<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> 
<resources>
	<string name="app_name">Návštěva Slovenia HD</string>
	<string name="toast_tts_inicializado">Text-to-Speech engine byla inicializována</string>
	<string name="toast_tts_error">Došlo k chybě při inicializaci Text-to-Speech engine</string>
	<string name="toast_redir">Přesměrování na Google Play k instalaci převod textu na řeč motoru</string>
	<string name="toast_set_language">Nastavení TTS jazyk do slovinštiny</string>
	<string name="hola">Zdravo -- Ahoj</string>
	<string name="di_hola">sdravo</string>
	<string name="adios">Zbogom -- Ahoj</string>
	<string name="di_adios">Sbogom</string>
	<string name="buenosdias">Dobro jutro -- Dobré ráno</string>
	<string name="di_buenosdias">Dobro jutro</string>
	<string name="buenas_tardes">Dober večer -- Dobrý večer</string>
	<string name="di_buenas_tardes">Dober večer</string>
	<string name="buenas_noches">Lahko noč -- Dobrou noc</string>
	<string name="di_buenas_noches">Lahko noč</string>
	<string name="hasta_luego">Se vidimo kasneje -- Uvidíme se později</string>
	<string name="di_hasta_luego">Se vidimo kasneje</string>
	<string name="hasta_manana">Se vidiva jutri -- Uvidíme se zítra</string>
	<string name="di_hasta_manana">Se vidiva jutri</string>
	<string name="quetal">Kako ste? -- Jak se máte?</string>
	<string name="di_quetal">Kako ste?</string>
	<string name="bien_gracias">Počutim se dobro -- cítím se dobře</string>
	<string name="di_bien_gracias">počutim se dobro</string>
	<string name="buen_provecho">Dober tek -- dobrou chuť</string>
	<string name="di_buen_provecho">dober tek</string>
	<string name="me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš? -- Můžeš mi pomoci?</string>
	<string name="di_me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš?</string>
	<string name="cuanto_cuesta">Koliko je to? -- Co to stojí?</string>
	<string name="di_cuanto_cuesta">Koliko je to?</string>
	<string name="no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan -- Nemluvím Sloveninan</string>
	<string name="di_no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan</string>
	<string name="necesito_un_medico">Rabim zdravnika -- Potřebuji lékaře</string>
	<string name="di_necesito_un_medico">rabim zdravnika</string>
	<string name="soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije -- Nejsem ze Slovinska</string>
	<string name="di_soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije</string>
	<string name="de_donde_eres">Kje si? -- Odkud jsi?</string>
	<string name="di_de_donde_eres">chi si?</string>
	<string name="me_llamo_paul">Moje ime je Peter -- Mé jméno je Peter</string>
	<string name="di_me_llamo_paul">Moje ime je Peter</string>
	<string name="como_se_llama">Kaj ti je ime? -- Jak se jmenuješ?</string>
	<string name="di_como_se_llama">Kaj ti je ime?</string>
	<string name="arriba">Navzgor -- nahoru</string>
	<string name="di_arriba">navzgor</string>
	<string name="abajo">Navzdol -- Dolů</string>
	<string name="di_abajo">navzdol</string>
	<string name="izquierda">Levi -- Vlevo, odjet</string>
	<string name="di_izquierda">Levi</string>
	<string name="derecha">Prav -- Že jo</string>
	<string name="di_derecha">Prav</string>
	<string name="centro">Bližnji -- Střední</string>
	<string name="di_centro">Bližnji</string>
	<string name="delante">Spredaj -- Přední</string>
	<string name="di_delante">spredaj</string>
	<string name="detras">Nazaj -- Zadní</string>
	<string name="di_detras">Nazaj</string>
	<string name="encima">Več kot -- Přes</string>
	<string name="di_encima">Več kot</string>
	<string name="debajo">Spodaj -- Pod</string>
	<string name="di_debajo">Spodaj</string>
	<string name="lo_siento">Žal -- Promiňte</string>
	<string name="di_lo_siento">Žal</string>
	<string name="por_favor">Prosimo -- Prosím</string>
	<string name="di_por_favor">Prosimo</string>
	<string name="gracias">Hvala vam -- Děkuju</string>
	<string name="di_gracias">Uala vam</string>
	<string name="de_nada">Ni za kaj -- Nemáš zač</string>
	<string name="di_de_nada">Ni za kaj</string>
	<string name="muchas_gracias">Najlepša hvala -- Děkuji mnohokrát</string>
	<string name="di_muchas_gracias">Najlepša uala</string>
	<string name="no_gracias">Ne, hvala -- Ne, děkuji</string>
	<string name="di_no_gracias">Ne, uala</string>
	<string name="encantado">Lepo te je bilo srečati -- Rád vás poznávám</string>
	<string name="di_encantado">Lepo te je bilo srečati</string>
	<string name="esta_bien">To je v redu -- To je v pořádku</string>
	<string name="di_esta_bien">To je v redu</string>
	<string name="un_cafe">Ena kava, prosim -- Jednu kávu, prosím</string>
	<string name="di_un_cafe">Ena kava, prosim</string>
	<string name="una_cerveza">Eno pivo prosim -- Jedno pivo prosím</string>
	<string name="di_una_cerveza">Eno pivo prosim</string>
	<string name="el_bano">Kje je stranišče? -- Kde je záchod?</string>
	<string name="di_el_bano">Chi je stranišče?</string>
	<string name="la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim? -- Mohl byste mi dát nabídku, prosím?</string>
	<string name="di_la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim?</string>
	<string name="una_tortilla">Ena omleta, prosim -- Jeden omeleta, prosím</string>
	<string name="di_una_tortilla">Ena omleta, prosim</string>
	<string name="una_paella">Nekateri Golaz prosim -- Některé GOLAZ prosím</string>
	<string name="di_una_paella">Nekateri Golaz prosim</string>
	<string name="la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim? -- Mohl by mi přinést účet, prosím?</string>
	<string name="di_la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim?</string>
	<string name="desayuno">Zajtrk -- Snídaně</string>
	<string name="di_desayuno">zajtrk</string>
	<string name="comida">Kosilo -- Oběd</string>
	<string name="di_comida">Kosilo</string>
	<string name="cena">Večerja -- Večeře</string>
	<string name="di_cena">večerja</string>
	<string name="cuchara">Spoon -- Lžíce</string>
	<string name="di_cuchara">Slico</string>
	<string name="tenedor">Vilice -- Vidlička</string>
	<string name="di_tenedor">vilice</string>
	<string name="cuchillo">Nož -- Nůž</string>
	<string name="di_cuchillo">nož</string>
	<string name="pan">Kruh -- Chléb</string>
	<string name="di_pan">kruh</string>
	<string name="vaso">Steklo -- Sklenka</string>
	<string name="di_vaso">steklo</string>
	<string name="agua">Voda -- Voda</string>
	<string name="di_agua">voda</string>
	<string name="servilleta">Prtiček -- Ubrousek</string>
	<string name="di_servilleta">prtiček</string>
	<string name="camarero">Natakar -- Číšník</string>
	<string name="di_camarero">Natakar</string>
	<string name="me_gusta">Všeč mi je -- líbí se mi to</string>
	<string name="di_me_gusta">všeč mi je</string>
	<string name="si">Da -- Ano</string>
	<string name="di_si">Da</string>
	<string name="no">Ne -- Ne</string>
	<string name="di_no">Ne</string>
	<string name="es_posible">Lahko bi bilo -- To může být</string>
	<string name="di_es_posible">Lahko bi bilo</string>
	<string name="nunca">Nikoli -- Nikdy</string>
	<string name="di_nunca">Nikoli</string>
	<string name="siempre">Nenehno -- Vždy</string>
	<string name="di_siempre">Nenehno</string>
	<string name="a_veces">Včasih -- Někdy</string>
	<string name="di_a_veces">včasih</string>
	<string name="hoy">Danes -- Dnes</string>
	<string name="di_hoy">danes</string>
	<string name="ayer">Včeraj -- Včera</string>
	<string name="di_ayer">včeraj</string>
	<string name="manana">Jutri -- Zítra</string>
	<string name="di_manana">jutri</string>
	<string name="coche">Avto -- Auto</string>
	<string name="di_coche">avto</string>
	<string name="avion">Letalo -- Letadlo</string>
	<string name="di_avion">Letalo</string>
	<string name="tren">Vlak -- Vlak</string>
	<string name="di_tren">vlak</string>
	<string name="autobus">Avtobus -- Autobus</string>
	<string name="di_autobus">Avtobus</string>
	<string name="bicicleta">Koles -- Jízdní kolo</string>
	<string name="di_bicicleta">koles</string>
	<string name="hotel">Hotel -- Hotel</string>
	<string name="di_hotel">Hotel</string>
	<string name="habitacion">Soba -- Pokoj, místnost</string>
	<string name="di_habitacion">soba</string>
	<string name="habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo -- Já si rezervovali jednu místnost</string>
	<string name="di_habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo</string>
	<string name="hasta_pronto">Se vidiva kmalu! -- Brzy se uvidíme!</string>
	<string name="di_hasta_pronto">Se vidiva kmalu!</string>
	<string name="Salir">Výstup</string>
	<string name="basic_data">Základní data</string>
	<string name="basic_data_text">„Základní data \n  Plocha pozemku \n  20.273 kilometrů čtverečních, z čehož 66% zalesněné plochy, 28% zemědělských oblastí a 3% zastavěné plochy \n  \n Population \n 2.06m (01.1.2015; Republika Slovinsko statistický úřad) \n main městských center \n Population v ‚000 (01.1.2015; republika Slovinsko statistického úřadu) \n Ljubljana (kapitál): 287,2 \n Maribor: 112,3 \n Kranj: 55.9 \n Celje: 48.8 \n Climate \n Mediterranean na pobřeží, kontinentální ve vnitrozemí \n Weather v Lublani (nadmořská výška 295 m) \n Hottest měsíce: červenec, 21 ° C, nejchladnější měsíc: leden -1 ° C (průměrná denní maximální a minimální); nejsušší měsíce: leden a únor, 75 mm Průměrné srážky; nejmokřejší měsíc: června 183 mm Průměrné srážky \n Language \n Slovene \n Weights a opatření \n Metric systém \n Currency \n  euro (€), která nahradila slovinský tolar (SIT) od 1. ledna 2007 na pevném směnném kurzu SIT239.64: € 1\n  \n TIME none hodin před GMT, o dvě hodiny napřed v létě \n Fiscal year \n Calendar year \n Veřejný prázdniny \n January první (Nový rok ), 8.února (Preseren Day), duben šestnáctý-sedmnáctý (Velikonoce Day a Velikonoční pondělí), 27.dubna (povstání proti okupaci Day), 1-2 05. (Labor Day), 25.června (Národní den), 15 srpna ( Nanebevzetí Panny Marie), 31. říjen (den reformace), 1. listopadu (Remembrance Day), 25. prosince (Štědrý den), 26. prosince (nezávislost a národní jednoty den \n “</string>
	<string name="arrival">Jak přijet</string>
	<string name="arrival_text">„Easy Access \n Slovenia se nachází ve střední Evropě a sousedí s Itálií, Rakousku, Maďarsku a Chorvatsku. To je jen několik minut jízdy od Benátek a Vídně. Slovinsko je snadno přístupný ze všech sousedních zemí, protože má dobrou silniční a železniční spojení , s denní lety z mnoha evropských měst. Protože se jedná o pobřežní země, můžete také dostat do Slovinska po moři. \n  \n Kliknutím Car \n Most vozů vstoupí Slovinsku dálnic, což je také nejjednodušší způsob, jak cestovat po celém country. je snadné cestovat slovinským cesty autem, protože jsou dobře a zřetelně označeny. Ačkoli některé místní komunikace jsou úzká a klikatá, pohon podél nich je však příjemná a měnit. pro jízdu po dálnicích, že je povinné pro vás mít dálniční známku. \n  \n Kliknutím Air \n V doplňkem každodenní lety do mnoha evropských městech existují dva poskytovatelé low-cost letecké společnosti létající z hlavního slovinského mezinárodního letiště Jože Pučnik Lublani. jsou EasyJet a Wizz Air, které létají do Londýn a Brusel. Většina letů do Lublaň jsou vyrobeny pomocí pouze slovinský leteckých Adria Airways. Můžete také letět na jeden ze zahraničních letišť v blízkém okolí, a přístup Slovinska odtud autobusem, vlakem nebo pronájem auta. \n  \n Kliknutím Bus \n Buses běh do Slovinska z mnoha evropských měst. Ve Slovinsku se můžete také dostat do většiny měst a na venkově autobusem. Dostanou-li se po místních komunikacích, mohou řidiči zastavit na autobusové zastávce v jakémkoli urovnání. Můžete si koupit jízdenku přímo od řidiče autobusu, zatímco hlavní autobusové zastávky si můžete také koupit jízdenku na rande konkrétní. \n  \n Kliknutím vlak \n Trains do Slovinsko jezdí denně z mnoha evropských měst. Pokud cestujete vlakem, to je také možné jezdit ve spacím voze. Existují pouze vlaky slovinských drah pobíhají Slovinsku se všechny jízdní řády a ceníky publikované na webových stránkách. Můžete si koupit lístek na každé železniční stanici, jakož i ve vlaku. Slovinské vlaky držet jízdního řádu. \n  \n Kliknutím loď nebo plachetnice \n From od května do října, jsou časté jízdy na elektrické lodě vysokorychlostních z Benátky, Terst, Poreč a Rovinj. Občas, velké výletní lodě dorazí do Koper. Pokud přijedete s vlastním plavidlem, měli byste vědět, že mezinárodní hraniční přechody jsou pouze v Koperu a Piranu a od května do října v Izola stejně. V Izola, Koper a Portorož, tam jsou moderní přístavy jsou k dispozici pro kotvení. Na několika místech na slovinském pobřeží, můžete si pronajmout plachetnici. \n  \n Kliknutím kol \n Naturally, můžete také dostat do Slovinska na kole, ať už tím, že jede na silnicích, nebo tím, že vlak. Na kole, můžete řídit na všech silnicích ve Slovinsku. Jedinými výjimkami jsou dálnice a dálnice. Rovněž je zakázáno jezdit na kole po lesních a horských stezkách. \n “</string>
	<string name="climate">podnebí</string>
	<string name="climate_text">„Klima \n  klima Slovinsku lze charakterizovat jako typického evropského kontinentu ovlivnily klima s teplými, suchými léty a poměrně chladnými zimami, zatímco pobřežní oblasti a nížiny na jihu mají středomořské ovlivnil klima. Leden je nejchladnější měsíc s denním teploty se obvykle kolem nuly na severu, ale v některých případech zimních měsících může být velmi chladné s teplotami hluboko pod nulou a silný, studené severovýchodní větry zvané Bora, zejména v horských oblastech, kde je počasí silně ovlivněna blízkosti Alp. Husté sněžení nebo dokonce sněhové bouře jsou také možné v některých dnech, roční průměrný počet dnů se sněhem, je nižší než 40 v low-pozemních oblastech a až 120 dní v horských oblastech Slovinska v pobřežních oblastech s dlouhou životností. mráz období a sníh jsou poměrně zřídka kvůli vlivu vyšších teplotách vody Středozemního moře. \n  \n V letní denní teploty dosahují 20 až 25 ° C, ale Somet imes dost vyšší, 30 ° C nebo více. Ve většině času je suché počasí s slunečných kouzel, i když někdy těžké Bouřky může dojít na konci dne, a to zejména v horských oblastech. Červenec je nejteplejší měsíc s průměrnou teplotou 22 ° C. Roční srážky se pohybuje od 400 mm do jižních nížinných oblastech a až do 1000 mm v horských oblastech. \n  \n  počasí je nejlepší od května do září, kdy jsou teplé dny a noci jsou chladné, i když prší více na jaře, než v létě. Podzim a zima jsou obvykle trochu chladný a vlhký, a často mlha v horských oblastech \n  \n Required oblečení:. \n Lightweight bavlna a plátno během letních měsíců; teplejší středně-vah na těžké váhy a nepromokavý oděv v zimě. Svetr může být potřeba ve večerních hodinách nebo pro pěší turistiku v horách, a to i v létě \n  \n Koeppen-Geiger klasifikace:. \n  Klima Slovinsku mohou být klasifikovány jako CFB klima; teplé temperovaných vlhké podnebí s nejteplejším měsíci nižší než 22 ° C nad průměrem a čtyři nebo více měsíců nad 10 ° C přes average.The podnebí některých pobřežních oblastech Slovinska mohou být klasifikovány jako CFA klima; teplý temperovaných středomořské klima s nejteplejší měsíce nad 22 ° C nad průměrem a vlhkých podmínkách po celý rok. \n “</string>
	<string name="attractions">Turistic atrakce</string>
	<string name="attractions_text">„Existuje mnoho Turistic zajímavostí, které jsou hezké být viděn ve Slovinsku jako jezera Bled, Postojna jeskyně, národní park Triglav, Isonzo Motorrail, Piran, Velika Planina, Lógaru a mnohé další \n  \n  Můžete se těšit Slovinsku v každém měsíci roku a můžete udělat mnoho druhů cestovního ruchu v takový malý country.There jsou činnosti, jako je jízda na kole, pěší turistika, horolezectví, aktivní dovolenou, lázně a střediska, jeskyně, příroda, jídlo a víno, kultury, nakupování, rodinné zábavy, kasina a tak dále \n  \n  Zkontrolujte následující tlačítka.“</string>
	<string name="bled">jezero Bled</string>
	<string name="bled_text">„Lake Bled \n  (slovinština: Blejsko jezero; Němec: Bleder See, Veldeser See). Je jezero v Julských Alpách regionu Horní Carniolan severozápadního Slovinska, kde navazuje na město Bled \n  plocha je turistickou destinací . jezero je 35 km (22 mi) od mezinárodního letiště v Lublani a 55 km (34 mil) od hlavního města Lublaň.“</string>
	<string name="postoina">Postoina Jeskyně</string>
	<string name="postoina_text">„Postojna jeskyně \n  (slovinština: Postojnska jama; Němec: Adelsberger Grotte; Ital: Grotte di Postumia). Je 24340 metrů dlouhý jeskynním systémem v blízkosti Postojna, Jihozápadní Slovinsko \n Bude je druhý nejdelší jeskynní systém v zemi (po Migovec System) [stejně jako jeden z jejích hlavních turistických lokalit. jeskyně byly vytvořeny řekou Pivka.“</string>
	<string name="triglav">Triglav</string>
	<string name="triglav_text">„Národní park Triglav (TNP) \n  (slovinština: Triglavski narodni park) je jediným národním parkem ve Slovinsku Byla založena v jeho moderní formě v roce 1981 a nachází se v severozápadní části země, v uvedeném pořadí v jihovýchodní části. . Alpine masiv \n Mount Triglav, nejvyšší vrchol Julských Alp, stojí téměř ve středu národního parku z ní údolí rozprostřené radiálně, které dodávají vodu do dvou velkých říčních systémů se svými zdroji v Julských Alp:. Soča a Sava, teče do Jaderského a Černého moře, respektive“</string>
	<string name="isonzo">Isonzo</string>
	<string name="isonzo_text">„Soča (čti [soːtʃa] slovinsky) nebo Isonzo (čti [izontso] v italštině) (jiná jména Friulian: Lusinç, Němec: Sontig, latinsky Aesontius nebo Isontius) je 138 kilometrů (86 mil) dlouhá řeka, která protéká západním Slovinsku (96 km nebo 60 mil) a severovýchodní Itálii (43 kilometrů nebo 27 mil).\n  řeky Nan Alpine charakter, jejich původ leží v údolí Trenta v Julských Alpách v severozápadním Slovinsku, v nadmořské výšce 876 metrů (2874 stop). [3] se řeka zbarví posledních městech Bovec, Kobarid, Tolmin, Kanal ob Soči, Nova Gorica (kde se křižuje Solkan mostu) a Gorici, které vstupují na pobřeží Jaderského moře v blízkosti města Monfalcone. má sněhový-pluviál režim ve svém horním toku a pluviál, Nival v jeho dolním toku. \n Prior do první světové války, řeka tvořila část hranice mezi Italského království a rakousko-Uherska. [citace potřeboval] Během první světové války, to byla scéna z hořkého boje mezi těmito dvěma zeměmi, culminat ing v bitvě Caporetto v roce 1917"</string>
	<string name="motorail">autovlak</string>
	<string name="motorail_text">„Autovlak vlaky jezdí na trase mezi Bohinjska Bistrica, Podbrdo a Most na Soči a běh přes nejdelší slovinské železničního tunelu \n  \n ikdy nechtěl jít na delší cesty autem, aniž by museli řídit vzdálenost? Pak vyzkoušejte autovlak službu , která nese vaše auto, když si odpočinout a vychutnat si vlakem. \n  autovlak vlaky jezdí na trase mezi Bohinjska Bistrica, Podbrdo a Most na Soči a běh přes nejdelší slovinské železničního tunelu, Bohinj tunel, spojující Upper Carniola v severně od Slovinska s moře Littoral ve vlacích Jihozápad. autovlak může nést automobily, dodávky, pick-upy a karavany, které nepřekračují 3 metry na výšku a na šířku 2,4 m. "</string>
	<string name="piran">Piran</string>
	<string name="piran_text">Nejkrásnější město na slovinském pobřeží rostla s pomocí soli. Solné pánve Piran, kde je world-class Fleur de sel (květ soli) se dodnes vyrábí s použitím metod letité, byly důvodem, proč je malebná Mediterranean opevněného města, s jeho kostel s výhledem a kulturních památek, vzkvétal. \n  \n  staré přístavní město se zbytky středověké zdi je chráněn jako kulturní a historické památky. Úzké uličky s těsně postavenými domy sestupujících z kopce a jeho kostela centrálního náměstí na pobřeží zdůrazňují pouze středomořský charakter. Tento pozemský pobřežní město, které vyvinula pod vlivem Benátek, je považován za jeden z nejvíce autentické a nejvíce fotogenická měst na pobřeží Jaderského moře. Kromě architektury, námořní muzeum, akvárium a další atrakce, návštěvníci se hrnou do tohoto města, aby si akce, na kulinářskou nabídku a okolí speciální přírodní prvky. \n  \n  Piran je jednou z malebných středověkých měst ve Slovinsku. Milovníci obranných zdí a dalších architektonických a kulturních rysů od časů mohou cestovat ve Slovinsku po dobu jednoho týdne, které jdou od jednoho historického města do druhého, z pobřeží do Lublaně a od Alp do Panonské nížiny. \n  \n  Piran Salt Pánve, založená v roce 804, zahrnoval solné pánve v prostoru dnešního přístavu (Lucija, Portorož), menší Strunjan solné pánve, a větší salinářů solné pánve. Plochy všech dochovaných solné pánve se nyní krajinných parků. V parku Strunjan, najdete neuvěřitelné skály tyčící se nad mořem a na Secovlje solné pánve, se můžete dozvědět o tradiční výroba soli s prohlídky a návštěvy muzea Salt-tvorby. \n  \n  Každé srpna Piran, město, které vyrostlo na sůl, slaví solivarna festival, který oživuje návratu solivarna rodin z saltpans salinářů, kde by tráví léto až do konečné sklizni soli. Hlavní akce se konají v Tartini náměstí, která je věnována velkého houslového virtuosa a skladatele Giuseppe Tartini, narozený v Piran. Každé léto se Tartini Festival komorní hudby se koná ve městě. Město, kde malíři vrátí znovu a znovu, aby získali inspiraci, nabízí také řadu dalších akcí. Sledujte kalendář událostí v Piran!</string>
	<string name="velika">Velika Planina</string>
	<string name="velika_text">Konec jara je, když kravské zvony ven na alpských pastvinách Velika Planina plošina začne zvonit, oznamující příchod pastevců. Je to magický plošina s jedním z největších pastevců osad v Evropě. A vy jste pozváni na dozvědět se o fascinující život na horské pastvině a ochutnat mléčné dobroty budou připravovat pro vás. Jít na procházku přes louky, nebo jít na procházku (nebo horské kolo) přes plošinu. \n  \n  Velika Planina zve s dostatkem příležitostí pro procházky a výlety po celé horské pastviny představí přírodní a etnologické kuriozity, že nebudete chtít nechat ujít. Nejrychlejší způsob, jak Velika Planina je lanovkou z Kamniška Bistrica. Odtud se můžete vydat na lyžařský vlek na vrchol, kde budete uvítáni s nádherným výhledem. Ti, kteří dávají přednost výzvu může následovat jeden z dobře značených turistických cest na vrchol. V zimě je tu sjezdovka, která bude vykouzlit opravdové zimní pohádku pro vás mít na paměti, spolu s přáteli a rodinou. \n  \n  osada pastevců je na pastvině obsahuje některé 140 chatrče. Se svou charakteristickou architekturou, je to symbol Velika Planina. Chaty jsou pokryté střechy z tradičních smrkové šindele, které dosahují téměř až na zem. Plošina skutečně ožívá v červnu, s příchodem pastýřů, kteří obsadí chaty až do září, protože mají tendenci k jejich pastvu stád. Jsou až příliš rádi zvou na ochutnávku jejich domácích mléčných lahůdek, nebo dokonce připravit oběd ve stylu původní pastýřskou - kyselé mléko a žganci - pohanka nebo kukuřičnou kaši. Některé z chaty jsou návštěvníkům k dispozici, takže není žádný důvod, proč byste nemohli strávit noc nebo dva jako pastýři dělají. \n  \n  Dejte si pauzu v kapli Snow Marie a sestoupit do známého Vetrnica jeskyně, která je přístupná přes úzké kruhové stezky. Na západním okraji planiny (Zeleni Rob) tu malebná přírodní okno s názvem Luknja (díra). Dovja Griča jeskyně (to znamená divokého kámen) se nachází v údolí Tiha Dolina (slovinské pro klidné údolí), která je pouze devět metrů hluboké, ale známý z mnoha lidových pověstí, že inspirovaly. Další site Za vidění stojí Preskar muzeum, kde trnič se udržuje - speciální druh sýra charakteristice oblasti Velika Planina. \n  \n  V létě si můžete vyzvednout sami se na náhorní plošině s obědem ve stylu původní pastýřský - kyselé mléko a žganci (pohanková kaše). Pastýři rádi Vám nabídnout domácí sýry a další mléčné speciality při návštěvě. Jakmile se na plošině můžete načerpat nové síly s jídlem tradiční pastýřský, jako Jota (fazole a zelí hotpot), ričet (ječmen guláš), guláš, klobása s kysaným zelím, Carniola salám, pohankové žganci nebo válcovaných knedlíky s tvarohem známý jako štruklji , \n  \n  Podle Velika Planina, uprostřed nedotčené přírody, zjistíte, tři prameny řeky Kamniška Bistrica. Nejznámější z nich je jeho hlavním zdrojem, který se nachází v blízkosti horské chatě Dom V Kamniški Bistrici. Přímo u zdroje najdete Plečnik Manor, je domek navržený slavným slovinského architekta, aby se přirozeně splynout s krajinou. Zatímco sledování řeku nezapomeňte navštívit dvě rokle: Veliki a Mali Predaselj, nejužší část Kamniška Bistrica řečišti, a Orglice (Slovene na harmoniku) Vodopád je také stojí za vidění.</string>
	<string name="logar">Logar</string>
	<string name="logar_text">The Valley Logar (Logarska dolina) je jedním z nejkrásnějších alpských údolí ledovcových v Evropě. Harmonické rovnováhy mezi tradicí, člověkem a přírodou, která našla svůj domov v této části Solcava kraje je tak výjimečné a těžko k nalezení. Udělej si svůj pobyt v této klidné krajině zaparkovat příležitost pro pěší turistiku, cyklistiku, jízdu na koni nebo foto safari. V parku také získal mezinárodní Cipra budoucnost v Alpách cenu za úspěšné řízení chráněné oblasti. \n  \n  V údolí Lógar můžete obdivovat nedotčenou zelenou přírodu na každém kroku. Vezměte stezka údolím Lógar, přírodní a historické etnografického stezka vedoucí přes fascinujících zákoutí uprostřed nedotčené přírody krajinářského parku. Budete mít příležitost objevit mimořádné, vzácné a dokonce ohrožených druhů květin. Údolí je také známý pro jeho mnoho vodopádů, nejpozoruhodnější mezi nimiž je 90-ti metrové rinką Falls. \n  \n  Pokud se jedná o aktivní dovolenou, které vás po můžete vyrazit na nedaleké vrcholky, jezdit na kole, vylézt na horu nebo jít fotografie lov pro zvířata v jejich přirozeném prostředí. Děti si užijí roamingu pohádce les, který skrývá mnoho ze svých oblíbených postav pohádky. Přijde zima údolí je zvláště pozvat pro běžecké lyžování, sáňkování, sjezdové lyžování a skialpinismus; a pokud jste se na to, že jste si jisti, aby si lezení na zmrzlé vodopády. \n  \n  Dřevěné sýpky nebo ‚kašče‘ jsou nedílnou součástí kulturního dědictví - a to nejen v údolí Lógar, ale také v oblasti Solcava a Savinja údolí Horní. Byly nedílnou součástí zemědělských podniků, pokud nebyly použity k ukládání potravin, zejména obilí. Některé z nich jsou stále používány ke svému původnímu účelu. Podívejte se také na Domov exerciciemi, na Logarski Kot kravám Hut a kaple Krista Krále. \n  \n  Logar Valley je jedním ze tří údolí v Solcava kraj - další dva, aby se objevil jsou Robanov Kot a Matkov Kot. Většina obyvatel Solcava kraje žijí na vysokohorských farmách, mezi nimiž je nejvyšší položená farma ve Slovinsku (Bukovnik, 1327 m). Vyšplhat do kopce na horských chatách a vrcholů nebo stoupat nad údolí Lógar v kluzáku. Udělat tohoto nádherného prostředí nastavení svých nových dobrodružství.</string>
	<string name="vine">Svět je nejstarší Vine</string>
	<string name="vine_text">Srdcem Mariboru, půstu, je domovem nejstarší vinné révy na světě. Na více než 450 let je to jediná rostlina může pochlubit svou vlastní muzeum - Old Vine House. Maribor hostí řadu akcí oslavujících Old Vine, jako je ořezání Starého révu, den svatého Martina a Old Vine festivalu. Věřte tomu nebo ne, Old Vine má dokonce svou vlastní hymnu, a místní obyvatelé jsou až příliš horlivý, aby vám to slyšet. \n  \n  Žametovka nebo modra kavčina (Bleu de Cologne), potvrdil, 400 let, je uveden v Guinessově knize rekordů jako nejstarší vinná réva na světě stále vyrábí ovoce. Stará réva byla vysazena v Mariboru na konci středověku během tureckých nájezdů. Je svědkem - a přežil - bitvy, která zuřila mezi útočníky a obránci města, pro Old Vine Domu dnes byl kdysi součástí městských hradeb. \n  \n  vyrazil na gastronomické cesty městem Maribor a jeho okolí. Můžete se těšit celou škálu Štajerska chutí, a všechny cesty vás zavede do Starého Vinařský dům \n  \n  The Old Vine je jediná rostlina s vlastním muzeem. - Old Vine House. Poté, co v rámci městských hradeb, baráku vitríny úctyhodný víno dědictví, s vinařstvím a vinný degustační místnost nabízí špičková vína z vinařské oblasti Maribor. A na oslavu Staré révy, Maribor a okolí se mohou pochlubit mnoha malebné vinné silnic a vinařství. \n  \n  S řadou kuchařský, vína a kulturních lahůdek tato prémie festival akce začíná v říjnu s slavnostní vinobraní Starého révu a zavře se svátku svatého Martina v Mariboru, která je největším Svatomartinská den oslavy v Slovinsko. Budete mít možnost zažít to nejlepší, že výrobci slovinská vína, zejména z oblasti Štajerska, mají co nabídnout. Příznivci tradiční kulinářské lahůdky budou moci ochutnat autentické pokrmy místní kuchaři, a tam je také vzrušující kulturní program zaokrouhlit to všechno pryč. \n  \n  druhá největší slovinský Maribor město se pyšní nejstarší vinné révy na světě, což je více než 400 let. Existují tři vinařské trasy z tohoto úctyhodného vína „dáma“ na venkov Mariboru a můžete jezdit na kole na ně. Jednotlivé body tří vinařských stezek jsou spojeny s mezinárodním arcivévoda Johann Trail z Grazu do Mariboru. Pokud nejste jedním z nejvíce nadšené cyklisty, můžete také jezdit elektrické kolo a jet podél těchto komunikací.</string>
	<string name="regions">regiony</string>
	<string name="regions_text">Ve Slovinsku se dá zažít čtyři různé světy v jeden den, protože i ty nejvzdálenější kouty země jsou jen asi dvě hodiny jízdy od hlavního města Lublaně. V zeleném srdci Slovinska vaše vyhlídky se táhne od horských Alp na klidnou krásou Panonské nížiny na východě. Mediterranean Slovinsko s jeho pobřežních měst a ohromující krasu, čeká na vás objevit v celé své kráse. Vnímejte pulzující tep hlavního města, objevovat krásu přírody a kultury v blízkém okolí. \n  \n  můžete cítit krásu zeleného Slovinska, jak si vychutnat pohled na známého jezera Bled a milované jezera Bohinj. Existuje nespočet příležitostí pro outdoorové aktivity uprostřed malebné alpské vrcholy a údolími zahrnutých do Julských Alp, Národní park Triglav, mocného Kamnik a Savinja Alp a zelené pohoří Pohorje. Buď hlavu do Mariboru, město s nejstarší vinnou révou na světě, proslulý prázdninová destinace Kranjska Gora, ohromující oblast Koroška, ​​nebo navštívit Soča říční údolí - bez ohledu na to, kam jít, neuvěřitelný zážitek vás čeká. \n  \n  Zatímco středomořské města Piran, Izola a Koper lákají s jejich středověkých městských center, Portorož vyzývá je se svými dovolenou atrakcí. Solné kombajny lze vidět tvrdě pracuje na Secovlje solné pánve a kras s jeskyně Postojna, Škocjan Jeskyně a Vilenica nabízí nejvíce ohromující podzemní světy na planetě. Tato oblast je také domovem vzácného lipicánů koně. Země révy bohaté na kopci Goriška Brda je známý pro své navnadili vysoce jakostního aromatického vína a vy ho můžete ochutnat na turistických farmách a ve vinařství. S jeho nesčetné množství vzrušujících chutí a zážitků, údolí Vipava byla rovněž doporučuje prestižní Lonely Planet, cestovní průvodci gigant. \n  \n  Východní Slovinsko je země široká otevřená pole a rolovací krajiny, čápi, větrné chrastítka, plovoucí mlýny, léčivé vody, energetické body, malebné zvlněné vinice, jedinečné tradice a dialekty, a co je nejdůležitější, je to domov zahřát a pohostinných lidí. Tato krajina je bohatá na přírodní termální lázně, které posílí a re-povzbudit vás. Objevte přívětivost a pohostinnost cestovního ruchu farem, kde můžete ochutnat místní speciality, a přenocovat v půvabné vinice chalupě uprostřed vinic. Oživit minulost, můžete navštívit mnoho majestátní hrady. \n  \n  Ljubljana a jeho okolí nabízí svým návštěvníkům nepřeberné množství příležitostí, jak strávit svou dovolenou, prozkoumat, a užívat si. Zelená kapitál je známý pro různé originální nápady vytvořených mladých podnikatelů, vědců, umělců, studentů a milovníky všeho krásné. Pro přestávky krátkou od města, jděte na jedné z mnoha jednodenní výlety, jako Ljubljana nabízí rychlý přístup k mnoha okolních zajímavostí. Buď můžete vejít do království medvěda hnědého v lesích regionu Kočevsko, dozvědět se o tradici pastevců nebo navštívit okouzlující historická města napsané jako světového dědictví UNESCO.</string>
	<string name="active">Aktivní dovolená</string>
	<string name="active_text">Vylézt na vrchol. Pěšky nebo na kole. Užijte si nádherné sjezdovky se svými dětmi. Pocit, že adrenalin. Nadechněte svěžest. Uprostřed zelených lesů, na koni, v těsné blízkosti vody, na golfových hřištích. Vstoupit do světa aktivní dobrodružství. \n  \n  strávit svou dovolenou v srdci horského Slovinska. Procházka dynamiky a nedotčenou přírodou s 10.000 kilometrů značených a uspořádaných turistických tras. Můžete si vybrat z 175 horských chatách nebo strávit noc v hotelech a kempech pro turisty. Vydat na pěší túru a nádech svěžesti hor. \n  \n  Dynamické krajiny Slovinska, se svými nesčetnými přírodními krásami, jsou ideální pro cykloturistiku dovolenou. Tady, jste si jisti, najít trasy vhodné pro vás, své přátele a rodinu. Vzhledem k vlivu středomořské klima, můžete jít na kole ve Slovinsku téměř po celý rok. \n  \n  Slovinsko je bohatá na přírodní vodní zdroje, které téměř vyžadují činnostmi na povrchu nebo v blízkosti vody. Osvěžit se plaváním v moři, jezerech, řekách nebo v bazénech. Sail a surfovat na vodě a nechat vítr kroutit si vlasy. Nyní v stand-up pádlo stravování nebo veslovat na křišťálově čisté vody. Cítíš adrenalin? Zažít rafting na divoké vodě, jízdu na kajaku nebo kanoi a objevovat krásy úzkých soutěsek. Relaxovat, chodit na ryby nebo pomalu sjíždět slovinských řek. \n  \n  Baví vás speciální zážitky? Když vaše duše jásá a vaše srdce buší. Podívejte se na Slovinsku z jiného úhlu pohledu. Podívejte se na krajinu ze vzduchu, slyšet zvuk tekoucí vody, cítit adrenalin napětí. To je zkušenost, která změní svou dovolenou na nezapomenutelný životní události. \n  \n  Na golfová hřiště Slovinska patří k nejkrásnějším v Evropě. Jsou stanoveny v typických krajiny na okraji Panonské nížiny, mezi vinicemi a kopce, pod alpskými vrcholy a v idylické krasové krajiny. Vzhledem ke krátké vzdálenosti uvnitř Slovinska, můžete dosáhnout většiny golfových klubů z Lublaně do jedné hodiny. \n  \n  Equestrianism a jízda na koni ve Slovinsku mají staleté tradice díky Lipica Stud Farm, kolébce světoznámých lipicánů. Četné jezdecká střediska, turistické farmy a ranče nabídnout zkušenosti Slovinska v sedle. \n  \n  Při sněhové vločky tančí v nebi a vytvořit nádhernou zimní krajinu, je na čase, aby se pobavit na sněhu. Kromě dobře udržovaných sjezdovek, mnoho dalších zimních aktivit na vás čeká ve Slovinsku. Vstoupit do světa nezapomenutelných zážitků na sněhu a ledu.</string>
	<string name="biking">Jízda na kole</string>
	<string name="biking_text">Prozkoumat Slovinsku na kole. Dynamické krajiny Slovinska, se svými nesčetnými přírodními krásami, jsou ideální pro cykloturistiku dovolenou. \n  \n  Zde jste si jisti, najít trasy vhodné pro vás, své přátele a rodinu. Vzhledem k vlivu středomořské klima, můžete jít na kole ve Slovinsku téměř po celý rok. \n  \n  Hop na kolo a projet se podél stezky přes Slovinska nejrozsáhlejší prales, vystoupat na malebné náhorní plošině ve střední Slovinsku a užít si jízdu přes kopcovité krajiny. Můžete se také podívat do městských ulic a náměstí na kole.</string>
	<string name="bohinj">jezero Bohinj</string>
	<string name="bohinj_text">Největší přírodní jezero ve Slovinsku nekonečné možnosti pro outdoorové aktivity. \n  \n 
Jezero Bohinj se nachází v ledovcové údolí a zahrnuje téměř 100 milionů metrů krychlových vody - podle staré Bohinj vtip: ne více než kbelík, pokud je dostatečně velká. Strmě sestupně jezerní pánve poměrně hladce tvarovaný a nemá mělkých oblastech. V létě se teplota vody se zvýší na 22 ° C; V zimě jezero zamrzá občas. hladina vody stoupne 2 - 3 m po vydatných deštích. \n  \n  Lake voda se obnoví třikrát ročně. Hlavním přítokem je Savica, a hlavní Rameno řeky je Sava Bohinjka. Více než třetina vody teče do jezera od pružin krasu pod povrchem jezera podél severního pobřeží. Během přívalových dešťů, vody kras oplývala jako Gović pružiny na Pršivec svahu. \n  \n  Lake Bohinj je ideální pro vodní aktivity po celý rok - od plavání, jízda lodí, windsurfing, jízda na kajaku nebo kanoe, rybaření a potápění v teplejších měsících se (někdy) i bruslení v zimním období. Návštěvníci mohou také využít nádherné turistické jízdy lodí nebo prostě jít na relaxační procházku podél pobřeží. Je-li led říkat, je možnost, prosím, uvědomte si, že můžete jen bruslit a jít na led na vlastní zodpovědnost. Doporučujeme, abyste byli velmi opatrní!</string>
	<string name="spa">Spa přestávka a voda zábava</string>
	<string name="spa_text">Slovinské lázně mají hojnost venkovních a vnitřních vodních ploch pro koupání v každém ročním období. Kromě toho mají také masáže a léčebné bazény a velmi atraktivní aquaparky se skluzavkami. Zábava pro děti je také k dispozici. \n  \n  Všechny termální lázně ve Slovinsku mají moderní bazény s termální vodou nebo mořskou vodou zahřátou na různých příjemných teplot. Tyto bazény mají prostor pro vodní masáže, vířivé vany a jiné relaxační prvky. Některé lázně mají dokonce olympijské velikosti bazénů. \n  \n  lázně s velké venkovní vodní parky s rychlými vodní skluzavky, pomalými řekami, surfování oblastech, a odvážný diapozitivů apelovat na ty, kteří mají rádi vodní dobrodružství. Mezi nimi je první tobogán 360 stupňů smyčky. \n  \n  Pokud půjdete do bazénu, můžete nyní skupinové cvičení s instruktorem, který vám poskytne chvíle zábavy a starat se o své zdraví. Různé druhy vodní aerobik a jiné formy cvičení zlepší krevní oběh, vám umožní lépe výdech, a posílit vaše dýchací svalstvo. A jsou zábavné. \n  \n  Kromě bazénů, Slovinské lázně také mnoho venkovní slunění, potravin a nápojů oblasti. Některé lázně ani opalovací terasu pro nudisty. V letním období zejména tam jsou četné tematické dobrodružství pro děti. \n  \n  Většina Slovinské lázně mají děťátko bazény pro batolata a krásné bazény pro děti. Děti-přátelský zábava plná zážitků a příběhů o místních a jiné, dobře známých hrdinů. Seznamte se trpaslíci a elfové, piráti a Indové! Masáže dětí a péče o děti jsou také k dispozici.</string>
	<string name="Otras_apps">Ostatní aplikace</string>
	<string name="Acerca">O</string>
	<string name="Rate">Hodnotit</string>
	<string name="about">O</string>
	<string name="subject1">Podívejte se na tuto aplikaci!</string>
	<string name="textoabout">Koncepce by Mymma Soto \n  Developed By APlanetBit \n  ikony z ikon Land \n  http://www.icons-land.com</string>
	<string name="version">Verze</string>
	<string name="extra_text1">Tato aplikace je velmi užitečné! \n Zkuste it! \n  https://play.google.com/store/apps/details?id=</string>
	<string name="mensaje_cookies">„V souladu se směrnicí 2002/58 / ES Evropského parlamentu a Rady, které ho z informován, že toto identifikátory site zařízení jsou používány k personalizaci obsahu a reklam, aby poskytoval sociální funkce médií a analýzu provozu. Máme také sdílet tyto identifikátory a další informace o vašem zařízení s našimi partnery sociálních médií, reklamy a webové analytiky. Více informací o http://lagatera.dynu.net "</string>
	<string name="map_of_slovenia">Mapa</string>
	<string name="vocabulario">Slovní zásoba</string>
	<string name="slovenia">Slovinsko</string>
</resources>