<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> 
<resources>
	<string name="app_name">Посета на Словенија HD</string>
	<string name="toast_tts_inicializado">Текст-во-говор моторот е иницијализиран</string>
	<string name="toast_tts_error">Се случи грешка при иницијализацијата текст-во-говор</string>
	<string name="toast_redir">Пренасочување на Google Play за да инсталирате Текст на говорот моторот</string>
	<string name="toast_set_language">Поставување TTS јазикот словенечки</string>
	<string name="hola">Zdravo -- Здраво</string>
	<string name="di_hola">sdravo</string>
	<string name="adios">Zbogom -- збогум</string>
	<string name="di_adios">Sbogom</string>
	<string name="buenosdias">Dobro jutro -- Добро утро</string>
	<string name="di_buenosdias">Dobro jutro</string>
	<string name="buenas_tardes">Dober večer -- Добро попладне</string>
	<string name="di_buenas_tardes">Dober večer</string>
	<string name="buenas_noches">Lahko noč -- Добра ноќ</string>
	<string name="di_buenas_noches">Lahko noč</string>
	<string name="hasta_luego">Se vidimo kasneje -- Се гледаме подоцна</string>
	<string name="di_hasta_luego">Se vidimo kasneje</string>
	<string name="hasta_manana">Se vidiva jutri -- Се гледаме утре</string>
	<string name="di_hasta_manana">Se vidiva jutri</string>
	<string name="quetal">Kako ste? -- Како си?</string>
	<string name="di_quetal">Kako ste?</string>
	<string name="bien_gracias">Počutim se dobro -- се чувствувам добро</string>
	<string name="di_bien_gracias">počutim se dobro</string>
	<string name="buen_provecho">Dober tek -- добар апетит</string>
	<string name="di_buen_provecho">dober tek</string>
	<string name="me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš? -- Можете ли да ми помогнете?</string>
	<string name="di_me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš?</string>
	<string name="cuanto_cuesta">Koliko je to? -- Колку е?</string>
	<string name="di_cuanto_cuesta">Koliko je to?</string>
	<string name="no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan -- Јас не зборувам Sloveninan</string>
	<string name="di_no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan</string>
	<string name="necesito_un_medico">Rabim zdravnika -- ми треба лекар</string>
	<string name="di_necesito_un_medico">rabim zdravnika</string>
	<string name="soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije -- Не Јас сум од Словенија</string>
	<string name="di_soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije</string>
	<string name="de_donde_eres">Kje si? -- Од каде си?</string>
	<string name="di_de_donde_eres">chi si?</string>
	<string name="me_llamo_paul">Moje ime je Peter -- Моето име е Петар</string>
	<string name="di_me_llamo_paul">Moje ime je Peter</string>
	<string name="como_se_llama">Kaj ti je ime? -- Како се викаш?</string>
	<string name="di_como_se_llama">Kaj ti je ime?</string>
	<string name="arriba">Navzgor -- до</string>
	<string name="di_arriba">navzgor</string>
	<string name="abajo">Navzdol -- надолу</string>
	<string name="di_abajo">navzdol</string>
	<string name="izquierda">Levi -- Лево</string>
	<string name="di_izquierda">Levi</string>
	<string name="derecha">Prav -- право</string>
	<string name="di_derecha">Prav</string>
	<string name="centro">Bližnji -- средниот</string>
	<string name="di_centro">Bližnji</string>
	<string name="delante">Spredaj -- Напред</string>
	<string name="di_delante">spredaj</string>
	<string name="detras">Nazaj -- назад</string>
	<string name="di_detras">Nazaj</string>
	<string name="encima">Več kot -- Во текот</string>
	<string name="di_encima">Več kot</string>
	<string name="debajo">Spodaj -- под</string>
	<string name="di_debajo">Spodaj</string>
	<string name="lo_siento">Žal -- жал</string>
	<string name="di_lo_siento">Žal</string>
	<string name="por_favor">Prosimo -- Ве молиме</string>
	<string name="di_por_favor">Prosimo</string>
	<string name="gracias">Hvala vam -- Ви благодарам</string>
	<string name="di_gracias">Uala vam</string>
	<string name="de_nada">Ni za kaj -- Вие сте добредојдени</string>
	<string name="di_de_nada">Ni za kaj</string>
	<string name="muchas_gracias">Najlepša hvala -- Ти благодарам многу</string>
	<string name="di_muchas_gracias">Najlepša uala</string>
	<string name="no_gracias">Ne, hvala -- Не благодарам</string>
	<string name="di_no_gracias">Ne, uala</string>
	<string name="encantado">Lepo te je bilo srečati -- Мило ми е што те запознав</string>
	<string name="di_encantado">Lepo te je bilo srečati</string>
	<string name="esta_bien">To je v redu -- Тоа е во ред</string>
	<string name="di_esta_bien">To je v redu</string>
	<string name="un_cafe">Ena kava, prosim -- Едно кафе, ве молиме</string>
	<string name="di_un_cafe">Ena kava, prosim</string>
	<string name="una_cerveza">Eno pivo prosim -- Едно пиво ве молам</string>
	<string name="di_una_cerveza">Eno pivo prosim</string>
	<string name="el_bano">Kje je stranišče? -- Каде е тоалет?</string>
	<string name="di_el_bano">Chi je stranišče?</string>
	<string name="la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim? -- Може ли да ми даде мени, ве молам?</string>
	<string name="di_la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim?</string>
	<string name="una_tortilla">Ena omleta, prosim -- Еден омлет, ве молиме</string>
	<string name="di_una_tortilla">Ena omleta, prosim</string>
	<string name="una_paella">Nekateri Golaz prosim -- Некои Golaž молам</string>
	<string name="di_una_paella">Nekateri Golaz prosim</string>
	<string name="la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim? -- Може ли да ми донесе законот, ве молам?</string>
	<string name="di_la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim?</string>
	<string name="desayuno">Zajtrk -- појадок</string>
	<string name="di_desayuno">zajtrk</string>
	<string name="comida">Kosilo -- ручек</string>
	<string name="di_comida">Kosilo</string>
	<string name="cena">Večerja -- Вечера</string>
	<string name="di_cena">večerja</string>
	<string name="cuchara">Spoon -- лажица</string>
	<string name="di_cuchara">Slico</string>
	<string name="tenedor">Vilice -- вилушка</string>
	<string name="di_tenedor">vilice</string>
	<string name="cuchillo">Nož -- нож</string>
	<string name="di_cuchillo">nož</string>
	<string name="pan">Kruh -- леб</string>
	<string name="di_pan">kruh</string>
	<string name="vaso">Steklo -- стакло</string>
	<string name="di_vaso">steklo</string>
	<string name="agua">Voda -- вода</string>
	<string name="di_agua">voda</string>
	<string name="servilleta">Prtiček -- салфетка</string>
	<string name="di_servilleta">prtiček</string>
	<string name="camarero">Natakar -- келнер</string>
	<string name="di_camarero">Natakar</string>
	<string name="me_gusta">Všeč mi je -- ми се допаѓа</string>
	<string name="di_me_gusta">všeč mi je</string>
	<string name="si">Da -- Да</string>
	<string name="di_si">Da</string>
	<string name="no">Ne -- Не</string>
	<string name="di_no">Ne</string>
	<string name="es_posible">Lahko bi bilo -- Тоа би можело да биде</string>
	<string name="di_es_posible">Lahko bi bilo</string>
	<string name="nunca">Nikoli -- никогаш</string>
	<string name="di_nunca">Nikoli</string>
	<string name="siempre">Nenehno -- секогаш</string>
	<string name="di_siempre">Nenehno</string>
	<string name="a_veces">Včasih -- Понекогаш</string>
	<string name="di_a_veces">včasih</string>
	<string name="hoy">Danes -- денес</string>
	<string name="di_hoy">danes</string>
	<string name="ayer">Včeraj -- вчера</string>
	<string name="di_ayer">včeraj</string>
	<string name="manana">Jutri -- утре</string>
	<string name="di_manana">jutri</string>
	<string name="coche">Avto -- автомобил</string>
	<string name="di_coche">avto</string>
	<string name="avion">Letalo -- Рамнина</string>
	<string name="di_avion">Letalo</string>
	<string name="tren">Vlak -- воз</string>
	<string name="di_tren">vlak</string>
	<string name="autobus">Avtobus -- Автобуска</string>
	<string name="di_autobus">Avtobus</string>
	<string name="bicicleta">Koles -- Велосипед</string>
	<string name="di_bicicleta">koles</string>
	<string name="hotel">Hotel -- хотел</string>
	<string name="di_hotel">Hotel</string>
	<string name="habitacion">Soba -- соба</string>
	<string name="di_habitacion">soba</string>
	<string name="habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo -- Јас сум резервира една соба</string>
	<string name="di_habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo</string>
	<string name="hasta_pronto">Se vidiva kmalu! -- Се гледаме наскоро!</string>
	<string name="di_hasta_pronto">Se vidiva kmalu!</string>
	<string name="Salir">излез</string>
	<string name="basic_data">Основни податоци</string>
	<string name="basic_data_text">"Основни податоци \n  Површина \n  20.273 квадратни километри, од кои 66% пошумениот области, 28% земјоделски површини и 3% застроена области \n  \n Population \n 2.06m (јануари 1-ви 2015 година; Република Словенија завод за статистика) \n main урбани центри \n Population во \n 000 (јануари 1-ви 2015 година; Република Словенија завод за статистика) \n Ljubljana (капитал): 287,2 \n Maribor: 112.3 \n Kranj: 55,9 \n Celje: 48,8 \n Climate \n Mediterranean на брегот, континентална внатрешноста \n Weather во Љубљана (надморска височина 295 метри) \n Hottest месец: јули 21 ° C; најстудениот месец: јануари, -1 ° C (просечно дневно максимум и минимум); најсушните месеци: јануари и февруари, 75 mm просечните врнежи; wettest месец: јуни, 183 mm просечните врнежи \n Language \n Slovene \n Weights и мерки \n Metric систем \n Currency \n Не евро (€), кој го замени словенечки јужната (SIT) на 1-ви јануари 2007 година на фиксен девизен курс на SIT239.64: € 1 \n Time \n  иту еден час пред според зоната GMT, два часа понапред во лето \n Fiscal година \n Calendar година \n Public празници \n January 1 (Нова година ), 8 февруари (Денот на Прешерн), 16-17 април (Велигден Ден и Велигден понеделник), 27 април (востание против Денот занимање), 1-2 МАЈ (Денот на трудот), 25 јуни (Националниот ден), 15-ти август ( Успение на Пресвета Богородица), 31 октомври (ден на реформација), 1 ноември (ден на сеќавање), 25 декември (Божик), 26 декември (Денот на независноста и национално единство \n  "</string>
	<string name="arrival">Како да се дојде до</string>
	<string name="arrival_text">"Лесен пристап \n Slovenia се наоѓа во Централна Европа и границите на Италија, Австрија, Унгарија и Хрватска. Тоа е само неколку часа возење далеку од Венеција и Виена. Словенија е лесно достапен од сите соседни земји, како што има добри патишта и железнички врски , со дневни летови од многу европски градови. Бидејќи тоа е крајбрежен земјата, исто така можете да добиете во Словенија од страна на морето. \n  \n Со автомобили \n Most на автомобили влезе Словенија од страна на автопати, кој исто така е најлесниот начин да патуваат низ земја. тоа е лесно да патуваат словенечкиот патишта со автомобил, бидејќи тие се добро и јасно обележани. Иако некои локални патишта се тесни и кривулести на возење по нив е сепак пријатно и различни. за возење на автопат, што е задолжително за вас да имаат вињета. \n  \n Со воздух \n За прилог на летови до многу европски градови, постојат две провајдери ниска цена летање од главниот словенечки меѓународниот аеродром Јоже Pučnik Љубљана. Тие се EasyJet и Wizz Air, летање на Лондон и Брисел. Повеќето летови во Љубљана се направени од страна на само Словенечкиот авиопревозник Адрија ервејс. Вие исто така може да лета до еден од странските аеродроми се во близина, како и пристап Словенија од таму од автобус, воз или автомобил за изнајмување. \n  \n Со автобус \n Buses кандидира за Словенија од многу европски градови. Во Словенија, исто така можете да добиете на повеќето од градовите и селата со автобус. Ако тие трчаат по локалните патишта, возачите може да го запре на автобуска станица во секоја населба. Ќе можат да купат автобуски билет директно од возачот на автобусот, додека на автобуските постојки исто така може да се купат автобуски билет за одреден датум. \n  \n Со железничка \n Trains во Словенија работи секој ден од многу европски градови. Ако патувате со воз, исто така е можно да се вози во спиење автомобил. Постојат само возовите на словенечки железници трчаат наоколу Словенија, со сите возни редови и ценовници објавени на веб страни. Можете да ги купите билет на секоја железничка станица, како и на возот. Словенечкиот возови се држиме до возни редови. \n  \n Со брод или едрилица \n од мај до октомври, чести се вози на голема брзина и моќ чамци од Венеција, Трст, Пореч и Ровињ. Понекогаш, големи бродови пристигнуваат во Копер. Ако пристигнете со свој брод, треба да знаете дека меѓународните гранични премини се само во Копар и Пиран, а од мај до октомври во Изола, како и. Во Изола, Копер и Порторож, таму се модерни марини достапни за чамец. На неколку места на словенечкиот брег, можете да изнајмите едрилица. \n  \n Со Велосипед \n Naturally, исто така можете да добиете на Словенија со велосипед, без разлика дали со возење на патиштата или со преземање на воз. Со велосипед, може да се вози на сите патишта во Словенија. Единствен исклучок се на автопати и автопати. Таа, исто така е забрането да се вози вашиот велосипед патеки по должината на шумски и планински. \n  "</string>
	<string name="climate">климатските</string>
	<string name="climate_text">"Климатските \n Не клима на Словенија може да се опише како типичен европскиот континентален влијание клима со топли, суви лета и релативно студени зими, додека крајбрежните области и низините во јужниот имаат медитеранско влијание врз климата. Јануари е најстудениот месец во текот на денот температурите обично околу нулата во северниот дел, но во некои случаи зимските месеци може да биде многу студено време со температури далеку под нулата и силна, ладно североизток ветрови, наречен Бора, особено во планинските региони, каде што времето е под силно влијание од околните Алпите. Обилните снежни врнежи, па дури и снежни бури, исто така, е можно за неколку дена таму, на годишно просечниот број на денови со снег е помалку од 40 во регионите на ниско земјиште и до 120 дена во планинските региони на Словенија во крајбрежните области долготрајни. периоди на мраз и снег, се сосема ретко поради влијанието на високи температури на водата на Средоземното море. \n  \n За летото дневната температура да достигне 20-25 ° C, но somet Ресторан Имес доста повисока, 30 ° C или повеќе. Во поголемиот дел од времето е суво време со сончеви периоди, иако понекогаш тешки Грмотевици може да се случи на крајот на денот, особено во планинските региони. Јули е најтоплиот месец, со просечна температура од 22 ° C. Годишни врнежи се движат од 400 mm во јужниот низинските подрачја, а до 1000 мм во планинските региони. \n  \n Не времето е најдобар мај-септември, кога деновите се топли, а ноќите се свежи, иако врне повеќе во пролет отколку во лето. Есен и зима се обично малку студено и влажно, и често магла во планинските региони \n  \n Required облека. \n Lightweight памук постелнина и во текот на летните месеци; потопло со средна тежина на гиганти и rainwear текот на зимата. може да бидат потребни џемпер во вечерните часови или за пешачење во планините, дури и во лето \n  \n Koeppen-Гајгер класификација. \n Не Клима на Slowenia може да се класифицираат како CFB климата; топла temperated влажна клима со најтопол месец се намали од 22 ° C во просек и четири или повеќе месеци над 10 ° C во average.The клима на некои крајбрежни области на Словенија може да се класифицираат како CFA климата; топла temperated медитеранска клима со најтопол месец над 22 ° C во просек и во влажни услови на целата година. \n  "</string>
	<string name="attractions">Turistic атракции</string>
	<string name="attractions_text">"Постојат многу туристичко атракции кои се убаво да се види во Словенија како на езерото Блед, Постојна Пештери, Националниот парк Триглав, Isonzo на Motorrail, Пиран, Велика Планина, Логар и многу други \n  \n  Можете да уживате во Словенија во било кој месец на годината и може да се направи многу видови на туризам во толку мал country.There се активности како возење велосипед, пешачење, качување, активен одмор, бањи и одморалишта, пештери, природата, храна и вино, култура, шопинг, семејство забава, казина , и така натаму \n  \n  Проверете ги следните копчиња. "</string>
	<string name="bled">езерото Блед</string>
	<string name="bled_text">"Езеро Блед \n  (словенечки: Blejsko Језеро; германски: Bleder Столица, Veldeser ЈИЕ). Е езеро во Јулијанскиот Алпите во регионот Горна крањски на северозападна Словенија, каде што се граничи со градот Блед\n  област Главен е туристичка дестинација . езерото е 35 км (22 милји) од меѓународниот аеродром во Љубљана и 55 км (34 милји) од главниот град Љубљана. "</string>
	<string name="postoina">Postoina Пештери</string>
	<string name="postoina_text">"Постоинска Јама \n  (словенечки: Postojnska Јама; германски: Adelsberger Grotte; италијански: Grotte ди Postumia.) Е 24340 метри карстни пештерски систем во близина Постојна, југозападниот дел на Словенија \n Не е вториот најдолг пештерски систем во земјата (по на Migovec систем) [како и еден од главните туристички места. пештерите се создадени од страна на реката Пивка ".</string>
	<string name="triglav">Триглав</string>
	<string name="triglav_text">"Националниот парк Триглав (ТНП) \n  (словенечки: Triglavski народни парк) е единствениот национален парк во Словенија Таа е основана во својата модерна форма во 1981 година и се наоѓа и во северозападниот дел на земјата, односно на југоисточниот дел на. . алпски масив \n Mount Триглав на највисокиот врв на јулијанскиот Алпите, се наоѓа речиси во средината на националниот парк од него долините се шират радијално, снабдување со вода на две големи речни системи со нивните извори во јулијанскиот Алпите. на Соча и Сава, тече кон Јадранското и Црното море, односно "</string>
	<string name="isonzo">Isonzo</string>
	<string name="isonzo_text">"На Соча (се изговара [soːtʃa] на словенечки) или Isonzo (се изговара [izontso] италијански) (други имиња фрулијански: Lusinç, германски: Sontig, латински: Aesontius или Isontius) е 138 километри (86 милји) долго река која тече низ западна Словенија (96 км или 60 милји) и североисточниот дел на Италија (43 км или 27 милји). \n an алпски река во карактер, неговиот извор лежи во Trenta долина во јулијанскиот Алпите во северозападниот дел на Словенија, на надморска височина од 876 метри (2.874 стапки). [3] реката тече минатото градовите Bovec, Кобарид, Tolmin, Канал об Општество, Нова Горица (каде што се преминува од Solkan мост) и Гориција, кои влегуваат во Јадранското море во близина на градот Monfalcone. Таа има nival-pluvial режим во нејзиниот горен тек и pluvial-nival во долниот дел на курсот. \n Prior на Првата светска војна, на реката формира дел од границата меѓу Кралството Италија и Австро-унгарската империја. [се бара извор] во текот на Првата светска војна, тоа беше место на жестоки борби меѓу двете земји, culminat ИНГ во битката на Caporetto во 1917 година "</string>
	<string name="motorail">Motorail</string>
	<string name="motorail_text">"Motorail возови работи на линијата меѓу Bohinjska Бистрица, Podbrdo и Повеќето na Општество и поминува низ најдолгата словенечки железнички тунел \n  \n  икогаш не сакаше да оди на подолго патување со автомобил, без да се вози на далечина? Потоа се обиде на услугата motorail , која го носи вашиот автомобил додека да се опуштите и да уживате во возењето со воз. \n  Motorail возови работи на линијата меѓу Bohinjska Бистрица, Podbrdo и Повеќето na Општество и поминува низ најдолгата словенечки железнички тунел, тунелот Bohinj, што ги поврзува Горна Крањ во северно од Словенија со крајбрежен приморски во возовите на југозападниот. Motorail можат да носат автомобили, комбиња, пикапи и camper комбиња кои не надминуваат 3 метри во висина и во ширина од 2,4 милиони. "</string>
	<string name="piran">Пиранскиот</string>
	<string name="piran_text">Најубавиот град на словенечкиот брег се зголеми со помош на сол. сол тави на Пиранскиот, каде што од светска класа Fleur de sel (цвет сол) се уште се произведува денес со помош прастара методи, беа причина зошто живописната Медитеранот ѕидови град, со црквата својата со цел и културни атракции, цветаше. \n  \n  старото пристаниште град со остатоци од средновековна ѕид е заштитена како културно-историски споменик. Тесни улички со тесно изградени куќи слегува од ридот и неговата црква на централниот плоштад на брегот потенцираат само нејзините медитерански карактер. Ова световна крајбрежен град, кој развива под влијание на Венеција, се смета за еден од најавтентичните и најпознатите фотогеничен градовите од Јадранскиот брег. Во прилог на архитектурата, Поморски музеј, аквариум и други атракции, посетителите доаѓаат во овој град да уживаат настани, кулинарски придонеси, а во близина посебни природни карактеристики. \n  \n  Пиран е еден од живописната средновековни градови на Словенија. Љубовниците на одбранбени ѕидови и други архитектонски и културни карактеристики од минатите времиња можат да патуваат во Словенија за една недела, одејќи од еден историски град во град, од брегот на Љубљана, и од Алпите до Панонската низина. \n  \n  Пиранскиот сол тави, основана во 804, опфатени тави за сол во областа на денешната Marina (Луција, Порторож), толку е помал Strunjan сол тави, и поголеми Sečovlje сол тави. Областите на сите зачувани сол тави сега се пејзаж паркови. На пејзаж парк Strunjan, ќе најдете неверојатен карпа високи над морето, а на Sečovlje сол тави, можете да дознаете за традиционалното производство на сол со тури и посета на Музејот на сол-одлуки. \n  \n  Секој август, Пиран, град кој се зголеми на сол, го прославува Saltern фестивал, кој оживува враќање на saltern семејства од saltpans Sečovlje, каде што тие ќе го поминат летото до конечната жетва сол. Главните настани се одвиваат во Тартини плоштад, кој е посветен на големата виртуоз на виолина и композитор Џузепе Тартини, роден во Пиран. Секое лето, Тартини фестивал на камерна музика ќе се одржи во градот. На градот, каде сликари се врати повторно и повторно да се добие инспирација, исто така нуди голем број на други настани. Следете ги календар на настани во Пиранскиот!</string>
	<string name="velika">Велика Планина</string>
	<string name="velika_text">Крајот на пролетта е кога клопотарците надвор на алпски пасишта на Велика Планина плато почне ѕвонење, најавувајќи го доаѓањето на овчарите. Тоа е еден магичен плато со еден од најголемите населби на овчарите во Европа. И вие ќе бидете поканети да се запознаат со фасцинантен животот на планински пасишта и примерок на млечни добрите тие ќе се подготви за вас. Одат на прошетка низ ливадите или да Крстоносните (или планински велосипед) низ плато. \n  \n  Велика Планина покани со изобилство на можности за прошетки и скокање низ планински пасишта изложен природни и етнолошки интересни работи што вие не ќе сакаат да ја пропуштиме. Најбрзиот начин да се Велика Планина е со жичарница од Kamniška Бистрица. Од таму, можете да ги ски-лифт до врвот, каде што ќе биде пречекан со прекрасен поглед. Оние кои сакаат предизвик може да се следат една од добро обележани патеки до врвот. Во зима, таму е ски патека која ќе апелирам до вистинска зимска бајка за вас да се запамети, заедно со пријателите и семејството. \n  \n  населба на овчарите на пасиштето се состои од околу 140 куќички. Со неговата карактеристична архитектура, таа е симбол на Велика Планина. На колиби се покриени со покривите направени од традиционалните смрека ќерамиди кои достигнуваат скоро до земјата. На платото навистина оживува во јуни, со доаѓањето на овчари, кои го окупираат колиби до септември, како тие имаат тенденција да се нивните пасат стада. Тие се само премногу среќни да ги покани гостите за вкусот на нивната домашна млечни деликатеси, или дури и да се подготви ручек автентичен овчарот - кисело млеко и žganci - леќата или пченка каша. Некои од колиби се достапни за посетителите, така што не постои причина зошто не би можеле да поминат една ноќ или две, како пастирите се направи. \n  \n  Земете пауза во параклисот на снег Марија и се спушти на познатиот Vetrnica пештера, која е достапна преку тесен кружна патека. На западната страна на платото (Зелени Роб) има живописна природна прозорец наречен Luknja (дупка). пештера Dovja Griča (што значи диви рок) се наоѓа во долината на Tiha Долина (словенечки за мирна долина), што е само девет метри во длабочина, но познат по многуте народни приказни дека инспирирани. Друг сајт вреди да гледам е Preskar музеј каде се чува trnič - посебен вид на сирење карактеристични за областа на Велика Планина. \n  \n  Во лето можете да си ги собереш на платото со ручек автентичен овчарот - кисело млеко и žganci (леќата каша). Овчарите ќе бидеме среќни да ви понудиме домашно сирење и други млечни специјалитети кога ќе ја посетите. Откако на платото можете да ја дополните батеријата со храна традиционалните овчар, како што Jota (грав и кисела зелка hotpot), ričet (јачмен чорба), гулаш, колбас со кисела зелка, Крањ колбаси, леќата žganci или стркала кнедли со урда познат како štruklji . \n  \n  Во Велика Планина, во средината на недопрената природа, ќе открие три извори на реката Kamniška Бистрица. Најпознатиот од нив е и неговиот главен извор, кој се наоѓа во близина на планинарскиот дом Дом v Kamniški Bistrici. На изворот ќе најдете Плечник Манор, светците дизајниран од страна на познатиот словенечки архитект, па како да се вклопуваат природно со пејзажот. Додека следење на реката не заборавајте да ја посетите две клисури: Велики и Мали Predaselj, на најтесниот дел од коритото на реката Бистрица Kamniška и Orglice (словенечки за хармоника) водопад е исто така добро вреди да се види.</string>
	<string name="logar">Логар</string>
	<string name="logar_text">На Логар Valley (Logarska долина) е еден од најубавите алпски глацијални долини во Европа. Хармониската рамнотежа помеѓу традицијата, човекот и природата, кој го најде својот дом во овој дел од регионот Solčava е исклучителен и тешко да се најде. Го прават вашиот престој во овој мирен пејзаж парк можност за пешачење, велосипедизам, јавање или фотографија сафари. Паркот, исто така, победи на меѓународниот CIPRA Иднината на награда на Алпите за успешно управување со заштитеното подрачје. \n  \n  Во долината Логар може да се восхитувам недопрени зелена природа на секој чекор. Земете на патеката низ Логар долина, природен историски и етнографски патека што води низ фасцинантен дупки и шуплините среде разгалена природата на пејзажот парк. Ќе имаат можност да се откријат вонредни, ретки, па дури и загрозени видови цвеќе. Долината е исто така познат по своите бројни водопади, најзначајните меѓу кои е и 90 метри Rinka водопади. \n  \n  Ако е активен одмор што си после може да се тргна за околните врвови, одат велосипедизам, се искачи на планина или одат на лов слика за животните во нивната природна средина. Децата уживаат во роаминг бајка шума која крие многу од нивните омилени бајка карактери. Дојде зима долината е особено поканува за крос-кантри скијање, создаваат, спуст скијање и ски турнеи; и ако сте до него, вие сте сигурни да уживаат во качување по замрзнати водопади. \n  \n  Дрвени амбари или "kašče" се составен дел од културното наследство - не само во долината Логар, но исто така и во регионот Solčava и Savinja долина Горна. Тие беа незаменлив дел од земјоделски стопанства, како тие се користат за складирање на прехранбени производи, особено зрна. Некои од нив се уште се користи за нивната оригинална цел. Исто така, види Домот на духовен Повлекување, колиба Logarski Kot, овчарот и капела на Царот Христос. \n  \n  Долината Логар е една од трите долини во регионот Solčava - другите две да бидат откриени се Robanov Kot и Matkov Kot. Повеќето од жителите Solčava регион живеат на висока планина фарми, меѓу кои е и најскапо лежи фарма во Словенија (Bukovnik, 1.327 м). Се искачи нагорно на планински куќички и врвови или се издигнува над долината Логар во едрилица. Направи за поставување на вашиот нов авантури оваа прекрасна околина.</string>
	<string name="vine">Старите лозови светот</string>
	<string name="vine_text">Срцето на Марибор, постот, е дом на најстариот вино во светот. На повеќе од 450 години, тоа е само растение фали свој музеј - Стари Vine куќа. Марибор е домаќин на голем број на настани по повод Стариот вино, како што се Автоматското чистење на Стариот вино, Денот на Свети Мартин, и лозата фестивал стар. Верувале или не, Старата Vine дури има и своја химна, а локалните жители се само премногу силен за да го слушне. \n  \n  Žametovka или modra kavčina (Bleu de Cologne), потврди на 400-годишна возраст, во Гинисовата книга на рекорди е наведена како најстара лоза во светот сеуште произведуваат овошје. Старата лоза беше поставена во Марибор на крајот на средниот век, за време на турската инвазија. Сведоци на тоа - и преживеа - битките што беснееше меѓу напаѓачите и бранителите на градот, за Стариот Vine дом денес беше некогаш дел од градскиот ѕид. \n  \n  изнесени на гастрономски патувања низ градот Марибор и неговата околина. Можете да уживате во широк спектар на Штаерска вкусови, и сите патеки ќе ве доведе до Стариот Vine Куќа \n  \n  Стариот Vine е единствената фабрика со свој музеј -. Стариот Vine куќа. Откако дел од градскиот ѕид, куќата денес покажа преподобниот вино наследство, со винарска визба и дегустација на вино соба нудат премиум вина од винарската регионот на Марибор. И да го прослават Стариот вино, Марибор и во неговата околина се пофали голем број на живописната вински патишта и винарии. \n  \n  Со низа на кулинарски, вино и културно деликатеси оваа премија фестивалски настан започнува во октомври, со свеченото берба на грозје од Стариот лозарство и завршува со празникот на свети Мартин во Марибор, најголемиот Денот на Свети Мартин прослава во Словенија. Ќе бидете во можност да се доживее најдоброто што производителите словенечки вино, особено оние од регионот Штаерска, имаат да понудат. Фановите на традиционални кулинарски задоволства ќе биде во можност да ги тестираат автентични јадења од локалните готвачи, и таму е исто возбудлива културна програма да го заокружи сите надвор. \n  \n  Втората по големина словенечкиот град Марибор се гордее со најстариот вино во светот, што е повеќе од 400 години. Постојат три вино правци од овој достоинствен вино "дама" на село Марибор и може да се вози вашиот велосипед на нив. Поединечни точки од трите вино правци се поврзани со меѓународната надвојводата Јохан Трага од Грац во Марибор. Ако не сте еден од повеќето ентузијасти велосипедисти, исто така можете да се вози електричен велосипед и се вози по овие патишта.</string>
	<string name="regions">Региони</string>
	<string name="regions_text">Во Словенија, може да се доживее на четири различни светови во еден ден, бидејќи дури и во најоддалечените делови на земјата се само околу два часа далеку од главниот град Љубљана. Во зелена срцето на Словенија вашиот поглед се протега од планинските Алпите на тивка убавината на Панонската низина на исток. Медитеранот Словенија, со крајбрежните градови и зачудувачки карстот, е на чекање за вас да го открие во сета своја убавина. Чувствуваат енергична пулсот на главниот град, се истражуваат убавината на природата и културата во околината. \n  \n  Може да се почувствува убавината на зелените Словенија како да уживате во поглед на познатиот езерото Блед и омилениот Bohinj Езеро. Постојат безброј можности за активности на отворено среде живописен врвови и долини алпски прифатен од Јулијанскиот Алпите, Националниот парк Триглав, моќниот Камник и Savinja Алпите, и зелени Похорје планини. Или главата на Марибор, градот со најстарата винова лоза во светот, познатиот дестинација за одмор на Крањска Гора, на зашеметување регионот на Koroška, ​​или посетете го долината на реката Соча - без разлика каде и да одите, неверојатна искуство ќе чека. \n  \n  Додека медитерански градови Пиран, Изола и примами посетители Копер со своите средновековен град центри, Порторож покани нив со својот празник атракции. Сол жетварите може да се види тешко на работа на Sečovlje сол тави и Крас со Постоинска Јама, Škocjan Пештери и Виленица пештерата може да се пофали најпознатите прекрасните подземни светови на планетата. Овој регион е исто така дом на благородни Lipizzaner коњ. Земјата на лозата богата ридовите на Goriska Брда е познат по своите примамливата висок квалитет на ароматични вино, и можете да го вкусите на туристички фарми и во винарски визби. Со нејзиниот огромен број возбудливи вкусови и авантури, Долината Vipava, исто така, се препорачува од страна на престижниот Lonely Planet, патувањето Прирачник гигант. \n  \n  источна Словенија е земја на широк, отворени полиња и возен пејзажи, штрковите, ветер тропалки, лебдејќи мелници, лековити води, енергија поени, живописни тркалање лозја, единствена традиции и дијалекти, и што е најважно, тоа е дом на топли и гостопримливи луѓе. Овој пејзаж е богат со природни термални бањи кои ќе се зајакне и да повторно да ги активира. Откријте на љубезноста и гостопримството на туризмот фарми, каде што можете да ги вкусите локални специјалитети, и ќе остане во текот на ноќта во некој шармантен лозје куќа среде лозјата. За да доживеете минатото, можете да ја посетите голем број на величествен замоци. \n  \n  Љубљана и неговата околина нудат своите посетители безброј можности да го поминат својот одмор, истражуваат, и да уживате. На зелени главен град е познат по различни оригинални идеи создадена од страна на младите претприемачи, научници, уметници, студенти, и љубители на сите работи убаво. За пауза кратко од градот, одат на една од многуте ден-патувања, како Љубљана нуди брз пристап до неколку атракции во близина. Можете или да влезе во царството на кафеавата мечка во шумите на регионот Kočevsko, се запознаат со традицијата на овчарите или посетете шармантна историски градови запишан како УНЕСКО за светско наследство.</string>
	<string name="active">активни Празници</string>
	<string name="active_text">Се искачи на врвот. Пеш или со велосипед. Уживајте во прекрасна ски патеките со вашите деца. Се чувствуваат адреналин. Вдишуваат свежина. Во средината на зелени шуми, на коњ, во близина на вода, на терени за голф. Внесете светот на активни авантури. \n  \n  Поминат вашиот одмор во срцето на планинскиот Словенија. Прошетка низ динамичен и недопрената природа со 10.000 километри од обележани и уредени пешачки патеки. Можете да изберете од 175 планински колиби или поминат една ноќ во хотели и кампови за туристите. Одат пешачење и го вдишуваат свежина на планините. \n  \n  пејзажи динамиката на Словенија, со своите безброј природни убавини, се идеални за велосипедизам одмор. Еве, вие сте сигурни да се најде патеки погодна за вас, вашите пријатели, и вашето семејство. Поради влијанието на медитеранската клима, можете да одат велосипедизам во Словенија речиси на целата година. \n  \n  Словенија е богата со природни извори на вода, кои речиси се јавите за активности на или во близина на вода. Освежете се со капење во море, езера, реки или во базени. Плови и сурфање на вода и нека ветрот навивам вашата коса. Уживајте во стоење лопатка интернат или ред на брод на кристално чистата вода. Дали се чувствувате адреналин брзање? Искуство бела вода рафтинг, кајакарство и кајак или откријат убавините на тесни клисури. Да се ​​релаксираат, оди на риболов или бавно сплав по словенечки реки. \n  \n  Дали уживате во специјални искуства? Кога вашата душа се радува и срцето фунти. Да ги разгледаме во Словенија од поинаква перспектива. Види на сцена од воздух, го слушате звукот на водата што паѓа, се чувствуваат адреналин тензија. Ова е искуство што ќе го промени вашиот одмор во незаборавен настан живот. Голф Словенија \n  \n  се едни од најубавите во Европа. Тие се поставени во типичен пејзажи на работ на Панонската низина, меѓу лозја и ридови, под врвови на Алпите, и во идилична карстни сцена. Поради кратки растојанија во Словенија, можете да стигнете до повеќето голф клубови од Љубљана во рок од еден час. \n  \n  Equestrianism и јавањето во Словенија имаат вековна традиција благодарение на Липица Студ фарма, лулка на светски познатиот Lipizzaner коњи. Бројни equestrian центри, туристички фарми и ранчови ви нудиме искуство на Словенија во седло. \n  \n  Кога снегулки танцуваат во небото и да се создаде прекрасен зимски пејзаж, тоа е време за да имаат некоја забава на снег. Во прилог на добро одржувани ски патеки, и многу други зимски активности ве чекаат во Словенија. Внесете светот на незаборавни авантури на снег и мраз.</string>
	<string name="biking">велосипедизам</string>
	<string name="biking_text">Истражуваат Словенија од страна на велосипед. Динамичниот пејзажи на Словенија, со своите безброј природни убавини, се идеални за велосипедизам одмор. \n  \n  Еве, вие сте сигурни да се најде патеки погодна за вас, вашите пријатели, и вашето семејство. Поради влијанието на медитеранската клима, можете да одат велосипедизам во Словенија речиси на целата година. \n  \n  Хоп на велосипед и да се прошетаат по должината на патеки низ најобемно шума на Словенија, се искачи на живописната плато во централна Словенија и уживаат во возење низ ридски предели. Вие исто така може да се истражуваат на градските улици и плоштади со велосипед.</string>
	<string name="bohinj">Bohinj Езеро</string>
	<string name="bohinj_text">Најголемиот природно езеро во Словенија со бескрајни можности за активности на отворено. \n  \n 
Bohinj Езеро се наоѓа во глацијални долината и се состои речиси 100 милиони кубни метри вода - според една стара шега Bohinj: не повеќе од кофа, ако тоа е доволно голем. стрмно намалувајќи басенот на е релативно лесно облик и нема плитки области. Во летниот период, температурата на водата се зголемува до 22 ° C; во зима, езерото замрзнува понекогаш. Нивото на водата се крева 2 - 3 метри по обилните врнежи од дожд. \n  \n  Езеро се врати три пати годишно. Главната притока е Савица, а главната distributary е Сава Bohinjka. Повеќе од една третина од водата се влева во езерото од карстни извори под површината на езерото долж северниот брег. За време на обилни врнежи од дожд, води карстот млаз како Govic пролетта на ридот Pršivec. \n  \n  Bohinj Езеро е совршен за вода активности во текот на годината - од пливање, брод возење, ветер сурфање, кајак или кајакарство, риболов и нуркање во потоплите месеци, (понекогаш), дури и уметничко лизгање во зима. Посетителите, исто така може да потрае прекрасна возење туристички брод или едноставно одат за одмор и прошетка по должината на брегот. Ако мраз се наведува е опција, ве молиме да бидат свесни, дека вие само може да скејт и одиме на мразот на сопствена одговорност. Ние Ви препорачуваме да се биде крајно претпазлив!</string>
	<string name="spa">Спа пауза и вода забава</string>
	<string name="spa_text">Словенечкиот бањи имаат изобилство на отворен и затворен области со вода за пливање во сите сезони. Покрај тоа, тие исто така имаат масажа и терапевтски базени, и многу привлечни водни паркови со слајдови. Забава за деца е исто така достапна. \n  \n  Сите термални здравствени установи во Словенија имаат модерни базени со термална вода или морска вода загреана на различни пријатни температури. Овие базени имаат области за хидро масажа, whirlpools и други релаксирачки елементи. Некои здравствени установи дури имаат базени со олимписки димензии. \n  \n  Спас со голем отворен водни паркови со брза вода Улеи, бавно реки, сурфање области, и се осмели слајдови поднесе жалба на оние кои ја сакаат водата авантури. Меѓу нив е првата вода слајд со 360-степен јамка. \n  \n  Ако се оди на базен, можете да уживате група вежба со инструктор, кој ќе ви овозможи со моменти на забава и се грижи за вашето здравје. Разни видови на вода аеробик и други форми на вежбање подобри циркулацијата, ќе ви овозможи да издишување подобро, и зајакнување на вашиот респираторните мускули. И тие се забавуваат. \n  \n  Покрај базени, словенечки бањи, исто така, даваат многу отворено сончање, храна и пијалаци области. Некои дури имаат бањи сончање тераси за нудисти. Во летниот период, особено, постојат бројни тематските авантури за деца. \n  \n  Повеќето словенечки бањи имаат kiddie базени за мали деца и убави базени за деца. Децата-пријателски забава е полн со авантури и приказни за локални и други, повеќе познати, јунаци. Запознајте Џуџиња и џуџиња, пирати и Индијанците! Масажи за деца и грижата за децата се исто така достапни.</string>
	<string name="Otras_apps">други апликации</string>
	<string name="Acerca">за</string>
	<string name="Rate">стапка</string>
	<string name="about">за</string>
	<string name="subject1">Имаат на ум на оваа апликација!</string>
	<string name="textoabout">Концепт со Mymma Сото \n  развиен од страна APlanetBit \n  Икони од икони земјиште \n  http://www.icons-land.com</string>
	<string name="version">верзија</string>
	<string name="extra_text1">Оваа апликација е многу корисно! \n Пробајте тоа! \n  https://play.google.com/store/apps/details?id=</string>
	<string name="mensaje_cookies">"Во согласност со Директивата 2002/58 / ЕЗ на Европскиот парламент и на Советот што е информиран дека овој уред сајт идентификатори се користат за персонализација на содржината и реклами, со цел да се обезбеди социјална медиумски функции и да се анализира сообраќај. Ние, исто така, ги делат овие идентификатори и други информации на вашиот уред со нашите социјални медиумски партнери, рекламирање и вебсајт и анализатор. Повеќе детали за http://lagatera.dynu.net "</string>
	<string name="map_of_slovenia">мапа</string>
	<string name="vocabulario">речник</string>
	<string name="slovenia">Словенија</string>
</resources>