<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> 
<resources>
	<string name="app_name">Slovenia HD visita</string>
	<string name="toast_tts_inicializado">Cum textu ad-engine est sermo initialized</string>
	<string name="toast_tts_error">Ut sermo-engine cum textu error occurred while initializing</string>
	<string name="toast_redir">Redirigens ad Google Play to install est sermo engine Text</string>
	<string name="toast_set_language">Profecta est TTS lingua Carnica</string>
	<string name="hola">Zdravo -- Salve</string>
	<string name="di_hola">sdravo</string>
	<string name="adios">Zbogom -- Vale</string>
	<string name="di_adios">Sbogom</string>
	<string name="buenosdias">Dobro jutro -- bonum mane</string>
	<string name="di_buenosdias">Dobro jutro</string>
	<string name="buenas_tardes">Dober večer -- Bonum vesperam</string>
	<string name="di_buenas_tardes">Dober večer</string>
	<string name="buenas_noches">Lahko noč -- bonum noctem</string>
	<string name="di_buenas_noches">Lahko noč</string>
	<string name="hasta_luego">Se vidimo kasneje -- Te visurum</string>
	<string name="di_hasta_luego">Se vidimo kasneje</string>
	<string name="hasta_manana">Se vidiva jutri -- Ecce vos</string>
	<string name="di_hasta_manana">Se vidiva jutri</string>
	<string name="quetal">Kako ste? -- Quid agis?</string>
	<string name="di_quetal">Kako ste?</string>
	<string name="bien_gracias">Počutim se dobro -- Im \n Sententia, bonum</string>
	<string name="di_bien_gracias">počutim se dobro</string>
	<string name="buen_provecho">Dober tek -- bon appetitus</string>
	<string name="di_buen_provecho">dober tek</string>
	<string name="me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš? -- Potesne me iuvare?</string>
	<string name="di_me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš?</string>
	<string name="cuanto_cuesta">Koliko je to? -- Quanta est?</string>
	<string name="di_cuanto_cuesta">Koliko je to?</string>
	<string name="no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan -- Non loqueris Sloveninan</string>
	<string name="di_no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan</string>
	<string name="necesito_un_medico">Rabim zdravnika -- i est opus valentibus medico</string>
	<string name="di_necesito_un_medico">rabim zdravnika</string>
	<string name="soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije -- I\n m non ex Slovenia</string>
	<string name="di_soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije</string>
	<string name="de_donde_eres">Kje si? -- Unde venistis?</string>
	<string name="di_de_donde_eres">chi si?</string>
	<string name="me_llamo_paul">Moje ime je Peter -- Petri nomen meum</string>
	<string name="di_me_llamo_paul">Moje ime je Peter</string>
	<string name="como_se_llama">Kaj ti je ime? -- Quod nomen tibi est?</string>
	<string name="di_como_se_llama">Kaj ti je ime?</string>
	<string name="arriba">Navzgor -- autem</string>
	<string name="di_arriba">navzgor</string>
	<string name="abajo">Navzdol -- descendit</string>
	<string name="di_abajo">navzdol</string>
	<string name="izquierda">Levi -- sinistram</string>
	<string name="di_izquierda">Levi</string>
	<string name="derecha">Prav -- iustum</string>
	<string name="di_derecha">Prav</string>
	<string name="centro">Bližnji -- medium</string>
	<string name="di_centro">Bližnji</string>
	<string name="delante">Spredaj -- ante</string>
	<string name="di_delante">spredaj</string>
	<string name="detras">Nazaj -- Back</string>
	<string name="di_detras">Nazaj</string>
	<string name="encima">Več kot -- Plus</string>
	<string name="di_encima">Več kot</string>
	<string name="debajo">Spodaj -- sub</string>
	<string name="di_debajo">Spodaj</string>
	<string name="lo_siento">Žal -- Nos paenitet</string>
	<string name="di_lo_siento">Žal</string>
	<string name="por_favor">Prosimo -- placere</string>
	<string name="di_por_favor">Prosimo</string>
	<string name="gracias">Hvala vam -- Gratias tibi</string>
	<string name="di_gracias">Uala vam</string>
	<string name="de_nada">Ni za kaj -- Tibi grata sint</string>
	<string name="di_de_nada">Ni za kaj</string>
	<string name="muchas_gracias">Najlepša hvala -- Gratias tibi valde</string>
	<string name="di_muchas_gracias">Najlepša uala</string>
	<string name="no_gracias">Ne, hvala -- Non gratias tibi aget</string>
	<string name="di_no_gracias">Ne, uala</string>
	<string name="encantado">Lepo te je bilo srečati -- Vos noscere</string>
	<string name="di_encantado">Lepo te je bilo srečati</string>
	<string name="esta_bien">To je v redu -- Qui est OK</string>
	<string name="di_esta_bien">To je v redu</string>
	<string name="un_cafe">Ena kava, prosim -- Unum capulus, obsecro,</string>
	<string name="di_un_cafe">Ena kava, prosim</string>
	<string name="una_cerveza">Eno pivo prosim -- Unum cervisiam, obsecro,</string>
	<string name="di_una_cerveza">Eno pivo prosim</string>
	<string name="el_bano">Kje je stranišče? -- Toilette Ubi est?</string>
	<string name="di_el_bano">Chi je stranišče?</string>
	<string name="la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim? -- Dabis mihi potuit ex menu, obsecro?</string>
	<string name="di_la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim?</string>
	<string name="una_tortilla">Ena omleta, prosim -- Unum omelette, obsecro,</string>
	<string name="di_una_tortilla">Ena omleta, prosim</string>
	<string name="una_paella">Nekateri Golaz prosim -- Quidam Golaz placet,</string>
	<string name="di_una_paella">Nekateri Golaz prosim</string>
	<string name="la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim? -- Posset attuleris mihi libellum, quaeso?</string>
	<string name="di_la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim?</string>
	<string name="desayuno">Zajtrk -- prandium</string>
	<string name="di_desayuno">zajtrk</string>
	<string name="comida">Kosilo -- prandium</string>
	<string name="di_comida">Kosilo</string>
	<string name="cena">Večerja -- Cena</string>
	<string name="di_cena">večerja</string>
	<string name="cuchara">Spoon -- dicula</string>
	<string name="di_cuchara">Slico</string>
	<string name="tenedor">Vilice -- furca</string>
	<string name="di_tenedor">vilice</string>
	<string name="cuchillo">Nož -- cultro</string>
	<string name="di_cuchillo">nož</string>
	<string name="pan">Kruh -- Panem</string>
	<string name="di_pan">kruh</string>
	<string name="vaso">Steklo -- speculo</string>
	<string name="di_vaso">steklo</string>
	<string name="agua">Voda -- aqua</string>
	<string name="di_agua">voda</string>
	<string name="servilleta">Prtiček -- SUDARIUM</string>
	<string name="di_servilleta">prtiček</string>
	<string name="camarero">Natakar -- Famulus potionem</string>
	<string name="di_camarero">Natakar</string>
	<string name="me_gusta">Všeč mi je -- illud amo</string>
	<string name="di_me_gusta">všeč mi je</string>
	<string name="si">Da -- Ita</string>
	<string name="di_si">Da</string>
	<string name="no">Ne -- nullum</string>
	<string name="di_no">Ne</string>
	<string name="es_posible">Lahko bi bilo -- Quod potest esse</string>
	<string name="di_es_posible">Lahko bi bilo</string>
	<string name="nunca">Nikoli -- numquam</string>
	<string name="di_nunca">Nikoli</string>
	<string name="siempre">Nenehno -- Semper</string>
	<string name="di_siempre">Nenehno</string>
	<string name="a_veces">Včasih -- interdum</string>
	<string name="di_a_veces">včasih</string>
	<string name="hoy">Danes -- hodie</string>
	<string name="di_hoy">danes</string>
	<string name="ayer">Včeraj -- Heri</string>
	<string name="di_ayer">včeraj</string>
	<string name="manana">Jutri -- cras</string>
	<string name="di_manana">jutri</string>
	<string name="coche">Avto -- Car</string>
	<string name="di_coche">avto</string>
	<string name="avion">Letalo -- planum</string>
	<string name="di_avion">Letalo</string>
	<string name="tren">Vlak -- train</string>
	<string name="di_tren">vlak</string>
	<string name="autobus">Avtobus -- bus</string>
	<string name="di_autobus">Avtobus</string>
	<string name="bicicleta">Koles -- habebat vehentem</string>
	<string name="di_bicicleta">koles</string>
	<string name="hotel">Hotel -- deversorium</string>
	<string name="di_hotel">Hotel</string>
	<string name="habitacion">Soba -- locus</string>
	<string name="di_habitacion">soba</string>
	<string name="habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo -- Quis me locus corruptela</string>
	<string name="di_habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo</string>
	<string name="hasta_pronto">Se vidiva kmalu! -- Vide te mox!</string>
	<string name="di_hasta_pronto">Se vidiva kmalu!</string>
	<string name="Salir">exitus</string>
	<string name="basic_data">basic notitia</string>
	<string name="basic_data_text">«Affirmari data \n  terra area \n  20,273 SQ km, cuius LXVI% condensa arboribus; areas, locis et agriculturae XXVIII% III% constructum- sursum locis \n  \n Population \n 2.06m (1 Ianuarii MMXV, Reipublicae Office Serbia Login) \n main urbana centers \n Population per \n 000 (January 1 MMXV, reipublicae Slovenia Statistics officium) \n Ljubljana (capitis): 287.2 \n Maribor: 112.3 \n Kranj: 55.9 \n Celje: 48.8 \n Climate \n Mediterranean in litore, continentali, intus \n Weather in Ljubljana (CCXCV metris alta) \n Hottest mensis Iulii, C ° XXI, frigidissimis mensis: Ianuarii: 1 ° C (average cotidie maximam et minimam); siccissimis mensibus: Ianuarii et Februarii, LXXV mm mediocris pluviam; wettest mensis: June, CLXXXIII mm mediocris pluviam \n Language \n Slovene \n Weights verum et modius aequalis \n Metric ratio \n Currency \n aureae euro (€), quae successit Carnica Tolar (sIT) 1 Ianuarii MMVII est cum definitione commutationem rate of SIT239.64: I € \n Time \n on praemisit hora GMT est: duo horas in aestate praemisit \n Fiscal annos singulos\n  annos nCalendar \n Public feriae \n January 1 (Novus annus \n Dies ), February 8th (Preseren dies), April 16th-17th (paschae diem, et Introitus): April 27th (rebellione patrum Occupation dies), May 1, 2 (Labor Day), June 25th (National Dies), August 15th ( Assumptio Mariae), 31 Octobris (Dies reformationis), 1 November (MEMORIAM Day), 25 Decembris (Nativitate Domini), 26 Decembris (Unity and National Dies Libertatis \n  "</string>
	<string name="arrival">Ad quam perveniet</string>
	<string name="arrival_text">«Aditus \n Slovenia sita in media Europa finibus Italiae Austria, Hungaria et Croatia. Quod pauci hora coegi a Venetis et Viennae. Slovenia facile obvius ex finitimis regionibus et bonum itinere rail iunctio cum cotidie fugas ex multis European urbes. quia est maritimum, vos can etiam adepto ut Slovenia per mare. \n  \n By Car \n Most de cars intrabit in Serbia in motorways, quod et facillimum ad peregrinatione circum est. facile ire Sinensi itinera currus cum bene planeque signposted. Quamvis locus viae angustos meatus et depellere ea tamen iucunda varius. nam agentes motorways sit amet enim habere vignette. \n  \n By aer \n in praeter quotidie volatus multarum civitatum duae humilis sumptus fuga aliqua fugiens consectetur Sinensi International Jože Pučnik Ljubljana. sunt EasyJet et wizz aere volandum London and Bruxellis. Most volatus ad Ljubljana fiunt nisi per Airlines Carnica airline minacis Hadriatici negare. Potes volare ad unum de aliena nisl proxima in vicinis aliquem, et inde per accessum Slovenia bus, aut agmine rentalis car. \n \n  BUS nBy \n Buses Slovenia ut run a multis European urbes. In Slovenia, vos can etiam adepto ut plurimum in urbibus et agris ab bus. Si per current locus viae, in bus coegi non prohibere ad a subsisto in pace. Vos can bus emere tessera, a bus coegi directe, cum a major bus clausuris te potest etiam emere tessera bus in certis diem. \n  \n By Gloria \n Trains Slovenia in current Europae multa cotidie ab urbes. Quod si ab agmine iter, ut possibile est etiam dormienti per currus vehi. Illic es tantum currit circa impedimenta de Railways Carnica Sclavoniae, et per omnia, et in pretium lists published in timetables textus pages. Te potest emere tessera in omnibus tum statione ferriviaria in comitatu illius. Carnica impedimenta inhaero in timetables. \n  \n By cymba et Sailboat \n From Maii ad Octobris, ubi frequentes sunt de sella summus celeritate virtus vero supervenerunt naves a Venetiis, Tergeste, et Porec Rovinj. Interdum magna lecythus naves Koper advenimus. Si vestri veniant vasa transitus nisi scias terminos populorum et Piran Network et tam Izola lunias Octobris. In Izola, et Koper Portoroz, illic es available for modern marinas nauita. In litore pluribus locis in Carnica potes locavisset nave est. \n  \n By bicycle \n Naturally, vos can etiam adepto ut Slovenia a habebat vehentem: si equitare super viarum aut agmine suo moram facit. In mensa, in omni via Slovenia possis. Solum exceptiones sunt expressways et motorways. Equitare habebat vehentem ad te et prohibitus est, per calles saltusque. \n  "</string>
	<string name="climate">caeli</string>
	<string name="climate_text">"Clima \n Sacrificium caeli et Slovenia nuncupari fas est typical Europaeae continentis vim aeris in calidum, siccum aestates et aequa mente frigus hiemis subeamus, in maritimas areas, et in campestribus ad meridianam habere mare motus caeli. Ianuarii est frigidissima mensem per diem; temperaturas plerumque circa nulla ad sinistram, quid in quibusdam casibus hibernis mensibus can exsisto valde frigus cum temperaturis infra nulla, et fortis, frigus northeasterly ventis, vocavit Bora, maxime in montanis, ubi tempestas est fortiter ab prope Alpes. Gravis nix, vel etiam snowstorms sunt etiam possibile est per dies aliquot ibi, annua mediocris numerus dierum et nix est minus quam XL ad low-terram regiones et usque ad CXX dies ad montes illi incultiores Slovenia. in maritimum areas DIUTURNUS raro admodum frigus nivis propter vim temporum calida temperaturis mare. \n  \n in aestate temperaturis interdiu 20-25 ° C ad nisi vitriis imes satis altius, C ° XXX aut magis. Maxime cum siccitatibus temporis aprica devotionibus, quanquam gravia tonitribus fine diei potest maxime in montanis. Mensis Iulii est summa cum mediocris temperatus in XXII ° C. Annua praecipitatio Variatur CD mm in meridionali campestribus locis, et usque ad M mm in montanis. \n  \n aureae tempestas est optimum Maii-September, cum dies est calidus, et noctes esse frigidus, quamvis non pluit plus in vere est in aestate. Autumnum et hiemem gelidus solent parum tabeque nebulosus saepe in montanis. \n \n  vestis nRequired \n Lightweight Cottoni lina aestate mensibus heavyweights est calidior et Rainwear in medium-hiems pondus. A sweater potest opus ad vesperam trekking vel in montibus, et in aestate. \n  \n Koeppen Geiger, adiunxit: \n aureae Clima Slowenia potest classificatis ut Cfb Clima; temperated calidum et humidum climate infra mensem quam cum summa XXII ° C mediocris et super quattuor vel pluribus mensibus X ° F supra caeli super average.The ex aliquibus locis in Slovenia potest classificatis ut Cfa Clima maritimum; calidum caeli per mare cum summa temperated mense et supra XXII ° C mediocris umida per totum annum conditionibus. \n  "</string>
	<string name="attractions">Turistic Arcu</string>
	<string name="attractions_text">"Sunt plures turistic attractiones, qui sunt grata esse videatur Slovenia quasi mare et silebunt in Postojna Cavernis Triglav National Park, Isonzo in Motorrail, Piran, Velika Planina, Logar et plures alios \n  \n  te potest frui Slovenia in omni mense annus in tantillo faucibus potes multiplices actiones sunt quasi country.There revolutio, Uno, scandere mobilis festis spas et obstinatus, speluncis naturam cibi vinique cultus classic familia amet casino et in \n  \n  Reprehendo sequentibus Bullae ".</string>
	<string name="bled">lacus Bled</string>
	<string name="bled_text">"Lake Bled \n  (Slovene: Blejsko jezero: German: Bleder See: Veldeser See), est lacus ambitus Iulias Alpes superioris Agriculturae Conspectus regione inter septentrionales et Slovenia, ubi iuncta foris civitate prodesset elleborum. \n Sacrificium area est Tornacense destination . XXXV est stagnum ignis km (mi XXII) Ljubljana a International Airport et LV km (XXXIV mi) capitalia de civitate, Ljubljana ".</string>
	<string name="postoina">Caverna Postoina</string>
	<string name="postoina_text">"Postojna cavernae \n  (Slovene: Postojnska fama: German: Adelsberger Grotte, Italica, Grotte di Postumiam Servi Sulpici) est 24.340 m longa karst spelunca ratio juxta Postojna, meridiem Slovenia. \n it est secunda-longissimum spelunca ratio in regionem suam (sequentia Ratio autem Migovec), [tum ex suis unum summo voluptuaria similesve sites. speluncae sunt creata a Pivka flumen. "</string>
	<string name="triglav">Triglav</string>
	<string name="triglav_text">"Triglav National Park (TNP) \n  (Slovene: Triglavski Narodni parcum) est unicum nationalibus parcum in Slovenia. Non fuit statutum in modern forma in MCMLXXXI et est sita in northwestern partem patria, quantum ad orientalem partem Alpinae vertex. \n Mount Triglav summum cacumen Iulias Alpes prope media National Park. Hinc valles nemorosae radiatim praebebat aquam duas flumen ratio in fontes Iulias Alpes et soca et ab Sava, et fluit usque ad mare Hadriaticum mare Nigrum, respectively: "</string>
	<string name="isonzo">Isonzo</string>
	<string name="isonzo_text">"In SOCA (enuntiatur [soːtʃa] in Slovene) seu Isonzo (enuntiatur [izontso] Italicis) (alia nomina Friulian: Lusinç, Germanico: Sontig, Latine: Aesontius aut Isontius) est CXXXVIII-kilometer (LXXXVI mi) diu flumen illud fluit per occidentis Slovenia (XCVI chiliometrorum aut LX milia passuum) et euroboro Italia (XLIII chiliometrorum aut XXVII milia passuum). \n an Alpini flumina mores, ad fontem mendacium est in Trenta Valley ambitus Iulias Alpes in northwestern Sclavoniae, et ad elevationem DCCCLXXVI metris (2,874 ft.) [III] quod flumen fugit praeter castella Bovec, Kobarid, Tolmin: Mansi ob soci: Nova Gorica (ubi non est transgressus per Solkan Pontus), et Gorizia: intrantes mari Adriatico prope civitate Valdarno. Non est nival, IMBRIGENUS regimen immutata est in superius utique et INBRIGENUS, nival in inferioribus cursum. \n Prior ad primum omnium gentium bellum, flumen esse in re terminus inter regnum in Italia et in Austro-Hungarian Imperii. [citationem necesse] per Bellum Orbis terrarum I, amara erat scaenam pugnatum est inter duo terris, culminat mus bellum MCMXVII, in Caporetto "</string>
	<string name="motorail">Motorail</string>
	<string name="motorail_text">"Motorail impedimenta operentur in medium Bohinjska Bistrica, Podbrdo ac na soci cucurrit per longissimum Sinensi plenas cuniculum \n  \n umquam ire longius iter car sine eiciam spatium tunc probate motorail obsequium quae portat vestri car in vobis relaxat et frui agmine agimus. \n  Motorail impedimenta agunt in linea inter Bohinjska Bistrica, Podbrdo ac na soci et currere per longissimum Carnica plenas blasphemiæ specu facto ad Bohinj cuniculum complesset, connectens superiorem Carniola in Slovenia cum Septentrionalis et Meridionalis litus Littoral ad Occidentem. Motorail impedimenta cars potest portare, vans, pickups et camper vans non excedunt, in 3m 2.4M altitudo, et latitudo ".</string>
	<string name="piran">Piran</string>
	<string name="piran_text">Villa pulcherrima est in litore Carnica cresceret ope salis. Et Piran sal unusquisque thuribula sua, in qua mundi-genus fleur de sei (flos salis) adhuc productum hodie per aetatem annos modi, esset ratio cur ornatior mare magnum et robur, in sua Ecclesia, cum visu et culturae attractiones claruerunt. \n  \n  villa de antiquis portum cum reliqua autem medii aevi murum munitum quasi monumentum adiuncta historica culturaliaque. Propius tumulum angustiae itinerum et descendens domum construxit ecclesiam, cuius soli terminos maris talis linea media. Oppidum maritimum hoc mundo progrediente impulsu reipublicae maxime censetur vera photogenic oppida atque oram superi maris. In addition ut architectura, et Maritime Museum: aquarium et aliis attractionibus, visitatores ad oppidum confluunt ad hanc frui certe culinaria poneret est munera et separavit prope specialis features naturalis. \n  \n  Piran est unum oppidis Hebron ornatior medii aevi Slovenia. Ex lineamentis humanitatis et moenia amatores architecturae et Slovenia praeterita septimana permeare possit, ab uno historico tribueret de funiculo Ljubljana et Pannonicae Alpes regione. \n  \n  Piran sal: et areas salinarum, et statutum per DCCCIV murisque circumseptam sal in sartagine frigebantur in area hodie marina (Lucija, Portoroz), quod est salsissimum Strunjan minor areas salinarum, et ad maior areas salinarum Sečovlje salis. In omnibus locis fæces mortariola salis Orbis Terrarum nunc parcis. Orbis Terrarum ad Strunjan Park, invenies infinitam praeceps aerii specula de mare Salinarum decem et in Sečovlje areas salinarum, et posse non scire circa traditional salis productio et ad Lustrationes explicatæ a visit ad Museum de sal-factio. \n  \n  omnis August, Piran, oppido quod est in creverunt sal, celebrat tribuisti Saltern qui vivificat reditus familias in saltern ex Sečovlje areas salinarum, ibi ut expendas aestas usque ad ultima messis salis. Fiunt in summa Tartini Square Maximo dicatum componere carmina et virtuoso Tartini Giuseppe natus Piran. Omnis aestas, et tribuisti Tartini composuit musicam cameratam takes locus in civitate. Oppidi pictores denuo revertantur impetrare spiritu offert multa alia. Et certe in fastis Piran sequere!</string>
	<string name="velika">velika Planina</string>
	<string name="velika_text">Ex quo fonte finem cowbells Alpinos pulsatis speciosa Velika Planina planitiem satus nuntius adveniens pastorum. Est autem una de terra campestri de magicis per vicos atque pastorum maxima in Europa. Et tu invitavit discere de attrahenti deserto et vita in monte sample dairy at suscipit lacus ut faciam tibi. Vade ad deambulatio inter prata discursus et accipies AMBULO (vel montem cursoriam) sitae sunt in planitie contra. \n  \n  Velika Planina invitationes tibi quantum ambules, quantum ad facultatem multa cum suburbanis suis in monte hikes contra naturalem et showcasing ethnological curiositatibus distrahitur, quod tu non vis deesset. Quam celerrime iter car Velika Planina est per funem de Kamniška Bistrica. Ex illic, vos can take a summo usque ad ski vitae ubi youll \n salutationes Magnifice visum. Illi qui possunt de provocatione tramites summa notatis. Hieme vero sie quod ibi hieme ski extra fabulam meminisse te cum amicis suis. \n  \n  et ibi iurgium fuit in compositione consistit in quadam CXL rura casis. Architectura et ratio ad, suus \n significat Velika Planina. Texit lignis cedrinis et abiegnis robusteis traditum casas pertinentes sunt prope ad terram. Vere est de regione vivens in June, cum adventu autem mediorum plenitudo pastorum tuguria usque Septembris cum tendunt ad pascua armentorum. Sunt etiam beatus tantum ad invitare visitors dairy cibis per conubia suae gustum, ne vel germana pastor est scriptor prandium parare - lac acidum et žganci - Buckwheat aut frumentum mush. Praesto visitatores ex tuguriis, ut nihil aut cur non ut pastores pernoctare. \n  \n  Take a confractus ad fanum Nubila MARIA puncto ad inferna descendunt celebre Vetrnica antrum, quod sit perspicuum per orbem angusta semita. Qui sunt in campestribus ad solarem terminum (facias violentiam Zeleni) illic \n a fenestra naturalis vocatur Luknja ornatior (foraminis). Dovja in spelunca Griča (de petra feram) sita est in convalle Tiha dolina (Slovene quietam in valley), quod sit hora diei metris alta, sed vulgares innotescit per plures tales, qui eam inspiravit. Alius autem videntes locum dignitas est servanda trnič ubi Preskar Museum - caseum specialis quaedam peculiaris in Velika Planina area. \n  \n  te in aestate et non colligunt usque in regione moabitide cum legitimique Pastoris scriptor prandium - lac acidum et žganci (Buckwheat mush). Supervenere pastores et felix vobis offerre Maecenas et alius dairy caseum cum propria visit. Semel in regione moabitide potes recharge tua eu gravida cum traditional pastor est scriptor cibis, ut festucae (faba quoque et sauerkraut hotpot), ričet (coro hordei pulmentum), goulash, FARCIMEN cum sauerkraut, Carniola FARCIMEN, Buckwheat žganci et advolvit dumplings cum cotagium caseo quae štruklji . \n  \n  Velika sub Planina in medio pristinam naturam: Tria tibi invenire Kamniška Bistrica in flumen. Quod maxime notum est ad eorum pelagus fons: proximo sita est in monte delubris idolorum Kamniški Bistrici domini v. In fons youll \n reperio Plečnik Manerium, in disposito cubate in Carnica faber celebre fuit apud Romanos ut ad miscetis naturaliter. Dum mentionem facimus de flumine nolite oblivisci visita duo scopuli: Veliki Predaselj et Mali, ex qua artissimum fretum Kamniška Bistrica eant, et Orglice (Slovene in harmonica) bene valet et cataracta, est videndum.</string>
	<string name="logar">Logar</string>
	<string name="logar_text">Et Logar Valley (Logarska dolina) est unum ex maxime pulchra vallibus in Europa Alpium sperarum glacialis. Quod harmonia statera inter traditionem hominum natura, et quae inventa est in domum suam in hac parte tam eximia et per Solčava Regio est difficile invenire. Fac tibi in hoc maneat pacificis Orbis Terrarum parcum facultatem ad hiking, revolutio, equo veheretur, aut a photo safari. Parco autem etiam lucratus internationalis CIPRA Future ad Alpes Award for felix administratione et praesidio regio. \n  \n  Admiror te potest Valley Logar in pristinam naturae ad omne viride gradus. Logar vallis per umbram accipere naturalis et angulos peragrasti historico ethnographicoque teneant inter facem ducens per naturam fore Quisque parco. Youll \n have occasionem inveniunt ut incredibili, etiamsi rara et flos periclitatur species. Sciendum etiam multis vallis cataractarum, quae sunt nobilissima XC-metri Rinka cadit. \n  \n  activae si suus \n vestri\n  dies festos post te potest posuit off prope ad iuga, cycling eamus, ut ascendere in montem et pecora eorum pro photo venandi naturalis environment. Multas silva tegit, quae est mediocris fabula Lorem uagarentur filii eorum ventus mediocris fabula ingenia. Transuersis limitibus in valle frigore maxime apta invitans, sledding, descendendo et prolabitur bibendum nata; et si ad te et tu es certus ut perspicuae scandentem gelida cataractarum tuarum perfruamur. \n  \n  et horrea vel ligneus, kašče \n sint integralis est pars culturae hereditatem - non solum in Logar Valley, sed etiam Solčava in regionem superiorem et Savinja Valley. Erant autem agriculturae holdings sagittarii pars necessarius est, quod superinstitoriorum utentur cibus sunt usi pro repono, praesertim grana congesserunt. Quidam autem ex eis usus est ad eorum usque ad originale. Item videre Domus Dei frequentatione exercitiorum spiritualium, et Logarski Not pastoris Sed et paganorum terrori Christi Regis. \n  \n  The Valley Logar vallis est in Solčava trium Regio - ut alia duo Not et inventa sunt Robanov Matkov Not. Maxime ab vivere in Solčava Regio habitant in monte rura summus, summa, quae est in medio iacentem in villam Slovenia (Bukovnik: 1,327 m). Ut trudi in vertice montis ascendere tuguria seu tollere Logar glider in Valley. Hoc fac suadentque cadentia pulchra environment pro nova adventures.</string>
	<string name="vine">Integer mundi Vitis Aquilonia</string>
	<string name="vine_text">Et cor Maribor, quadragesimam est seniorem domus in vinea in mundo. CDL annos plus quam suus \n tantum plant gloriantes suum Museum - Vetus et novum Domus. Virtutes certe Maribor numerum feriae praecidaneae umbra palmitis adulti sicut rusticus ex umbra palmitis adulti St. Martin \n s Day, Vetus et novum tribuisti. Non credo, in Vetus et novum solemne est sua propria, et locus non est qui te audiat inuaserant est. \n  \n  seu Žametovka Modra kavčina (Bleu de Cologne), confirmavit ad CD annis, est vetustissima enumerantur in Guinness libro Records, sicut in mundo adhuc vinea dabit producendo. Vinea fuit, quod plantatum est senex in Maribor ad finem medii aevi in ​​incursiones Turcorum. Est testatum - et possit vivere - a proeliis pugnatum est inter pugnatum est atque caedes defendentum armis urbem, ad Vetus parte urbis olim Vitis Aquilonia Domus hodie in pariete. \n  \n  profectus est de mansione in mansionem gastronomic per civitatem et Maribor munitum situ naturali. Vos can frui summa orationis varietate, Štajerska flavors, et omnes vias suas ducere ad Vetus Domus novum. \n  \n  Vetus et novum plant is solus cum suis propriis Museum - Vetus et novum Domus. Cum partem muri civitatis et domum showcases hodie sit uenerabili hereditatem vino, cum Winery et vinum gustu vini ab Maribor vinum regione locus offering premium. Et celebrent palmitis Maribor vicinia gloriari et ornatior multis itineribus Wineries vini. \n  \n  ordinata est et ex culinaria poneret, vino et epulis culturae huius premium res incipit festival in October cum uva messis caeremonialium veteris de Vitis Aquilonia et claudit festum Sancti Martini in Maribor, St. Martin \n s maximus in die celebrationem Slovenia. A quo poteris ipse nobis factum est, ut Carnica vinum optimum effectores, qui praecipue e regione Štajerska, offer habere. Fans of traditional culinaria poneret acetabula delectat poterit per veram loci chefs sample: et illic \n quoque an culturae excitando progressio ad circum illud sunt. \n  \n  In secunda-maximae Carnica Maribor urbis gloriaturj se et seniorem vinea in mundo, quae plus quam CD annorum. Itineribus a vino mero tres venerabilis "O" ut vos veherent birota Maribor regiones eorum. Vini singulis capitibus tres vias gentium pertinent ad archiducem Johann Graecii Maribor a orci. Eques inter promptissimus si non potes et impositum currui viis electrica et femina.</string>
	<string name="regions">regionum</string>
	<string name="regions_text">Slovenia potest experiri singulis quatuor mundi quando et extremis tantum horas duas a patriae Ljubljana urbe. Cor geminum ex viridi Slovenia tuam montana regione Pannoniae Alpes pacati forma orientalem. Slovenia Magno cum Quél attonitus et oppida, quae sua pulchritudine reperire exspectat. Sentire pulsus capitis Vividiorque civitatem, explorandum est in pulchritudo naturae et culturae fines eius in circuitu. \n  \n  potes sentire pulchritudinem et quod Serbia viridi frui visum est in stagnum ignis et celebre Bled lacum lacum Bohinj. Sunt occasiones pro innumerabilibus velit activities in medio ornatior Alpini iuga vallesque, amplectitur per Alpes Julias, Triglav National Park, fortissimorum Kamnik Savinja et Alpes et Pohorje viridi montes. Aut in capite est Maribor, civitas vetustissima de vinea nascitur in mundo, et nominatos ascensores equorum: feriatum destination Kranjska Montis in regione Koroška attonitus, aut visitare SOCA flumen Valley - nulla materia ubi vade, experientia exspectat, vobis incredibile. \n \n  Dum mare Piran vicos, urbem Roman Izola cum sagittis et Koper entice centris suis invitât Portoroz blandit blandit. Sal salis Sečovlje messoribus potest laborare et thuribula, et cum Quél Postojna Cave Škocjan subterraneis cavernis Vilenica Suspendisse mundi maxime gloriatur telluris antra. Et domi nobilis eques Lipizzaner tellus. Vinea terra, dives in urbibus eius celebre Goriška Brda provocans est summus qualis aromatizans vinum et gustare non potest, et ad rura Tornacense wineries. Et decem milia sua, et excitando adventures gustibus et commendatae a prestigious Bibliotheca Vipava Valley etiam in peregrinatione giant philosophica. \n  \n  Orientis Slovenia est terra late patentibus campis et volvere agros, ciconias, venti, sistris fluens, frangebat mola aquarum, industria puncta, ornatior dubiis volvi vinearum reditus addecimabit, unique mores et dialectis, et potissimum, quod est domi sunt calefaciat et hospitalis populo. Hic dives in naturalis landscape est qui scelerisque spas roborandam et re-energize vos. Inveniendum intentionem convenientis et voluptuaria similesve rura si hospitio recepit, loci in quo possitis gustare teneritudine mea et pernoctare venuste vineam meam in medio villa vineae. Cam olim regia castra multos videre potes. \n  \n  Ljubljana atque munitum situ naturali offerre multitudinem advenarum ideam facultatem habe dies festos ipsorum, explore atque frui. Nam notum est, caput et viridi variis originale notiones creata iuvenes entrepreneurs, inquisitores, artists, alumni et amantes pulcherrima omnium rerum. Et confractus est brevis de urbe, ut in uno die, ex pluribus itinera fecit quod velox Ljubljana praebet aditum ad aliquot prope urbis amoenitas. Vos can vel ursus brunneis, in siluas et intrare in regnum Dei Kočevsko regionem, et ibi iurgium fuit discere de traditione visitare venuste historical civitates UNESCO Universitas Heritage Sites quasi inscriptae,.</string>
	<string name="active">Active Feriae</string>
	<string name="active_text">Ascendere in summum evadunt. Aut pedem in cursoriam. Ski devexa pulchra frui filiis tuis. Sentire adrenaline. Inhalantes sudat. Medio viret nemorumque equo iuxta aquam in golf cursus. Intra activae adventures of orbis terrarum. \n  \n  perde feriae in corde instar montis Slovenia. Naturam integram edidit perambula 10,000 volutpat conspicuus et hiking calles composuit. CLXXV mons possis eligere vel tuguriis hikers castris pernoctare hotels. Et inhalantes ire hiking montibus stant. \n  \n  dynamic landscapes Et Sclavoniae, et innumerabiles, et pulchra naturalis, sunt specimen pro biking ferias. Ecce tu es certus ut reperio a tergo idoneam ad te amicorum tuorum, et domus tua. Debitum ad influentiam caeli est mare, vos can vado in Slovenia biking fere per totum annum. \n  \n  Slovenia est dives in naturalis fontes aquarum, quae fere aut in testem, quia actiones sunt circa aquam. Et gusta prius in mari natare, lacus, flumina et in natantes stagna. Vela salo ventus et aqua nolim elit. -Sursum paxillum et boarding sto perfruamur in trahentibus navem crystallum super aquas. Adrenaline ruunt sentis? Sentire album aqua rafting, REMIGIUM Kayaking et angusti pectoris pulchritudines reperies. Ad relaxat, piscantur aut tardius ire ratem solvit et in fluminibus Carnica. \n  \n  Tu frui specialis experientiae? Cum tibi anima tua laetificat cor libras. Vide alium Slovenia ex perspective. Videre landscape in aerem, et audi vocem aquarum multarum, tensio adrenaline sentire. Haec est dies festos tui quandoque expertus, quod nulla umquam exstinguet in vitae eventu. \n  \n  Slovenia in golf tractus est inter pulcherrima sunt in Europa. Quia in propria regione Pannoniae landscapes in extremis apud Aetnam montem vineas infra culmina Alpium et karst landscape idyllic. Slovenia intra breve spatium debetur potest in una hora ad Ljubljana potissimum de golf fustibus. \n  \n  Equestrianism equitandum in Slovenia, et gratias agens ad habere saeculorum Lipica Bulla Firma enim cunabula, mundus celebre Lipizzaner equorum. Equester ordo numerosis centers, Tornacense rura saltus et offerre tibi in usus Slovenia in iugum evaserat. \n  \n  Etiam in aeri, cum snowflakes exultant lusibus atque mirabilis hiems creare landscape, sit amet tempus habent aliqui in nix. Bene dicere ski praeter alia multa manent Slovenia hiemis operationes. Intra orbis terrarum numquam adventures super glacies, et nives.</string>
	<string name="biking">biking</string>
	<string name="biking_text">Explore Slovenia a cursoriam. Amoris dynamica vis landscapes Sclavoniae, et innumerabiles, et pulchra naturalis, sunt specimen pro biking ferias. \n  \n  Ecce certus sis invenire vias magna mora agebantur idoneam ad te amicorum tuorum, et domus tua. Debitum ad influentiam caeli est mare, vos can vado in Slovenia biking fere per totum annum. \n  \n  Age a habebat vehentem, et accipies de ride est maxime per se munire per Slovenia extensive silva habentis ascenderit frui ornatior a ride in montana et in campestri Central Slovenia landscapes. Vos can quoque explorandum civitatem per vicos et plateas habebat vehentem.</string>
	<string name="bohinj">lacus Bohinj</string>
	<string name="bohinj_text">Maximae naturalis occasiones pro fine maritimam in Serbia ad actiones velit. \n  \n 
Bohinj lacum sita est, in cujus campis et continet sub se sperarum glacialis fere C decies cubicae metris de aqua - secundum vetus iocus Bohinj, non magis quam si magna satis situla. Locat fiala sicut columbam descendentem in lacum non aequaliter se habet vadum informibus et areas. In aestate, temperatus in aqua ascendat ad XXII ° C, hieme congelat interdum lacus. Aqua gradu resurget II - III metris post magnitudo in religionem uersa. \n  \n  lacum aquarum restaurata est, ter per annum. Et pelagus est ei tributarius Savica et principalis est distributary Savum Bohinjka. Magis quam tertiam partem fluit aqua in exitus aquarum in stagno ardenti ex Karst per lacum septentrionalem superficiem in litore condunt. Per magnitudo in religionem uersa est, ut defluant aquis Karst Govic vere Pršivec super murum. \n  \n  Bohinj est perfectus in aquam lacus totum annum activities - de swimming, et ascendentes navem, ventus superficies, kayaking vel scapha gestati, et piscantur tribuo in calidiores menses, et (nunc) et in hieme glacies skating. Salutor can quoque sumo a Tornacense mira navi ride relaxo ámbulant aut pro una solum in litore condunt. Si optio est dicere, glacies, ille conscientiam, ut non solum Nullam et ambulabo in gelu libero tempore. Nos suadeo vobis ad maxime sit cautus!</string>
	<string name="spa">Spa, et confractus aqua amet</string>
	<string name="spa_text">Amet elit et velit abundant spas Sinensi aqua natando omni tempore. Sed et laudabant eum et massage autem atque curas varias, atque speciosissime aqua et ortus eget tincidunt. Entertainment in filii est etiam available. \n  \n  omnia obstinatus in salutem scelerisque scelerisque Slovenia habent modern natantes stagna et aqua calefit aut eripere posset variis iucundum temperaturis. Suspendisse habent hae piscinae in locis pro hydro, inimicarum urbium voraginibus, ruptis disciplinae vinculis et alia elements. Quidam sani et obstinatus, non mole vulputate lacus. \n  \n  Open Tibia magna velit in aqua et ortus aqua ieiunium chutes: tardus autem flumina, superficies areas, audacia, et qui amat iudicium labitur aqua adventures. Inter eas prima est, CCCLX-gradus cum aqua slide loop. \n  \n  Si ad piscinam, vos can frui fuit malleator et coetus exercitium, et fun momentorum providebit te, et cura ut valeas. Divisiones aquarum Ūdensaerobika aliisque exercitationibus emendare circulationem spiret sino melius confirma musculorum. Et tu non fun. \n  \n  In praeter lacus Carnica spas etiam providebit multa velit sunbathing, cibum et potum areas. Spas sunt quidam sunbathing Mello usque ad nudists. Aestate praesertim pericula Plurimos luctus libero. \n  \n  Most Carnica spas sunt kiddie piscina aquarum liberos pro toddlers et pulchra. Et plenus tabulatorum circa adventures est, filii suscipiat et alia locorum, magis bene nota, heroes. Et Nani occursum perturbatos elfos, atque Indi, piratae? Trucido ad puerum cura et filii sunt etiam available.</string>
	<string name="Otras_apps">alius apps</string>
	<string name="Acerca">circa</string>
	<string name="Rate">rate</string>
	<string name="about">circa</string>
	<string name="subject1">Respice ad haec app?</string>
	<string name="textoabout">Morbi venenatis luctus a conceptu Mymma \n  per Developed APlanetBit \n  Icones de terra Icones \n  http://www.icons-land.com</string>
	<string name="version">Version</string>
	<string name="extra_text1">Et hoc application valde utilis! \n Try eam! \n  https://play.google.com/store/apps/details?id=</string>
	<string name="mensaje_cookies">"Secundum Notationes directivae 2002/58 / EC Consilii Europae Parlamentum et in hoc situ est certior fabrica solebat imposita sunt, personalize ads quod contentus, ut providere socialis instrumentis features et analyze negotiationis. Identifiers et nos quoque participes sunt alterum tuom in notitia nostra sociis socialis media, et vendo aC. http://lagatera.dynu.net More details on "</string>
	<string name="map_of_slovenia">Map</string>
	<string name="vocabulario">Romani</string>
	<string name="slovenia">Slovenia</string>
</resources>