<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> 
<resources>
	<string name="app_name">အလည်အပတ်လိုဗေးနီးယား, HD</string>
	<string name="toast_tts_inicializado">text-To-Speech အင်ဂျင်နထားပြီး</string>
	<string name="toast_tts_error">စာသား-To-Speech အင်ဂျင်စတင်လုပ်ဆောင်နေစဉ်အမှားဖြစ်ပွားခဲ့သည်</string>
	<string name="toast_redir">မိန့်ခွန်းအင်ဂျင်မှစာသားထည့်သွင်းရန် Google Play စဖို့ပြန်ညွှန်းနေပါသည်</string>
	<string name="toast_set_language">စလိုဗေးနီးဖို့၏ TTS ဘာသာစကားချိန်ညှိခြင်း</string>
	<string name="hola">Zdravo -- ဟယ်လို</string>
	<string name="di_hola">sdravo</string>
	<string name="adios">Zbogom -- သွားတော့မယ်</string>
	<string name="di_adios">Sbogom</string>
	<string name="buenosdias">Dobro jutro -- မင်္ဂလာနံနက်ခင်းပါ</string>
	<string name="di_buenosdias">Dobro jutro</string>
	<string name="buenas_tardes">Dober večer -- မင်္ဂလာညနေခင်းပါ</string>
	<string name="di_buenas_tardes">Dober večer</string>
	<string name="buenas_noches">Lahko noč -- ကောင်းသောညပါ</string>
	<string name="di_buenas_noches">Lahko noč</string>
	<string name="hasta_luego">Se vidimo kasneje -- နောက်မှတွေ့မယ်</string>
	<string name="di_hasta_luego">Se vidimo kasneje</string>
	<string name="hasta_manana">Se vidiva jutri -- မနက်ဖြန်တွေ့မယ်</string>
	<string name="di_hasta_manana">Se vidiva jutri</string>
	<string name="quetal">Kako ste? -- နေကောင်းလား?</string>
	<string name="di_quetal">Kako ste?</string>
	<string name="bien_gracias">Počutim se dobro -- ငါအကောင်းခံစားတယ်</string>
	<string name="di_bien_gracias">počutim se dobro</string>
	<string name="buen_provecho">Dober tek -- စားကောင်းပါစေ</string>
	<string name="di_buen_provecho">dober tek</string>
	<string name="me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš? -- ကျွန်တော့်ကိုကူညီပေးလို့ရမလား?</string>
	<string name="di_me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš?</string>
	<string name="cuanto_cuesta">Koliko je to? -- ဘယ်လောက်လဲ?</string>
	<string name="di_cuanto_cuesta">Koliko je to?</string>
	<string name="no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan -- ငါ Sloveninan မပြောတတ်ပါဘူး</string>
	<string name="di_no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan</string>
	<string name="necesito_un_medico">Rabim zdravnika -- ငါဆရာဝန်တစ်ဦးလိုအပ်ပါတယ်</string>
	<string name="di_necesito_un_medico">rabim zdravnika</string>
	<string name="soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije -- မပေးလိုဗေးနီးယားကနေလြှံ</string>
	<string name="di_soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije</string>
	<string name="de_donde_eres">Kje si? -- မင်းဘယ်ကလာသလဲ?</string>
	<string name="di_de_donde_eres">chi si?</string>
	<string name="me_llamo_paul">Moje ime je Peter -- ငါ့နာမကိုပတေရု</string>
	<string name="di_me_llamo_paul">Moje ime je Peter</string>
	<string name="como_se_llama">Kaj ti je ime? -- မင်းနာမည်ဘယ်လိုခေါ်လဲ?</string>
	<string name="di_como_se_llama">Kaj ti je ime?</string>
	<string name="arriba">Navzgor -- ထ</string>
	<string name="di_arriba">navzgor</string>
	<string name="abajo">Navzdol -- နှိမ့်ချ</string>
	<string name="di_abajo">navzdol</string>
	<string name="izquierda">Levi -- လက်ဝဲ</string>
	<string name="di_izquierda">Levi</string>
	<string name="derecha">Prav -- မှန်သော</string>
	<string name="di_derecha">Prav</string>
	<string name="centro">Bližnji -- အလယ်တန်း</string>
	<string name="di_centro">Bližnji</string>
	<string name="delante">Spredaj -- ရှေ့</string>
	<string name="di_delante">spredaj</string>
	<string name="detras">Nazaj -- ပြန်.</string>
	<string name="di_detras">Nazaj</string>
	<string name="encima">Več kot -- ကျော်လွန်</string>
	<string name="di_encima">Več kot</string>
	<string name="debajo">Spodaj -- အောက်</string>
	<string name="di_debajo">Spodaj</string>
	<string name="lo_siento">Žal -- စိတ်မကောင်းပါဘူး</string>
	<string name="di_lo_siento">Žal</string>
	<string name="por_favor">Prosimo -- ကျေးဇူးပြု</string>
	<string name="di_por_favor">Prosimo</string>
	<string name="gracias">Hvala vam -- ကျေးဇူးတင်ပါတယ်</string>
	<string name="di_gracias">Uala vam</string>
	<string name="de_nada">Ni za kaj -- သင့်ကိုကြိုဆိုပါတယ်</string>
	<string name="di_de_nada">Ni za kaj</string>
	<string name="muchas_gracias">Najlepša hvala -- ကျေးဇူးအများကြီးတင်ပါတယ်</string>
	<string name="di_muchas_gracias">Najlepša uala</string>
	<string name="no_gracias">Ne, hvala -- အဘယ်သူမျှမကသင်သည်ကျေးဇူးတင်ပါတယ်</string>
	<string name="di_no_gracias">Ne, uala</string>
	<string name="encantado">Lepo te je bilo srečati -- တွေ့ရတာဝမ်းသာပါတယ်</string>
	<string name="di_encantado">Lepo te je bilo srečati</string>
	<string name="esta_bien">To je v redu -- ဒါက OK ကိုဖြစ်ပါတယ်</string>
	<string name="di_esta_bien">To je v redu</string>
	<string name="un_cafe">Ena kava, prosim -- တစ်ခုမှာကော်ဖီ, ကျေးဇူးပြုပြီး</string>
	<string name="di_un_cafe">Ena kava, prosim</string>
	<string name="una_cerveza">Eno pivo prosim -- ဘီယာတစ်ခွက်ပေးပါ</string>
	<string name="di_una_cerveza">Eno pivo prosim</string>
	<string name="el_bano">Kje je stranišče? -- အဆိုပါ toilette အဘယ်မှာရှိသနည်း</string>
	<string name="di_el_bano">Chi je stranišče?</string>
	<string name="la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim? -- သငျသညျအကြှနျုပျကိုမီနူးကျေးဇူးပြုပြီးပေးနိုငျပါသလော</string>
	<string name="di_la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim?</string>
	<string name="una_tortilla">Ena omleta, prosim -- တဦးတည်း omelette ကျေးဇူးပြုပြီး</string>
	<string name="di_una_tortilla">Ena omleta, prosim</string>
	<string name="una_paella">Nekateri Golaz prosim -- တချို့ကGolažကျေးဇူးပြုပြီး</string>
	<string name="di_una_paella">Nekateri Golaz prosim</string>
	<string name="la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim? -- သငျသညျအကြှနျုပျကိုဥပဒေကြမ်းကျေးဇူးပြုပြီးဆောင်ကြဉ်းရနိုင်မလား?</string>
	<string name="di_la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim?</string>
	<string name="desayuno">Zajtrk -- နံနက်စာ</string>
	<string name="di_desayuno">zajtrk</string>
	<string name="comida">Kosilo -- နေ့လယ်စာ</string>
	<string name="di_comida">Kosilo</string>
	<string name="cena">Večerja -- ညနေစာ</string>
	<string name="di_cena">večerja</string>
	<string name="cuchara">Spoon -- ဇွန်း</string>
	<string name="di_cuchara">Slico</string>
	<string name="tenedor">Vilice -- အမဲချိတ်တွင်</string>
	<string name="di_tenedor">vilice</string>
	<string name="cuchillo">Nož -- ဓါး</string>
	<string name="di_cuchillo">nož</string>
	<string name="pan">Kruh -- ပေါင်မုန့်</string>
	<string name="di_pan">kruh</string>
	<string name="vaso">Steklo -- ဖန်</string>
	<string name="di_vaso">steklo</string>
	<string name="agua">Voda -- ရေ</string>
	<string name="di_agua">voda</string>
	<string name="servilleta">Prtiček -- လက်သုတ်ပုဝါ</string>
	<string name="di_servilleta">prtiček</string>
	<string name="camarero">Natakar -- စားပွဲထိုး</string>
	<string name="di_camarero">Natakar</string>
	<string name="me_gusta">Všeč mi je -- ကျွန်တော်ကြိုက်တယ်</string>
	<string name="di_me_gusta">všeč mi je</string>
	<string name="si">Da -- ဟုတ်ကဲ့</string>
	<string name="di_si">Da</string>
	<string name="no">Ne -- အဘယ်သူမျှမ</string>
	<string name="di_no">Ne</string>
	<string name="es_posible">Lahko bi bilo -- ဒါဟာဖြစ်နိုင်ပါတယ်</string>
	<string name="di_es_posible">Lahko bi bilo</string>
	<string name="nunca">Nikoli -- ဘယ်တော့မှမ</string>
	<string name="di_nunca">Nikoli</string>
	<string name="siempre">Nenehno -- အမြဲ</string>
	<string name="di_siempre">Nenehno</string>
	<string name="a_veces">Včasih -- တခါတလေ</string>
	<string name="di_a_veces">včasih</string>
	<string name="hoy">Danes -- ယနေ့တွင်</string>
	<string name="di_hoy">danes</string>
	<string name="ayer">Včeraj -- မနေ့က</string>
	<string name="di_ayer">včeraj</string>
	<string name="manana">Jutri -- နက်ဖြန်</string>
	<string name="di_manana">jutri</string>
	<string name="coche">Avto -- ကား</string>
	<string name="di_coche">avto</string>
	<string name="avion">Letalo -- လေယာဉ်</string>
	<string name="di_avion">Letalo</string>
	<string name="tren">Vlak -- မီးရထား</string>
	<string name="di_tren">vlak</string>
	<string name="autobus">Avtobus -- ဘတ်စ်ကား</string>
	<string name="di_autobus">Avtobus</string>
	<string name="bicicleta">Koles -- စက်ဘီး</string>
	<string name="di_bicicleta">koles</string>
	<string name="hotel">Hotel -- ဟော်တယ်</string>
	<string name="di_hotel">Hotel</string>
	<string name="habitacion">Soba -- အခန်း</string>
	<string name="di_habitacion">soba</string>
	<string name="habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo -- ငါတဦးတည်းတဲ့အခန်းဘွတ်ကင်ပါပြီ</string>
	<string name="di_habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo</string>
	<string name="hasta_pronto">Se vidiva kmalu! -- မကြာခင်ပြန်ဆုံကြမယ်!</string>
	<string name="di_hasta_pronto">Se vidiva kmalu!</string>
	<string name="Salir">ထွက်ပေါက်</string>
	<string name="basic_data">အခြေခံပညာဒေတာ</string>
	<string name="basic_data_text">66% ဒေသများ, 28% စိုက်ပျိုးရေးဒေသများနှင့် 3% built-တက်ဒေသများ wooded \n  \n  nPopulation \n 2.06m ရာ၏ "အခြေခံ data တွေကိုပါ \n  မြေဧရိယာပါ \n  20,273 စတုရန်းကီလိုမီတာ, (ဇန်နဝါရီလ 1st 2015; လိုဗေးနီးစာရင်းအင်းရုံးမှသမ္မတနိုင်ငံ) \n \n  000 (ဇန်နဝါရီလ 1st 2015; လိုဗေးနီးစာရင်းအင်းရုံးမှသမ္မတနိုင်ငံ) တွင် \n main မြို့ပြစင်တာများ \n Population \n Ljubljana (မြို့တော်): 287.2 \n Maribor: 112.3 \n Kranj: 55.9 \n Celje: 48.8 \n Climate \n Mediterranean ကမ်းရိုးတန်းပေါ်တွင်တိုက်ကြီးကုန်းတွင်းပိုင်း\n  Ljubljana အတွက် nWeather (အမြင့် 295 မီတာ) \n Hottest လ: ဇူလိုင်လ, 21 ဒီဂရီစင်တီဂရိတ်; အအေးဆုံးလ: ဇန်နဝါရီလ -1 ဒီဂရီစင်တီဂရိတ် (ပျမ်းမျှအားနေ့စဉ်အများဆုံးနှင့်အနည်းဆုံး); ခြောက်သွေ့ဆုံးလများ: ဇန်နဝါရီလနှင့်ဖေဖော်ဝါရီလ 75 မီလီမီတာပျှမ်းမျှမိုးရေချိန်; မိုးရေချိန်အများဆုံးတစ်လ: ဇွန်လ, 183 မီလီမီတာပျှမ်းမျှမိုးရေချိန် \n Language \n Slovene \n Weights နှင့်အစီအမံ SIT239.64 တစ် fixed လဲလှယ်မှုနှုန်းမှာဇန်နဝါရီလ 1st 2007 ခုနှစ်ရက်တွင်စလိုဗေးနီး tolar (ထိုင်) ကိုအစားထိုးသည့် \n Metric system ကို \n Currency \n  ယူရို (€),: € 1\n  ရှေ့ဆက်ဂရင်းနစ်စံတော်ချိန်၏ nTime \n one နာရီ; နွေရာသီအတွက်ရှေ့ဆက်နှစ်နာရီ \n Fiscal တစ်နှစ် \n Calendar တစ်နှစ် \n Public အားလပ်ရက် \n January 1st (နှစ်သစ်ကူးနေ့ ), ဖေဖော်ဝါရီလ 8 (Preseren နေ့), ဧပြီ 16-17 (အီစတာနေ့နှင့်အီစတာတနင်္လာ), ဧပြီ 27 (လူထုအုံကြွမှုဆန့်ကျင်အလုပ်အကိုင်နေ့), မေလ 1st-2nd (အလုပ်သမားရေးရာနေ့), ဇွန်လ 25 ရက် (အမျိုးသားနေ့), သြဂုတ်လ 15 ရက် ( မာရိ၏ယူဆချက်), အောက်တိုဘာလ 31 ရက် (ပြုပြင်ပြောင်းလဲရေးနေ့), နိုဝင်ဘာလ 1st (အောကျမေ့နေ့), ဒီဇင်ဘာလ 25 ရက် (ခရစ္စမတ်နေ့), ဒီဇင်ဘာလ 26 (လွတ်လပ်ရေးနေ့နှင့်အမျိုးသားစည်းလုံးညီညွှတ်ရေးနေ့ \n  "</string>
	<string name="arrival">ဘယ်လိုရောက်လာရန်</string>
	<string name="arrival_text">"လွယ်ကူ Access ကို \n Slovenia ဗဟိုဥရောပ၌တည်ရှိပြီးနှင့်အီတလီ, သြစတြီးယား, ဟန်ဂေရီနှင့်ခရိုအေးရှားနှင့်နယ်စပ်ချင်းဖြစ်ပါတယ်။ ဒါဟာဝေးဗင်းနစ်သို့မဟုတ်ဗီယင်နာမှသာအနည်းငယ်နာရီ drive ကိုဖြစ်ပါတယ်။ ဒါကြောင့်ကောင်းသောလမ်းနှင့်ရထားလမ်းဆက်သွယ်မှုရှိပြီးအဖြစ်လိုဗေးနီးယား, ရှိသမျှအိမ်နီးချင်းနိုင်ငံတွေထဲကနေအလွယ်တကူဖြစ်ပါသည် ကကမ်းရိုးတန်းနိုင်ငံဖြစ်ပါသည်ကတည်းကအများအပြားဥရောပမြို့မြို့တို့မှနေ့စဉ်ပျံသန်းမှုနှင့်အတူ။ , သငျသညျမြားကိုလညျးပင်လယ်နားမှာကဆလိုဗေးနီးမှရနိုင်တယ်။ \n  \n  ကား nBy မော်တော်ကား \n Most ကားလမ်းအားဖြင့်ဆလိုဗေးနီးဝင်လည်းတဝိုက်ခရီးသွားလာရန်အလွယ်ကူဆုံးနည်းလမ်းဖြစ်ပါတယ်ထားတဲ့ တိုင်းပြည်။ သူတို့ကောင်းစွာနဲ့ရှင်းလင်းစွာ signposted နေကြသည်ကတည်းကဒါဟာကားတစ်စီးအားဖြင့်စလိုဗေးနီးလမ်းများသွားလာရန်လွယ်ကူသည်။ အချို့သောဒေသခံလမ်းများကျဉ်းမြောင်းနှင့်အကွေ့အကောက်များသောကွသျောလညျးသူတို့ကိုတစ်လျှောက် drive ကိုလက်ထက်သာယာသောနှင့်ကွဲပြားသည်။ ကားလမ်းပေါ်တွင်မောင်းနှင်သည်သင်တို့အဘို့မဖြစ်မနေဖြစ်ပါသည် ။ တစ်ဦး Vignette ရှိ \n  \n  အများအပြားဥရောပမြို့ကြီးများမှနေ့စဉ်ပျံသန်းမှုမှ nBy Air ကို\n  ဒီ့အပွငျမှအဓိကစလိုဗေးနီးအပြည်ပြည်ဆိုင်ရာလေဆိပ်JožePučnik Ljubljana ကနေပျံသန်းနှစ်ခုတန်ဖိုးနည်းပျံသန်းပံ့ပိုးပေးရှိပါတယ်။ သူတို့ဟာပျံသန်း, EasyJet နှင့် Wizz Air လေကြောင်းလိုင်းများမှာ လန်ဒန်နဲ့ ဘရပ်ဆဲလ်။ Ljubljana မှအများစုမှာလေယာဉ်ခရီးစဉ်ကိုသာစလိုဗေးနီးလေကြောင်းလိုင်းအာဒြိလေကြောင်းလိုင်းအားဖြင့်လုပ်နေကြသည်။ သင်တို့သည်လည်းဘတ်စ်ကား, ရထား, သို့မဟုတ်ငှားရမ်းကားဖြင့်ထိုအရပ်မှမဝေးတော့တဲ့အနီးအနားမှာရှိတဲ့နိုင်ငံခြားလေဆိပ်များအနက်မှပျံလျက်, access ကိုဆလိုဗေးနီးနိုငျသညျ။ \n  \n  ဘတ်စ်ကား \n Buses အများအပြားဥရောပမြို့မြို့တို့မှဆလိုဗေးနီးမှ run ။ ဆလိုဗေးနီးမှာတော့သင်သည်လည်းဘတ်စ်ကားများကမြို့ရွာနှင့်ကျေးလက်ဒေသအများစုမှရနိုင်တယ်။ သူတို့ကဒေသခံလမ်းများတစ်လျှောက်တွင်ဖွင့်လျှင်, drivers တွေကိုမဆိုအခြေချအတွက်ဘတ်စ်ကားမှတ်တိုင်မှာကိုရပ်တန့်နိုင်ပါတယ်။ အဓိကဘတ်စ်ကားမှာသင်တို့သည်လည်းတိကျတဲ့ရက်စွဲများအတွက်ဘတ်စ်ကားလက်မှတ်ဝယ်နိုင်ရပ်နေချိန်မှာသင်, ဘတ်စ်ကားမောင်းသူများထံမှတိုက်ရိုက်ဘတ်စ်ကားလက်မှတ်မဝယ်နိုင်ပါ။ \n  \n  ဆလိုဗေးနီးမှ nBy ရထား \n Trains အများအပြားဥရောပမြို့မြို့တို့မှနေ့စဉ် run ။ ရထားခရီးသွားလာပါကတစ်အိပ်ကားတစ်စီးကိုစီးဖို့လည်းဖြစ်နိုင်ပါသည်။ ဆလိုဗေးနီးတဝိုက် running စလိုဗေးနီးမီးရထား၏ရထားဝဘ်စာမျက်နှာများပေါ်တွင်ပုံနှိပ်ထုတ်ဝေရှိသမျှသောအချိန်ဇယားများနှင့်စျေးနှုန်းစာရင်းနှင့်အတူသာရှိပါသည်။ သငျသညျတိုင်းမီးရထားဘူတာရုံမှာအဖြစ်မီးရထားပေါ်မှာလက်မှတ်မဝယ်နိုင်ပါ။ စလိုဗေးနီးရထားအောက်တိုဘာလမှ nBy လှေသို့မဟုတ်ရှကျလှေ \n From မေလ\n  ။ အဆိုပါအချိန်ဇယားကပ်ပါ \n , ဗင်းနစ်, Trieste, Porečနှင့် Rovinj ထံမှမြန်နှုန်းမြင့်ပါဝါလှေများ၏မကြာခဏစီးရှိပါတယ်။ ရံဖန်ရံခါအကြီးစားခရုဇ်သင်္ဘောများ Koper ဖို့ရောက်လာ။ သင်သည်သင်၏ကိုယ်ပိုင်ရေယာဉ်နှင့်အတူရောက်လာပါလျှင်, သင်အပြည်ပြည်ဆိုင်ရာနယ်စပ်ဖြတ်ကျော်မှုအဖြစ်ကောင်းစွာ Izola အတွက် Koper နှင့် Piran သာဖြစ်ကြသည်ကို၎င်း, မေလမှအောက်တိုဘာလမှဖြစ်ကြောင်းကိုသိရကြသင့်ပါတယ်။ Izola, Koper နှင့်Portorožများတွင်သင်္ဘောကြီးတို့အတွက်မရရှိနိုင်ခေတ်သစ် Marina ရှိပါတယ်။ လိုဗေးနီးယမျးကမ်းရိုးတန်းပေါ်တွင်အများအပြားသောအရပ်, သင်တစ်ဦးရှကျလှေငှားလို့ရပါတယ်။ \n  \n  စက်ဘီး \n Naturally, သငျသညျအစရှိမရှိလမ်းများစီးနင်းခြင်းဖြင့်တစ်ခုသို့မဟုတ်မီးရထားယူပြီးအသုံးပြုပုံစက်ဘီးအားဖြင့်ဆလိုဗေးနီးမှရနိုင်တယ်။ စက်ဘီးခြင်းအားဖြင့်, သင်သည်လိုဗေးနီးယားအားလုံးကိုလမ်းများပေါ်တွင်မောင်းနှင်နိုင်ပါတယ်။ တစ်ခုတည်းသောခြွင်းချက်အဆိုပါအမြန်နှင့်ကားလမ်းဖြစ်ကြသည်။ ဒါဟာအစသစ်တောနှင့်တောင်ကြီးတောင်ငယ်လမ်းကြောင်းတစ်လျှောက်ရှိသင့်ရဲ့စက်ဘီးစီးတားမြစ်သည်။ \n  "</string>
	<string name="climate">ရာသီဥတု</string>
	<string name="climate_text">တောင်ဘက်တွင်ကမ်းရိုးတန်းဒေသများနှင့်လွင်ပြင်တစ်မြေထဲသြဇာလွှမ်းမိုးမှုရာသီဥတုရှိစဉ်ပုံမှန်ဥရောပတိုက်ကြီး, နွေးခြောက်သွေ့သောနွေရာသီနှင့်မျှမျှတတအအေးဆောင်းရာသီနှင့်အတူရာသီဥတုသြဇာလွှမ်းမိုးမှုအဖြစ် "ဟုအဆိုပါဆလိုဗေးနီး၏ရာသီဥတု \n  ရာသီဥတုဖော်ပြထားနိုင်ပါသည်။ ဇန်နဝါရီလနေ့ခင်းဘက်နှင့်အတူအအေးဆုံးလ အပူချိန်ပုံမှန်အားဖြင့်တစ်ဝှမ်းသုညမြောက်ဘက်တွင်ပေမယ့်အချို့ကိစ္စများတွင်ဆောင်းလရာသီဥတုပြင်းထန်စွာအနီးအနားအဲလ်ပ်တောင်တန်းကလွှမ်းမိုးသည်အဘယ်မှာရှိအထူးသဖြင့်တောင်တန်းဒေသများအတွက် Bora အဘိဓါန်ကိုခေါ်ဝေးသုညအောကျဖျောပွသောအပူချိန်နှင့်ခိုင်ခံ့သော, အအေး northeasterly လေတိုက်နှုန်း, အလွန်ချမ်းအေးစေနိုင်ပါတယ်။ မိုးသည်းထန်စွာနှင်းသို့မဟုတ်ပင်နှင်းမုန်တိုင်းအချို့ရှိရက်လည်းဖြစ်နိုင်သမျှပါ၏ဆီးနှင်းနှင့်အတူကာလ၏နှစ်စဉ်ပျမ်းမျှအားဖြင့်အရေအတွက်အားဆလိုဗေးနီး၏တောင်ထူထပ်သောဒေသများတွင် 120 ရက်နိမ့်မြေယာဒေသများနှင့်တက်အတွက်ထက်နည်း 40 ဖြစ်ပါတယ်ကြာရှည်ကမ်းရိုးတန်းဒေသများ၌။ နှင်းခဲကာလများနှင့်ဆီးနှင်း°ဒီ့အနွေရာသီနေ့ခင်းဘက်အပူချိန် 20-25 ရောက်ရှိဖို့ \n  \n  ။ အဘယ်ကြောင့်ဆိုသော်မြေထဲပင်လယ်၏ပူနွေးသောရေအပူချိန်၏သြဇာလွှမ်းမိုးမှုအတော်လေးခဲကို C ရှိပါတယ်, ဒါပေမယ့် somet imes အတော်လေးမြင့်မားသော, 30 ဒီဂရီစင်တီဂရိတ်သို့မဟုတ်ထိုထက်ပို။ တစ်ခါတစ်ရံတွင်မိုးသည်းထန်စွာမိုးကြိုးအထူးသဖြင့်တောင်တန်းဒေသများအတွက်ထိုနေ့၏အဆုံးမှာဖြစ်ပွားနိုင်သည်ပေမယ့်အချိန်ကိုအများစုမှာတော့နေသာစာလုံးပေါင်းနှင့်အတူခြောက်သွေ့သောရာသီဥတုဖြစ်ပါတယ်။ ဇူလိုင်လ 22 ° C ၏ပျမ်းမျှအပူချိန်နှင့်အတူအပူနွေးဆုံးလတစ်လဖြစ်ပါသည်။ ရက်ပေါင်းနွေးဖြစ်ကြပြီးကထက်နွေဦးမှာပိုမိုးရွာပေမယ့်ညဉ့, အေးမြအခါ, နှစ်ပတ်လည်မိုးရွာနိုင်။ 400 တောင်ပိုင်းမြေနိမ့်ဒေသများရှိမီလီမီတာ, နှင့်တောင်တန်းဒေသများအတွက် 1000 မီလီမီတာအထိထံမှကွဲပြားခြားနားသည် \n  \n  ရာသီဥတု, မေလမှစက်တင်ဘာလအကောင်းဆုံးဖြစ်ပါတယ် နွေရာသီမှာ။ ဆောင်းဦးရာသီနှင့်ဆောင်းရာသီတောင်တန်းဒေသများတွင်မြူဆိုင်းမကြာခဏများသောအားဖြင့်အနည်းငယ်ရှိအေးမြသောဖြစ်ကြပြီးစိုစွတ်နှင့် \n  \n  nRequired အဝတ်အစား: \n Lightweight ဝါဂွမ်းနှင့်အိပ်ရာအသုံးအဆောင်နွေရာသီလအတွင်း; ။ ဆောင်းတွင်းကာလအတွင်းဟဲဗီးဝိတ်နှင့် rainwear မှအလတ်စား-အလေးပူနွေး။ ။ တစ်ဦးကဆွယ်တာအင်္ကျီတောင်နွေရာသီထဲမှာ, ညနေခင်း၌ဖြစ်စေတောင်ပေါ်မှာ trekking လိုအပ် \n  \n  nKoeppen-Geiger ခွဲခြားစေခြင်းငှါ:\n  Slowenia ၏ n အရာသီဥတု Cfb ရာသီဥတုအဖြစ်ခွဲခြားနိုင်ပါတယ်; တစ်ပူနွေးနိမ့် 22 ထက်အပူနွေးဆုံးလတစ်လနှင့်အတူစိုစွတ်သောရာသီဥတု temperated °ပျှမ်းမျှ 10 အထက်လေးခုသို့မဟုတ်ထိုထက်ပိုလအတွင်းကို C °ဆလိုဗေးနီးအချို့ကမ်းရိုးတန်းဒေသများ၏ average.The ရာသီဥတုကျော်ကို C CFA ရာသီဥတုအဖြစ်ခွဲခြားနိုင်ပါတယ်; တစ်ပူနွေး "။ ပျှမ်းမျှခြင်းနှင့်စိုစွတ်သောအခြေအနေများကျော် 22 အထက်အပူနွေးဆုံးလတစ်လဒီဂရီစင်တီဂရိတ်နှင့်အတူအားလုံးတစ်နှစ်ပတ်လုံးမြေထဲပင်လယ်ရာသီဥတု temperated ပါ \n </string>
	<string name="attractions">Turistic ဆွဲဆောင်မှုများ</string>
	<string name="attractions_text">"အဲဒီမှာရေကန်တာကတော့, Postojna ဂူ, Triglav အမျိုးသားဥယျာဉ်, Isonzo အဆိုပါ Motorrail, Piran, Velika Planina, Logar နှင့်အခြားသောနဲ့တူလိုဗေးနီးယားတွင်တွေ့မြင်ခံရဖို့ကောင်းတဲ့ဖြစ်ကြောင်းအများအပြား turistic ဆွဲဆောင်မှုရှိပါတယ် \n  \n  သင်ကမည်သည့်လတွင်ဆလိုဗေးနီးခံစားနိုငျ ယခုနှစ်နှငျ့သငျထိုကဲ့သို့သောသေးငယ်တဲ့ country.There အတွက်ခရီးသွားလုပ်ငန်းအများအပြားမျိုးစက်ဘီးစီးခြင်း, တောင်တက်, တောင်တက်, တက်ကြွအားလပ်ရက်, Spa မ်ားနှင့်အပန်းဖြေစခန်း, ဂူ, သဘောသဘာဝ, အစားအစာနှင့်စပျစ်ရည်ကဲ့သို့လှုပ်ရှားမှုများ, ယဉ်ကျေးမှု, စျေးဝယ်, မိသားစုပျော်စရာ, ကာစီနိုလောင်းကစားရုံများမှာဖြစ်စေနိုင်ပါတယ် , အောက်ပါခလုတ် Check n \n  \n  အပေါ်နိုင်အောင်။ "</string>
	<string name="bled">ရေကန်တာကတော့</string>
	<string name="bled_text">"ရေကန်တာကတော့ \n  (Slovene: Blejsko jezero; ဂျာမန်: Bleder ကြည့်ရှု Veldeser ကြည့်ရှု) ကတာကတော့မြို့ထိစပ်ဘယ်မှာအနောက်မြောက်ပိုင်းဆလိုဗေးနီး၏အထက်ပိုင်း Carniolan ဒေသ၏ဂျူလီယန်အဲလ်ပ်တောင်တန်းတစ်အိုင်ဖြစ်တယ် \n  ဧရိယာတစ်ခရီးသွားဧည့်ဦးတည်ရာဖြစ်ပါတယ်။ ။ အဆိုပါရေကန် Ljubljana အပြည်ပြည်ဆိုင်ရာလေဆိပ်ကနေ 35 ကီလိုမီတာ (22 မိုင်) နှင့်မြို့တော် Ljubljana ကနေ 55 ကီလိုမီတာ (34 မိုင်) ဖြစ်ပါတယ်။ "</string>
	<string name="postoina">Postoina ဂူ</string>
	<string name="postoina_text">"Postojna ဂူ \n  (Slovene: Postojnska JAMA; ဂျာမန်: Adelsberger Grotte; အီတလီ: Grotte di Postumia) Postojna, အနောက်တောင်ပိုင်းလိုဗေးနီးယားမြို့အနီးတစ် 24.340 မီတာရှည်လျားလှိုဏ်ဂူစနစ် \n it တိုင်းပြည်အတွင်းဒုတိယအရှည်ဆုံးဂူစနစ် (အောက်ပါ။ ၎င်း၏ထိပ်တန်းခရီးသွားလုပ်ငန်းက်ဘ်ဆိုက်များကောင်းစွာအဖြစ်တဦးတည်းအဖြစ် Migovec စနစ်) [။ အဆိုပါလိုဏ်ဂူအဆိုပါ Pivka မြစ်အသုံးပြုနေသူများကဖန်တီးခဲ့ကြသည်။ "</string>
	<string name="triglav">Triglav</string>
	<string name="triglav_text">"Triglav အမျိုးသားဥယျာဉ် (TNP ပါတီ) \n  (Slovene: Triglavski narodni ပန်းခြံ) လိုဗေးနီးယားအတွက်သာအမျိုးသားဥယျာဉ်ဖြစ်ပါတယ်ဒါဟာ၏အရှေ့တောင်ဘက်တစ်စိတ်တစ်ပိုင်းအသီးသီး 1981 အတွက်၎င်း၏ခေတ်သစ်ပုံစံ၌တည်ထောင်ခဲ့ပါသည်နှင့်နိုင်ငံ၏အနောက်မြောက်ပိုင်းတစ်စိတ်တစ်ပိုင်းတွင်တည်ရှိသည်။ alpine massif \n Mount Triglav, ဂျူလီယန်အဲလ်ပ်တောင်တန်း၏အမြင့်ဆုံးအထွတ်အထိပ်, အအမျိုးသားရေးပန်းခြံအလယ်၌နီးပါးရပ်တည်ကြောင့်မှသည်ချိုင့်ဂျူလီယန်အဲလ်ပ်တောင်တန်း၌မိမိတို့သတင်းရင်းမြစ်နှစ်ခုကြီးမားသောမြစ်စနစ်များကိုမှရေထောက်ပံ့, radial ထွက်ပျံ့နှံ့: ။ ။ ယင်းဆိုးကာနှင့် အဆိုပါ Sava "အသီးသီး, အ Adriatic နှင့်ပင်လယ်နက်မှစီးဆင်း</string>
	<string name="isonzo">Isonzo</string>
	<string name="isonzo_text">"ဒီ (Slovene အတွက်အသံထွက် [soːtʃa]) ဆိုးကာသို့မဟုတ် Isonzo (အီတလီတွင် [izontso] အသံထွက်) (Friulian အဘိဓါန်သည်အခြားအမည်များ: Lusinç, ဂျာမန်: Sontig, လကျတငျ: Aesontius သို့မဟုတ် Isontius) တစ်ဦး 138 ကီလိုမီတာ (86 မိုင်) ရှည်လျားမြစ်ဖြစ်ပါသည် 876 မီတာတစ်ဦးမြင့်မှာအနောက်မြောက်ပိုင်းဆလိုဗေးနီးအတွက်ဂျူလီယန်အဲလ်ပ်တောင်တန်းအတွက် Trenta ချိုင့်၌အနောက်တိုင်းဆလိုဗေးနီး (96 ကီလိုမီတာသို့မဟုတ်မိုင် 60) နှင့်အရှေ့မြောက်အီတလီနိုင်ငံ (43 ကီလိုမီတာသို့မဟုတ် 27 မိုင်) မှတဆင့်စီးဆင်း။ ဇာတ်ကောင်အတွက် \n an Alpine မြစ်၎င်း၏အရင်းအမြစ်မုသာစကား အနီးကပ်မြို့ရန် Adriatic ပင်လယ်ပြင်ဝင် (2,874 ပေ) ။ [3] Bovec, Kobarid, Tolmin, Kanal ob Soči, (က Solkan တံတားအားဖြင့်ဖြတ်ကျော်သည်အဘယ်မှာရှိ) Nova Gorica နှင့် Gorizia ၏မြို့ရွာအတိတ်မြစ်ပြေး, Monfalcone ။ ဒါဟာသူ့ရဲ့အနိမ့်သင်တန်းအတွက်၎င်း၏အထက်သင်တန်းနှင့် pluvial-nival အတွက် nival-pluvial စစ်အစိုးရကရှိပါတယ်။\n  ပထမကမ္ဘာစစ်, အီတလီ၏ဒမ်းနှင့် Austro-ဟနျဂရေီအင်ပါယာအကြားနယ်စပ်၏မြစ်ဖွဲ့စည်းခဲ့တစ်စိတ်တစ်ပိုင်းမှ nPrior ။ [ကိုးကား ပထမကမ္ဘာစစ်အတွင်းမှာ] လိုအပ်ပါက culminat, နှစ်နိုင်ငံအကြားခါးသီးတိုက်ပွဲများ၏မြင်ကွင်းတစ်ခုခဲ့သည် "1917 ခုနှစ် Caporetto ၏တိုက်ပွဲအတွက် ing</string>
	<string name="motorail">Motorail</string>
	<string name="motorail_text">"Motorail ရထားဘယ်တော့မှ motorail ဝန်ဆောင်မှုကြိုးစားကြထိုအခါလောအကွာအဝေးမောင်းနှင်ရန်မလိုဘဲကားတစ်စီးကပိုရှည်ခရီးကိုသွားချင်ခဲ့တယ်\n  Bohinjska Bistrica, Podbrdo နှင့်အများစုမှာ na Sočiနှင့်အရှည်ဆုံးစလိုဗေးနီးရထားလမ်းဥမင်လိုဏ်ခေါင်းမှတဆင့်ပြေးအကြားလိုင်းပေါ်တွင်လည်ပတ်ပါ \n  , Motorail ရထားထဲမှာအထက် Carniola ဆက်သွယ်ထားသော, အရှည်ဆုံးစလိုဗေးနီးရထားလမ်းဥမင်လိုဏ်ခေါင်း, အ Bohinj ဥမင်လိုဏ်ခေါင်းမှတဆင့် Bohinjska Bistrica, Podbrdo နှင့်အများစုမှာ na Sočiနှင့်ပြေးအကြားလိုင်းပေါ်တွင်လည်ပတ်ရာသင်ရထားစီးအပန်းဖြေခြင်းနှင့်ပျော်မွေ့နေချိန်မှာသင့်ကားသယ်ဆောင်ပါ။ \n  အနောက်တောင်အတွက်အိုင်နားကမ်းရိုးတန်းရေပြင်နှင့်အတူလိုဗေးနီးယား၏မြောက်အမေရိက။ Motorail ရထားအကျယ်အမြင့်နှင့် 2.4m အတွက် 3 မီတာထက်မပိုပါဘူးပေးသောကားများ, ဗင်ပစ်ကပ်နှင့် camper ဗင်သယ်နိုင်တယ်။ "</string>
	<string name="piran">Piran</string>
	<string name="piran_text">လိုဗေးနီးယမျးကမ်းရိုးတန်းပေါ်တွင်အလှဆုံးမြို့ဆားများ၏အကူအညီဖြင့်ကြီးပွားသတည်း။ ကမ္ဘာကြီးကို-class ကို Fleur de ဆဲဆဲ (ဆား၏ပန်းပွင့်) နေတုန်းပဲအသက်အရွယ်နည်းလမ်းများသုံးပြီးယနေ့ထုတ်လုပ်သည်အဘယ်မှာရှိအဆိုပါ Piran ဆားအိုးသည်, ပါမြေထဲပင်လယ်က၎င်း၏တစ်ဦးအမြင်အတူဘုရားကျောင်းနှင့်ယဉ်ကျေးမှုဆိုင်ရာဆွဲဆောင်မှုနှင့်အတူ, မြို့ရံနှငျ့ပိရတဲ့အကြောင်းရင်းခဲ့ကြသည်, ထွန်းကား။ \n  \n  တစ်ဦးအလယ်ခေတ်ထရံအကြွင်းအကျန်နှင့်အတူအဟောင်းဆိပ်ကမ်းကိုမြို့တစ်ဦးယဉ်ကျေးမှုနှင့်သမိုင်းဆိုင်ရာအထိမ်းအမှတ်အဆောက်အဦးအဖြစ်ကာကွယ်ထားသည်။ ကမ်းရိုးတန်းပေါ်ရှိဗဟိုစတုရန်းဖို့တောင်ကုန်းနှင့်၎င်း၏ဘုရားကျောင်းထဲကနေဆငျးသနီးကပ်စွာဆောက်လုပ်ထားအိမ်များနှင့်အတူကျဉ်းမြောင်းသောလမ်းများမှသာ၎င်း၏မြေထဲဇာတ်ကောင်ကိုအလေးပေး။ ဗင်းနစ်၏လွှမ်းမိုးမှုအောက်တွင်တီထွင်သောဤလောကီကမ်းရိုးတန်းမြို့သည်, Adriatic ကမ်းရိုးတန်းပေါ်တွင်အများဆုံးစစ်မှန်ဆုံးနဲ့ Photogenic မြို့များထဲကတစ်ခုဖြစ်စဉ်းစားသည်။ ဗိသုကာများအပြင်၌, ရေကြောင်းပြတိုက်, ငါးမွေးကန်များနှင့်အခြားဆွဲဆောင်မှု, ဧည့်သည်များဖြစ်ရပ်များသည်အချက်အပြုတ်ဟာယပူဇော်သက္ကာနှင့်အနီးအနားမှာအထူးသဘာဝကအင်္ဂါရပ်တွေကိုခံစားဖို့ဒီမြို့ကမှစုပြုံ။ \n  \n  Piran လိုဗေးနီးယား၏ပုံအလယ်ခေတ်မြို့ရွာတစ်ခုဖြစ်ပါသည်။ တယောက်သောသူအား Ljubljana ဖို့ကမ်းရိုးတန်းမှ၎င်းငျး, အအဲလ်ပ်တောင်တန်းကနေ Pannonian ရိုးရိုးတသမိုင်းဝင်မြို့ကနေသွားမယ့်သီတင်းပတ်အတွင်းအဘို့အလိုဗေးနီးယားမှာရှိတဲ့လုပ်နိုင်တဲ့ခရီးသွားလွန်ကြိမ်ကနေခုခံကာကွယ်နံရံများနှင့်အခြားဗိသုကာနှင့်ယဉ်ကျေးမှုဆိုင်ရာအင်္ဂါရပ်များ၏မိတ်ဆွေတို့ကို။ \n  \n  804 ခုနှစ်တွင်တည်ထောင်ခဲ့ပြီးအဆိုပါ Piran ဆားအိုး, ဒီနေ့ Marina (Lucija, Portorož), အသေးငယ် Strunjan ဆားအိုး၏ဧရိယာအတွင်းဆားအိုးဝိုငျးနှင့်, ပိုကြီးတဲ့Sečovljeဆားအိုး။ လူအပေါင်းတို့သည်ထိန်းသိမ်းထားဆားအိုးများ၏ဒေသများတွင်ယခုရှုခင်းပန်းခြံများဖြစ်ကြသည်။ အဆိုပါ Strunjan အခင်းအကျင်း Park မှာ, သင်သည်ပင်လယ်ပေါ်မှာမြင့်မားတစ်ဦးမယုံကြည်နိုင်လောက်အောင်ချောက်ထဲကိုတွေ့လိမ့်မည်ကို၎င်း, Sečovljeဆားအိုးမှာ, သင်ပဲ့ထိန်းခရီးစဉ်နှင့်အတူရိုးရာဆားထုတ်လုပ်မှုနှင့် Salt-လုပ်ခြင်း၏ပြတိုက်မှတစ်ဦးအလည်အပတ်အကြောင်းကိုသင်ယူနိုင်ပါတယ်။ \n  \n  တိုင်းသြဂုတ်လ Piran, ဆားကြီးပွားမယ့်မြို့, သူတို့ကနောက်ဆုံးဆားစပါးရိတ်ရာကာလမရောက်မှီတိုင်အောင်သူတို့ရဲ့နွေရာသီသုံးစွဲသွားမည်ဟုရှိရာSečovlje saltpans မှ saltern မိသားစုများ၏ပြန်လာပြန်ကောင်းလာတာကိုသော Saltern ပွဲတော်ကျင်းပ။ အဓိကဖြစ်ရပ်များ Piran တှငျမှေးဖှားမဟာတယော virtuoso နှင့်တေးရေးဆရာ Giuseppe Tartini မှဆက်ကပ်အပ်နှံသော Tartini ရင်ပြင်ထဲမှာရာအရပျယူပါ။ တိုင်းနွေရာသီအခန်းထဲကဂီတ၏ Tartini ပွဲတော်မြို့ရာအရပ်ကိုကြာပါသည်။ ပန်းချီဆရာများလှုံ့ဆော်မှုရရှိတဖန်အချိန်ပြန်လာဘယ်မှာရှိသနည်းဟုမြို့, အစကအခြားဖြစ်ရပ်များ၏နံပါတ်ပေးထားပါတယ်။ Piran အတွက်ဖြစ်ရပ်များပြက္ခဒိန်ကိုလိုက်နာပါ!</string>
	<string name="velika">Velika Planina</string>
	<string name="velika_text">နွေဦး၏အဆုံးသည်အဆိုပါ Alpine အပေါ် cowbells ထဲက Velika Planina ကုန်းပြင်မြင့်၏ pastures သည့်အခါကြောငျး၏ဆိုက်ရောက်ကြေညာ, အူ start ဖြစ်ပါတယ်။ ဒါဟာဥရောပမှာအကြီးဆုံးကြောငျးရဲ့အခြေချနေထိုင်တဦးနှင့်အတူတစ်ဦးမှော်ကုန်းပြင်မြင့်၏။ သငျတို့သညျတောငျပျေါကျက်စားရာအရပ်၌အပေါ်စိတ်ဝင်စားဖွယ်ဘဝအကြောင်းကိုလေ့လာသင်ယူသူတို့သင်တို့အဘို့ကိုပွငျဆငျပါလိမ့်မယ်ယင်းနို့ထွက်၎င်း၏ Goodies အမြည်းမှဖိတ်ခေါ်ပါသည်။ အဆိုပါ Meadows မှတဆင့်လမ်းလျှောက်သွားဒါမှမဟုတ်ကုန်းပြင်မြင့်ကိုဖြတ်ပြီးတစ်တိုးမြှင် (သို့မဟုတ်တောင်တော်သို့စက်ဘီး) ယူပါ။ သငျသညျလွဲချော်ချင်မည်မဟုတ်ကြောင်းသဘာဝအများနှင့် ethnological သိချင်စိတ်ပြတောင်တော်ကျက်စားရာကိုဖြတ်ပြီးလမ်းလျှောက်ခြင်းနှင့်ဘာ့ဂ်များအတွက်အခွင့်အလမ်းအများအပြားနှင့်အတူ \n  \n  Velika Planina ဖိတ်ခေါ်မှု။ Velika Planina မှအမြန်ဆုံးလမ်းKamniška Bistrica ကနေ cable ကိုကားဖြင့်ဖြစ်ပါတယ်။ ထိုအရပ်မှသင်တစ်ဦးခမ်းနားအမြင်နှင့်အတူကြိုဆိုနှုတ်ဆက်ပါလိမ့်မယ်ဘယ်မှာထိပ်မှတစ်ဦးနှင်းလျှောစီးဓာတ်လှေကားယူနိုင်ပါတယ်။ စိန်ခေါ်မှုတစ်ရပ်ကြိုက်တတ်တဲ့သူများသည်ထိပ်ရေတွင်း-မှတ်သား footpaths ၏တဦးတည်းကိုလိုက်နာနိုင်ပါတယ်။ အချိန်သည်ဆောင်းကာလ၌, သင်အတူတကွမိတ်ဆွေများနှင့်မိသားစုနှင့်အတူ, သတိရဖို့အတှကျစစ်မှန်သောရသောအချိန်သည်ဆောင်းကာလနတ်သမီးပုံပြင်တက် conjure လိမ့်မယ်တဲ့နှင်းလျှောစီးလျှောစောက်ရှိပါတယ်။ \n  \n  အဆိုပါစားကျက်ပေါ်ကြောငျးရဲ့အခြေချအချို့သော 140 တဲပါဝင်သည်။ ယင်း၏ဝိသေသဗိသုကာနှင့်အတူ, က Velika Planina ၏သင်္ကေတဖြစ်ပါတယ်။ အဆိုပါတဲလက်လှမ်းမမီလုနီးပါးဆင်းမြေပြင်ကိုအစဉ်အလာ Spruce အခါရေယုံနဲ့လုပ်ထားတဲ့ခေါင်မိုးများနှင့်ဖုံးလွှမ်းလျက်ရှိသည်။ အဆိုပါကုန်းပြင်မြင့်ကယ့်ကိုသူတို့စားကျက်နွားများလေ့အဖြစ်စက်တင်ဘာလအထိတဲသိမ်းပိုက်တဲ့သူအချင်းသိုးထိန်း၏ဆိုက်ရောက်အတူဇွန်လအတွက်အသက်ရှင်လျက်လာပါတယ်။ သူတို့ဟာသူတို့ရဲ့အိမ်လုပ်နို့ထွက်ခဲဘွယ်စားဘွယ်တစ်အရသာများအတွက်ဧည့်သည်ကိုဖိတ်ခေါ်ဖို့သာလွန်းပျော်ရွှင်နေ, ဒါမှမဟုတ်ပင်တစ်စစ်မှန်သည်သိုးထိန်းရဲ့နေ့လယ်စာကိုပွငျဆငျ - အချဉ်နို့နှင့်žganci - buckwheat သို့မဟုတ်ပြောင်းဖူးခွေးဖြင့်သယ်ယူပို့ဆောင်ရေးအားကစား။ အဆိုပါတဲအချို့မှာဧည့်သည်မှမရရှိနိုင်ပါ, ဒါကြောင့်အချင်းသိုးထိန်းလုပ်ပေးကဲ့သို့သင်တို့တညဉ့်ဦးသို့မဟုတ်နှစ်ဦးကိုမဖြုန်းနိုင်ဘာဖြစ်လို့မလိုပါ။ \n  \n  တစ်ဦးကျဉ်းမြောင်းတဲ့မြို့ပတ်ရထား footpath ကနေတဆင့်လက်လှမ်းသောကျော်ကြားသော Vetrnica ဂူမှနှင်းမာရိနဲ့အမျိုး၏ Chapel မှာချိုးယူပါ။ ယင်းကုန်းပြင်မြင့် (Zeleni ရော့) ၏အနောက်ပိုင်းအစွန်တွင် Luknja ဟုခေါ်ပါကသဘာဝင်းဒိုး (အပေါက်) ရှိပါတယ်။ (ရိုင်းရော့ခ်အဓိပ္ပာယ်) ကို Dovja Gričaဂူသာကိုးမီတာနက်ရှိုင်းသော Tiha Dolina ချိုင့်ဝှမ်း (ဆိတ်ငြိမ်သောချိုင့်အဘို့ Slovene), တွင်တည်ရှိသည်, ဒါပေမယ့်မှုတ်သွင်းသောများစွာသောရိုးရာပုံပြင်များများအတွက်လူသိများသည်။ အဆိုပါ Velika Planina ဧရိယာ၏ဒိန်ခဲဝိသေသများ၏အထူးကြင်နာ - နောက်ထပ် site ကိုတန်ဖိုးရှိကိုမြင်လျှင်trničထားရှိရာ Preskar ပြတိုက်ဖြစ်ပါတယ်။ \n  \n  သငျသညျတခုစစ်မှန်သည်သိုးထိန်းရဲ့နေ့လယ်စာအတူကုန်းပေါ်ကိုယ့်ကိုကိုယ်တက်ကောက်လို့ရပါတယ်နွေရာသီမှာတော့ဎ - အချဉ်နို့နှင့်žganci (buckwheat ခွေးဖြင့်သယ်ယူပို့ဆောင်ရေးအားကစား) ။ သိုးထိန်းတို့သည်သင်တို့ကိုအကြည့်အရှုလာသောအခါသငျသညျအိမ်လုပ်ဒိန်ခဲနှင့်အခြားနို့ထွက်အထူးပူဇော်ဖို့ပျော်ရွှင်ကြလိမ့်မည်။ သငျသညျštrukljiအဖြစ်လူသိများအိမ်တွင်းဒိန်ခဲနှင့်အတူထိုကဲ့သို့သော jota (bean ကိုနှင့် sauerkraut Hotpot), ričet (မုယောစပါးကိုစွပ်ပြုတ်), goulash, sauerkraut နှင့်အတူဝက်အူချောင်း, Carniola ဝက်အူချောင်း, buckwheat žganciသို့မဟုတ်ရှင်းပြီဖက်ထုပ်အဖြစ်ရိုးရာသည်သိုးထိန်းရဲ့အစားအသောက်နှင့်သင်၏ဘက်ထရီအားသွင်းနိုင်ကုန်းပေါ်ပြီးတာနဲ့ ။ \n  \n  လက်အောက်တွင် Velika Planina, သဘာဝသဘာဝအလယ်၌, သင်Kamniška Bistrica မြစ်သုံးခုစမ်းရှာဖွေတွေ့ရှိပါလိမ့်မယ်။ သူတို့ထဲကလူသိများအကောင်းဆုံးတောင်တော်တည်းခို Dom v Kamniški Bistrici အနီးတွင်တည်ရှိသော၎င်း၏အဓိကအရင်းအမြစ်ဖြစ်ပါတယ်။ အရင်းအမြစ်မှာသငျသညျPlečnik Manor, ထိုရှုခင်းနှင့်အတူသဘာဝကျကျရောနှောနေခြင်းမှသကဲ့သို့နာမည်ကြီးစလိုဗေးနီးဗိသုကာကဒီဇိုင်းတစ်ခုတွင်တည်းခိုရန်အတွက်ရှာတွေ့ပါလိမ့်မယ်။ မြစ် tracing နှစ်ခုဉျသွားရောက်ကြည့်ရှုဖို့မေ့လျော့ကြဘူးနေချိန်မှာ: Veliki နှင့်မာလီ Predaselj ကိုလည်းမြင်တတ်သောကောင်းစွာရကျိုးနပ်သည်ရေတံခွန်သည်Kamniška Bistrica ၏မြောင်စိတျအပိုငျး riverbed, နှင့် Orglice (harmonica များအတွက် Slovene) ။</string>
	<string name="logar">Logar</string>
	<string name="logar_text">အဆိုပါ Logar ချိုင့် (Logarska dolina) ဥရောပတိုက်တွင်အလှဆုံး Alpine glacial ချိုင့်သားတစ်ဦးဖြစ်ပါတယ်။ အဆိုပါSolčavaတိုင်းဒေသကြီး၏ဤအပိုငျးရှိ၎င်း၏နေအိမ်ခြွင်းချက်နှင့်တွေ့ရှိရန်ခက်ခဲနှစ်ဦးစလုံးဖြစ်ပါတယ်တွေ့ရှိခဲ့ကြောင်းအစဉ်အလာ, လူနှင့်သဘာဝအကြားသဟဇာတဟန်ချက်။ ဒီငြိမ်းချမ်းသောရှုခင်း၌သင်တို့၏နေထိုင်တောင်တက်, စက်ဘီးစီးခြင်း, မြင်းစီးခြင်းသို့မဟုတ်ဓာတ်ပုံ Safari ဥယျာဉ်ကိုလည်းအဘို့အခွင့်အလမ်းရပ်ထားပါ။ အဆိုပါပန်းခြံကိုလည်းကာကွယ်ဧရိယာ၏အောင်မြင်သောစီမံခန့်ခွဲမှုများအတွက်အဲလ်ပ်တောင်တန်း Award ဆုအတွက်အပြည်ပြည်ဆိုင်ရာ CIPRA အနာဂတ်အနိုင်ရရှိခဲ့ပါတယ်။ \n  \n  သင်တိုင်းခြေလှမ်းမှာယူနန်ပြည်နယ်ရဲ့အစိမ်းရောင်သဘာဝအရမ်းလေးစားမိပါတယ်နိုင် Logar ချိုင့်ထဲမှာဎ။ အဆိုပါ Logar ချိုင့်, အရှုခင်းပန်းခြံ၏ unspoilt သဘောသဘာဝနေရခြင်းဟာစိတ်ဝင်စားဖွယ် Nook နှင့် crannies မှတဆင့်ဦးဆောင်သဘာဝသမိုင်းဝင်နှင့်ရှေးဟောင်းယဥ်ကျေးမှုလမ်းကြောင်းမှတဆင့် Trail ယူပါ။ သင့်အနေဖြင့်ထူးခြားသောရှာဖွေတွေ့ရှိရန်အခွင့်အလမ်းရှားပါးခြင်းနှင့်ပင်အန္တရာယ်ပန်းပွင့်မျိုးစိတ်ရှိပါလိမ့်မယ်။ ချိုင့်၌ 90-မီတာ Rinka ရေတံခွန်ဖြစ်သောသူတို့တွင်သည်၎င်း၏အများအပြားရေတံခွန်များ, အများဆုံးထူးဆန်းသောအဘို့လည်းလူသိများသည်။ \n  \n  ကသငျသညျ, ထိုအနီးအနားရှိထိပ်အဘို့အချွတ် set စက်ဘီးစီးသွားပါ, တောင်ကိုတက်သို့မဟုတ်၎င်းတို့၏သဘာဝအပတ်ဝန်းကျင်တွင်တိရစ္ဆာန်များအဘို့ဓာတ်ပုံရိုက်အမဲလိုက်သွားနိုင်ပါတယ်ပြီးနောက်သင်နေတက်ကြွစွာအားလပ်ရက်င်လျှင်။ ကလေးများကသူတို့အကြိုက်ဆုံးနတ်သမီးပုံပြင်ဇာတ်ကောင်များစွာကိုဖုံးကွယ်သောနတ်သမီးပုံပြင်သစ်တောရုမ်းမင်းပျော်မွေ့။ ချိုင့်၌အထူးသဖြင့်နှင်းလျှောစီးနှင့်နှင်းလျှောစီး Tour ကုန်းဆင်းအတိုင်း, Cross-တိုင်းပြည်နှင်းလျှောစီးအဘို့ဖိတ်ခေါ် sledding ဖြစ်ပါတယ်ရသောအချိန်သည်ဆောင်းကာလလာကြလော့ သင်ကမှတက်နေလျှင်, သင်အေးစက်နေတဲ့ရေတံခွန်များတက်ပြီးပျော်မွေ့ဖို့သေချာပါပဲ။ \n  \n  သစ်သားစပါးကျီသို့မဟုတ် \n kašče\n  \n ယဉ်ကျေးမှုအမွေအနှစ်များ၏အရေးပါသောအစိတ်အပိုင်းတစ်ခုဖြစ်ကြောင်း - ထို Logar ချိုင့်၌, ဒါပေမယ့်လည်းSolčavaဒေသနှင့်အထက် Savinja ချိုင့်၌သာ။ သူတို့စားသောက်ကုန်များ, အထူးသဖြင့်အစေ့ကိုသိုလှောင်ဘို့အသုံးပြုခဲ့ကြသည်အဖြစ်သူတို့က, စိုက်ပျိုးရေးပိုင်ဆိုင်မှုတစ်ခုမရှိမဖြစ်အစိတ်အပိုင်းဖြစ်ကြသည်။ သူတို့ထဲကတချို့ကနေဆဲ၎င်းတို့၏မူလရည်ရွယ်ချက်များအတွက်အသုံးဖြစ်ကြသည်။ ထို့အပြင်ဝိညာဉ်သီးသန့်၏နေအိမ်သည် Logarski Kot ထိန်းကျောင်းရဲ့တဲများနှင့်ခရစ်တော်၏ Chapel ဘုရင်ကိုကြည့်ပါ။ \n  \n  အဆိုပါ Logar ချိုင့်အတွက်Solčavaဒေသကြီးသုံးခုချိုင့်သားတစျဦးဖွစျသညျ - ရှာဖွေတွေ့ရှိခံရဖို့အခြားနှစ်ဦးကို Robanov Kot နှင့် Matkov Kot ဖြစ်ကြသည်။ Solčavaဒေသကြီးရဲ့နေထိုင်သူများအများစုဟာလိုဗေးနီးယား (Bukovnik, ထားသော 1,327 မီတာ) အမြင့်ဆုံး-လဲလျောင်းလယ်ယာဖြစ်သောအကြားက high-သောတောင်ပေါ်ခြံပေါ်တွင်နေထိုင်နေကြရသည်။ တောင်တော်တဲများနှင့်ထိပ်မှကုန်းတက်ကိုတက်တစ်ခုသို့မဟုတ်ဟေုနျစီးအတွက် Logar ချိုင့်အထက်ပျံဝဲ။ ဤလှပသောပတ်ဝန်းကျင်အသစ်ရဲ့ Adventures များအတွက် setting ကိုလုပ်ပါ။</string>
	<string name="vine">ကမ္ဘာ့အသက်အကြီးဆုံးဗို</string>
	<string name="vine_text">Maribor ၏နှလုံး, ဥပုသ်, ကမ္ဘာပေါ်မှာရှေးအကျဆုံးသောစပျစ်နွယ်ပင်မှမူလနေရာဖြစ်သည်။ ဟောငျးဗိုအိမ် - ထက်ပိုမို 450 နှစ်ရှိပြီမှာ၎င်း၏ကိုယ်ပိုင်ပြတိုက်ကြွားတစ်ခုတည်းသောစက်ရုံဖြစ်ပါတယ်။ Maribor ထိုကဲ့သို့သောဟောငျးဗို၏သုတ်သင်, စိန့်မာတင်ရဲ့နေ့နှင့်ဟောငျးဗိုပွဲတော်အဖြစ်ဟောငျးဗိုကျင်းပနေဖြစ်ရပ်များ, တစ်အရေအတွက်ကအိမ်ရှင်အဖြစ်။ အဲဒါကိုယုံကြည်သို့မဟုတ်ဘဲ, အဟောငျးဗိုပင်၎င်း၏ကိုယ်ပိုင်သီခငျြးရှိပါတယ်, နှင့်ဒေသခံများမှသာသင်ကကြားပါစေလွန်းစိတ်အားထက်သန်ကြသည်။ \n  \n  အသက် 400 နှစ်အတည်ပြုခဲ့သည်Žametovkaသို့မဟုတ် modra kavčina (Bleu က de Cologne), ဆဲအသီးကိုထုတ်လုပ်ကမ္ဘာပေါ်မှာရှေးအကျဆုံးစပျစ်နွယ်ပင်ကဲ့သို့မှတ်တမ်းများ၏ဂင်းနစ်စာအုပ်စာရင်းဝင်ဖြစ်ပါတယ်။ အဟောင်းစပျစ်နွယ်ပင်တူရကီကျူးကျော်စဉ်အတွင်းအလယ်ခေတ်ရဲ့အဆုံးမှာ Maribor ၌စိုက်ပျိုးခဲ့ပါတယ်။ ဒါဟာမျက်မြင် - နှင့်အသက်ရှင်ကျန်ရစ် - ယနေ့ဟောငျးဗိုအိမ်များအတွက်မြို့၏ကျူးကျော်ခြင်းနှင့်ကာကွယ်စောင့်ရှောက်အကြားဟုန်းဟုန်းမြည်ကြ၏သောတိုက်ပွဲများ, မြို့ရိုး၏အစိတ်အပိုင်းတစ်ချိန်ကဖြစ်ခဲ့သည်။ \n  \n  Maribor နှင့်၎င်း၏ပတ်ဝန်းကျင်၏မြို့မှတဆင့် gastronomic ခရီးထွက်သတ်မှတ်မည်။ သငျသညျŠtajerskaအရသာတစ်ခုကျယ်ပြန့်အမျိုးမျိုးကိုခံစားနိုင်ပြီး, အားလုံးလမ်းခရီးဟောငျးဗိုအိမ်ရန်သင့်အားဦးဆောင်လမ်းပြပါလိမ့်မယ် \n  \n  အဆိုပါဟောငျးဗို၎င်း၏ကိုယ်ပိုင်ပြတိုက်နှင့်အတူတစ်ခုတည်းသောစက်ရုံဖြစ်ပါသည် - ။ ဟောငျးဗိုအိမ်။ မြို့ရိုး၏အစိတ်အပိုင်းတစ်ခုပြီးတာနဲ့, အိမ်ယနေ့ဝိုင်ထုတ်လုပ်ရေးလုပ်ငန်းနှင့် Maribor စပျစ်ရည်ကိုဒေသကနေအခန်းကိုပူဇျောသက်ကာပရီမီယံဝိုင်မျိုးစုံမြည်းစမ်းနေတဲ့စပျစ်ရည်နှင့်တစ်ဦးအသျှင်စပျစ်ရည်ကိုအမွေအတင်ဆက်ပေးတယ်။ နှင့်မြောက်မြားစွာပါသောစပျစ်ရည်လမ်းများနှင့်ဝိုင်ထုတ်လုပ်ရေးလုပ်ငန်းဝါကြွားဟောငျးဗို, Maribor နှင့်အနီးတစ်ဝိုက်ဆင်နွှဲရန်။ \n  \n  တစ်ဦးအချက်အပြုတ်, စပျစ်ရည်စစ်ခင်းကျင်းနှင့်ယဉ်ကျေးမှုခဲဘွယ်စားဘွယ်အတူဒီပရီမီယံပွဲတော်အဖြစ်အပျက်ဟောငျးဗိုနှင့် Maribor အတွက်စိန့်မာတင်၏ပွဲအတွက်အကြီးမားဆုံးစိန့်မာတင်ရဲ့နေ့အခမ်းအနားနှင့်နီးနီးကပ်ကပ်၏အခမ်းအနားစပျစ်သီးကိုစပါးရိတ်ရာကာလနှင့်အတူအောက်တိုဘာလအတွင်းကစတင်ခဲ့သည် ဆလိုဗေးနီး။ သငျသညျစလိုဗေးနီးစပျစ်ရည်ကိုထုတ်လုပ်သူများ, အŠtajerskaဒေသကနေအထူးသဖြင့်သူများ, ကမ်းလှမ်းမှုကိုရန်ရှိသည်သောအကောင်းဆုံးတွေ့ကြုံခံစားနိုင်ပါလိမ့်မယ်။ ရိုးရာအချက်အပြုတ်ပျော်မွေ့၏ပရိသတ်များဒေသခံစားဖိုမှူးများကစစ်မှန်ဟင်းလျာများကိုအမြည်းနိုင်ပါလိမ့်မည်, ထိုသို့အားလုံးချွတ်ပတ်လည်ဖို့စိတ်လှုပ်ရှားဖွယ်ယဉ်ကျေးမှုအစီအစဉ်လည်းရှိပါတယ်။ \n  \n  ဒုတိယအကြီးဆုံးမြို့စလိုဗေးနီးမြို့ Maribor 400 ကျော်နှစ်ရှိပြီဖြစ်သောကမ္ဘာပေါ်မှာရှေးအကျဆုံးသောစပျစ်နွယ်ပင်နှင့်အတူသူ့ဟာသူ prides ။ အဲဒီမှာ Maribor ၏ကျေးလက်ဤအသျှင်စပျစ်ရည်ကို "အမျိုးသမီးတစ်ယောက်" မှသုံးစပျစ်ရည်ကိုလမ်းကြောင်းများဖြစ်ကြပြီးသူတို့ကိုသင်ပေါ်တွင်သင်၏စက်ဘီးစီးနိုင်ပါတယ်။ ထိုသုံးဦးစပျစ်ရည်ကိုလမ်းကြောင်း၏တစ်ဦးချင်းရမှတ် Graz ထံမှ Maribor မှနိုင်ငံတကာ Archduke Johann Trail နှင့်ဆက်နွှယ်နေသော။ သငျသညျအမြားဆုံးစိတ်အားထက်သန်စက်ဘီးစီး၏တဦးတည်းမဟုတ်ခဲ့လျှင်, သင်လည်းထိုအလမ်းများတစ်လျှောက်တွင်လျှပ်စစ်စက်ဘီးများနှင့်စီးနင်းစီးနိုင်ပါတယ်။</string>
	<string name="regions">များသောနေရာများ</string>
	<string name="regions_text">တိုင်းပြည်ပင်ဝေးလံခေါင်ဖျားထောင့်မှသာနှစျနာရီခနျ့ကွာ Ljubljana ၏မြို့တော်မှကတည်းကဆလိုဗေးနီးမှာတော့တတစ်ခုတည်းသောနေ့၌လေးကွဲပြားခြားနားသောကမ္ဘာတွေ့ကြုံခံစားနိုင်ပါတယ်။ ဆလိုဗေးနီးရဲ့အစိမ်းရောင်နှလုံးအတွက်တောင်တန်းအဲလ်ပ်တောင်တန်းမှသင်၏အမြင်ပို်သည်အရှေ့ဘက်၌အ Pannonian လွင်ပြင်၏ငြိမ်းချမ်းအလှတရားရန်။ သင်တို့ရှိသမျှသည်၎င်း၏လှပမှုအတွက်ရှာဖွေတွေ့ရှိရန်အဘို့အမြေထဲပင်လယ်လိုဗေးနီး၎င်း၏ကမ်းရိုးတန်းမြို့များနှင့် stunning Karst အတူစောင့်ဆိုင်းနေသည်။ မြို့တော်ဒတက်ကြွသွေးခုန်နှုန်းခံစားရတယ်, ပတျဝနျးကငျြဒေသမှာသဘာဝနှင့်ယဉ်ကျေးမှု၏ဂုဏ်အသရေကိုစူးစမ်း။ \n  \n  သင်ကျော်ကြားရေကန်တာကတော့နှင့်ချစ်ရာသခင်သည်ရေကန် Bohinj တစ်ဦးအမြင်ပျော်မွေ့အဖြစ်ကိုသင်အစိမ်းရောင်လိုဗေးနီးယား၏ဂုဏ်အသရေခံစားရနိုင်ပါတယ်။ ပြင်ပလှုပ်ရှားမှုများများအတွက်မရေမတွက်နိုင်သောအခွင့်အလမ်းများဂျူလီယန်အဲလ်ပ်တောင်တန်း, Triglav အမျိုးသားဥယျာဉ်, အားကြီးသော Kamnik နှင့် Savinja အဲလ်ပ်တောင်တန်း, စိမ်း Pohorje တောင်တန်းအားဖြင့်နှုတ်ဆက်ပြီးပုံ Alpine ထိပ်နှင့်ချိုင့်နေရခြင်းရှိပါတယ်။ Maribor, ကမ္ဘာပေါ်မှာရှေးအကျဆုံးစပျစ်ပင်နှင့်အတူမြို့ကိုဦးခေါင်း, Kranjska Gora, Koroškaများ၏ရင်သပ်ရှုမောဖွယ်ဒေသ၏နာမည်ကျော်အားလပ်ရက် destination သည်, သို့မဟုတ်ဆိုးကာမြစ်ချိုင့်သို့သွားရောက်ဖြစ်စေ - သင်သွားပါရှိရာနေပါစေတစ်ဦးမယုံကြည်နိုင်လောက်အောင်အတွေ့အကြုံကစောင့်ဆိုင်းသင်။ \n  \n  သူတို့၏အလယ်ခေတ်မြို့စင်တာများနှင့်အတူ Piran, Izola နှင့် Koper ဆွဲဆောင်အားဧည့်သည်များ၏မြေထဲပင်လယ်မြို့များနေစဉ်, Portorožင်း၏အားလပ်ရက်ဆွဲဆောင်မှုသူတို့နှင့်အတူဖိတျချေါထား။ ဆားသည်စပါးရိတ်သည့်Sečovljeဆားအိုးပေါ်တွင်အလုပ်မှာခက်ခဲတွေ့မြင်နိုင်ပြီး, Postojna ဂူ, Škocjanဂူနှင့် Vilenica ဂူနှင့်အတူ Karst ကမ္ဘာဂြိုဟ်ပေါ်တွင်အများဆုံးရင်သပ်ရှုမောဖွယ်မြေအောက်ကမ္ဘာပါတယ်။ ဤဒေသကိုလည်းမြတ်သော Lipizzaner မြင်းဖို့မူလနေရာဖြစ်သည်။ Goriška Brda ၏စပျစ်ကြွယ်ဝသောတောင်ကုန်းရာပြည်သည်၎င်း၏ဖြားယောင်းအရည်အသွေးမြင့်မွှေးကြိုင်သောစပျစ်ရည်အဘို့အကျော်ကြား, သင်ခရီးသွားဧည့်ခြံမှာဝိုင်ထုတ်လုပ်ရေးလုပ်ငန်း၌မြည်းစမ်းနိုင်ပါတယ်။ စိတ်လှုပ်ရှားဖွယ်အရသာနှင့် Adventures ၎င်း၏များပြားလှနှင့်တကွ, Vipava ချိုင့်ကိုလည်းဂုဏ်သိက္ခာ Lonely Planet, ထိုခရီးသွားလမ်းညွှန်စာအုပ်ကုမ္ပဏီကြီးများကအကြံပြုထားသည်။ \n  \n  အရှေ့ဆလိုဗေးနီး, အရေးအကြီးဆုံးကတော့, ကရဲ့အိမျကျယ်ပြန့်ပြည်, ပွင့်လင်းလယ်ကွင်းများနှင့်ရေကိုငြိမ်းစေလျက်လှိမ့ရှုခင်းများ, တောငန်း, လေတိုက်-လှည်း, ရေပေါ်စက်များ, စွမ်းအင်မှတ်, ပုံကိုလှိမ့စပျစ်ဥယျာဉ်, ထူးခြားတဲ့ထုံးတမ်းစဉ်လာများနှင့်တိုင်းရင်းသားဘာသာစကားများဖြစ်ပြီး, နွေးထွေးဖော်သောလူ။ ဤသည်ရှုခင်းကိုသင်အားကောင်းလာစေရန်နှင့်ပြန်လည်ဝါဒီများကိုစွမ်းအားလိမ့်မည်ဟုသဘာဝကအပူ Spa မ်ားကြွယ်ဝနေသည်။ Discover သင်ဒေသခံခဲဘွယ်စားဘွယ်ကိုမြည်းစမ်းခြင်း, စပျစ်ဥယျာဉ်နေရခြင်းဟာချစ်စရာကောင်းစပျစ်ဥယျာဉ်အိမ်တွင်းအတွက်နေ့ချင်းညချင်းဆက်နေနိုင်သောနေရာခရီးသွားလုပ်ငန်းခြံ၏ဖော်ရွေများနှင့်ဧညျ့။ အတိတ် relive စေရန်, သငျသညျမြောက်မြားစွာညားရဲတိုက်သွားရောက်နိုင်ပါသည်။ \n  \n  Ljubljana နှင့်၎င်း၏ပတ်ဝန်းကျင်ကသူတို့ဧည့်သည်များ, သူတို့ရဲ့အားလပ်ရက်ဖြုန်းစူးစမ်းနှင့်ပျော်မွေ့ဖို့မရေမတွက်နိုင်သောအခွင့်အလမ်းကိုဆက်ကပ်။ အစိမ်းရောင်မြို့တော်ငယ်ရွယ်လုပ်ငန်းရှင်များ, သုတေသီများ, အနုပညာရှင်, ကျောင်းသားများနှင့်လှပသောအရာခပ်သိမ်း၏မိတ်ဆွေတို့ကိုအသုံးပြုနေသူများကဖန်တီးအမျိုးမျိုးသောမူရင်းစိတ်ကူးများများအတွက်လူသိများသည်။ တမြို့လုံးကနေအတိုချုပ်ချိုးဘို့, Ljubljana အများအပြားအနီးအနားမှာဆွဲဆောင်မှုမှအမြန် access ကိုပေးသည်အတိုင်း, များစွာသောနေ့က-ခရီးစဉ်တွေထဲကအပေါ်သွားပါ။ သငျသညျဖြစ်စေ, ထိုKočevskoဒေသ၏သစ်တောများအတွင်းအညိုရောင်ဝက်ဝံ၏နိုင်ငံတော်သို့ဝင်ကြောငျး၏အစဉ်အလာနှင့် ပတ်သက်. လေ့လာသင်ယူသို့မဟုတ်ယူနက်စကိုကမ္ဘာ့ရှေးဟောင်းအမွေအနှစ်ဆိုဒ်များအဖြစ်ရေးထိုးချစ်စရာကောင်းသမိုင်းဆိုင်ရာမြို့များသို့သွားရောက်နိုင်ပါတယ်။</string>
	<string name="active">တက်ကြွအားလပ်ရက်</string>
	<string name="active_text">တစ်ဦးထိပ်သီးအစည်းအဝေးကိုတက်။ ခြေမတွင်သို့မဟုတ်စက်ဘီးဖြင့်ပြုလုပ်နိုင်ပါတယ်။ သင်၏သားသမီးနဲ့အတူချစ်စရာကောင်းတဲ့နှင်းလျှောစီးတောင်စောင်းခံစားပါ။ အဆိုပါ adrenaline ခံစားရတယ်။ မွှန်လတ်ဆတ်သော။ အစိမ်းရောင်သစ်တောအလယ်၌, ရေဘေးတွင်မြင်းပေါ်တွင်, ဂေါက်ကွင်းပေါ်မှာ။ တက်ကြွ Adventures လောကီသားတို့သည်အရိုက်ထည့်ပါ။ \n  \n  တောင်တန်းလိုဗေးနီးယား၏စိတ်နှလုံးထဲမှာသင့်ရဲ့အားလပ်ရက်သုံးပါ။ မှတ်သားခြင်းနှင့်စီစဉ်ပေးတောင်တက်လမ်းကြောင်း၏ 10000 ကီလိုမီတာနှင့်အတူပြောင်းလဲနေသောနှင့်နဂိုအတိုင်းသဘောသဘာဝမှတဆင့်သွားလာရကြ၏။ သငျသညျ 175 တောင်ကြီးတောင်ငယ်တဲကနေရှေးခယျြသို့မဟုတ်တောင်တက်များအတွက်ဟိုတယ်နှင့်စခန်းများတွင်တညဉ့်ကိုလွန်စေနိုင်ပါတယ်။ Go ကိုတောင်တက်တောင်၏လတ်ဆတ်သောရှူရှိုက်မိပါ။ \n  \n  ဆလိုဗေးနီး၏ပြောင်းလဲနေသောရှုခင်းများ, သူတို့ရဲ့မရေမတွက်နိုင်သောသဘာဝအလျောက်အလှအပနှင့်အတူတစ်ဦးစက်ဘီးအားလပ်ရက်များအတွက်စံပြဖြစ်ကြသည်။ ဤတွင်သင်အဘို့သင့်လျော်သောလမ်းကြောင်း, သင့်သူငယ်ချင်းနှင့်သင့်မိသားစုကိုရှာဖွေသေချာပါသည်။ မြေထဲပင်လယ်ရာသီဥတု၏သြဇာလွှမ်းမိုးမှုကြောင့်, သင်လိုဗေးနီးအားလုံးနီးပါးတစ်နှစ်ပတ်လုံးအတွက်စက်ဘီးစီးခြင်းသွားနိုင်ပါတယ်။ \n  \n  ဆလိုဗေးနီးနီးပါးရေပေါ်တွင်သို့မဟုတ်အနီးတွင်လှုပ်ရှားမှုများအဘို့ပဌနာတော်မူသော, သဘာဝရေရင်းမြစ်များပေါကြွယ်ဝသည်။ ပင်လယ်ကို, ရေကန်, မြစ်ချောင်းသို့မဟုတ်ရေကန်ရေကူးအတွက်တစ်ဦးရေကူးနှင့်အတူကိုယ့်ကိုယ်ကို refresh ။ ရွက်နှင့်လှိုင်းရေပေါ်မှာနှင့်လေတိုက်သင့်ရဲ့ဆံပင်ခွေကြကုန်အံ့။ Stand-တက်လှော်ဘော်ဒါအတွက်ပျော်မွေ့ခြင်းသို့မဟုတ်ကြည်လင်-ရှင်းရှင်းလင်းလင်းရေပေါ်မှာလှေလှော်ခတ်။ သငျသညျ adrenaline အလုအယက်ခံစားမိသလား? ဖြူရေအပျော်ဖောင်စီးခြင်းတွေ့ကြုံခံစား kayaking သို့မဟုတ် canoeing နှင့်ကျဉ်းမြောင်းသောဉျ၏အလှအပတွေ့ရှ။ , အပန်းဖြေငါးဖမ်းသွားပါသို့မဟုတ်ဖြည်းဖြည်းလိုဗေးနီးယမျးမြစ်များကိုဆင်းဖောင်ရန်။ \n  \n  သငျသညျအထူးအတွေ့အကြုံများကိုခံစားပျော်ရွှင်သလား? ဘယ်အချိန်မှာသင်တို့၏ဝိညာဉ်ပျော်နှင့်သင့်နှလုံးပေါင်။ တစ်ဦးကွဲပြားခြားနားရှုထောင့်ကနေဆလိုဗေးနီးမှာကြည့်လိုက်ပါ။ လေထုကနေရှုခင်းကိုကြည့်ပါ, ရေအပြေးအလွှား၏အသံကိုနားထောငျ, အ adrenaline တင်းမာမှုခံစားရတယ်။ ဒါကတစ်ဦးမမေ့နိုင်သောဘဝဖြစ်ရပ်ကိုသို့သင့်ရဲ့အားလပ်ရက်ကိုပြောင်းလဲလိမ့်မည်ဟုတစ်အတွေ့အကြုံကိုဖြစ်ပါတယ်။ \n  \n  ဆလိုဗေးနီး၏ဂေါက်ကွင်းဥရောပအတွက်အလှဆုံးအကြားရှိပါတယ်။ သူတို့ကစပျစ်ဥယျာဉ်များနှင့်လှိမ့်တောင်ကုန်းအကြား, Alpine ထိပ်သီးအစည်းအဝေးကိုအောက်တွင်, နှင့် idyllic လှိုဏ်ရှုခင်းထဲမှာ, Pannonian ရိုးရိုး၏အစွန်းပေါ်မှာပုံမှန်ရှုခင်းများသတ်မှတ်နေကြသည်။ ဆလိုဗေးနီးအတွင်းရေတိုအကွာအဝေးကြောင့်, သင်တဦးတည်းနာရီအတွင်းအများဆုံး Ljubljana ထံမှဂေါက်သီးကလပ်၏ရောက်ရှိနိုင်ပါ။ \n  \n  ဆလိုဗေးနီးအတွက်မြင်းစီးပညာနှင့်မြင်းစီးခြင်းဟာ Lipica လုံးလယ်ယာ, ထိုကမ္ဘာကျော် Lipizzaner မြင်းပုခက်တစ်ခုရာစုနှစ်ပေါင်းများစွာသက်တမ်းရှိအစဉ်အလာကျေးဇူးတင်စကားရှိသည်။ မြောက်မြားစွာမြင်းစီးစင်တာများ, ခရီးသွားခြံနှင့်မွေးမြူရေးခြံသင်ကုန်းနှီးထဲမှာဆလိုဗေးနီး၏အတှေ့အကွုံကိုဆက်ကပ်။ \n  \n  မိုးစသည်ကောင်းကင်၌ကခုန်ပြီးအံ့သြစရာရသောအချိန်သည်ဆောင်းကာလရှုခင်းဖန်တီးသောအခါ, မိုဃ်းပွင့်ပေါ်အချို့သောပျော်စရာရှိသည်ဖို့အချိန်ဖြစ်ပါသည်။ ကောင်းမွန်စွာထိန်းသိမ်းထားနှင်းလျှောစီးပြေးအပြင်, များစွာသောအခြားရသောအချိန်သည်ဆောင်းကာလလှုပ်ရှားမှုများလိုဗေးနီးယား၌သင်တို့ကိုစောင့်ဆိုင်း။ ဆီးနှင်းနှင့်ရေခဲပေါ်မမေ့နိုင်သော Adventures လောကီသားတို့သည်အရိုက်ထည့်ပါ။</string>
	<string name="biking">စက်ဘီး</string>
	<string name="biking_text">ဆိုင်ကယ်အားဖြင့်ဆလိုဗေးနီး Explore ။ သူတို့ရဲ့မရေမတွက်နိုင်သောသဘာဝအလျောက်အလှအပနှင့်အတူလိုဗေးနီးယား၏ dynamic ရှုခင်းများ, တစ်ဦးစက်ဘီးအားလပ်ရက်များအတွက်စံပြဖြစ်ကြသည်။ \n  \n  ဒီနေရာမှာသင်အဘို့သင့်လျော်သောလမ်းကြောင်း, သင့်သူငယ်ချင်းနှင့်သင့်မိသားစုကိုရှာဖွေသေချာပါသည်။ မြေထဲပင်လယ်ရာသီဥတု၏သြဇာလွှမ်းမိုးမှုကြောင့်, သင်လိုဗေးနီးအားလုံးနီးပါးတစ်နှစ်ပတ်လုံးအတွက်စက်ဘီးစီးခြင်းသွားနိုင်ပါတယ်။ \n  \n -Hop နေတဲ့စက်ဘီးပေါ်နှင့်, ဆလိုဗေးနီးဆုံးကျယ်ပြန့်သစ်တောကနေတဆင့်လမ်းကြောင်းတစ်လျှောက်စီးယူဗဟိုဆလိုဗေးနီးထဲမှာပါကုန်းတက်များနှင့်ထူထပ်ရှုခင်းများမှတဆင့်တစ်ဦးစီးနင်းပျော်မွေ့။ သင်တို့သည်လည်းစက်ဘီးအားဖြင့်ထိုမြို့ကိုလမ်းများနှင့်ရင်ပြင်စူးစမ်းလေ့လာနိုင်ပါတယ်။</string>
	<string name="bohinj">ရေကန် Bohinj</string>
	<string name="bohinj_text">ပြင်ပလှုပ်ရှားမှုများအတွက်အဆုံးမဲ့အခွင့်အလမ်းများနှင့်အတူလိုဗေးနီးယားတွင်အကြီးဆုံးသဘာဝအအိုင်။ \n  \n 
ရေကန် Bohinj တစ် glacial ချိုင့်ဝှမ်းတွင်တည်ရှိသည်ကြောင့်ရေ 100 နီးပါးသန်းကုဗမီတာပါဝင်သည် - အဟောင်း Bohinj ဟာသအဆိုအရ: ကကြီးမားလုံလောက်လျှင်အဘယ်သူမျှမကပိုပုံးတစ်ပုံးထက်။ အိုင်အင်တုံဆင်းအဆိုပါ steeply အတော်လေးချောချောမွေ့မွေ့ shaped နှင့်မျှမတို့ရေတိမ်ပိုင်းဒေသများရှိပြီးဖြစ်ပါတယ်။ နွေရာသီမှာတော့ပုရေ၏အပူချိန် 22 ဦးအထိမြင့်တက်ဒီဂရီစင်တီဂရိတ်, ရသောအချိန်သည်ဆောင်းကာလ၌, ရေကန်တခါတရံထိန်းချုပ်လိုက်ပြီး။ 3 မီတာမိုးသည်းထန်စွာရွာသွန်းပြီးနောက် - ရေအဆင့်ကို 2 ထ။ \n  \n  ရေကန်ရေတစ်နှစ်လျှင်သုံးကြိမ်ပွနျလညျထူထောငျဖြစ်ပါတယ်။ အဓိကမြစ်လက်တက်ဟာ Savica ဖြစ်ပြီး, အဓိကတက်များဟာ Sava Bohinjka ဖြစ်ပါတယ်။ ရေထက်ပိုမိုတတိယမြောက်ပိုင်းကမ်းခြေတစ်လျှောက်ရှိအိုင်မျက်နှာပြင်အောက်ရှိ Karst စမ်းထံမှအိုင်ထဲသို့စီးဆင်း။ မိုးသည်းထန်စွာရွာသွန်းနေစဉ်သော်လည်းကောင်း, Karst ရေPršivecတောငျကုနျးပျေါတှငျ Govic နွေဦးအဖြစ်ထွက်စမ်း။ ဆောင်းရာသီတွင်ပင်ရေခဲစကိတ်စီးခြင်း (တစ်ခါတစ်ရံ) အား, ပူနွေးလအတွင်းရေကူး, လှေစီးခြင်း, လေတိုက် surfing, kayaking သို့မဟုတ် canoeing, ငါးဖမ်းလုပ်ငန်းနှင့်ရေငုပ်ရာမှ - \n  \n  ရေကန် Bohinj အားလုံးတစ်နှစ်ပတ်လုံးရေလှုပ်ရှားမှုများများအတွက်စုံလင်သည်။ ဧည့်သည်များမှာလည်းအံ့သြစရာခရီးသွားဧည့်လှေစီးပြီးယူသို့မဟုတ်ရိုးရိုးကမ်းနားတစ်လျှောက်လျှော့ပေါ့လမ်းလျှောက်သွားနိုင်ပါတယ်။ ရေခဲဖျောပွထားတဲ့ option ကိုလိုလျှင်, သင်သာစကိတ်စီးခြင်းနှင့်သင့်ကိုယ်ပိုင်တာဝန်မှာရေခဲပေါ်လမ်းလျှောက်နိုင်သည်ကို, သတိထားပါပေးပါ။ ကျနော်တို့အလွန်သတိထားရရန်သင့်အားအကြံပြု!</string>
	<string name="spa">spa ချိုးနဲ့ရေပျော်စရာ</string>
	<string name="spa_text">စလိုဗေးနီး Spa မ်ားအားလုံးရာသီအတွက်ရေကူးဘို့အပြင်ပနှင့် Indoor ရေဒေသများ၏တစ်ခုကြွယ်ဝသောစည်းစိမ်ရှိသည်။ ထို့ပြင်၎င်းတို့သည်လည်းအနှိပ်ခံခြင်းနှင့်ကုထုံးရေကန်များနှင့်ဆလိုက်တွေနဲ့အလွန်ဆွဲဆောင်မှုရေပန်းခြံများရှိသည်။ သားသမီးတို့အဘို့ Entertainment ကလည်းရရှိနိုင်ပါသည်။ \n  \n  ဆလိုဗေးနီးအားလုံးအပူကျန်းမာရေးအပန်းဖြေစခန်းအမျိုးမျိုးသောသာယာသောအပူချိန်မှအပူအပူရေသို့မဟုတ်ပင်လယ်ရေနှင့်အတူခေတ်မီရေကူးကန်များရှိသည်။ ဤရွေ့ကားရေကန်ရေအားလျှပ်စစ်နှိပ်ခံ, whirlpools နှင့်အခြားလျှော့ပေါ့ဒြပ်စင်အဘို့အဒေသများရှိသည်။ တချို့ကကျန်းမာရေးအပန်းဖြေစခန်းတောင်မှအိုလံပစ်-size ကိုရေကန်ရှိသည်။ အစာရှောင်ခြင်း, ရေဖွညျးညှငျးစှာရလြှောဆငျးခွငျးနှင့်အတူကြီးမားတဲ့ပြင်ပရေပန်းခြံများနှင့်အတူ \n  \n  Spa မ်ား, နှေးကွေးနေမြစ်များ, ဒေသများ surfing နှင့်ရဲဆလိုက်ရေ Adventures ကိုချစ်သောသူတို့အားသာမှအယူခံ။ သူတို့တွင်တစ်ဦး 360 ဒီဂရီကွင်းဆက်နှင့်အတူပထမဦးဆုံးရေဆလိုက်သည်။ \n  \n  သင်ရေကူးကန်ကိုသွားလျှင်, သင်ပျော်စရာ၏အချိန်လေးအားဖြင့်သင်တို့ကိုပေးနှင့်သင့်ကျန်းမာရေးကိုဂရုစိုက်ပါလိမ့်မယ်အရာတခုနည်းပြဆရာနှင့်အတူအုပ်စုသည်စစ်ရေးလေ့ကျင့်ခန်းကိုခံစားနိုင်ပါတယ်ဎ။ ရေလေ့ကျင်းခန်းများနှင့်စစ်ရေးလေ့ကျင့်ခန်း၏အခြားပုံစံများအမျိုးမျိုးသင့်ရဲ့စောင်ရေတိုးတက်ကောင်းမွန်အောင်, သင်ပိုကောင်း exhale, သင်၏အသက်ရှူလမ်းကြောင်းဆိုင်ရာကြွက်သားအားကောင်းလာစေရန်ခွင့်ပြုပါ။ ထိုသူတို့ကပျော်စရာပါပဲ။ \n  \n  ရေကန်အပြင်, စလိုဗေးနီး Spa မ်ားလည်းအများအပြားပြင်ပတွင် sunbathing, အစားအစာနှင့်အဖျော်ယမကာဒေသများသည်။ တချို့က Spa မ်ားပင် nudists အဘို့ကျန်ကြွင်း sunbathing ပါပြီ။ အထူးသဖြင့်နွေရာသီမှာတော့ကလေးများအတွက်မြောက်မြားစွာရေးရာ Adventures ရှိပါတယ်။ \n  \n  အများစုမှာစလိုဗေးနီး Spa မ်ားထောက်ကလေးအရွယ်တုန်းကနှင့်သားသမီးတို့အဘို့ချစ်စရာကောင်းတဲ့ရေကန်အဘို့အ kiddie ရေကန်ရှိသည်။ ကလေးများ-ဖော်ရွေဖျော်ဖြေရေး Adventures နှင့်ဒေသခံများနှင့်အခြားပိုမိုလူသိများ, သူရဲကောင်းများအကြောင်းကိုပုံပြင်များနှင့်ပြည့်ဝ၏။ တွေ့ဆုံ dwarves နှင့် elves တွေရဲ့, ပင်လယ်ဓားပြများနှင့်အင်ဒီးယန်း! ကလေးများနှင့်ကလေးစောင့်ရှောက်ရေးတို့အတွက်အနှိပ်လည်းရရှိနိုင်ပါသည်။</string>
	<string name="Otras_apps">အခြားအက်ပ်</string>
	<string name="Acerca">အကွောငျး</string>
	<string name="Rate">rate</string>
	<string name="about">အကွောငျး</string>
	<string name="subject1">ဒီ app ကိုကြည့်ရှိသည်!</string>
	<string name="textoabout">Mymma Soto အားဖြင့် concept ပါ \n  APlanetBit \n  က Icons မြေကနေ Icon များကတီထွင်ပါ \n  http://www.icons-land.com</string>
	<string name="version">ဗားရှင်း</string>
	<string name="extra_text1">ဤလျှောက်လွှာကိုအလွန်အသုံးဝင်ပါ! \n Try က! \n  https://play.google.com/store/apps/details?id=</string>
	<string name="mensaje_cookies">"သူကဒီ site device ကိုဖေါ်ထုတ်လူမှုမီဒီယာ features တွေပေးဖို့နဲ့အသွားအလာကိုခွဲခြမ်းစိတ်ဖြာနိုင်ရန်အတွက်ပုဂ္ဂိုလ်ရေးအကြောင်းအရာနှင့်ကြော်ငြာအသုံးပြုကြသည်ကြောင်းအသိပေးတာဖြစ်ပါတယ်ညွှန်ကြားချက် 2002/58 / ဥရောပပါလီမန်၏ EC များနှင့်ကောင်စီအရသိရှိရသည်။ ငါတို့သည်လည်းထိုအဖေါ်ထုတ်မျှဝေ ကျွန်တော်တို့ရဲ့လူမှုမီဒီယာမိတ်ဖက်နှင့်အတူသင့်ရဲ့ device ပေါ်မှာအခြားသတင်းအချက်အလက်, ကြော်ငြာနဲ့ web analytics ။ http://lagatera.dynu.net နောက်ထပ်အသေးစိတ်အချက်အလက်များကို "</string>
	<string name="map_of_slovenia">မြေပုံ</string>
	<string name="vocabulario">စကားစု</string>
	<string name="slovenia">ဆလိုဗေးနီး</string>
</resources>