<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> 
<resources>
	<string name="app_name">ვიზიტი სლოვენიის HD</string>
	<string name="toast_tts_inicializado">Text-To-Speech ძრავა უკვე ინიციალიზაცია</string>
	<string name="toast_tts_error">მოხდა შეცდომა ინიციალიზაციისას Text-To-Speech ძრავა</string>
	<string name="toast_redir">გადამისამართება Google Play დააყენოთ ტექსტი სიტყვის ძრავა</string>
	<string name="toast_set_language">შექმნის TTS ენის სლოვენური</string>
	<string name="hola">Zdravo -- გაუმარჯოს</string>
	<string name="di_hola">sdravo</string>
	<string name="adios">Zbogom -- Goodbye</string>
	<string name="di_adios">Sbogom</string>
	<string name="buenosdias">Dobro jutro -- Დილა მშვიდობისა</string>
	<string name="di_buenosdias">Dobro jutro</string>
	<string name="buenas_tardes">Dober večer -- Საღამო მშვიდობისა</string>
	<string name="di_buenas_tardes">Dober večer</string>
	<string name="buenas_noches">Lahko noč -- Ღამე მშვიდობისა</string>
	<string name="di_buenas_noches">Lahko noč</string>
	<string name="hasta_luego">Se vidimo kasneje -- Მოგვიანებით გნახავ</string>
	<string name="di_hasta_luego">Se vidimo kasneje</string>
	<string name="hasta_manana">Se vidiva jutri -- Ხვალამდე</string>
	<string name="di_hasta_manana">Se vidiva jutri</string>
	<string name="quetal">Kako ste? -- Როგორ ხარ?</string>
	<string name="di_quetal">Kako ste?</string>
	<string name="bien_gracias">Počutim se dobro -- თავს კარგად ვგრძნობ</string>
	<string name="di_bien_gracias">počutim se dobro</string>
	<string name="buen_provecho">Dober tek -- გაამოთ</string>
	<string name="di_buen_provecho">dober tek</string>
	<string name="me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš? -- Შეგიძლიათ დამეხმაროთ?</string>
	<string name="di_me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš?</string>
	<string name="cuanto_cuesta">Koliko je to? -- Რა ღირს?</string>
	<string name="di_cuanto_cuesta">Koliko je to?</string>
	<string name="no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan -- მე არ ვიცი Sloveninan</string>
	<string name="di_no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan</string>
	<string name="necesito_un_medico">Rabim zdravnika -- მე უნდა ექიმი</string>
	<string name="di_necesito_un_medico">rabim zdravnika</string>
	<string name="soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije -- I\n m არა სლოვენია</string>
	<string name="di_soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije</string>
	<string name="de_donde_eres">Kje si? -- Საიდან ხარ?</string>
	<string name="di_de_donde_eres">chi si?</string>
	<string name="me_llamo_paul">Moje ime je Peter -- Ჩემი სახელია პიტერი</string>
	<string name="di_me_llamo_paul">Moje ime je Peter</string>
	<string name="como_se_llama">Kaj ti je ime? -- Რა გქვია?</string>
	<string name="di_como_se_llama">Kaj ti je ime?</string>
	<string name="arriba">Navzgor -- up</string>
	<string name="di_arriba">navzgor</string>
	<string name="abajo">Navzdol -- Down</string>
	<string name="di_abajo">navzdol</string>
	<string name="izquierda">Levi -- მარცხენა</string>
	<string name="di_izquierda">Levi</string>
	<string name="derecha">Prav -- Right</string>
	<string name="di_derecha">Prav</string>
	<string name="centro">Bližnji -- Შუა</string>
	<string name="di_centro">Bližnji</string>
	<string name="delante">Spredaj -- წინა</string>
	<string name="di_delante">spredaj</string>
	<string name="detras">Nazaj -- უკან</string>
	<string name="di_detras">Nazaj</string>
	<string name="encima">Več kot -- მეტი</string>
	<string name="di_encima">Več kot</string>
	<string name="debajo">Spodaj -- Under</string>
	<string name="di_debajo">Spodaj</string>
	<string name="lo_siento">Žal -- Ბოდიში</string>
	<string name="di_lo_siento">Žal</string>
	<string name="por_favor">Prosimo -- გთხოვთ</string>
	<string name="di_por_favor">Prosimo</string>
	<string name="gracias">Hvala vam -- Გმადლობთ</string>
	<string name="di_gracias">Uala vam</string>
	<string name="de_nada">Ni za kaj -- Არაფრის</string>
	<string name="di_de_nada">Ni za kaj</string>
	<string name="muchas_gracias">Najlepša hvala -- Ძალიან დიდი მადლობა</string>
	<string name="di_muchas_gracias">Najlepša uala</string>
	<string name="no_gracias">Ne, hvala -- Არა გმადლობთ</string>
	<string name="di_no_gracias">Ne, uala</string>
	<string name="encantado">Lepo te je bilo srečati -- Სასიამოვნოა თქვენი გაცნობა</string>
	<string name="di_encantado">Lepo te je bilo srečati</string>
	<string name="esta_bien">To je v redu -- ეს არის OK</string>
	<string name="di_esta_bien">To je v redu</string>
	<string name="un_cafe">Ena kava, prosim -- ერთი ყავა, გთხოვთ</string>
	<string name="di_un_cafe">Ena kava, prosim</string>
	<string name="una_cerveza">Eno pivo prosim -- Ერთი ლუდი გთხოვთ</string>
	<string name="di_una_cerveza">Eno pivo prosim</string>
	<string name="el_bano">Kje je stranišče? -- სად არის წყალი?</string>
	<string name="di_el_bano">Chi je stranišče?</string>
	<string name="la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim? -- იქნებ მომეცი მენიუ, გთხოვთ?</string>
	<string name="di_la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim?</string>
	<string name="una_tortilla">Ena omleta, prosim -- ერთი omelette, გთხოვთ</string>
	<string name="di_una_tortilla">Ena omleta, prosim</string>
	<string name="una_paella">Nekateri Golaz prosim -- ზოგიერთი Golaž გთხოვთ</string>
	<string name="di_una_paella">Nekateri Golaz prosim</string>
	<string name="la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim? -- იქნებ მოუტანს ჩემს კანონპროექტი, გთხოვთ?</string>
	<string name="di_la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim?</string>
	<string name="desayuno">Zajtrk -- საუზმე</string>
	<string name="di_desayuno">zajtrk</string>
	<string name="comida">Kosilo -- სადილი</string>
	<string name="di_comida">Kosilo</string>
	<string name="cena">Večerja -- ვახშამი</string>
	<string name="di_cena">večerja</string>
	<string name="cuchara">Spoon -- spoon</string>
	<string name="di_cuchara">Slico</string>
	<string name="tenedor">Vilice -- Fork</string>
	<string name="di_tenedor">vilice</string>
	<string name="cuchillo">Nož -- Knife</string>
	<string name="di_cuchillo">nož</string>
	<string name="pan">Kruh -- Პური</string>
	<string name="di_pan">kruh</string>
	<string name="vaso">Steklo -- Glass</string>
	<string name="di_vaso">steklo</string>
	<string name="agua">Voda -- წყლის</string>
	<string name="di_agua">voda</string>
	<string name="servilleta">Prtiček -- ხელსახოცი</string>
	<string name="di_servilleta">prtiček</string>
	<string name="camarero">Natakar -- მიმტანი</string>
	<string name="di_camarero">Natakar</string>
	<string name="me_gusta">Všeč mi je -- მომწონს</string>
	<string name="di_me_gusta">všeč mi je</string>
	<string name="si">Da -- დიახ</string>
	<string name="di_si">Da</string>
	<string name="no">Ne -- არარის</string>
	<string name="di_no">Ne</string>
	<string name="es_posible">Lahko bi bilo -- Ეს შეიძლება იყოს</string>
	<string name="di_es_posible">Lahko bi bilo</string>
	<string name="nunca">Nikoli -- არასოდეს</string>
	<string name="di_nunca">Nikoli</string>
	<string name="siempre">Nenehno -- ყოველთვის</string>
	<string name="di_siempre">Nenehno</string>
	<string name="a_veces">Včasih -- ზოგჯერ</string>
	<string name="di_a_veces">včasih</string>
	<string name="hoy">Danes -- დღეს</string>
	<string name="di_hoy">danes</string>
	<string name="ayer">Včeraj -- Გუშინ</string>
	<string name="di_ayer">včeraj</string>
	<string name="manana">Jutri -- ხვალ</string>
	<string name="di_manana">jutri</string>
	<string name="coche">Avto -- Car</string>
	<string name="di_coche">avto</string>
	<string name="avion">Letalo -- Plane</string>
	<string name="di_avion">Letalo</string>
	<string name="tren">Vlak -- Train</string>
	<string name="di_tren">vlak</string>
	<string name="autobus">Avtobus -- ბიზნესი</string>
	<string name="di_autobus">Avtobus</string>
	<string name="bicicleta">Koles -- Ველოსიპედი</string>
	<string name="di_bicicleta">koles</string>
	<string name="hotel">Hotel -- Სასტუმრო</string>
	<string name="di_hotel">Hotel</string>
	<string name="habitacion">Soba -- ოთახი</string>
	<string name="di_habitacion">soba</string>
	<string name="habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo -- მე არ გააფრთხილა ერთი ოთახი</string>
	<string name="di_habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo</string>
	<string name="hasta_pronto">Se vidiva kmalu! -- Მალე გნახავ!</string>
	<string name="di_hasta_pronto">Se vidiva kmalu!</string>
	<string name="Salir">Exit</string>
	<string name="basic_data">ძირითადი მონაცემები</string>
	<string name="basic_data_text">"ძირითადი მონაცემები \n  მიწის ნაკვეთი \n  20,273 კვ კმ, რომლის 66% ხის სფეროებში, 28% სოფლის მეურნეობის სფეროებში და 3% განაშენიანებული ტერიტორიების \n  \n Population \n 2.06m (1 იანვარი 2015; სლოვენიის რესპუბლიკის სტატისტიკის სამსახური) \n main ურბანული ცენტრების \n Population \n 000 (1 იანვარი 2015; სლოვენიის რესპუბლიკის სტატისტიკის სამსახური) \n Ljubljana (კაპიტალური): 287.2 \n Maribor: 112.3 \n Kranj: 55.9 \n Celje: 48.8 \n Climate \n Mediterranean სანაპიროზე, კონტინენტურ შიდა \n Weather ლუბლიანას (ზღვის დონიდან 295 მ) \n Hottest თვეში: ივლისი, 21 ° C; ცივი თვე: იანვარი, -1 ° C (საშუალო დღიური მაქსიმალური და მინიმალური); მშრალი თვეებია: იანვარი და თებერვალი, 75 მმ საშუალო ნალექის; ნესტიანი თვეა: ივნისში, 183 მმ საშუალო ნალექის \n Language \n Slovene \n Weights და ღონისძიებების \n Metric სისტემა \n Currency \n  ევრო (€), რომელიც შეცვალა Slovenian TOLAR (SIT) წლის 1 იანვრიდან 2007 წლის ფიქსირებული გაცვლითი კურსი SIT239.64: € 1 \n Time\n  არც საათით ადრე GMT ორი საათით ადრე ზაფხულში \n Fiscal წელს \n Calendar წელს \n Public დღესასწაულები \n January 1 (ახალი წელი ), 8 თებერვალს (Preseren დღე), 16 აპრილს მე -17 (აღდგომის დღე და მიცვალებულთა), 27 აპრილს (აჯანყების წინააღმდეგ ოკუპაციის დღე), 1 მაისს-2 (შრომის დღე), 25 ივნისს (ეროვნული დღე), 15 აგვისტოს ( მიძინების მერი), 31 ოქტომბერი (რეფორმაციის დღე), 1 ნოემბერს (ხსოვნის დღე), 25 დეკემბერს (შობა დღეს), 26 დეკემბერს (დამოუკიდებლობისა და ეროვნული ერთიანობის დღე \n  "</string>
	<string name="arrival">როგორ ჩამოვა</string>
	<string name="arrival_text">"Easy Access \n Slovenia მდებარეობს ცენტრალურ ევროპაში და საზღვრების იტალია, ავსტრია, უნგრეთი და ხორვატია. ეს მხოლოდ რამდენიმე საათის სავალზე დაშორებით ვენეციის ან ვენაში. სლოვენიის არის ადვილად ხელმისაწვდომი ყველა მეზობელ ქვეყანაში, რადგან მას აქვს კარგი გზა და სარკინიგზო კავშირები , ყოველდღიურ რეისები ევროპის სხვადასხვა ქალაქებში. მას შემდეგ, რაც ზღვისპირა ქვეყანაა, ასევე შეგიძლიათ სლოვენიის ზღვით. \n  \n  Car \n most of მანქანა შევა სლოვენიის მაგისტრალების, რომელიც ასევე იოლი გზა გამგზავრება გარშემო ქვეყანაში. ეს არის მარტივი გამგზავრება Slovenian გზები მანქანით, მას შემდეგ, რაც ისინი კარგად და ნათლად signposted. მიუხედავად იმისა, რომ ადგილობრივი გზების ვიწრო და ლიკვიდაცია, დისკის გასწვრივ მათ მაინც სასიამოვნო და მრავალფეროვანი. მართვის მაგისტრალების, სავალდებულოა თქვენთვის აქვს vignette. \n  \n  Air \n  გარდა ყოველდღიური რეისების ევროპის სხვადასხვა ქალაქებში, არსებობს ორი დაბალბიუჯეტიანი ავიაკომპანიის პროვაიდერები საფრენი მთავარი Slovenian საერთაშორისო აეროპორტში Jože Pučnik ლუბლიანას. ისინი EasyJet და Wizz Air, საფრენი ლონდონში და ბრიუსელში. ყველაზე რეისები Ljubljana მზადდება მხოლოდ Slovenian ავიაკომპანია Adria Airways. თქვენ ასევე შეგიძლიათ ფრენა ერთ-ერთი უცხო აეროპორტი უახლოეს სიახლოვეს, და ხელმისაწვდომობის სლოვენიის იქიდან ავტობუსი, მატარებელი ან მანქანის. \n  \n  Bus \n Buses პერსპექტივაში სლოვენიის ევროპის სხვადასხვა ქალაქებში. სლოვენიაში, ასევე შეგიძლიათ მიიღოთ უმეტესი ქალაქებსა და სოფლის ავტობუსით. თუ ისინი აწარმოებს გასწვრივ ადგილობრივი გზების, მძღოლები შეუძლია შეწყვიტოს ავტობუსის გაჩერება ნებისმიერ დასახლებაში. თქვენ შეგიძლიათ შეიძინოთ ავტობუსის ბილეთი პირდაპირ ავტობუსის მძღოლი, ხოლო ძირითადი გაჩერებას ასევე შეგიძლიათ შეიძინოთ ავტობუსის ბილეთი კონკრეტული თარიღი. \n  \n  Train \n Trains სლოვენიის აწარმოებს ყოველდღიურად ევროპის სხვადასხვა ქალაქებში. თუ მოგზაურობა მატარებლით, ეს არის ასევე შესაძლებელია მიგყავს საძილე მანქანა. არსებობს მხოლოდ მატარებლები სლოვენიის რკინიგზა გაშვებული გარშემო სლოვენიის, ყველა გრაფიკის და პრეისკურანტები გამოქვეყნდება ვებ-გვერდებზე. თქვენ შეგიძლიათ შეიძინოთ ბილეთი ყოველ რკინიგზის სადგური, ისევე როგორც მატარებელი. Slovenian მატარებლები გამყარებაში გრაფიკის. \n  \n  ნავი ან იახტა \n From მაისიდან ოქტომბრამდე, ხშირია ჩავა მაღალი სიჩქარით კატერები ვენეციის, Trieste, Poreč და Rovinj. ზოგჯერ, დიდი საკრუიზო გემი ჩამოვა Koper. თუ თქვენ ჩამოვა საკუთარი გემის, თქვენ უნდა იცოდეს, რომ საერთაშორისო საზღვარი გადასასვლელი მხოლოდ მყიდველი და ფირან და მაისიდან ოქტომბრის Izola ისევე. Izola, მყიდველი და Portoroz, არსებობს თანამედროვე საზღვაო ხელმისაწვდომია mooring. რამდენიმე ადგილას სლოვენიის სანაპიროზე, შეგიძლიათ ვაქირავებ sailboat. \n  \n  ველოსიპედის \n  ბუნებრივია, თქვენ ასევე შეგიძლიათ მიიღოთ სლოვენიის კატავი, თუ არა მიერ ცხენოსნობა გზებზე ან აღების მატარებელი. ველოსიპედი, თქვენ შეგიძლიათ მართოთ ყველა გზა სლოვენიაში. ერთადერთი გამონაკლისი expressways და მაგისტრალებით. ასევე აკრძალულია მიგყავს თქვენი bicycle გასწვრივ ტყის და მთის ბილიკების. \n  "</string>
	<string name="climate">კლიმატის</string>
	<string name="climate_text">"კლიმატის \n  კლიმატი სლოვენიის შეიძლება შეფასდეს, როგორც ტიპიური ევროპული კონტინენტურ გავლენა კლიმატის თბილი, მშრალი ზაფხულითა და საკმაოდ ცივი ზამთარი, ხოლო სანაპირო რაიონებში და დაბლობები სამხრეთ აქვს ხმელთაშუა გავლენა კლიმატი. იანვარი ყველაზე ცივი თვის დღისით ტემპერატურა, როგორც წესი ნულის ჩრდილოეთით, მაგრამ ზოგიერთ შემთხვევაში ზამთარში თვეში შეიძლება იყოს ძალიან ცივი ტემპერატურა ბევრად ქვემოთ ნულოვანი და ძლიერი, ცივი northeasterly ქარი, მოუწოდა Bora, განსაკუთრებით მთიან რეგიონებში, სადაც ამინდი მკაცრად გავლენით მიმდებარე ალპებში. დიდთოვლობის გამო, ან თუნდაც snowstorms ასევე შესაძლებელია რამდენიმე დღის განმავლობაში იქ ყოველწლიურად საშუალოდ დღეების რაოდენობა თოვლი ნაკლებია 40-ზე დაბალი მიწის რეგიონებში და 120 დღის მთიან რეგიონებში სლოვენიის. სანაპირო ტერიტორიები ხანგრძლივ frost პერიოდები და თოვლის არიან საკმაოდ იშვიათად, იმიტომ, რომ გავლენა თბილი წყლის ტემპერატურა ხმელთაშუა ზღვის. \n  \n  ზაფხულში დღისით ტემპერატურა აღწევს 20-25 ° C, მაგრამ somet IMES საკმაოდ მაღალია, 30 ° C ან მეტი. უმეტეს დროს მშრალი ამინდის მზიანი შელოცვების, თუმცა ზოგჯერ მძიმე წვიმა ელჭექით შეიძლება მოხდეს, დღის ბოლოს, განსაკუთრებით მთიან რაიონებში. ივლისი, ყველაზე თბილი თვის საშუალო ტემპერატურა 22 ° C. წლიური ნალექები მერყეობს 400 მმ სამხრეთ ბარის რაიონებში, და 1000 მმ მთიან რეგიონებში. \n  \n  ამინდი საუკეთესო May-სექტემბერში, როდესაც დღის თბილი და ღამე cool, მიუხედავად იმისა, რომ წვიმს უფრო გაზაფხულზე მეტია, ვიდრე ზაფხულში. შემოდგომაზე და ზამთარში, როგორც წესი, პატარა გრილი და სველი, და ხშირად ბუნდოვანი მთიან რეგიონებში. \n  \n Required ტანსაცმელი: \n Lightweight cottons და თეთრეული ზაფხულის თვეებში; თბილი საშუალო წონით heavyweights და rainwear ზამთარში. სვიტრი შეიძლება საჭირო საღამოს ან ქვეითად მთებში, თუნდაც ზაფხულში. \n  \n Koeppen-Geiger კლასიფიკაცია: \n  კლიმატის Slowenia შეიძლება კლასიფიცირდება როგორც Cfb კლიმატის; თბილი temperated ნოტიო კლიმატით, ყველაზე თბილი თვის დაბალია, ვიდრე 22 ° C მეტი საშუალო და ოთხი ან მეტი თვის ზემოთ 10 ° C ზე average.The კლიმატის ზოგიერთი სანაპირო რაიონებში სლოვენიის შეიძლება კლასიფიცირდება როგორც CFA კლიმატის; თბილი temperated ხმელთაშუა კლიმატი, ყველაზე თბილი თვის ზემოთ 22 ° C მეტი საშუალო და ტენიანი პირობები მთელი წლის განმავლობაში. \n  "</string>
	<string name="attractions">ტურისტული ატრაქციონები</string>
	<string name="attractions_text">"არსებობს ბევრი ტურისტული ატრაქციონები, რომ ლამაზი ჩანს, სლოვენიის, როგორც Lake Bled, Postojna Caves, Triglav ეროვნული პარკის, Isonzo Motorrail, ფირან, Velika Planina, Logar და მრავალი სხვა \n  \n  თქვენ შეგიძლიათ დატკბეთ სლოვენიის ნებისმიერ თვის წლის და შეგიძლიათ მრავალი სახის ტურიზმის ისეთი პატარა ქვეყანაში.იყო არიან საქმიანობაში, როგორიცაა Cycling, მოგზაურობა, climbing, აქტიური დასვენებისთვის, აბაზანები და კურორტების, გამოქვაბულები, ბუნება, საკვები და ღვინო, კულტურის, სავაჭრო, ოჯახის fun, კაზინო და ა.შ. \n  \n  შეამოწმეთ შემდეგი ღილაკები. "</string>
	<string name="bled">Lake Bled</string>
	<string name="bled_text">"Lake Bled \n  (Slovene: Blejsko jezero; German: Bleder See, Veldeser See) არის ტბა ჯულიან ალპები ზემო Carniolan რეგიონის ჩრდილო სლოვენიის, სადაც მიმდებარე ქალაქ Bled. \n  ტერიტორიაზე არის ტურისტული . ტბა 35 კმ (22 მილი) აივაბილეთები Ljubljana საერთაშორისო აეროპორტიდან 55 კმ (34 მილი) დედაქალაქში, Ljubljana ".</string>
	<string name="postoina">Postoina Caves</string>
	<string name="postoina_text">"Postojna Cave \n  (Slovene: Postojnska JAMA; German: Adelsberger Grotte; Italian: Grotte di Postumia) არის 24.340 მეტრი კარსტული მღვიმე სისტემაში მახლობლად Postojna, სამხრეთ-დასავლეთ სლოვენიის. \n  არის მეორე ყველაზე გრძელი გამოქვაბულში სისტემა ქვეყანაში (შემდეგ Migovec System) [ისევე, როგორც ერთ ერთი ყველაზე ტურისტული საიტები. გამოქვაბულები შეიქმნა Pivka მდინარე ".</string>
	<string name="triglav">Triglav</string>
	<string name="triglav_text">"Triglav ეროვნული პარკი (TNP) \n  (Slovene: Triglavski Národní park) არის ერთადერთი ეროვნული პარკია სლოვენიის. იგი დაარსდა მისი თანამედროვე ფორმით 1981 წელს და მდებარეობს ჩრდილო-დასავლეთ ნაწილში ქვეყანაში, შესაბამისად, სამხრეთ-აღმოსავლეთ ნაწილში Alpine მასივი. \n Mount Triglav, უმაღლესი მწვერვალია ჯულიან ალპები, დგას თითქმის შუა ეროვნულ პარკში. იგი ხეობები გავრცელდა რადიალურად, წყლით მომარაგებას ორი დიდი მდინარის სისტემებს მათი წყაროების ჯულიან ალპები: საქართველოს სოკა და Sava, მიედინება ადრიატიკის და შავი ზღვის, შესაბამისად "</string>
	<string name="isonzo">Isonzo</string>
	<string name="isonzo_text">"The სოკა (გამოხატული [soːtʃa] in სლოვენიის) ან Isonzo (წარმოითქმის [izontso] იტალიური) (სხვა სახელები Friulian: Lusinç, გერმანული Sontig, Latin: Aesontius ან Isontius) არის 138-კილომეტრიანი (86 mi) ხანგრძლივი მდინარე, მიედინება დასავლეთ სლოვენია (96 კილომეტრის და 60 მილი) და ჩრდილო-აღმოსავლეთ იტალიაში (43 კილომეტრი და 27 მილი). \n an Alpine მდინარე ხასიათი, მისი წყარო იმაში მდგომარეობს, Trenta Valley იულიუსის ალპები ჩრდილო სლოვენიის, ზღვის დონიდან 876 მეტრი (2,874 ft). [3] მდინარე წარსულში ქალაქებში Bovec, Kobarid, Tolmin, Kanal ob Soci, Nova Gorica (სადაც იგი კვეთს Solkan Bridge), და Gorizia, შესვლის Adriatic Sea ახლოს ქალაქ Monfalcone. მას აქვს ნივალური-pluvial რეჟიმის მის ზედა, რა თქმა უნდა და pluvial-ნივალური თავის ქვედა, რა თქმა უნდა. \n Prior პირველი მსოფლიო ომის დროს, მდინარე ნაწილს შორის საზღვრის იტალიის სამეფო და ავსტრია-უნგრეთის იმპერია. [რედაქტირება საჭირო] პირველი მსოფლიო ომის დროს, ეს იყო სცენა მწარე საბრძოლო ორ ქვეყანას შორის, culminat ing ბრძოლაში Caporetto 1917 წელს "</string>
	<string name="motorail">Motorail</string>
	<string name="motorail_text">"Motorail მატარებლები ფუნქციონირებს ხაზს Bohinjska Bistrica, Podbrdo და ყველაზე na Soci, და აწარმოებს მეშვეობით გრძელი Slovenian სარკინიგზო გვირაბი \n \n  არასოდეს მინდოდა წასვლა აღარ მოგზაურობა მანქანით გარეშე მართოს მანძილი? მაშინ ცადეთ motorail მომსახურება , რომელიც ახორციელებს თქვენი მანქანა, ხოლო თქვენ დაისვენოთ და დატკბეთ მატარებლის ride. \n  Motorail მატარებლები ფუნქციონირებს ხაზს Bohinjska Bistrica, Podbrdo და ყველაზე na Soci, და აწარმოებს მეშვეობით გრძელი Slovenian სარკინიგზო გვირაბი, Bohinj გვირაბი, რომლებიც ზემო Carniola წელს North სლოვენიის ერთად ზღვისპირა სანაპირო სამხრეთ დასავლეთ. Motorail მატარებლები შეიძლება შეასრულოს მანქანები, ფურგონები, pickups, და Camper ფურგონები, რომლებიც არ აღემატება 3 მ სიმაღლე და 2.4m სიგანე. "</string>
	<string name="piran">Piran</string>
	<string name="piran_text">ულამაზესი ქალაქი სლოვენიის სანაპიროზე გაიზარდა დახმარებით მარილი. Piran მარილი დაჰპირდა, სადაც მსოფლიო დონის fleur de sel (flower მარილი) კვლავ წარმოებული დღეს გამოყენებით უძველესი მეთოდები, იყო მიზეზი, რომ თვალწარმტაცი ხმელთაშუა walled ქალაქი, თავისი ეკლესიის კალენდარი და კულტურული ატრაქციონები, აყვავდა. \n  \n  ძველი საპორტო ქალაქ ნარჩენების შუა საუკუნეების კედლის დაცულია როგორც კულტურული და ისტორიული ძეგლი. ვიწრო ქუჩები მჭიდროდ აშენებული სახლები დაღმავალი hill და მისი ეკლესიის ცენტრალურ მოედანზე სანაპიროზე მხოლოდ აღვნიშნო მისი ხმელთაშუა ხასიათი. ეს ამქვეყნიური ზღვისპირა ქალაქი, რომელიც განვითარდა გავლენის ქვეშ Venice, ითვლება ერთ-ერთ ყველაზე ავთენტური და ყველაზე ფოტოგენური ქალაქებში ადრიატიკის სანაპიროზე. გარდა ამისა, არქიტექტურა, საზღვაო მუზეუმი, აკვარიუმი და სხვა ატრაქციონები, სია ფარა ამ ქალაქის ისარგებლოს მოვლენები, კულინარია offerings და მიმდებარე განსაკუთრებული ბუნებრივი თვისებები. \n  \n  Piran არის ერთ-ერთი ულამაზესი შუა საუკუნეების ქალაქებში სლოვენიის. მოყვარულებს თავდაცვითი კედლები და სხვა არქიტექტურული და კულტურული თვისებები ჯერ წასული შეუძლია გამგზავრება სლოვენიაში ერთი კვირის განმავლობაში, მიმდინარეობს ერთი ისტორიული ქალაქის სხვა, სანაპიროდან Ljubljana, და ალპებში რომ Pannonian Plain. \n  \n  Piran Salt ტაფები, დაარსდა 804, მოიცავდა მარილი დაჰპირდა ტერიტორიაზე დღევანდელი marina (Lucija, Portoroz), პატარა Strunjan Salt ტაფები, და უფრო დიდი Sečovlje Salt დაჰპირდა. სფეროებში ყველა შემონახული მარილი დაჰპირდა ახლა ლანდშაფტის პარკებში. ამავე Strunjan Landscape Park, თქვენ ნახავთ წარმოუდგენელი cliff უზარმაზარი ზღვის, და Sečovlje Salt ტაფები, თქვენ შეგიძლიათ გაიგოთ ტრადიციული მარილი წარმოების მართვადი ტურები და ვიზიტი მუზეუმში Salt-Making. \n  \n  ყოველ აგვისტოს, Piran, ქალაქი, რომელიც გაიზარდა მარილი, აღნიშნავს Saltern ფესტივალი რომ გაცოცხლებული დაბრუნების saltern ოჯახი Sečovlje Saltpans, სადაც ისინი გაატარონ ზაფხული საბოლოო მარილი მოსავალი. მთავარი მოვლენები გაიმართება Tartini მოედანზე, რომელიც ეძღვნება გრანდიოზული ვიოლინო ვირტუოზი და კომპოზიტორი ჯუზეპე Tartini დაბადებული Piran. ყოველ ზაფხულს, Tartini ფესტივალი კამერული მუსიკის ხდება ქალაქში. ქალაქი, სადაც მხატვრები დაბრუნების დრო და ისევ მოიპოვოს შთაგონების, ასევე სთავაზობს რაოდენობის სხვა ღონისძიებები. დაიცავით კალენდარი მოვლენების Piran!</string>
	<string name="velika">დიდი Planina</string>
	<string name="velika_text">ბოლოს გაზაფხულზე, როდესაც cowbells out ალპური საძოვრები Velika Planina პლატო დაიწყოს გამოიწერეთ, აცხადებს ჩასვლის მწყემსები. ეს ჯადოსნური პლატოზე ერთ-ერთი უდიდესი მწყემსები ის დასახლებები ევროპაში. და თქვენ მიწვეული გაეცნობიან მომხიბლავი ცხოვრება მთაზე საძოვრების და ნიმუში რძის goodies ისინი მოგიმზადოთ. წავიდეთ სასეირნოდ მეშვეობით მდელოები და ლაშქრობა (ან მთის ველოსიპედით) გასწვრივ ფერდობი. \n  \n  Velika Planina იწვევს უამრავი შესაძლებლობები დადის და ლაშქრობები მთელს მთის საძოვრების ქონია ბუნებრივი და ეთნოლოგიური იშვიათი, რომ თქვენ არ სურს გამოგრჩეთ. უსწრაფესი გზა Velika Planina არის საკაბელო მანქანა Kamniška Bistrica. იქიდან, შეგიძლიათ მიიღოს საბაგირო დაბრუნება, სადაც თქვენ დაგხვდებათ ბრწყინვალე ხედი. მათთვის, ვინც უპირატესობას გამოწვევა შეუძლია დაიცვას ერთი კარგად გამოხატული footpaths დაბრუნება. ზამთარში, იქ სათხილამურო ფერდობზე, რომელიც ალაპარაკდებიან ნამდვილი ზამთრის ზღაპარი, თქვენ უნდა გვახსოვდეს, ერთად მეგობრები და ოჯახის. \n  \n  მწყემსები მოგვარების on საძოვრების შედგება 140 ფაცხებს. თავისი დამახასიათებელი არქიტექტურის, ეს არის სიმბოლო Velika Planina. ფაცხებს დაფარული სახურავი დამზადებული ტრადიციული ნაძვის shingles რომ მიაღწიოს თითქმის ქვემოთ ადგილზე. პლატოზე ნამდვილად მოდის ცოცხალი ივნისში, ჩამოსვლის მწყემსები, რომლებიც იკავებენ ფაცხებს სექტემბრამდე, რადგან ისინი, როგორც წესი, მათი საძოვრად სთხოვს. ისინი მხოლოდ ძალიან ბედნიერი მოიწვიოს სია გემოვნების მათი ხელნაკეთი რძის კერძები, ან თუნდაც მომზადება ავთენტური მწყემსის ლანჩი - მაწონი და žganci - წიწიბურა ან სიმინდის იმაში. ზოგიერთი ფაცხებს ხელმისაწვდომია სია, ასე რომ არ არის მიზეზი, რის გამოც თქვენ ვერ გაატარონ ღამით ან ორი, როგორც მწყემსები გააკეთოს. \n  \n  მიიღეთ შესვენების სამლოცველო თოვლი მერი და წარმოშობის ცნობილი Vetrnica მღვიმე, რომელიც არის ხელმისაწვდომი საშუალებით ვიწრო წრიული ბილიკი. დასავლეთ კიდეზე პლატოზე (Zeleni Rob) იქ თვალწარმტაცი ბუნებრივი window მოუწოდა Luknja (ხვრელი). Dovja Griča მღვიმე (რაც იმას ნიშნავს, ველური Rock) მდებარეობს Tiha Dolina ხეობაში (სლოვენიის მშვიდი ხეობაში), რომელიც მხოლოდ ცხრა მეტრის სიღრმეში, მაგრამ ცნობილია, რომ მრავალი ხალხური ზღაპრების, რომ შთაგონებული. კიდევ ერთი საიტი ღირს ხედავს არის Preskar მუზეუმი, სადაც trnič ინახება - სპეციალური სახის ყველის დამახასიათებელი Velika Planina ტერიტორიაზე. \n  \n  ზაფხულში შეგიძლიათ აირჩიოთ up თავს პლატოზე ავთენტური მწყემსის ლანჩი - მაწონი და žganci (წიწიბურა mush). მწყემსები იქნება ბედნიერი შემოგთავაზოთ დამზადებული ყველი და სხვა რძის სპეციალობების როცა ეწვევა. მას შემდეგ, რაც პლატოზე შეგიძლიათ გადაიხადოთ ბატარეები ტრადიციული მწყემსი საკვები, როგორიცაა jota (ლობიო და კომბოსტო hotpot), ričet (ქერის Stew), გულიაში, ძეხვი ერთად sauerkraut, Carniola ძეხვი, წიწიბურა žganci ან შემოვიდა dumplings ერთად ხაჭო ცნობილია, როგორც štruklji . \n  \n  Under Velika Planina, საქართველოს შუაგულში ხელუხლებელი ბუნება, თქვენ აღმოაჩენთ სამი წყლები ერთი Kamniška Bistrica მდინარე. ყველაზე ცნობილი მათ შორის არის მისი ძირითადი წყარო, ახლოს მდებარეობს მთის lodge Dom v Kamniški Bistrici. წყაროს თქვენ იპოვით Plečnik Manor, Lodge შექმნილია ცნობილი Slovenian არქიტექტორი, რათა ბუნებრივად ლანდშაფტის. მიუხედავად იმისა, რომ მოკვლევისა მდინარე არ უნდა დაგვავიწყდეს ეწვევა ორ ხეობები: Veliki და Mali Predaselj, ვიწრო ნაწილი Kamniška Bistrica კალაპოტში და Orglice (სლოვენიის for ჰარმონიკა) ჩანჩქერი ასევე კარგად ღირს ხედავს.</string>
	<string name="logar">Logar</string>
	<string name="logar_text">Logar Valley (Logarska dolina) არის ერთ ერთი ყველაზე ლამაზი Alpine გამყინვარების ხეობები ევროპაში. ჰარმონიული ბალანსი ტრადიცია, კაცი და ბუნება, რომ იპოვა თავისი მთავარი ამ ნაწილში Solčava რეგიონში როგორც განსაკუთრებული და ძნელია. თქვენი ყოფნის ამ მშვიდობიანი ლანდშაფტის პარკი შესაძლებლობა hiking, Cycling, ცხენებით ან ფოტო Safari. პარკში ასევე მოიგო საერთაშორისო CIPRA მომავალი ალპებში ჯილდო წარმატებული მართვის დაცული ტერიტორია. \n  \n  იმ Logar Valley შეგიძლიათ აღფრთოვანებული pristine მწვანე ბუნების ყოველ ნაბიჯზე. მიიღეთ Trail მეშვეობით Logar Valley, ბუნებრივი ისტორიულ-ეთნოგრაფიული ბილიკი წამყვანი მეშვეობით მომხიბლავი nooks და crannies ფონზე unspoilt ბუნება ლანდშაფტის პარკი. თქვენ გაქვთ შესაძლებლობა აღმოჩენა საგანგებო, იშვიათი და საფრთხის წინაშე flower სახეობაა. ხეობაში ასევე ცნობილია თავისი მრავალი ჩანჩქერი, ყველაზე მნიშვნელოვანი მათ შორის არის 90-მეტრიანი rinka Falls. \n  \n  თუ ეს აქტიური დასვენებისთვის თქვენ შემდეგ შეგიძლიათ დაიძრა მიმდებარე მწვერვალები, წასვლა Cycling, ასვლა მთაზე ან წასვლა ფოტო ნადირობა ცხოველთა მათი ბუნებრივი გარემოს. ბავშვები როუმინგ ზღაპარი ტყის, რომელიც მალავს ბევრი მათი საყვარელი ზღაპრის გმირები. მოდის ზამთრის ხეობაში განსაკუთრებით მოწვევის ყველგანმავალი სათხილამურო, sledding, downhill სათხილამურო და სათხილამურო ტური; და თუ თქვენ მდე, თქვენ დარწმუნებული უნდა ისარგებლოს ასვლა გაყინული ჩანჩქერი. \n  \n  ხის ბეღელი ან "kašče" განუყოფელი ნაწილია კულტურული მემკვიდრეობის - არა მხოლოდ Logar Valley, არამედ Solčava რეგიონში და ზემო Savinja Valley. ისინი განუყოფელი ნაწილია სასოფლო მეურნეობების, რადგან ისინი გამოიყენება შენახვის საკვები, განსაკუთრებით მარცვალი. ზოგიერთი მათგანი ჯერ კიდევ გამოიყენება მათი თავდაპირველი განზრახვა. აგრეთვე მთავარი სულიერი Retreat, რომ Logarski Kot Herdsman ს Hut და სამლოცველოს ქრისტეს მეფე. \n  \n  Logar Valley ერთი სამი ხეობები Solčava რეგიონი - სხვა ორი უნდა აღმოჩენილი Robanov Kot და Matkov Kot. ყველაზე Solčava რეგიონის მოსახლეობა ცხოვრობს მაღალმთიან ფერმები, რომელთა შორის არის უმაღლესი იტყუება ფერმა სლოვენიის (Bukovnik, 1,327 მ). Climb აღზევებისა მთის ფაცხებს და მწვერვალები და soar ზემოთ Logar ხეობაში glider. ეს ლამაზი გარემოს გარემოში თქვენი ახალი თავგადასავლები.</string>
	<string name="vine">მსოფლიოს უძველესი ვაზის</string>
	<string name="vine_text">გულში მარიბორში მარხვის, სახლში უძველესი ვაზის მსოფლიოში. ზე მეტი 450 წლის რომ ეს არის ერთადერთი ქარხანა თავს იწონებს საკუთარი მუზეუმი - ძველი ვაზის House. მარიბორი მასპინძლობს რიგი მოვლენების ზეიმობს ძველი ვაზის, როგორიცაა Pruning ძველი ვაზის, St. Martin დღე, და ძველი ვაზის ფესტივალი. მჯერა, რომ ეს თუ არა, ძველი ვაზის კი აქვს საკუთარი ჰიმნი, და ადგილობრივებს მხოლოდ ძალიან სურვილი, ნება გესმით ეს. \n  \n  Žametovka ან Modra kavčina (Bleu de Cologne) დაადასტურა, 400 წლის ასაკში, არის ჩამოთვლილი გინესის რეკორდების წიგნში, როგორც უძველესი ვაზის მსოფლიოში კვლავ მწარმოებელ ხილი. ძველი ვაზის იყო ჩადებული Maribor ბოლოს შუა საუკუნეების დროს თურქეთის შემოსევებს. ეს მოწმე - და გადარჩა - ბრძოლები რომ მიდიოდა მათ შორის ოკუპანტები და დამცველები ქალაქში, ძველი ვაზის House დღეს ოდესღაც ნაწილი ქალაქის კედელი. \n  \n  გადმოცემულია გასტრონომიული მოგზაურობა მეშვეობით ქალაქ მარიბორში და მის შემოგარენში. თქვენ შეგიძლიათ დატკბეთ დიდი ჯიშის Štajerska გემოს, და ყველა ბილიკები გამოიწვიოს თქვენ ძველი ვაზის House. \n  \n  ძველი ვაზის ერთადერთი ქარხანა თავისი მუზეუმი - ძველი ვაზის House. მას შემდეგ, რაც ქალაქის ნაწილი კედელი, სახლში დღეს showcases მხცოვანი ღვინის მემკვიდრეობის მეღვინეობის და ღვინის დეგუსტაცია ოთახი შეთავაზებას პრემია ღვინოები მარიბორის ღვინის რეგიონში. და აღსანიშნავად ძველი ვაზის, Maribor და მიმდებარე boast მრავალი ულამაზესი ღვინის გზები და ღვინის ქარხნებში. \n  \n  მასივი კულინარია, ღვინისა და კულტურულ დელიკატესები ეს პრემია ფესტივალი ღონისძიება იწყება ოქტომბრის საზეიმო ყურძნის ძველი ვაზის და ხურავს დღესასწაული წმინდა Martin მარიბორში, ყველაზე დიდი St. Martin დღე დღესასწაული Სლოვენია. თქვენ გექნებათ განიცდიან საუკეთესო, რომ Slovenian ღვინის მწარმოებლებს, განსაკუთრებით კი Štajerska რეგიონში, უნდა შევთავაზოთ. Fans ტრადიციული კულინარია აღფრთოვანებული შეძლებს ნიმუში ავთენტური კერძები ადგილობრივი chefs და იქ ასევე საინტერესო კულტურული პროგრამა მრგვალ ეს ყველა off. \n  \n  სიდიდით მეორე Slovenian ქალაქში Maribor სარგებლობს თავად უძველესი ვაზის მსოფლიოში, რომელიც 400-ზე მეტი წლის განმავლობაში. არსებობს სამი ღვინის მარშრუტები ამ მხცოვანი ღვინო "ლედი" ქალაქგარეთ of Maribor და შეგიძლიათ ვისრიალოთ თქვენი კატავი მათ. ინდივიდუალური რაოდენობა სამი ღვინის მარშრუტები რომლებიც დაკავშირებულია საერთაშორისო ერცჰერცოგი Johann Trail Graz -დან Maribor. თუ თქვენ არ ხართ ერთ-ერთი ყველაზე ენთუზიაზმით cyclists, ასევე, შეგიძლიათ ვისრიალოთ ელექტრო კატავი და ride გასწვრივ ეს გზები.</string>
	<string name="regions">რეგიონები</string>
	<string name="regions_text">სლოვენიაში, შეიძლება განიცდიან ოთხი სხვადასხვა სამყაროებს ერთ დღეს, მას შემდეგ კი, უკიდურეს კუთხეში ქვეყანაში მხოლოდ ორი საათის დაშორებით დედაქალაქის ლუბლიანას. მწვანე გული სლოვენიის თქვენი აზრით გადაჭიმული მთიანი Alps მშვიდი სილამაზე Pannonian დაბლობი აღმოსავლეთით. ხმელთაშუა სლოვენიის, თავისი სანაპირო ქალაქები და განსაცვიფრებელი კარსტული, გელოდებათ აღმოჩენა, რომ ყველა მისი სილამაზის. გრძნობს, ძლიერი პულსი დედაქალაქში, შეისწავლონ სილამაზის ბუნების და კულტურის მიმდებარე ტერიტორია. \n  \n  თქვენ შეგიძლიათ გრძნობენ სილამაზის მწვანე სლოვენიის, როგორც თქვენ სარგებლობენ ხედი ცნობილი Lake Bled და საყვარელ Lake Bohinj. არსებობს უამრავი შესაძლებლობები გარე საქმიანობა ფონზე ულამაზესი ალპური მწვერვალები და ხეობები მოიცვა ჯულიან ალპები, Triglav National Park, ძლიერი Kamnik და Savinja ალპები და მწვანე Pohorje მთები. ან ხელმძღვანელი მარიბორში ქალაქის უძველესი ვაზის მსოფლიოში, ცნობილი დღესასწაული დანიშნულების Kranjska Gora, განსაცვიფრებელი რეგიონში Koroška, ​​ან მობრძანდით სოკა River Valley - არ აქვს მნიშვნელობა თუ სად წავიდეთ, წარმოუდგენელი გამოცდილება გელით. \n  \n  მიუხედავად იმისა, რომ ხმელთაშუა ქალაქებში Piran, Izola და Koper გადაბირებას სია მათი შუა საუკუნეების ცენტრები, Portoroz იწვევს მათ თავისი დღესასწაული ატრაქციონები. Salt harvesters ჩანს მძიმე მუშაობა Sečovlje Salt ტაფები და კარსტული ერთად Postojna Cave, Škocjan Caves და Vilenica გამოქვაბულში გამოირჩევა ყველაზე განსაცვიფრებელი მიწისქვეშა სამყაროს დამოკიდებული. ამ რეგიონში ასევე სახლში კეთილშობილური Lipizzaner horse. მიწის ვაზის მდიდარი მთებში Goriška Brda ცნობილია თავისი დამაჯერებელი მაღალი ხარისხის არომატული ღვინო, და თქვენ შეგიძლიათ დააგემოვნოთ ის ტურისტული მეურნეობები და ღვინის ქარხნებში. მისი myriad საინტერესო და გემოვნების თავგადასავლები, Vipava Valley რეკომენდებულ იქნა პრესტიჟულ Lonely Planet, ტურისტული გზამკვლევი გიგანტი. \n  \n  Eastern სლოვენიის მიწის ფართო, ღია სფეროებში და მოძრავი პეიზაჟები, storks, ქარის rattles, მცურავი ქარხნები, სამკურნალო წყლები, ენერგიის რაოდენობა, ულამაზესი მოძრავი ვენახები, უნიკალური ტრადიციებისა და დიალექტებს, და, რაც მთავარია, ის სახლში თბილი და სტუმართმოყვარე ხალხი. ეს ლანდშაფტის მდიდარია ბუნებრივი თერმული აბაზანები, რომ გააძლიერებს და განახლებული თქვენ. აღმოაჩინეთ კეთილგანწყობა და სტუმართმოყვარეობა ტურიზმი ფერმები, სადაც შეგიძლიათ დააგემოვნოთ ადგილობრივი კერძები, და ღამისთევა მომხიბლავი ვენახი კოტეჯის ფონზე ვენახები. იმისათვის, რომ relive წარსულში, შეგიძლიათ მრავალი დიდებული ციხე. \n  \n  Ljubljana და მის შემოგარენში შესთავაზოს მათი სია აურაცხელი შესაძლებლობები დასვენების, შეისწავლონ, და სარგებლობენ. მწვანე დედაქალაქი ცნობილია სხვადასხვა ორიგინალური იდეები ქმნის ახალგაზრდა მეწარმეები, მკვლევარები, მხატვრები, სტუდენტებს და მოყვარულებს ყველაფერი ლამაზი. მოკლე ჩამოშორდა ქალაქის, რა ერთი ბევრი დღეში ვიზიტებს, როგორც ლუბლიანას გთავაზობთ სწრაფი წვდომა რამდენიმე მიმდებარე ატრაქციონები. თქვენ შეგიძლიათ შეიყვანოთ სასუფეველი მურა დათვი in ტყეებში Kočevsko რეგიონში, გაეცნონ ტრადიცია მწყემსები და ეწვევა მომხიბლავი ისტორიული ქალაქები იუნესკოს იუნესკოს მსოფლიო მემკვიდრეობის ძეგლები.</string>
	<string name="active">აქტიური დასვენება</string>
	<string name="active_text">ასვლა სამიტზე. ფეხით ან ველოსიპედით. სარგებლობენ ლამაზი სათხილამურო ფერდობებზე თქვენი შვილი. Feel ადრენალინი. Inhale freshness. შუა მწვანე ტყე, ცხენზე, შემდეგ წყალი, გოლფის კურსები. შეიყვანეთ სამყაროში აქტიური თავგადასავლები. \n  \n  გაატარეთ თქვენი დღესასწაული გულში მაღალმთიან სლოვენიის. გავლა დინამიური და ხელშეუხებელი ბუნება 10,000 კილომეტრის შემოხაზული და მოეწყო საფეხმავლო ბილიკი. თქვენ შეგიძლიათ აირჩიოთ 175 მთის ფაცხებს და ღამე გაათენონ სასტუმროები და ბანაკებში hikers. ლაშქრობებს და inhale freshness მთებში. \n  \n  დინამიური პეიზაჟები, სლოვენიის მათი უამრავი ბუნებრივი ლამაზმანები, იდეალურია ველოსიპედები დღესასწაული. აქ, თქვენ ნამდვილად გამონახავთ ბილიკების შესაფერისი თქვენ, თქვენს მეგობრებს და თქვენს ოჯახს. იმის გამო, რომ გავლენა ხმელთაშუა ზღვის კლიმატი, შეგიძლიათ წასვლა ველოსიპედები სლოვენიის თითქმის მთელი წლის განმავლობაში. \n  \n  სლოვენიის მდიდარია ბუნებრივი წყლის წყაროების, რომელიც თითქმის მოვუწოდებთ საქმიანობის ან ახლოს წყალი. განახლების თავს ერთად ზღვაში ბანაობს, ტბები, მდინარეები და საცურაო აუზი. Sail და surf წყალი და ნება ქარი curl თქვენი თმის. იხალისეთ stand-up paddle ინტერნატის ან რიგი ნავით ბროლის ნათელი წყლებში. როგორ ფიქრობთ, ადრენალინი პიკის? გამოცდილება თეთრი წყლის რაფტინგი, Kayaking ან canoeing და აღმოაჩინეთ ლამაზმანები ვიწრო ხეობები. დაისვენოთ, წავიდეთ თევზჭერის ან ნელა ოდენობით ქვემოთ Slovenian მდინარეები. \n  \n  თქვენ სარგებლობენ განსაკუთრებული გამოცდილება? როდესაც თქვენი სულის სიხარული და გული ფუნტი. შეხედეთ სლოვენიის სხვადასხვა პერსპექტივა. იხილეთ ლანდშაფტის ჰაერში, ხმა ჩქარობენ წყალი, შეიგრძნოთ ადრენალინი დაძაბულობა. ეს არის გამოცდილება, რომელიც შეცვლის თქვენს დასვენებას დაუვიწყარი ცხოვრების მოვლენა. \n  \n  გოლფის კურსები სლოვენიის შორის ყველაზე ლამაზი ევროპაში. ისინი მითითებული ტიპიური პეიზაჟები ზღვარზე Pannonian Plain, მათ შორის ვენახები და მოძრავი ბორცვები, ქვემოთ Alpine სამიტების და იდილიური კარსტული ლანდშაფტი. იმის გამო, რომ მოკლე დისტანციებზე ფარგლებში სლოვენიის, შეგიძლიათ მიღწევა ყველაზე გოლფის კლუბები მოძიებაში Ljubljana ერთი საათის განმავლობაში. \n  \n  ეკვისტრიანიზმი და ცხენებით სლოვენიის აქვს მრავალსაუკუნოვანი ტრადიცია წყალობით Lipica Stud Farm, აკვანი მსოფლიოში ცნობილი Lipizzaner ცხენები. მრავალი საცხენოსნო ცენტრები, ტურისტული ფერმები და ranches შემოგთავაზოთ გამოცდილება სლოვენიის saddle. \n  \n  როდესაც თოვლის ფიფქები ცეკვავენ ცაში და შექმნა მშვენიერი ზამთრის პეიზაჟი, ეს არის დრო, რომ გარკვეული fun on თოვლი. გარდა ამისა, კარგად მოვლილი სათხილამურო ეშვება, ბევრი სხვა ზამთრის საქმიანობის დაელოდება თქვენ სლოვენიაში. შეიყვანეთ სამყაროში დაუვიწყარი თავგადასავლები თოვლისა და ყინულის.</string>
	<string name="biking">Biking</string>
	<string name="biking_text">ექსპლორ სლოვენიის bike. დინამიური პეიზაჟები, სლოვენიის მათი უამრავი ბუნებრივი ლამაზმანები, იდეალურია ველოსიპედები დღესასწაული. \n  \n  აქ, თქვენ ნამდვილად გამონახავთ ბილიკების შესაფერისი თქვენ, თქვენს მეგობრებს და თქვენს ოჯახს. იმის გამო, რომ გავლენა ხმელთაშუა ზღვის კლიმატი, შეგიძლიათ წასვლა ველოსიპედები სლოვენიის თითქმის მთელი წლის განმავლობაში. \n  \n  Hop on კატავი და მიიღოს ride გასწვრივ ბილიკების მეშვეობით სლოვენიის ყველაზე ფართო forest, აღმავალს ულამაზეს პლატოზე ცენტრალური სლოვენიის და სარგებლობენ ride მეშვეობით მთიანი პეიზაჟები. ასევე შეგიძლიათ შეისწავლონ ქალაქის ქუჩები და მოედნები მიერ კატავი.</string>
	<string name="bohinj">Lake Bohinj</string>
	<string name="bohinj_text">უდიდესი ბუნებრივი ტბა სლოვენიის გაუთავებელი შესაძლებლობების გარე საქმიანობაში. \n  \n 
Lake Bohinj მდებარეობს გამყინვარების ხეობაში და იგი მოიცავს თითქმის 100 მილიონი კუბური მეტრი წყალი - შესაბამისად ძველ Bohinj ხუმრობა: არაუმეტეს bucket, თუ ეს არის დიდი საკმარისი. Steeply დაღმავალი ტბის აუზის შედარებით შეუფერხებლად ფორმის და არ აქვს არაღრმა სფეროებში. ზაფხულში, წყლის ტემპერატურა იზრდება 22 ° C; ზამთარში, ტბა იყინება ზოგჯერ. წყლის დონე იზრდება 2 - 3 მეტრის შემდეგ მძიმე ნაკლებია. \n  \n  ტბის წყლის აღდგენილია სამჯერ წელიწადში. მთავარი შენაკადი არის Savica და მთავარი distributary არის Sava Bohinjka. მეტი ერთი მესამედი წყალი ჩაედინება ტბა კარსტული წყლები ქვეშ ტბა ზედაპირის გასწვრივ ჩრდილოეთ სანაპიროზე. დროს მძიმე ნალექის, კარსტული წყლების gush out როგორც Govic გაზაფხულზე Pršivec hillside. \n  \n  Lake Bohinj არის სრულყოფილი წყლის საქმიანობის მთელი წლის განმავლობაში - საცურაო, boat riding, ქარის surfing, Kayaking ან canoeing, თევზჭერის და diving თბილი თვის განმავლობაში, (ზოგჯერ) კი ყინულის ზამთარში. სტუმრები ასევე შეუძლია მიიღოს მშვენიერი ტურისტული ნავი ride ან უბრალოდ წავიდეთ დასასვენებლად ფეხით გასწვრივ სანაპიროზე. თუ ყინულის, რომელშიც აღნიშნულია, არის ვარიანტი, გაითვალისწინეთ, რომ თქვენ შეგიძლიათ მხოლოდ skate და სიარული ice საკუთარი პასუხისმგებლობა. ჩვენ გირჩევთ, თქვენ უნდა იყოს ძალიან ფრთხილად!</string>
	<string name="spa">Spa შესვენების და წყლის გართობა</string>
	<string name="spa_text">Slovenian აბაზანები აქვს სიჭარბით გარე და შიდა წყლის სფეროებში საცურაო ყველა სეზონის. უფრო მეტიც, ისინი ასევე მასაჟი და სამკურნალო აუზი, ძალიან მიმზიდველი წყლის პარკები სლაიდები. გასართობი ბავშვებისა ასევე ხელმისაწვდომია. \n  \n  ყველა თერმული კურორტებზე სლოვენიის თანამედროვე საცურაო აუზი თერმული წყალი და ზღვის გათბობის სხვადასხვა სასიამოვნო ტემპერატურა. ეს აუზი აქვს სფეროების ჰიდრომასაჟი, whirlpools, და სხვა დასვენებისთვის ელემენტებს. ზოგიერთი კურორტებზე კი აქვს ოლიმპიური ზომის აუზი. \n  \n  Spas დიდი გარე წყლის პარკები სწრაფი წყლის chutes, ნელი მდინარეები, surfing ადგილებში, და გაბედული სლაიდები მივმართავ მათ, ვინც მიყვარს წყალი თავგადასავლები. მათ შორის არის პირველი წყლის slide ერთად 360 ხარისხი loop. \n  \n  თუ წასვლა აუზი, შეგიძლიათ ისარგებლოს ჯგუფური სავარჯიშო ინსტრუქტორი, რომელიც მოგაწვდით მომენტები გართობა და იზრუნოს თქვენს ჯანმრთელობას. სხვადასხვა სახის წყლის აერობიკა და სხვა ფორმების სწავლება გააუმჯობესოს თქვენი მიმოქცევაში, საშუალებას გაძლევთ ამოისუნთქეთ უკეთესი, და გააძლიეროს თქვენი რესპირატორული კუნთების. და ისინი fun. \n  \n  გარდა აუზი, Slovenian აბაზანები ასევე ბევრი გარე მზის აბაზანების მისაღებად, საკვები და სასმელი სფეროებში. ზოგიერთი აბაზანები კი აქვს მზის აბაზანების მისაღებად ტერასები nudists. ზაფხულში, კერძოდ, არსებობს უამრავი themed თავგადასავალი ბავშვებისთვის. \n  \n  ყველაზე Slovenian აბაზანები აქვს kiddie აუზი toddlers და ლამაზი აუზი ბავშვებისთვის. ბავშვები მეგობრული გასართობი სავსეა თავგადასავლებით და სიუჟეტებს ადგილობრივი და სხვა, უფრო ცნობილი, გმირები. მოსახლეობასთან შეხვედრები Dwarves და ელფები, მეკობრეების და ინდოელებს! მასაჟს ბავშვებისთვის და ბავშვის მოვლის, ასევე ხელმისაწვდომია.</string>
	<string name="Otras_apps">სხვა პროგრამები</string>
	<string name="Acerca">მომხმარებლის</string>
	<string name="Rate">კურსი</string>
	<string name="about">მომხმარებლის</string>
	<string name="subject1">აქვს შევხედოთ ამ app!</string>
	<string name="textoabout">კონცეფცია Mymma Soto \n  შექმნილია APlanetBit \n  ხატები საწყისი ხატები Land \n  http://www.icons-land.com</string>
	<string name="version">ვერსია</string>
	<string name="extra_text1">ეს პროგრამა არის ძალიან სასარგებლო! \n  ეს! \n  https://play.google.com/store/apps/details?id=</string>
	<string name="mensaje_cookies">"მისი თქმით, დირექტივა 2002/58 / EC ევროპარლამენტის და საბჭოს ის ინფორმაცია, რომ ამ საიტიდან მოწყობილობის იდენტიფიკატორები გამოიყენება კონტენტისა და რეკლამების, რათა სოციალური მედიის თვისებები და ანალიზი მოძრაობა. ჩვენ ასევე იზიარებს ამ იდენტიფიკატორები და სხვა ინფორმაცია თქვენი მოწყობილობის ჩვენი სოციალური მედია პარტნიორები, სარეკლამო და ვებ ანალიტიკა. სხვა დეტალები http://lagatera.dynu.net "</string>
	<string name="map_of_slovenia">რუკა</string>
	<string name="vocabulario">ლექსიკა</string>
	<string name="slovenia">სლოვენია</string>
</resources>