<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> 
<resources>
	<string name="app_name">Visit Словения HD</string>
	<string name="toast_tts_inicializado">Text-To-Speech қозғалтқыш бапталғаннан</string>
	<string name="toast_tts_error">Text-To-Speech қозғалтқышты инициализациялау кезінде қате пайда болды</string>
	<string name="toast_redir">Speech қозғалтқыштың мәтінді орнату Google Play үшін Айдайтын</string>
	<string name="toast_set_language">Словенский TTS тілін орнату</string>
	<string name="hola">Zdravo -- Сәлеметсіз бе</string>
	<string name="di_hola">sdravo</string>
	<string name="adios">Zbogom -- Сау болыңыз</string>
	<string name="di_adios">Sbogom</string>
	<string name="buenosdias">Dobro jutro -- Қайырлы таң</string>
	<string name="di_buenosdias">Dobro jutro</string>
	<string name="buenas_tardes">Dober večer -- Қайырлы кеш</string>
	<string name="di_buenas_tardes">Dober večer</string>
	<string name="buenas_noches">Lahko noč -- Қайырлы түн</string>
	<string name="di_buenas_noches">Lahko noč</string>
	<string name="hasta_luego">Se vidimo kasneje -- Кейінірек кездесеміз</string>
	<string name="di_hasta_luego">Se vidimo kasneje</string>
	<string name="hasta_manana">Se vidiva jutri -- Ертең кездесеміз</string>
	<string name="di_hasta_manana">Se vidiva jutri</string>
	<string name="quetal">Kako ste? -- Қалайсыз?</string>
	<string name="di_quetal">Kako ste?</string>
	<string name="bien_gracias">Počutim se dobro -- Мен жақсы сезім жатырмын</string>
	<string name="di_bien_gracias">počutim se dobro</string>
	<string name="buen_provecho">Dober tek -- ас дәмді болсын</string>
	<string name="di_buen_provecho">dober tek</string>
	<string name="me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš? -- Сен маған көмектесе аласың ба?</string>
	<string name="di_me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš?</string>
	<string name="cuanto_cuesta">Koliko je to? -- Ол қанша тұрады?</string>
	<string name="di_cuanto_cuesta">Koliko je to?</string>
	<string name="no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan -- Мен Sloveninan айтуға емес,</string>
	<string name="di_no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan</string>
	<string name="necesito_un_medico">Rabim zdravnika -- маған дәрігер керек</string>
	<string name="di_necesito_un_medico">rabim zdravnika</string>
	<string name="soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije -- емес, Словения I\n m</string>
	<string name="di_soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije</string>
	<string name="de_donde_eres">Kje si? -- Сіз қайдансыз?</string>
	<string name="di_de_donde_eres">chi si?</string>
	<string name="me_llamo_paul">Moje ime je Peter -- Менің атым Питер</string>
	<string name="di_me_llamo_paul">Moje ime je Peter</string>
	<string name="como_se_llama">Kaj ti je ime? -- Сенің атың кім?</string>
	<string name="di_como_se_llama">Kaj ti je ime?</string>
	<string name="arriba">Navzgor -- жоғары</string>
	<string name="di_arriba">navzgor</string>
	<string name="abajo">Navzdol -- төмен</string>
	<string name="di_abajo">navzdol</string>
	<string name="izquierda">Levi -- Сол</string>
	<string name="di_izquierda">Levi</string>
	<string name="derecha">Prav -- оң</string>
	<string name="di_derecha">Prav</string>
	<string name="centro">Bližnji -- орта</string>
	<string name="di_centro">Bližnji</string>
	<string name="delante">Spredaj -- алдыңғы</string>
	<string name="di_delante">spredaj</string>
	<string name="detras">Nazaj -- артқа</string>
	<string name="di_detras">Nazaj</string>
	<string name="encima">Več kot -- үстінде</string>
	<string name="di_encima">Več kot</string>
	<string name="debajo">Spodaj -- астында</string>
	<string name="di_debajo">Spodaj</string>
	<string name="lo_siento">Žal -- Кешіріңіз</string>
	<string name="di_lo_siento">Žal</string>
	<string name="por_favor">Prosimo -- өтінемін</string>
	<string name="di_por_favor">Prosimo</string>
	<string name="gracias">Hvala vam -- Рақмет сізге</string>
	<string name="di_gracias">Uala vam</string>
	<string name="de_nada">Ni za kaj -- Қош келдіңіз</string>
	<string name="di_de_nada">Ni za kaj</string>
	<string name="muchas_gracias">Najlepša hvala -- Көп рақмет</string>
	<string name="di_muchas_gracias">Najlepša uala</string>
	<string name="no_gracias">Ne, hvala -- Жоқ рахмет</string>
	<string name="di_no_gracias">Ne, uala</string>
	<string name="encantado">Lepo te je bilo srečati -- Сізбен танысқаныма қуаныштымын</string>
	<string name="di_encantado">Lepo te je bilo srečati</string>
	<string name="esta_bien">To je v redu -- Бәрі жақсы</string>
	<string name="di_esta_bien">To je v redu</string>
	<string name="un_cafe">Ena kava, prosim -- One кофе, өтінеміз</string>
	<string name="di_un_cafe">Ena kava, prosim</string>
	<string name="una_cerveza">Eno pivo prosim -- Бір сыра беріңізші</string>
	<string name="di_una_cerveza">Eno pivo prosim</string>
	<string name="el_bano">Kje je stranišče? -- Иіссу қайда?</string>
	<string name="di_el_bano">Chi je stranišče?</string>
	<string name="la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim? -- Сіз, маған мәзірін сұраймыз бере аласыз ба?</string>
	<string name="di_la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim?</string>
	<string name="una_tortilla">Ena omleta, prosim -- One омлет, өтінемін</string>
	<string name="di_una_tortilla">Ena omleta, prosim</string>
	<string name="una_paella">Nekateri Golaz prosim -- Кейбір ГОЛАЗ сұраймыз</string>
	<string name="di_una_paella">Nekateri Golaz prosim</string>
	<string name="la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim? -- Сіз, маған заң жобасын сұраймыз әкелуі мүмкін?</string>
	<string name="di_la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim?</string>
	<string name="desayuno">Zajtrk -- таңғы ас</string>
	<string name="di_desayuno">zajtrk</string>
	<string name="comida">Kosilo -- түскі ас</string>
	<string name="di_comida">Kosilo</string>
	<string name="cena">Večerja -- түскі ас</string>
	<string name="di_cena">večerja</string>
	<string name="cuchara">Spoon -- қасық</string>
	<string name="di_cuchara">Slico</string>
	<string name="tenedor">Vilice -- шанышқы</string>
	<string name="di_tenedor">vilice</string>
	<string name="cuchillo">Nož -- пышақ</string>
	<string name="di_cuchillo">nož</string>
	<string name="pan">Kruh -- Нан</string>
	<string name="di_pan">kruh</string>
	<string name="vaso">Steklo -- шыны</string>
	<string name="di_vaso">steklo</string>
	<string name="agua">Voda -- су</string>
	<string name="di_agua">voda</string>
	<string name="servilleta">Prtiček -- салфетка</string>
	<string name="di_servilleta">prtiček</string>
	<string name="camarero">Natakar -- Даяшы</string>
	<string name="di_camarero">Natakar</string>
	<string name="me_gusta">Všeč mi je -- бұны ұнатамын</string>
	<string name="di_me_gusta">všeč mi je</string>
	<string name="si">Da -- иә</string>
	<string name="di_si">Da</string>
	<string name="no">Ne -- жоқ</string>
	<string name="di_no">Ne</string>
	<string name="es_posible">Lahko bi bilo -- Болуы мүмкін</string>
	<string name="di_es_posible">Lahko bi bilo</string>
	<string name="nunca">Nikoli -- ешқашан да</string>
	<string name="di_nunca">Nikoli</string>
	<string name="siempre">Nenehno -- әрқашан</string>
	<string name="di_siempre">Nenehno</string>
	<string name="a_veces">Včasih -- кейде</string>
	<string name="di_a_veces">včasih</string>
	<string name="hoy">Danes -- бүгін</string>
	<string name="di_hoy">danes</string>
	<string name="ayer">Včeraj -- кеше</string>
	<string name="di_ayer">včeraj</string>
	<string name="manana">Jutri -- ертең</string>
	<string name="di_manana">jutri</string>
	<string name="coche">Avto -- машина</string>
	<string name="di_coche">avto</string>
	<string name="avion">Letalo -- Plane</string>
	<string name="di_avion">Letalo</string>
	<string name="tren">Vlak -- Пойыз</string>
	<string name="di_tren">vlak</string>
	<string name="autobus">Avtobus -- автобус</string>
	<string name="di_autobus">Avtobus</string>
	<string name="bicicleta">Koles -- велосипед</string>
	<string name="di_bicicleta">koles</string>
	<string name="hotel">Hotel -- мейманхана</string>
	<string name="di_hotel">Hotel</string>
	<string name="habitacion">Soba -- Бөлме</string>
	<string name="di_habitacion">soba</string>
	<string name="habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo -- Мен бір тапсырыс нөмірі бар</string>
	<string name="di_habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo</string>
	<string name="hasta_pronto">Se vidiva kmalu! -- Жуықта Көріскенше!</string>
	<string name="di_hasta_pronto">Se vidiva kmalu!</string>
	<string name="Salir">Шығу</string>
	<string name="basic_data">Негізгі деректер</string>
	<string name="basic_data_text">66% бағыттары, 28% ауыл шаруашылығы салаларын және 3% құрылыстар салынған аумақты орманды \n  \n Population \n 2.06m табылатын «Негізгі деректер \n  Жер алаңы \n  20,273 шаршы км, (Қаңтар 1, 2015; Словения Статистика басқармасының Республикасы) «000 (қаңтар 1, 2015; Словения Статистика басқармасының Республикасы) \n main қалалық орталықтары \n Population \n Ljubljana (капитал): 287.2 \n Maribor: 112,3 \n Kranj: 55,9 \n Celje: 48,8 \n Climate \n Mediterranean жағалауында, құрлықтық ішкі\n  Любляна қаласында nWeather (биіктік 295 метр) \n Hottest ай: шілде, 21 ° C; Ең суық ай: қаңтар, -1 ° C (орташа тәуліктік максималды және минималды); құрғақ ай: қаңтар және ақпан, 75 мм орташа жауын-шашын; жаңбырлы ай: маусым, 183 мм орташа жауын-шашын \n Language \n Slovene \n Weights және шаралар SIT239.64 тіркелген бағамы бойынша 1 қаңтардан 2007 жылғы Словенское Tolar (SIT) ауыстырылды \n Metric жүйесі \n Currency \n Бұл еуро (€): € 1\n  алда GMT туралы nTime\n  ешқайсысы сағат; жазда алда екі сағат \n Fiscal жыл \n Calendar жыл \n Public демалыс \n January 1 (Жаңа жыл күні ), Ақпан 8 (Прешерновы күні), сәуір 16-17 (Пасха күні және Пасха дүйсенбі), сәуір 27 (көтеріліс қарсы Сабақ күні), 1 Мамыр-2 (Еңбек күні), маусым 25 (Ұлттық күні), тамыз 15 ( Мәриям Успен), қазан 31 (реформация күні), 1 қараша (еске алу күні), 25 желтоқсан (Christmas Day), 26 желтоқсан (Тәуелсіздік және ұлттық бірлігі күні \n  «</string>
	<string name="arrival">Қалай келу үшін</string>
	<string name="arrival_text">«Easy Access \n Slovenia Орталық Еуропада орналасқан және Италия, Австрия, Венгрия және Хорватия шекаралас жатыр. Ол алыс Венецияға немесе Венадан тек бірнеше сағат диск болып табылады. Бұл жақсы автомобиль және темір жол байланысы бар сияқты Словения, барлық көрші елдердің оңай қол жетімді бұл жағалау ел болғандықтан, көптеген еуропалық қалалардан күнделікті рейстермен., сіз сондай-ақ теңіз арқылы Словения үшін алуға болады. \n \n  көліктердің nBy автомобиль \n Most автомобиль жолдары арқылы Словения енгізіңіз, сондай-ақ, бүкіл саяхат ең оңай жолы болып табылатын ел. олар сондай-ақ және анық белгіленген, өйткені, автокөлікпен словениялық жолдар саяхат оңай. кейбір жергілікті жолдар тар және орауға болғанымен, олардың бойымен диск, дегенмен жағымды және алуан түрлі болып келеді. автожол қозғаушы үшін, ол сіз үшін міндетті болып табылады . виньетка бар \n \n  көптеген еуропалық қалаларда күнделікті рейстердің үшін nBy Эйр \n  ИН қосу үшін, негізгі словениялық халықаралық әуежайында Жозе Pučnik Любляна ұшып екі төмен құны ұшу провайдерлер бар. Олар ұшып, EasyJet және Wizz Air болып табылады Лондон және Брюссель. Любляна ең ұшу ғана словениялық әуе Адрия Airways жүргізіледі. Сіз сондай-ақ автобус, пойыз немесе жалға автокөлікпен сол жерден тікелей жақын шетелдік әуежайлардың бірі ұшып, және қол Словения болады. \n  \n By Bus \n Buses көптеген еуропалық қалаларда в Словению іске қосыңыз. Словенияда, сіз сондай-ақ автобуспен қалалар мен ауылдық ең алуға болады. олар жергілікті жолдар бойымен іске болса, жүргізушілер кез келген елді мекенде автобус аялдамаларында тоқтатуға болады. ірі автобус сіз, сондай-ақ белгілі бір күнге арналған автобус билетін сатып алуға болады тоқтатады, ал Сіз, автобус жүргізушісі тікелей автобус билетін сатып алуға болады. \n \n  Словению nBy Train \n Trains көптеген еуропалық қалалардың күнделікті іске қосыңыз. Поезбен сапарға болса, онда ол жатын автомобильде мініп, сондай-ақ мүмкіндігі бар. Словения жүгіру словениялық темір жол поездар веб беттерінде жарияланған барлық кестесінің және баға тізімдермен, тек бар. Сіз әрбір темір жол вокзалында, сондай-ақ пойызда билетті сатып алуға болады. Словен пойыздар қазан nBy Boat немесе Sailboat \n Келесіден мамыр . Кестелерге жабысып \n , Венеция, Триест, Porec және Ровинь жоғары жылдамдықты электр қайықтар жиі аттракциондары бар. Кейде, үлкен круизді кемелер Копер келеді. сіз өз ыдыс келіп, онда сіз халықаралық шекаралық өткелдерде сондай Изола Копер және Пиран ғана болып табылады, және мамыр айынан бастап қазан айына дейін деп білуі тиіс. Izola, Копер Порторожем жылы арқандап үшін қол жетімді қазіргі заманғы айлақ бар. Словен жағалауында бірнеше жерлерде, сіз Парусника жалға алуға болады. \n  \n By Велосипед \n Naturally, сіз сондай-ақ ма жолдар мініп немесе поезд ескере отырып, велосипедпен Словения үшін алуға болады. велосипедпен, сіз Словения барлық жолдар бойынша жүріп алады. тек жүрдек және автожол болып табылады. Ол сондай-ақ орман және тау соқпақ сіздің велосипед тыйым салынады. \n  «</string>
	<string name="climate">климат</string>
	<string name="climate_text">оңтүстігінде жағалау аудандары мен ойпаттары Жерорта әсер ахуалды бар, ал еуропалық типтік құрлықтық, жылы, құрғақ, жазы және әділ суық климат әсер ретінде «Словения Климат \n Бұл климаттың сипаттауға болады. қаңтар күндіз ең суық ай температура, әдетте, шамамен нөлдік солтүстігінде, бірақ кейбір жағдайларда қысқы ай райы қатты жақын Альпы әсер етеді, әсіресе таулы аймақтарда Bora деп аталатын алыс нөлден төмен температурада және күшті, суық солтүстік жел, өте суық болуы мүмкін. ауыр қар немесе тіпті сыпырғылар бар кейбір күндері, сондай-ақ мүмкін; қар күн жылдық орташа саны Словения таулы аймақтарда 120 күн төмен жер аймақтарда және жоғары кем 40 ұзақ сақталатын жағалау аудандарында. аяз кезеңдері мен қар ° ҰСН жазғы күндіз температура 20-25 жетеді \n  . өйткені Жерорта теңізінің жылы су температураның әсерін өте сирек C болып табылады, бірақ somet IME құралдары өте жоғары, 30 ° C немесе одан да көп. кейде ауыр Найзағайлар әсіресе таулы аймақтарда, күннің соңында орын алуы мүмкін, бірақ көп уақыт, күн заклинаниями құрғақ ауа райы болып табылады. 22 шілде ° С орташа температурасы ең ыстық ай болып табылады. күн жылы болып табылады және ол қарағанда көктемде көп жаңбыр, дегенмен түн, салқын кезде, жылдық жауын-шашын. 400 оңтүстік ойпаты аудандарында мм, және таулы аймақтарда 1000 мм дейін ауытқиды \n  \n Бұл ауа райы мамыр-қыркүйек үздік болып табылады жазда. Күзгі және қысқы таулы аймақтарда тұман жиі әдетте сәл суық болып табылады және дымқыл, және \n  \n Required киім: \n Lightweight мақта мен зығырдан жаз айларында;. қыста ауыр салмақтағы және rainwear орта салмағы жылырақ. . Жемпір тіпті жазда, кешке немесе тауларында жорық үшін қажетті \n  \n Koeppen-Гейгер жіктеу мүмкін:\n  Slowenia туралы Nthe Климат CFB Климатты ретінде жіктелуі мүмкін; жылы төмен 22-ден ең ыстық ай ылғалды климатты temperated ° орташа және 10 Жоғарыда төрт немесе одан да көп ай ішінде C ° Словения кейбір жағалау маңындағы аудандардың average.The климат астам C Cfa Климатты ретінде жіктелуі мүмкін; жылы «. орташа және ылғалды 22 Жоғарыда ең ыстық айдың ° C жыл бойы Жерорта климат temperated \n </string>
	<string name="attractions">туристік Көрнекті</string>
	<string name="attractions_text">«Онда көл Блед, Postojna үңгірлер, Triglav ұлттық паркінде, Isonzo Motorrail, Piran, Velika Planina, Логар және көптеген басқалары сияқты Словенияда көруге болады жақсы көптеген туристік көрікті жерлер бар \n  \n  Сіз кез келген айда Словения ләззат аласыз жылдың және сіз осындай шағын елдегі туризмнің көптеген түрлері велоспорт, треккинг, өрмелеу, белсенді демалыс, санаторийлерде және курорттар, үңгірлер, табиғат, азық-түлік және шарап сияқты іс-шаралар, мәдениет, сауда, отбасы көңілді, казино болып табылады жасауға болады және келесі түймелерді тексеріңіз N \n  , сондықтан «.</string>
	<string name="bled">көл Блед</string>
	<string name="bled_text">«Көл Блед \n  (Словен: Blejsko Lugu көлінің; неміс: Bleder қараңыз, Veldeser қараңыз) Блед қаласында шектеседі солтүстік-батыс Словения, жоғарғы Carniolan облысының Джулиан Альпі көл \n Бұл ауданы туристік бағыт болып табылады. . көл Любляна халықаралық әуежайынан 35 км (22 миль) және астананың, Любляна 55 км (34 миль) болып табылады. «</string>
	<string name="postoina">Postoina Caves</string>
	<string name="postoina_text">«Postojna Cave \n  (Словен: Postojnska JAMA; неміс: Adelsberger Гротте; итальяндық: Гротте ди Postumia) Postojna, оңтүстік-батыс Словения жанында 24.340 м ұзақ карстовые үңгірлер жүйесі болып табылады\n  ҰАТ елдегі екінші ұзын үңгірі жүйе болып табылады (келесі. оның жоғарғы туризм сайттар, сондай-ақ бір-ақ Migovec жүйесі) [. үңгірлер Pivka өзені құрылды. «</string>
	<string name="triglav">Triglav</string>
	<string name="triglav_text">«Triglav ұлттық паркі (TNP) \n  (Словен: Triglavski Narodni паркі) Словенияда ғана ұлттық парк Ол оңтүстік-шығыс бөлігі, тиісінше 1981 жылы оның қазіргі заманғы түрінде құрылды және елдің солтүстік-батыс бөлігінде орналасқан. Альпі жиым \n Mount Triglav, Джулиан Алп ең жоғары шыңы, ұлттық паркінің ортасында дерлік тұр оған аңғарлар Джулиан Альпі өз көздерімен екі үлкен өзен жүйелеріне сумен, радиалды:.. Қызғылықты және Сава, «тиісінше, Адриатическом және Қара теңізге ағып</string>
	<string name="isonzo">Isonzo</string>
	<string name="isonzo_text">«(Словен тілінде оқылады [soːtʃa]) Қызғылықты немесе Isonzo (итальян [izontso] оқылады) (Friulian басқа атаулары: Lusinç, неміс: Sontig, Латын: Aesontius немесе Isontius) деп 138-шақырымдық (86 миль) ұзақ өзен 876 метр биіктікте, солтүстік-батыс Словенияда Джулиан Альпі Trenta алқабында батыс Словения (96 шақырым немесе 60 миль) және солтүстік Италия (43 шақырым немесе 27 миль) арқылы ағады. сипаттағы \n an альпілік өзен, оның көзі өтірік жақын қаласының Адриатика теңізіндегі енгізу (2,874 фут). [3] Ауа-, Кобарид, Толмин, Kanal Обь SOCI, (ол Solkan көпір кесіп) Нова Горица, және Гориции қалалары өткен өзен ағып, Монфальконе. Ол өзінің төменгі барысында оның жоғарғы курс және pluvial-Nival жылы Nival-pluvial режимін бар.\n  Бірінші дүниежүзілік соғыс, Италия Корольдігі мен Австро-Венгрия империясының арасындағы шекара өзен құрылған бөлігіне nPrior. [дәйексөз Бірінші дүниежүзілік соғыс кезінде] қажет, ол culminat, екі ел арасындағы ащы күрес сахна болды «1917 жылы Caporetto шайқасында ды</string>
	<string name="motorail">Motorail</string>
	<string name="motorail_text">«Motorail пойыздар ешқашан motorail қызмет көріңіз? Қашықтықты жүріп қажетінсіз автокөлікпен ұзағырақ саяхатқа баруға келеді\n  Bohinjska Bistrica, Podbrdo және Ең Н.А. SOCI, және ең ұзын словениялық теміржол тоннель арқылы перспективада арасындағы жолда жұмыс \n  , Motorail поездарда Upper Carniola қосылу, ең ұзын словениялық теміржол тоннель, Bohinj тоннель арқылы Bohinjska Bistrica, Podbrdo және Ең Н.А. SOCI және перспективада арасындағы жолда жұмыс істейтін сіз пойыз сапарға демалуға және ләззат ал сіздің автокөлік асырады. \n  Оңтүстік Батыста жағалауында жағалауы бар Словения Солтүстік. Motorail пойыздар ені биіктігі мен 2.4m жылы 3м артық емес автомобильдер, фургондар, пикаптар және фургондар асыра алады. «</string>
	<string name="piran">Piran</string>
	<string name="piran_text">Словен жағалауында ең әдемі қала тұз көмегімен өсті. әлемдік деңгейдегі Флер де SEL (тұз гүл) әлі күнге дейін ғасырлық әдістерді пайдалана отырып, бүгін өндірілетін Piran тұз табалар, көркем Жерорта оның мақсатында шіркеу және мәдени көрікті, қала қабырғалары неге себебі болды, гүлденді. \n  \n  ортағасырлық қабырғаның қалдықтарынан ескі порт қала мәдени және тарихи ескерткіш ретінде қорғалған. жағалауында орталық алаңға төбеден және оның шіркеуінің түсетін тығыз салынған үйлер тар көшелер ғана оның Жерорта сипатта атап. Венецияға әсерінен дамыған Бұл дүниелік жағалау қала, Адриатика жағалауында ең шынайы және ең әдемі қалалардың бірі болып саналады. сәулет қатар, теңіз мұражайы, аквариум және басқа да көрікті, келушілер оқиғалар, аспаздық құрбандықтарды және жақын ерекше табиғи мүмкіндіктерді пайдалану үшін осы қалаға ағылып. \n  \n  Пиран Словения көркем ортағасырлық қалалардың бірі болып табылады. басқа, Любляна жағалауынан, және Алп Pannonian Plain бір тарихи қаладан бара бір апта Словенияда мүмкін саяхат өткен заманнан бастап қорғаныс қабырғалар мен басқа да сәулет және мәдени ерекшеліктерін Lovers. \n  \n  804 жылы құрылған Piran тұз сковородки, бүгінгі Марина (Lucija, Portoroz), аз Strunjan Salt табалар саласындағы тұз табаларды қамтыған, және үлкенірек Sečovlje Тұз Pans. барлық сақталған тұз кастрюль аудандар ландшафт парктер. Strunjan Пейзаж саябағында, сіз теңіз үстінен символы керемет Клиффа таба, және Sečovlje тұз сковородки кезінде, сіз экскурсиялар дәстүрлі тұз өндіру және Солт қабылдау мұражайына сапары туралы біле аласыз. \n  \n  сайын тамыз, Piran, тұз өсті қала, олар соңғы тұз егінге дейін олардың жаз жұмсауға болар еді Sečovlje saltpans, бастап Saltern отбасы қайтару жандандырады Saltern фестивалі атап өтеді. Негізгі іс-шаралар Пиран қаласында дүниеге Гранд скрипкашы және композитор Джузеппе Tartini, арналған Tartini алаңында, өтеді. Әр жазда, камералық музыка Tartini фестивалі қаласында орын алады. суретшілер шабыт алу үшін қайтадан уақыт қайтып және қала, сондай-ақ, басқа да бірқатар іс-шаралар ұсынады. Пиран оқиғалар күнтізбесін орындаңыз!</string>
	<string name="velika">Velika Planina</string>
	<string name="velika_text">Көктемде соңы Alpine туралы cowbells жүзеге Velika Planina Үстірт жайылымдар кезде бақташылар келуін жариялау, қоңырау басталады табылады. Бұл Еуропадағы ең үлкен бақташылар ның елді мекендердің бірі сиқырлы үстірті ғой. Ал сіз тау жайылымда қызықты өмірі туралы білуге ​​және олар сізге дайындалуға алатындарыңыз сүт тәттіге татуға шақырылдыңыз. шалғындары арқылы серуендеуге немесе Үстірт арқылы экскурсия (немесе таулы велосипед) қабылдайды. Сіз өткізіп келсе деп табиғи және этнологиялық курьезов келтірілді тау жайылым арқылы жорықтар және серуендеуге арналған мүмкіндіктер көп \n  \n  Velika Planina шақырады. Velika Planina ең жылдам жолы Kamniška Bistrica кабельді автокөлікпен болып табылады. Жерден, сіз тамаша көрінісі бар құптады боласыз жоғарғы, үшін шаңғы лифт алуға болады. Қандай да бір қиындық көреді, кім басына сондай-белгіленген жаяу бірін орындаңыз болады. Қыста, сіз бірге достарымен және отбасымен, есте үшін нағыз Қысқы ертегі дейін заклинаю болады шаңғы баурайы бар. \n  \n  жайылымда бақташылар есептесу кейбір 140 саятшылықты қамтиды. оның тән сәулет, ол Velika Planina символы ғой. саятшылықты қамту дерлік төмен жерге деген дәстүрлі шырша черепица жасалған төбесі бар жабылған. үстірті шынымен олар жайылып табын бейім ретінде қыркүйекке дейін саятшылықты алады бақташы келуімен, маусым айында тірі келеді. Олар қолдан сүт жеңсік дәмі үшін келушілерді шақырамыз ғана тым бақытты боласыз, немесе тіпті шынайы қойшының түскі ас дайындау - қышқыл сүт және žganci - қарақұмық немесе жүгері Mush. саятшылықты Кейбір келушілер үшін қол жетімді, сондықтан қойшылар істеу сияқты сіз немесе екі түн өткізу мүмкін емес, неге ешқандай себеп жоқ. \n  \n  тар шеңбер тропинке арқылы қол жетімді белгілі Vetrnica үңгірге, Сноу Мәриям мен түсуіне капелласының кезінде үзіліс жасаңыз. Үстірт (Zeleni Роб) батыс шетінде Luknja деп аталатын көркем табиғи терезесі (тесік) бар. (Жабайы жартасты мағынасы) Dovja Griča үңгір ғана тоғыз метр тереңдігі Tiha Долина аңғарындағы (тыныш аңғарында үшін Словен), орналасқан, бірақ ол киелі рухтың жетелеуімен жазылған бұл көптеген халық ертегілері белгілі. Velika Planina ауданының ірімшік тән ерекше түрі - Тағы бір сайт тұр көріп trnič сақталады Preskar мұражай болып табылады. \n \n  сіз шынайы қойшының түскі үстіртінде өзіңіз алып кете аласыз жазда N - қышқыл сүт және žganci (қарақұмық Mush). бақташылар сіз кірген кезде сізге қолдан ірімшік және басқа да сүт мамандықтар ұсынуға бақытты болады. Сіз štruklji ретінде белгілі сүзбе бар осындай Jota (бұршақ және ашытылған қырыққабат Хотпот), ričet (арпа Бұқтырылған), гуляша, қырыққабат бар шұжық, Carniola шұжық, қарақұмық žganci немесе ыстықтай тұшпара сияқты, дәстүрлі қойшының азық-түлік сіздің батареяларды зарядтауға болады плато бір рет . \n  \n  астында Velika Planina, баспаған табиғат ортасында, сіз Kamniška Bistrica өзенінің үш серіппелер ашу болады. Олардың белгілі үздік Mountain Lodge Dom V Kamniški Bistrici жақын орналасқан, оның негізгі көзі болып табылады. көзінен сіз Plečnik Manor, ландшафт табиғи араластыруға етіп белгілі словениялық сәулетші әзірленген базасы табасыз. өзен қадағалау екі сайлар келуге ұмытпаңыз, ал: Ауа және Мали Predaselj, сондай-ақ көріп-ақ тұр сарқырамасы, Kamniška Bistrica тар бөлігі арнасында, және Orglice (гармоника үшін Словен).</string>
	<string name="logar">Логар</string>
	<string name="logar_text">Логар Valley (Logarska долина) Еуропадағы ең әдемі альпі мұздақ алқап бірі болып табылады. Solčava облысының осы бөлігінде оның үй айрықша және табу қиын болып табылады табылған дәстүр, адам мен табиғат арасындағы гармоникалық баланс. Осы бейбіт ландшафт сіздің болу туризм, велоспорт, жоғарғы жүруге немесе фото сафари үшін мүмкіндік парковаться жеткізіңіз. парк, сондай-ақ ерекше қорғалатын табиғи аумақтың табысты басқару үшін Алп Award халықаралық CIPRA Болашақтың жеңіп алды. \n \n  сіз әрбір қадамда баспаған жасыл табиғатын тамашалауға болады Логар алқабында N. Логар алқабында, ландшафт паркін баспаған табиғат аясында қызықты бұрыштар және crannies арқылы жетекші табиғи тарихи және этнографиялық соқпақ арқылы Trail алыңыз. Сіз кезектен тыс табу үшін мүмкіндік, сирек және тіпті қауіп төнген гүл түрлерін шалады. Valley 90-метрлік Rinka Falls болып, олардың арасында оның көптеген сарқырамалар, ең елеулі үшін, сондай-ақ белгілі. \n  \n , ол сіз, жақын шыңдары аттанды велосипедпен барып, тауға көтерілуге ​​немесе олардың табиғи ортаға жануарлар үшін фото аң баруға болады кейін сіз боласыз белсенді мерекелер болса. Балалар өздерінің сүйікті ертегі кейіпкерлердің көптеген жасырады ертегі орман роуминг ұнайды. Valley, әсіресе шаңғы және тау шаңғысы туристік төбешікпен, шаңғы үшін шақырып шанамен сырғанау қысқы Come; Сіз оған дейін болсаңыз, сіз мұздатылған сарқырама шықса ләззат сенімді боласыз. \n  \n  Ағаш астық қоймасы немесе «kašče» мәдени мұра ажырамас бөлігі болып табылады - Логар алқабында, сонымен қатар Solčava облысы мен жоғарғы алқабында Савиньские ғана емес. олар азық-түлік, әсіресе астық сақтау үшін пайдаланылды Олар, ауыл шаруашылығы холдингтердің таптырмас бөлігі болды. Олардың кейбіреулері әлі күнге дейін олардың түпнұсқа мақсат үшін пайдаланылады. Сондай-ақ, рухани ауытқулар Home, Logarski Kot қойшы ның саятшылықты және Мәсіхтің Chapel King қараңыз. \n  \n  Логар Valley Solčava облысындағы үш аңғарлары бірі болып табылады - табылған басқа да екі Robanov Kot және Matkov Kot болып табылады. Solčava Аумақтың тұрғындарының көпшілігі Словения (Bukovnik, 1.327 м) ең жоғары-жатып фермасы болып, олардың арасында жоғары тау фермаларын, өмір сүреді. тау саятшылықты және шыңдары жоғары көтерілуге ​​немесе планердің жылы Логар алқабында қалықтап. Осы әдемі ортаға сіздің жаңа приключения үшін параметрді тексеріңіз.</string>
	<string name="vine">Әлемдегі ең көне Vine</string>
	<string name="vine_text">Марибор жүрегі, Lent, әлемдегі ең көне жүзім отаны болып табылады. Ескі Vine үйі - 450-ден астам жасында ол өзінің мұражайы мақтана ғана зауыт. Марибор осындай Ескі Жүзім кесіледі, Әулие Мартин күні, және ескі Vine фестивалі ретінде Ескі Vine мерекелеу іс-шаралар, бірқатар өтуде. Қоспас немесе жоқ, Ескі Vine тіпті өз әнұраны бар, және жергілікті тұрғындар ғана сіз оны естуге мүмкіндік тым мүдделі. \n  \n  жастағы 400 жыл расталған Žametovka немесе Modra kavčina (Bleu Әтір Спрей), әлі күнге дейін жеміс әлемдегі ең көне, жүзім ретінде Гиннестің рекордтар кітабына енгізілген. ескі жүзім түрік шапқыншылығы кезінде ортағасырлық соңында Марибор қаласында отырғызды. Ол куәсі - және аман - бүгінгі күні Ескі Vine үйі үшін қала басқыншылардан және қорғаушылар арасындағы толастамады шайқас, қала қабырғасының бір бөлігі бір рет болды. \n  \n  Марибор мен оның төңірегі қаласы арқылы гастрономиялық саяхат жүзеге орнатыңыз. Сіз Štajerska хош кең түрлі ләззат аласыз, сондай-ақ барлық жолдары Ескі Vine үйінде сізді әкеледі \n  \n  Ескі Vine өз мұражай тек зауыт болып -. Ескі Vine үйінде. қала қабырғасының бір бөлігі кейін, үй бүгін шарап зауытының және Марибор шарап облысының бөлме тартулары премиум шараптардан дәм шарап отырып, почтенный шарап мұрасын витриналар. Ал көптеген көркем шарап жолдар мен шарап мақтанады Ескі Vine, Maрибор және төңірегі тойлауға. \n  \n  Егер аспаздық, шарап алапқа және мәдени жеңсік бірге осы премиум фестивалі іс-шара Ескі жүзім және Марибор Әулие Мартин мерекесі, ең үлкен Әулие Мартин күнін мерекелеу жабылады салтанатты жүзім егін жинау қазан айында басталады Словения. Сіз Словен шарап өндірушілер, Štajerska облыс әсіресе, ұсынысқа бар екенін үздік бастан аласыз. дәстүрлі аспаздық наслаждений Жанкүйерлер жергілікті аспазшы түпнұсқа тағамдар үлгісі алады, және ол барлық офф кезеңін үшін қызықты мәдени бағдарлама, сондай-ақ бар. \n  \n  екінші ірі Словен қала Марибор 400-ден астам жаста әлемдегі ең көне жүзім, өз мақтан. Онда Марибор ауылдық осы маститый шарап «Даму» бастап үш шарап бағыттар болып табылады және сіз оларға сіздің велосипед болады. үш шарап бағыттар жеке ұпай Грация бастап Марибор халықаралық эрцгерцог Иоганн Trail байланысты. Сіз ең ынта велосипедшілер бірі болмаса, сіз сондай-ақ, осы жолдардың бойында электр велосипед және мінгізейін мініп алады.</string>
	<string name="regions">аймақтар</string>
	<string name="regions_text">Елдің тіпті шалғай түкпірлерінде тек шамамен екі сағат қашықтықта Любляна астанасы болып табылады, өйткені Словенияда, бір, бір күні төрт түрлі әлемдер туындауы мүмкін. Словения жасыл жүрегі таулы Альпі сіздің қарау созылады шығысында Pannonian жазығының тыныш сұлулық үшін. Сіз барлық оның сұлулығын, оны табу үшін Жерорта Словения, оның жағалаудағы қалалар мен тамаша карста бар, күтіп отыр. астананың жанданған пульсіңізді, қоршаған табиғат және мәдениет сұлулығын зерттеуге. \n  \n  сіз атақты көл Блед және сүйікті көлі словенские көрінісін ләззат Сіз жасыл Словения сұлулығын сезінуге болады. белсенді демалыс үшін көптеген мүмкіндіктер Джулиан Альпі, Triglav ұлттық паркінде, мықты әдемі Камникско және Савиньские Альпі, және жасыл Pohorje тауларының қамтылған көркем Альпі шыңдары мен аңғарлар арасында бар. Марибор, әлемдегі ең көне лозы қала басшысы, Kranjska Gora, Koroška керемет облысының танымал демалыс орны, немесе Қызғылықты өзенінің аңғары кіріңіз, не - Сіз қайда барса да, керемет тәжірибе күтіп Сіз. \n  \n  олардың ортағасырлық қала орталықтарымен Пиран Изола және Копер арбау келушілердің Жерорта қалаларының кезде, Portoroz оның көрікті мерекесі оларды шақырады. Тұз комбайндар Sečovlje Тұз табалар еңбектеніп көруге болады, және Postojna Cave, Škocjan үңгірлер мен Vilenica үңгірден карстық планетаның ең тамаша жер асты әлемдер мақтана алады. Бұл аймақ, сондай-ақ асыл Lipizzaner жылқы отаны болып табылады. Goriška Brda жүзім бай төбелердің жер оның азғыру жоғары сапалы хош иісті шарап танымал болып табылады, және сіз туристік шаруа қожалықтарының және шарап оны дәм тата алады. қызықты талғамы мен приключения оның шексіз, Vipava Valley, сондай-ақ беделді Lonely Planet, саяхат Жол алыбының ұсынған болатын. \n  \n  Шығыс Словения, ең бастысы, оны үйіне кең жер, ашық алаңдары мен су шипалы жылжымалы пейзаждар, АИСТ, жел-жалеек, өзгермелі диірмен, энергия балл, көркем жылжымалы жүзімдіктер, бірегей дәстүрлер мен диалектілер болып табылады, және жылы және қонақжай халық. Бұл ландшафт сені нығайтып, қайта қуаттандыру болады табиғи термалды СПА бай. Discover сіз жергілікті жеңсік дәм татуға, және жүзімдіктер жағдайында сүйкімді Vineyard Cottage түнеп болады туризм шаруа қожалықтарының қонақжайлығымен және,. Өткенді бастан, сіз көптеген айбынды қамалдар келуге болады. \n  \n  Любляна және оның төңірегі, олардың келушілерге, демалуға зерттеуге, және ләззат үшін көптеген мүмкіндіктер ұсынады. жасыл капитал жас кәсіпкерлер, ғалымдар, суретшілер, студенттер, және әдемі барлық заттарды әуесқойлары құрылған түрлі бастапқы идеялар үшін белгілі. қаласынан қысқаша үзілістен үшін, Любляна бірнеше жақын көрнекті жылдам қол ұсынады, көптеген күндік-сапарларға бірінде өтіңіз. Сіз, не, Kočevsko облыс ормандарында қоңыр аюдың Патшалығына кіре бақташылар дәстүр туралы білуге ​​немесе ЮНЕСКО-ның Бүкіләлемдік мұра ретінде жазылған сүйкімді тарихи қала келуге болады.</string>
	<string name="active">белсенді демалыс</string>
	<string name="active_text">Саммитті көтерілуге. жаяу немесе велосипедпен. Сіздің балалармен әсем шаңғы беткейлері Enjoy. адреналин сезінеді. Inhale балғындық. жасыл ормандардың ортасында, су жанында ат, бойынша, гольф бойынша. белсенді приключения әлемін енгізіңіз. \n  \n  таулы Словения жүрегінде өз демалыс өткізу. белгіленген және ұйымдастырылған жаяу соқпақтар 10000 шақырым динамикалық және қол тимеген табиғаттың арқылы Walk. Сіз 175 тау саятшылықты таңдай немесе туристер үшін қонақ үйлер мен лагерлерінде түнеуге болады. Go жаяу және тау Балғындық демді ішке тарту. \n  \n  Словения динамикалық пейзаждар, олардың сансыз табиғи сұлулық бар велосипед демалыс үшін өте ыңғайлы болып табылады. Мұнда, сіз үшін қолайлы соқпақтар, достарыңызды, және сіздің отбасы таба сенімдіміз. Жерорта климат әсерінен, сіз Словения барлық дерлік жыл айналымда велосипедпен баруға болады. \n  \n  Словения дерлік су үстіне немесе жанына қызметі үшін қоңырау, ол табиғи су көздеріне бай. теңіз, көлдер, өзендер немесе жүзу бассейні жылы жүзу Өзіңізді жаңартыңыз. Sail және Surf су және жел шашыңызды бұралып болсын. оқшау дейін Пэдлбординг Өнерден немесе мөп-мөлдір сулар бойынша қайық жолға. Сіз адреналина сезінесің бе? , Рафтинг бастан байдарка немесе каноэде және тар шатқалдарда сұлулығын ашу. , Демалуға балық аулауға немесе баяу словениялық өзендер төмен сплавляемся үшін. \n  \n  сіз арнайы тәжірибе ұнайды? Кезде сіздің жан қуанады және сіздің жүрек фунт. басқа тұрғысынан Словения көзқараспен. ауадан ландшафт қараңыз, су асығатын даусын ести, адреналин шиеленісті сезінеді. Бұл ұмытылмас өмір оқиғаға сіздің мерекелер өзгертуге болады тәжірибе болып табылады. \n  \n  Словения гольф курстары Еуропадағы ең әдемі бірі болып табылады. Олар жүзім және төбеден арасында, тау саммиттер төмен, және идиллическое карстың ландшафты, Pannonian жазығының шетіне тән ландшафтардың орнатылады. Словения ішінде қысқа қашықтыққа байланысты, сіз бір сағат ішінде ең Любляна бастап гольф клуб жетуі мүмкін. \n  \n  Словенияда Equestrianism және атқа мініп жүру тұқымы липицанской жылқы заводының, әлемге танымал Lipizzaner жылқы бесігі үшін ғасырлық дәстүр арқасында. Көптеген ат орталықтары, туристік фермалары және Ranches сізге седле Словения тәжірибесі ұсынамыз. \n  \n  тамшы аспанда билеуге және тамаша қысқы пейзажы жасағанда, ол қар кейбір көңілді уақыт. сондай-ақ сақтап шаңғы трассалары үшін Сонымен қатар, басқа да көптеген қысқы қызметі Словенияда сіздерді күтеді. қар және мұз ұмытылмас приключения әлемін енгізіңіз.</string>
	<string name="biking">Biking</string>
	<string name="biking_text">велосипедпен Словения зерттеңіз. олардың сансыз табиғи сұлулық бар Словения динамикалық пейзаждар, бір велосипед демалыс үшін өте ыңғайлы болып табылады. \n  \n  Мұнда, сіз үшін қолайлы соқпақтар, достарыңызды, және сіздің отбасы таба сенімдіміз. Жерорта климат әсерінен, сіз Словения барлық дерлік жыл айналымда велосипедпен баруға болады. \n  \n  хоп велосипед және, Словения ең ауқымды орман арқылы соқпақ мінгізейін Орталық Словенияда көркем Үстірт көтеріледі және қыратты пейзаждар арқылы ләззат сапарымен. Сіз сондай-ақ велосипедпен қала көшелері мен алаңдары зерттеуге болады.</string>
	<string name="bohinj">Lake Bohinj</string>
	<string name="bohinj_text">белсенді демалыс үшін шексіз мүмкіндіктері Словенияда ірі табиғи көлдер. \n  \n 
Көлі Bohinj ледниковое алқабында орналасқан және ол су шамамен 100 млн текше метр құрайды - ескі Bohinj әзіл сәйкес: ол үлкен жеткілікті болса ешқандай артық шелектегі астам. көл бассейнінде кемуі күрт салыстырмалы тегіс пішінді және ешқандай таяз бағыттарын бар. Жазда, су температурасы 22 көтеріледі ° C; қыста, көл кейде қатып. 3 метр ауыр жауын-шашынның кейін - Су деңгейі 2 көтеріледі. \n  \n  көлі су жылына үш рет қалпына келтірілді. Негізгі саласы Savica болып табылады, және негізгі distributary Сава Bohinjka болып табылады. су астам үшінші солтүстік жағалауы бойымен көл беті астында Карстовых бұлақтар бастап көлге құяды. ауыр жауын-шашынның барысында Карстовых су Pršivec тау баурайында Govic көктемде ретінде Гуш. қыста тіпті мұз (кейде) үшін, суыққа ай жүзу, қайық жүруге, жел серфинг, байдарка, немесе каноэде, балық аулау мен дайвинг жылғы - \n  \n  көлі Bohinj жыл бойы су қызметі үшін тамаша болып табылады. Келушілер сондай-ақ тамаша туристік қайық мінгізейін немесе жай жағалауда рақаттандыратын серуенге баруға болады. мұз көрсете параметр болып табылады, онда сіз тек конькимен және өз жауапкершілігін мұз жүре алады, бұл, ескеріңіз. Біз өте абай болу ұсынамыз!</string>
	<string name="spa">Spa үзіліс және су көңілді</string>
	<string name="spa_text">Словен спа барлық маусымдарда жүзу үшін ашық және жабық акваторияның молынан бар. Сонымен қатар, олар сондай-ақ массаж және емдік бассейндер және слайдтар өте тартымды аквапарк бар. балаларға арналған ойын-сауық, сондай-ақ қол жетімді. \n  \n  Словения Барлық жылу шипажайлар түрлі жағымды температураның жылу сумен немесе теңіз суының қазіргі заманғы бассейндер. Бұл бассейндер гидро массаж, джакузи, және басқа да рақаттандыратын элементтер үшін аумақтар бар. Кейбір шипажайлар тіпті Олимпиада-өлшемді бассейндері бар. тез су Скат бар үлкен ашық су парктер бар \n  \n  СПА, баяу өзендер, соседние шарлау, және батыл слайдтар су приключения сүйетіндерге шақырамын. Олардың арасында 360-дәрежелі ілмектер бірінші су төбешігі. \n \n  Сіз бассейні өтіңіз, онда сіз көңілді сәттері, сізге және сіздің денсаулығыңыз қамқорлық нұсқаушысы, топтық жаттығу ләззат аласыз N. су аэробика және жүзеге асыру басқа да нысандарын түрлі түрлері сіздің қан айналымын жақсартады, сіз жақсы шығарған, және сіздің тыныс алу бұлшық нығайту үшін мүмкіндік береді. Және олар көңілді боласыз. \n  \n  бассейндер Сонымен қатар, словениялық спа-ақ көптеген ашық күн ванналарын қабылдау, азық-түлік және сусындар бағыттарын қамтамасыз етеді. Кейбір спа Тіпті нудистам террассалар күн ванналарын қабылдау болды. Атап жазда, балаларға арналған көптеген тақырыптық Adventures бар. \n  \n  Ең Словен спа сәбилерге және балаларға арналған тамаша бассейндер үшін балаларға бассейндері бар. Балалар-достық ойын-сауық приключения және жергілікті және басқа да, одан белгілі, батырлар туралы әңгімелер толы. Таныс гномы және эльфы, қарақшылар мен үндістер! балалар мен бала күтімі үшін массаж, сондай-ақ қол жетімді.</string>
	<string name="Otras_apps">Басқа қолданбалар</string>
	<string name="Acerca">туралы</string>
	<string name="Rate">ставка</string>
	<string name="about">туралы</string>
	<string name="subject1">Осы қолданбаның қараңызшы!</string>
	<string name="textoabout">Mymma Сото тұжырымдамасы \n  APlanetBit \n  Белгішелер жерден белгішелер жасалынған \n  http://www.icons-land.com</string>
	<string name="version">нұсқа</string>
	<string name="extra_text1">Бұл бағдарлама өте пайдалы!\n  Кейін әркетті ол! \n  https://play.google.com/store/apps/details?id=</string>
	<string name="mensaje_cookies">«Бұл сайт құрылғы идентификаторы әлеуметтік медиа мүмкіндіктерін қамтамасыз ету және трафикті талдау мақсатында, жеке мазмұн мен жарнамалар үшін пайдаланылады деп хабарлайды директива 2002/58 / Еуропалық Парламент EC және Кеңестің пікірінше. Біз сондай-ақ, осы идентификаторларын ортақ және Біздің әлеуметтік медиа әріптестермен құрылғыдағы басқа ақпарат, жарнама және веб-талдау. http://lagatera.dynu.net туралы Толығырақ «</string>
	<string name="map_of_slovenia">карта</string>
	<string name="vocabulario">сөздік</string>
	<string name="slovenia">Словения</string>
</resources>