<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> 
<resources>
	<string name="app_name">방문 슬로베니아 HD</string>
	<string name="toast_tts_inicializado">텍스트 음성 변환 엔진이 초기화되었습니다</string>
	<string name="toast_tts_error">텍스트 음성 변환 엔진을 초기화하는 동안 오류가 발생했습니다</string>
	<string name="toast_redir">구글 플레이에 리디렉션 음성 엔진에 텍스트를 설치합니다</string>
	<string name="toast_set_language">슬로베니아어 TTS 언어 설정</string>
	<string name="hola">Zdravo -- 여보세요</string>
	<string name="di_hola">sdravo</string>
	<string name="adios">Zbogom -- 안녕</string>
	<string name="di_adios">Sbogom</string>
	<string name="buenosdias">Dobro jutro -- 좋은 아침</string>
	<string name="di_buenosdias">Dobro jutro</string>
	<string name="buenas_tardes">Dober večer -- 안녕하세요</string>
	<string name="di_buenas_tardes">Dober večer</string>
	<string name="buenas_noches">Lahko noč -- 잘 자</string>
	<string name="di_buenas_noches">Lahko noč</string>
	<string name="hasta_luego">Se vidimo kasneje -- 나중에 참조</string>
	<string name="di_hasta_luego">Se vidimo kasneje</string>
	<string name="hasta_manana">Se vidiva jutri -- 내일 봐요</string>
	<string name="di_hasta_manana">Se vidiva jutri</string>
	<string name="quetal">Kako ste? -- 어떻게 지내세요?</string>
	<string name="di_quetal">Kako ste?</string>
	<string name="bien_gracias">Počutim se dobro -- 기분이 좋아</string>
	<string name="di_bien_gracias">počutim se dobro</string>
	<string name="buen_provecho">Dober tek -- 맛있게 드세요</string>
	<string name="di_buen_provecho">dober tek</string>
	<string name="me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš? -- 도와주세요?</string>
	<string name="di_me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš?</string>
	<string name="cuanto_cuesta">Koliko je to? -- 그것은 얼마입니까?</string>
	<string name="di_cuanto_cuesta">Koliko je to?</string>
	<string name="no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan -- 나는 Sloveninan을 말하지 않는다</string>
	<string name="di_no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan</string>
	<string name="necesito_un_medico">Rabim zdravnika -- 의사가 필요 해요</string>
	<string name="di_necesito_un_medico">rabim zdravnika</string>
	<string name="soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije -- 슬로베니아하지 했는데요</string>
	<string name="di_soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije</string>
	<string name="de_donde_eres">Kje si? -- 어느 나라 사람이에요?</string>
	<string name="di_de_donde_eres">chi si?</string>
	<string name="me_llamo_paul">Moje ime je Peter -- 내 이름은 피터 야</string>
	<string name="di_me_llamo_paul">Moje ime je Peter</string>
	<string name="como_se_llama">Kaj ti je ime? -- 당신의 이름은 무엇입니까?</string>
	<string name="di_como_se_llama">Kaj ti je ime?</string>
	<string name="arriba">Navzgor -- 쪽으로</string>
	<string name="di_arriba">navzgor</string>
	<string name="abajo">Navzdol -- 내려가는</string>
	<string name="di_abajo">navzdol</string>
	<string name="izquierda">Levi -- 왼쪽</string>
	<string name="di_izquierda">Levi</string>
	<string name="derecha">Prav -- 권리</string>
	<string name="di_derecha">Prav</string>
	<string name="centro">Bližnji -- 가운데</string>
	<string name="di_centro">Bližnji</string>
	<string name="delante">Spredaj -- 앞</string>
	<string name="di_delante">spredaj</string>
	<string name="detras">Nazaj -- 뒤</string>
	<string name="di_detras">Nazaj</string>
	<string name="encima">Več kot -- 위에</string>
	<string name="di_encima">Več kot</string>
	<string name="debajo">Spodaj -- 아래에</string>
	<string name="di_debajo">Spodaj</string>
	<string name="lo_siento">Žal -- 죄송합니다</string>
	<string name="di_lo_siento">Žal</string>
	<string name="por_favor">Prosimo -- 부디</string>
	<string name="di_por_favor">Prosimo</string>
	<string name="gracias">Hvala vam -- 감사합니다</string>
	<string name="di_gracias">Uala vam</string>
	<string name="de_nada">Ni za kaj -- 아니에요</string>
	<string name="di_de_nada">Ni za kaj</string>
	<string name="muchas_gracias">Najlepša hvala -- 정말 감사합니다</string>
	<string name="di_muchas_gracias">Najlepša uala</string>
	<string name="no_gracias">Ne, hvala -- 아니요 괜찮습니다</string>
	<string name="di_no_gracias">Ne, uala</string>
	<string name="encantado">Lepo te je bilo srečati -- 만나서 반갑습니다</string>
	<string name="di_encantado">Lepo te je bilo srečati</string>
	<string name="esta_bien">To je v redu -- 즉 OK입니다</string>
	<string name="di_esta_bien">To je v redu</string>
	<string name="un_cafe">Ena kava, prosim -- 한 커피주세요</string>
	<string name="di_un_cafe">Ena kava, prosim</string>
	<string name="una_cerveza">Eno pivo prosim -- 맥주 한잔 부탁드립니다</string>
	<string name="di_una_cerveza">Eno pivo prosim</string>
	<string name="el_bano">Kje je stranišče? -- 화장실은 어디에 있습니까?</string>
	<string name="di_el_bano">Chi je stranišče?</string>
	<string name="la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim? -- 당신은 나에게 메뉴를하시기 바랍니다 줄 수 있을까요?</string>
	<string name="di_la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim?</string>
	<string name="una_tortilla">Ena omleta, prosim -- 한 오믈렛, 제발</string>
	<string name="di_una_tortilla">Ena omleta, prosim</string>
	<string name="una_paella">Nekateri Golaz prosim -- 일부 Golaž하십시오</string>
	<string name="di_una_paella">Nekateri Golaz prosim</string>
	<string name="la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim? -- 당신은 내게 법안을하시기 바랍니다 가져올 수 있을까요?</string>
	<string name="di_la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim?</string>
	<string name="desayuno">Zajtrk -- 아침밥</string>
	<string name="di_desayuno">zajtrk</string>
	<string name="comida">Kosilo -- 점심</string>
	<string name="di_comida">Kosilo</string>
	<string name="cena">Večerja -- 공식 만찬</string>
	<string name="di_cena">večerja</string>
	<string name="cuchara">Spoon -- 숟가락</string>
	<string name="di_cuchara">Slico</string>
	<string name="tenedor">Vilice -- 포크</string>
	<string name="di_tenedor">vilice</string>
	<string name="cuchillo">Nož -- 칼</string>
	<string name="di_cuchillo">nož</string>
	<string name="pan">Kruh -- 빵</string>
	<string name="di_pan">kruh</string>
	<string name="vaso">Steklo -- 유리</string>
	<string name="di_vaso">steklo</string>
	<string name="agua">Voda -- 물</string>
	<string name="di_agua">voda</string>
	<string name="servilleta">Prtiček -- 냅킨</string>
	<string name="di_servilleta">prtiček</string>
	<string name="camarero">Natakar -- 웨이터</string>
	<string name="di_camarero">Natakar</string>
	<string name="me_gusta">Všeč mi je -- 나는 그것을 좋아하지</string>
	<string name="di_me_gusta">všeč mi je</string>
	<string name="si">Da -- 예</string>
	<string name="di_si">Da</string>
	<string name="no">Ne -- 아니</string>
	<string name="di_no">Ne</string>
	<string name="es_posible">Lahko bi bilo -- 그것은 수</string>
	<string name="di_es_posible">Lahko bi bilo</string>
	<string name="nunca">Nikoli -- 못</string>
	<string name="di_nunca">Nikoli</string>
	<string name="siempre">Nenehno -- 항상</string>
	<string name="di_siempre">Nenehno</string>
	<string name="a_veces">Včasih -- 때때로</string>
	<string name="di_a_veces">včasih</string>
	<string name="hoy">Danes -- 오늘</string>
	<string name="di_hoy">danes</string>
	<string name="ayer">Včeraj -- 어제</string>
	<string name="di_ayer">včeraj</string>
	<string name="manana">Jutri -- 내일</string>
	<string name="di_manana">jutri</string>
	<string name="coche">Avto -- 차</string>
	<string name="di_coche">avto</string>
	<string name="avion">Letalo -- 비행기</string>
	<string name="di_avion">Letalo</string>
	<string name="tren">Vlak -- 기차</string>
	<string name="di_tren">vlak</string>
	<string name="autobus">Avtobus -- 버스</string>
	<string name="di_autobus">Avtobus</string>
	<string name="bicicleta">Koles -- 자전거</string>
	<string name="di_bicicleta">koles</string>
	<string name="hotel">Hotel -- 호텔</string>
	<string name="di_hotel">Hotel</string>
	<string name="habitacion">Soba -- 방</string>
	<string name="di_habitacion">soba</string>
	<string name="habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo -- 내가 한 방을 예약했던</string>
	<string name="di_habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo</string>
	<string name="hasta_pronto">Se vidiva kmalu! -- 곧 뵙겠습니다!</string>
	<string name="di_hasta_pronto">Se vidiva kmalu!</string>
	<string name="Salir">출구</string>
	<string name="basic_data">기본적인 정보</string>
	<string name="basic_data_text">"기본 데이터 \n  면적 \n  66 %가 지역, 28 % 농업 지역 3 % 조립 분야를 삼림이있는 20,273 평방 킬로미터, \n  \n Population \n 2.06m (2015년 1월 1일, 슬로베니아 통계청의 공화국)\n  \n 에서 nmain 도심 \n Population 000 (2015년 1월 1일, 슬로베니아 통계청의 공화국) \n Ljubljana (자본) : 287.2 \n Maribor : 112.3 \n Kranj : 55.9 \n Celje : 48.8 \n Climate \n Mediterranean 해안, 대륙 내륙\n  류블 랴나에서 nWeather (고도 295m) \n Hottest 월 7 월, 21 ° C, 추운 달 : 1 월, -1 ° C (평균 최대 및 최소), 가장 건조한 달 : 1 월과 2 월, 75mm 평균 강우량, 습한 달 : SIT239.64의 고정 환율로 1 월 1 일 2007 년 슬로베니아 톨라 (SIT)을 대체 6 월 183mm 평균 강우량 \n Language \n Slovene \n Weights 및 조치 \n Metric 시스템 \n Currency \n 이 유로 (€) : € 1 앞서 GMT의 \n  세계\n  없음 시간, 여름에 앞서 이시간 \n Fiscal 년 \n Calendar 년 \n Public 휴가 \n January 1 일 (설날 ) 2 월 8 일 (Preseren 일), 4 월 16 - 17 일 (부활절 날과 부활절 월요일) 4 월 27 일 (반란에 대한 직업 일), 5 월 1 일 - 2 일 (노동절) 6 월 25 일 (건국 기념일), 8 월 15 일 ( 메리), 10 월 31 일 (개혁의 날), 11 월 1 일 (현충일), 12 월 25 일 (크리스마스), 12 월 26 일 (독립과 국민 단결의 날 \n  "의 가정</string>
	<string name="arrival">도착하는 방법</string>
	<string name="arrival_text">"쉬운 액세스 \n Slovenia은 중부 유럽 및 테두리 이탈리아, 오스트리아, 헝가리, 크로아티아에 위치하고 있습니다.이 경우에만 몇 시간 거리에 베니스 나 비엔나에서. 슬로베니아 모든 이웃 국가 쉽게 접근 할 수, 그것은 좋은 도로와 철도의 연결이로 이 해안 국가이기 때문에, 많은 유럽 도시에서 매일 항공편으로., 당신은 또한. 바다 슬로베니아에 도착 \n  차의 \n By 자동차 \n Most 수 있습니다 또한 주변에 여행 할 수있는 가장 쉬운 방법이다, 고속도로에서 슬로베니아를 입력 그들이 잘 명확 표지판 때문에 국가. 차로 슬로베니아 도로를 여행하기 쉽습니다. 일부 지방 도로가 좁고 구불 구불하지만, 그들을 따라 드라이브가 그럼에도 불구하고 쾌적하고 다양하다. 고속도로에서 운전, 그것은 당신을 위해 필수입니다 네트을 가지고 있습니다. \n  많은 유럽 도시로 매일 항공편을 \n By 에어\n  닌 또한, 주요 슬로베니아어 국제 공항 조즈 푸닉 류블 랴나에서 비행이 저가 항공 업체가있다. 그들은에 도착,의 EasyJet와 위즈 에어 있습니다 런던과 브뤼셀. 류블 랴나에 대부분의 항공편이 유일한 슬로베니아어 항공사 아드리아 항공에 의해 만들어집니다. 또한 가까운 주변에 외국 공항 중 하나에 비행 및 액세스 슬로베니아 거기에서 버스, 기차 또는 렌터카로합니다. \n  많은 유럽 도시에서 슬로베니아 \n By 버스 \n Buses 실행 할 수 있습니다. 슬로베니아, 당신은 또한 마을의 대부분 버스로 시골을 얻을 수 있습니다. 그들은 지역 도로를 따라 실행하면 드라이버는 정착 버스 정류장에서 중지 할 수 있습니다. 에서 주요 버스 당신은 또한 특정 날짜에 대한 버스 티켓을 구입하실 수 있습니다 중지하는 동안. 버스 드라이버에서 직접 버스 티켓을 구입하실 수 있습니다 \n  슬로베니아 \n By 기차 \n Trains 많은 유럽 도시에서 매일 실행합니다. 기차로 여행하는 경우, 잠자는 차에 타고 할 수있다. 슬로베니아 주위를 실행 슬로베니아어 철도의 열차는 웹 페이지에 게시 된 시간표와 가격 목록은 모두와 함께있다. 당신은 모든 기차역에서뿐만 아니라 열차 티켓을 구입할 수 있습니다. 슬로베니아어 열차 시간표에 충실. \n By 보트 10 월에 요트 \n From 월 n은, 베니스, 트리 에스테, 레츠와 로빈 즈에서 고속 파워 보트의 빈번한 놀이기구가있다 . 때때로, 대형 크루즈 선박은 코 페르에 도착한다. 당신이 당신의 자신의 혈관에 도착하면, 당신은 국제 국경은 코 페르와 피란에 있다는 것을 알고 월부터이 졸라 년 10 월에도한다. 이 졸라, 코퍼와 포르토 로즈에서 계류 할 수 현대 선착장이있다. 슬로베니아 해안 여러 곳에서, 당신은. 범선을 빌릴 수 있습니다 \n  \n By 자전거 \n Naturally은 또한 여부 도로를 타고 나 기차를 취함으로써, 자전거로 슬로베니아 수 있습니다. 자전거로, 당신은 슬로베니아의 모든 도로에서 구동 할 수있다. 유일한 예외는 고속도로와 고속도로입니다. 또한 숲과 산의 산책로를 따라 자전거를 타고 금지되어 있습니다. \n  "</string>
	<string name="climate">기후</string>
	<string name="climate_text">"슬로베니아의 기후 \n 이 기후는. 남쪽의 해안 지역과 저지대는 지중해의 영향 기후있는 반면, 따뜻하고 건조한 여름과 매우 추운 겨울 전형적인 유럽 대륙의 영향을 기후로 설명 월 낮과 추운 달 수 있습니다 온도는 일반적으로 약 제로 북쪽에 있지만, 경우에 따라서 겨울은 특히 날씨가 강하게 알프스 근처에 의해 영향을 받는다 산악 지역에서 멀리 보라 불리는 제로 강한, 차가운 북동 바람, 이하의 온도와 매우 추운 될 수 있습니다. 폭설 또는 폭설이 어떤 일에 가능하다, 눈이 일의 연간 평균이 낮은 토지 지역의 40 미만이고, 슬로베니아의 산악 지역 120 일까지 해안 지역에서 오래 지속. 서리 기간과 눈이 매우 드물게 때문에 지중해의 따뜻한 수온의 영향입니다. \n \n  닌 여름 낮 기온은 20 ~ 25 ° C에 도달하지만, SOMET 매우 높은 IME를 30 ° C 이상. 때로는 무거운 뇌우, 특히 산악 지역에서, 하루의 끝에서 발생할 수 있지만 대부분의 시간에, 햇볕이 잘 드는 주문과 건조한 날씨입니다. 7 월 22 ° C의 평균 온도와 가장 따뜻한 달입니다. 연간 강수량은 남부 저지대 지역에서 400mm까지 다양하고, 최대 1,000mm로 산악 지역에 있습니다. \n  날이 따뜻하며 밤 멋진 때보다 봄에 더 많은 비가하지만 \n 이 날씨, 월 ~ 9 월 최고 여름에. 가을과 겨울은 일반적으로 조금 쌀쌀한 젖은하고 있습니다 자주 안개가 산악 지역에서 \n  \n Required 의류 :. 여름 동안 \n Lightweight의 면화와 리넨; 겨울 동안 거물급과 비옷에 따뜻한 중간 무게. 스웨터는 저녁이나 여름에도, 산에서 트레킹을 위해 필요할 수있다 \n  \n Koeppen - 가이거 분류 :. Slowenia의 \n  기후가 CFB 기후로 분류 할 수있다; 가장 따뜻한 달 따뜻한 temperated 습한 기후는 평균 이상 22 ° C 및 CFA 기후로 분류 될 수있는 슬로베니아의 일부 해안 지역의 average.The 기후 이상 10 ° C 이상 사 개월 이상보다 낮은; 따뜻한 평균 습한 조건에 걸쳐 22 ° C 이상으로 연중 가장 따뜻한 달 지중해 기후를 temperated합니다. \n  "</string>
	<string name="attractions">의 turistic 관광 명소</string>
	<string name="attractions_text">"거기 블 레드 호수, 포스토이나 동굴, 트리 글 라브 국립 공원, Isonzo Motorrail, 피란, Velika PLANINA, 마을 영웅 같은 슬로베니아에서 볼 수에 좋은 많은의 turistic 명소와 많은 다른 사람 \n 은 \n  당신은 어떤 달 슬로베니아을 즐길 수 있습니다 카지노, 올해의 당신은 작은 시골 이죠 사이클링, 트레킹, 등산, 활성 휴일, 스파 및 리조트, 동굴, 자연, 음식과 와인, 문화, 쇼핑, 가족의 즐거운 시간과 같은 활동이다 이러한 관광의 많은 종류를 만들 수 있습니다 등 \n  \n  다음 단추를 확인합니다. "</string>
	<string name="bled">블 레드 호수</string>
	<string name="bled_text">"블 레드 호수 \n  (슬로베니아 : Blejsko의 호수, 독일어 : Bleder 참조, Veldeser 참조)가.이 출혈의 마을에 인접 북서부 슬로베니아의 고 렌스 카 지역의 줄리안 알프스의 호수 \n 이 지역은 관광지이다 . 호수는 류블 랴나 국제 공항에서 35km (22 마일)와 수도 인 류블 랴나에서 55km (34 마일)입니다. "</string>
	<string name="postoina">Postoina 동굴</string>
	<string name="postoina_text">"포스토이나 동굴 \n  (슬로베니아 : Postojnska의 자마, 독일어 : Adelsberger 그 로테, 이탈리아어 : 그 로테 디 Postumia가). 포스토 근처 24,340m 긴 카르스트 동굴 시스템, 남서부 슬로베니아 \n  설치는 (다음과 같은 나라에서 두 번째로 긴 동굴 시스템입니다 Migovec 시스템)뿐만 아니라 최고 관광 사이트 중 하나. 동굴은 PIVKA 강에 의해 만들어졌습니다. "</string>
	<string name="triglav">라브</string>
	<string name="triglav_text">"글 라브 국립 공원 (TNP)는 \n  (슬로베니아 : Triglavski NARODNI 공원) 슬로베니아의 유일한 국립 공원입니다 그것은 1981 년에 현대적인 형태로 설립되었으며 국가의 각각 남동부의 북서부에 위치하고 있습니다. . 알파인 대산 괴가 \n Mount 라브, 줄리안 알프스의 가장 높은 봉우리는 국립 공원의 중앙에 거의 서있는 계곡 줄리안 알프스에서의 소스와 두 개의 큰 강 시스템에 물을 공급, 방사상으로 퍼져 그것에서 :. 소카와 사바, 아드리아 해와 흑해로 흐르는 각각 "</string>
	<string name="isonzo">Isonzo</string>
	<string name="isonzo_text">(다른 이름을 우리 안어 : 독일어 Lusinç : Sontig, 라틴어 : Aesontius 또는 Isontius을)는 "SOCA는 ([soːtʃa] 슬로베니아의 발음) 또는 Isonzo ([izontso] 이탈리아어로 발음) 138 킬로미터 (86 마일) 긴 강 즉 876m의 고도에서 서쪽 슬로베니아 (96km 또는 60 마일) 북동부 이탈리아 (43km 또는 이십칠마일) 문자입니다.\n  할머니 알파인 강, 북서부 슬로베니아에서 줄리안 알프스의 Trenta 계곡에서의 소스 거짓말 흐르는 (2천8백74피트). [3]의 마을 근처에 아드리아 해를 입력 보베 츠, 코바 리드, 톨민, (그것이 Solkan 브리지에 의해 교차) Kanal합니다 산부인과 SOCI, 노바 고리 차, 그리고 고리 치아의 마을 과거 강 실행, 몬 팔코 네. 그것은 그것의 낮은 과정에서 비의-눈이 많은 상부 코스에 눈이 많은-비의 정권이있다. 첫번째 세계 대전에 \n Prior, 이탈리아의 영국, 오스트리아 - 헝가리 제국의 경계의 강을 형성 부분. [표창장을 동안에 제 1 차 세계 대전] 필요가 양국 간 쓴 전투의 현장이었다 culminat 1917 년 Caporetto의 전투에 보내고 "</string>
	<string name="motorail">Motorail</string>
	<string name="motorail_text">"Motorail 열차가 가장 긴 슬로베니아어 철도 터널을 통해 Bohinjska Bistrica, Podbrdo 및 대부분의 NA SOCI과 실행 사이의 선에서 작동 \n \n  결코 거리를 운전하지 않고 자동차로 긴 여행을 가고 싶어? 그런 다음 motorail 서비스를 시도 당신이 휴식과 기차를 타고 즐길 수있는 동안 어떤이. 차를 수행 \n  Motorail 열차가에 고 렌스 카를 연결하는 긴 슬로베니아어 철도 터널의 히니 터널을 통해 Bohinjska Bistrica, Podbrdo 및 대부분의 NA SOCI과 실행 사이의 선에서 작동 폭 높이 2.4m 이상에서 3m 초과하지 않는 자동차, 밴, 픽업 및 캠퍼 밴을 수행 할 수있는 사우스 웨스트. Motorail 열차에서 해변 리토 랄 슬로베니아의 북쪽입니다. "</string>
	<string name="piran">피란</string>
	<string name="piran_text">슬로베니아 해안에서 가장 아름다운 마을 소금의 도움으로 성장했다. 아름다운 지중해 전망 및 문화 명소와의 교회, 도시를 벽으로 왜 세계 수준의이 SEL (소금 꽃) 여전히 오래된 방법을 사용하여 현재 생산, 이유 있었다 드 플 뢰르 피란 소금 냄비, 번성. \n  \n 은 중세 벽의 잔해와 함께 옛 항구 도시는 문화적, 역사적 기념물로 보호됩니다. 해안에 중앙 광장에 언덕과 그 교회에서 내려 밀접 건설 주택 좁은 거리는 지중해의 성격을 강조한다. 베니스의 영향을 받아 개발 한이 세상의 해안 마을, 아드리아 해안에서 가장 정통 가장 사진을 잘받는 도시 중 하나가 될 것으로 간주됩니다. 아키텍처뿐만 아니라, 해양 박물관, 수족관 등 관광 명소, 방문자 이벤트, 요리 제공, 인근 특별 천연 기능을 즐길 수있는이 도시로 몰려. \n  \n  피란 슬로베니아의 아름다운 중세 도시 중 하나입니다. 지나간 시간에서 방어 벽 및 기타 건축과 문화 기능의 연인 류블 랴나, 그리고했다 Pannonian 평야에 알프스에서 해안에서, 또 다른 하나 개의 역사적인 도시에서 가고, 일주일 동안 슬로베니아 여행 할 수 있습니다. 804에서 설립 \n  \n 은 피란 솔트 팬은 오늘 마리나 (루치아, 포르토), 작은 Strunjan 솔트 팬 및 팬 큰 Sečovlje 소금의 영역에서 염전을 포위. 모든 보존 소금 팬의 영역은 이제 가로 공원입니다. Strunjan 풍경 공원에서, 당신은 바다 위에 우뚝 솟은 놀라운 절벽을 찾을 것이며, Sečovlje 소금 프라이팬에, 당신은 가이드 투어와 전통 소금 생산과 소금 결정의 박물관 방문에 대해 배울 수 있습니다. \n  \n 은 매년 8 월, 피란, 소금에 자란 마을의 염전 축제를 기념하는 부활 그들이 최종 소금 수확 때까지 여름을 보낼 것 Sečovlje의 saltpans로부터 염전 가족의 반환. 주요 행사는 피란에서 태어 그랜드 바이올린 거장 작곡가 주세페 타르티니에 최선을 다하고 있습니다 Tartini 광장에서 개최. 매년 여름은, 챔버 음악의 Tartini 축제는 마을에서 일어난다. 화가 이득 영감에 다시 시간을 돌려 마을은, 다른 이벤트의 수를 제공합니다. 피란 이벤트의 일정을 따라!</string>
	<string name="velika">Velika PLANINA</string>
	<string name="velika_text">알프스 산맥에 밖으로 카우벨이 목자의 도착을 알리는의 Velika PLANINA의 목초지 고원 울리는 시작하면 봄의 끝입니다. 그것은 유럽에서 가장 큰 목자의 정착촌 중 하나가 마법의 고원이다. 그리고 당신은 산 목장에서 매혹적인 삶에 대해 배우고 그들이 당신을 위해 준비하는 것이다 낙농 케이크를 샘플로 초대합니다. 초원 통해 산책을 이동하거나 고원에서 하이킹 (또는 산악 자전거) 걸릴. 당신이 놓치고 싶지 않을 것이다 자연과 인종 학적 호기심을 보여주는 산 목초지에 걸쳐 산책 및 하이킹을위한 많은 기회와 \n  \n  Velika PLANINA 초대. Velika PLANINA에 가장 빠른 방법은 Kamniška Bistrica에서 케이블카입니다. 여기에서, 당신은 당신이 웅대 한 경관과 인사됩니다 상단에 스키 리프트를 취할 수 있습니다. 도전을 좋아하는 사람들은 정상에 잘 표시 보도 중 하나를 따를 수 있습니다. 겨울에는 친구와 가족과 함께, 당신은 기억하기 진정한 겨울 동화를 연상하는 스키 슬로프가있다. \n  \n  목장의 목자의 타협은 일부 (140) 오두막을 포함한다. 특징적인 구조로, 그것은 Velika PLANINA의 상징입니다. 오두막은 거의 아래로 땅에 도달 전통 가문비 나무 판자로 만든 지붕으로 덮여있다. 고원 정말 그들이 무리들이 방목하는 경향이 당분 때까지 오두막을 차지 목자의 도착과 함께 6 월에 살아 온다. 신 우유와 žganci - - 메밀이나 옥수수 박쥐 우산을 그들은 그들의 집에서 만든 유제품 음식의 맛에 대한 방문자를 초대, 또는 진정한 목자의 점심을 준비에만 너무 행복하다. 오두막의 일부는 방문자가 사용할 수있는, 그래서 당신이 목자처럼 밤 또는 두 개의 보낼 수없는 이유를 이유가 없다. \n  \n  눈 마리아의 예배당에서 휴식을 취하고 좁은 원형 보도를 통해 액세스 할 수있는 유명한 Vetrnica 동굴에 내려. 고원의 서쪽 가장자리에 (Zeleni 롭) Luknja (구멍)라는 아름다운 자연 창이있다. (야생 바위를 의미)를 Dovja Griča 동굴은 구m 깊이있는 티하 DOLINA 계곡 (조용한 계곡에 슬로베니아)에 위치하지만 영감을하는 많은 사람들의 이야기 알려져있다. Velika PLANINA 지역의 치즈 특성의 특별한 종류 - 또 다른 사이트 가치가 보는이 trnič이 유지 Preskar 박물관이다. \n 은 \n 은 여름에 당신이 진정한 목자의 점심 고원에 자신을 선택할 수 있습니다 - 신 우유와 žganci (메밀 박쥐 우산). 목자는 당신에게 당신이 방문 수제 치즈와 다른 유제품 요리를 제공 드릴 것입니다. 고원 후에는 jota 전통 목자의 음식 당신의 배터리를 충전 할 수 있습니다 (콩, 김치 전골), ričet (보리 스튜), 굴 라시, 소금에 절인 양배추, 크란 스카 소시지, 메밀 žganci 또는 코티지 치즈와 압연 만두와 소시지 štruklji로 알려진 . \n  \n 에서 Velika PLANINA는 깨끗한 자연 속에서, 당신은 Kamniška Bistrica 강 세 온천을 발견 할 것이다. 그들에게 알려진 가장 좋은 산 별장 돔 V Kamniški Bistrici 근처에있는 주요 소스입니다. 소스에서 당신은 Plečnik 매너, 풍경과 자연스럽게 조화되도록 유명한 슬로베니아어 건축가가 설계 한 별장을 찾을 수 있습니다. Veliki 말리 Predaselj, 강바닥 Kamniška Bistrica의 가장 좁은 부분, 그리고 Orglice (하모니카에 대한 슬로베니아)도 가치가보고있는 폭포 : 강을 추적하는 두 개의 계곡을 방문하는 것을 잊지 마세요 동안.</string>
	<string name="logar">마을 영웅</string>
	<string name="logar_text">마을 영웅 밸리 (Logarska의 DOLINA)는 유럽에서 가장 아름다운 알프스의 빙하 계곡 중 하나입니다. 솔 차바 지역의이 부분에 홈을 발견 전통, 인간과 자연 사이의 조화 균형이 뛰어난 찾아 어려운 모두이다. 이 평화로운 풍경에 머무는 하이킹, 사이클링, 승마 또는 사진 사파리 기회를 주차합니다. 공원은 또한 보호 지역의 성공적인 관리를 위해 알프스 수상의 국제 CIPRA 미래를 수상했다. \n  \n 은 마을 영웅의 계곡에서 당신은 모든 단계에서 깨끗한 녹색 자연을 감상 할 수 있습니다. 마을 영웅 밸리, 가로 공원의 때묻지 않은 자연 속 매혹적인 이구 석 저 구석을 통해 최고의 자연 역사와 민족 지적인 흔적을 통해 트레일을 가져 가라. 당신은 희귀, 특별한 심지어 멸종 위기에 처한 꽃 종을 발견 할 수있는 기회를 가질 수 있습니다. 계곡은 90 미터 린카의 폭포입니다 가장 주목할만한 그 중 많은 폭포, 위해도 알려져있다. \n  \n  당신이, 자전거 이동, 인근 피크 출발 산을 오르거나 자연 환경에서 동물 사진 사냥을 갈 수 후에 당신이있어 활성 휴일 있다면. 아이들은 자신이 좋아하는 동화 캐릭터의 가죽 많은 동화 숲을 로밍을 즐길 수 있습니다. 겨울 계곡 특히 내리막 스키 여행 스키, 썰매, 크로스 컨트리 스키 초대 가자; 당신이 그것까지 있다면, 당신은 얼어 붙은 폭포를 등반 즐길 확신합니다. 마을 영웅 밸리뿐만 아니라 솔 차바 영역과 상단 Savinja 밸리뿐만 아니라 - \n  \n  나무 곡물 창고 또는 \n kašče는\n 문화 유산의 중요한 부분입니다. 그들은 식품, 특히 곡물을 저장하기 위해 사용했다 그들은, 농업 홀딩스의 필수 불가결 한 부분이었다. 그들 중 일부는 여전히 원래의 목적을 위해 사용됩니다. 또한 영성 수련회의 홈을 참조 Logarski 콧 목자의 헛 그리스도의 채플 왕. \n  \n 은 마을 영웅 밸리는 솔 차바 지역에있는 세 개의 계곡 중 하나입니다 - Robanov 콧 및 Matkov 콧이 있습니다 발견 할 수있는 다른 두. 솔 차바 지역의 주민의 대부분은 그 중 슬로베니아에서 가장 높은 거짓말 농장 (Bukovnik, 1,327m) 인, 높은 산 농장에 살고있다. 산 오두막 피크 오르막 등반 또는 글라이더의 마을 영웅의 계곡 위에 활공. 이 아름다운 환경에게 새로운 모험에 대한 설정을합니다.</string>
	<string name="vine">세계에서 가장 오래된 포도 나무</string>
	<string name="vine_text">사순절 마리 보르의 핵심은, 세계에서 가장 오래된 포도 나무 곳입니다. 오래된 포도 나무 하우스 - 450 개 이상의 세에서 그것은 자신의 박물관을 자랑하는 유일한 공장이다. 마리 보르 같은 오래된 포도 나무의 가지 치기, 세인트 마틴의 날, 그리고 오래된 포도 축제와 같은 오래된 포도 나무를 축하 이벤트의 숫자를 개최하고 있습니다. 믿거 나 말거나, 오래된 포도 나무는 심지어 자신의 애국가를 가지고 있으며, 지역 주민들은 너무 당신이 그것을 들어 보자 촉각을 곤두 세우고있다. 나이 400 세에 확인 \n  \n  Žametovka 또는 modra kavčina (블루 드 쾰른), 세계는 여전히 열매를 생산에서 가장 오래된 포도 나무로 기네스 북에 나열되어 있습니다. 오래된 포도 나무는 터키의 침략 동안 중세 말에 마리 보르에 심어했다. 그것은 목격 - 그리고 살아 - 오늘 도시 벽의 일부가 예전의 오래된 포도 나무 집, 도시의 침략자와 수비수들 사이를 격노 전투를. 마리 보르와 그 주변의 도시를 통해 미식 여행에 밖으로 \n  \n  설정합니다. 당신은 Štajerska 맛의 광대 한 다양성을 즐길 수 있으며, 모든 경로는 오래된 포도 나무 집에 당신을 이끌 것입니다 \n  \n  오래된 포도 나무는 자신의 박물관 유일한 식물입니다 -. 오래된 포도 나무 집. 도시 벽의 일부가되면, 와이너리와 집 오늘 쇼케이스 유서 깊은 와인 유산과 마리 보르 와인 지역에서 와인 시음 룸을 제공하는 프리미엄 와인. 그리고 오래된 포도 나무, 마리 보르을 축하하고 주변은 수많은 그림 같은 와인 도로와 와인 농장을 자랑합니다. \n  \n 이 프리미엄 축제 이벤트가 오래된 포도 나무와 마리 보르에서 세인트 마틴의 향연, 가장 큰 세인트 마틴의 날 행사에와 닫히고의 의식 포도 수확 10 월에 시작 요리, 와인과 문화 요리의 배열 슬로베니아. 당신은 슬로베니아어 와인 생산자의 Štajerska 지역에서 특히이 제공하는 것을 최고의 경험을 할 수 있습니다. 기존의 맛있는 요리의 팬들은 현지 요리사가 정통 요리를 맛볼 수있을 것입니다, 그리고 모든 오프를 반올림 수있는 흥미로운 문화 프로그램도있다. \n  \n 은 400 년 이상 오래된 세계에서 가장 오래된 포도 나무와 두 번째로 큰 슬로베니아어 도시 마리 보르의 자부심 그 자체. 이 마리 보르의 시골이 오래된 와인 "여자"의 세 가지 와인 노선이고, 당신이 그들에 자전거를 탈 수 있습니다. 세 가지 와인 루트의 개별 점은 그라츠에서 마리 보르에 국제 대공 요한 트레일로 연결됩니다. 당신이 가장 열정적 인 자전거 타는 사람 중 하나가 있다면, 당신은 또한 전기 자전거를 타고이 길을 따라 탈 수 있습니다.</string>
	<string name="regions">지역</string>
	<string name="regions_text">나라도 먼 구석은 약 2 시간 거리에 류블 랴나 (Ljubljana)의 수도 도시에서 있기 때문에 슬로베니아에서, 하나는, 하루에 네 개의 다른 세계를 경험할 수 있습니다. 동쪽에서했다 Pannonian 평야의 고요한 아름다움에 산악 알프스에서보기 뻗어 슬로베니아의 녹색 마음에서. 당신이 모든 아름다움을 발견하는 지중해 슬로베니아의 해안 마을과 아름다운 카르스트으로 기다리고 있습니다. 자본 도시의 역동적 인 펄스를 느껴, 주변 지역의 자연과 문화의 아름다움을 탐구한다. 당신이 유명한 블 레드 호수와 사랑 호수 Bohinj의 전망을 즐길 \n  \n  당신은 녹색 슬로베니아의 아름다움을 느낄 수 있습니다. 줄리안 알프스, 글 라브 국립 공원, 강 캄 니크와 Savinja 알프스와 녹색 Pohorje 산맥에 의해 받아 그림 같은 알프스 봉우리와 계곡 가운데 야외 활동을위한 수많은 기회가있다. 어느 마리 보르 머리, 세계에서 가장 오래된 포도 나무와 도시, 크란 스카 고라의 유명한 휴양지, 코로스 카의 멋진 지역, 또는 소카 리버 밸리 방문 - 당신이가는 상관없이, 놀라운 경험을 기다리고 당신을. \n  \n  동안 자신의 중세 마을 센터와 피란,이 졸라와 코퍼의를 유혹 방문객의 지중해 마을의 휴가 명소와 포르토 로즈 초대를. 소금 수확기는 Sečovlje 소금 프라이팬에 직장에서 열심히 볼 수 있으며, 포스토이나 동굴, Škocjan 동굴 Vilenica 동굴과 카르스트는 지구상에서 가장 아름다운 지하 세계를 자랑합니다. 이 지역은 또한 고귀한 Lipizzaner 말이 곳입니다. 고리 치카 (BRDA)의 포도 나무가 풍부한 언덕의 땅은 그 유혹 고품질 향기로운 와인으로 유명합니다, 당신은 관광 농장에서 와이너리에서 맛볼 수 있습니다. 흥미로운 취향과 모험의 무수한으로, 비파 바 계곡도 유명한 론리 플래닛에서 추천 된, 여행 거대한 가이드 북. \n  \n  동부 슬로베니아, 가장 중요한에 그것의 홈 폭의 땅, 들판과 구름 풍경, 황새, 바람 딸랑이, 부동 공장, 치유 물, 에너지 점, 그림 같은 포도밭, 독특한 전통과 방언이며, 따뜻하게하고 친절한 사람들. 이 풍경은 강화하고 당신을 다시는 전원을 차단합니다 자연 열 스파 풍부하다. 현지 요리를 맛 포도밭 가운데 매력적인 포도원의 별장에서 하룻밤 머물 수 관광 농장의 친절과 환대보세요. 과거를 재현하려면 수많은 장엄한 성을 방문 할 수 있습니다. \n  \n  류블 랴나 및 그 주변 방문자에게 자신의 휴가를 보내고 탐구하고 즐길 수있는 수많은 기회를 제공합니다. 녹색 자금은 젊은 기업가, 연구자, 예술가, 학생, 아름다운 모든 것들의 애호가에 의해 만들어진 다양한 독창적 인 아이디어 알려져있다. 류블 랴나 여러 인근 명소에 대한 빠른 액세스를 제공으로 도시에서 짧은 휴식에 들어, 많은 하루 여행 중 하나에 이동합니다. 당신이 중 하나의 Kočevsko 지역의 숲에서 갈색 곰의 나라에 들어갈 목자의 전통에 대해 알아 보거나 유네스코 세계 문화 유산으로 등재 매력적인 역사적 도시를 방문 할 수 있습니다.</string>
	<string name="active">액티브 휴일</string>
	<string name="active_text">정상을 등반. 도보 또는 자전거로. 자녀와 함께 아름다운 스키 슬로프를 즐길 수 있습니다. 아드레날린을 느껴보십시오. 흡입 신선도. 골프 코스에 물 옆에 말에 녹색 숲,,,의 중간에. 활성 모험의 세계를 입력합니다. \n  \n  산악 슬로베니아의 중심부에 휴가를 보내십시오. 표시되고 배치 등산로 10,000km로 동적 및 자연 그대로 걸을. 당신은 175 개 산장에서 선택하거나 등산객을위한 호텔과 캠프에서 밤을 보낼 수 있습니다. 하이킹과 산의 신선도 흡입 이동합니다. 자신의 수많은 자연의 아름다움과 함께 \n  \n  슬로베니아의 역동적 인 풍경은 자전거 하이킹 휴가에 이상적입니다. 여기에서, 당신은, 당신의 친구 및 가족에 적합한 산책로를 찾을 확신합니다. 때문에 지중해 기후의 영향으로, 당신은 거의 일년 내내 슬로베니아 자전거 갈 수 있습니다. \n  \n  슬로베니아 거의 또는 물 근처 활동을 요구 천연 수원이 풍부하다. 바다, 호수, 강에서 수영을하거나 수영장에서 자신을 새로 고칩니다. 항해 물에 파도와 바람이 머리를 곱슬 곱슬 수 있습니다. 스탠드 업 패들 보딩에서 즐기거나 수정처럼 맑은 물에 보트를 행. 당신은 아드레날린 러시를 느낄 수 있나요? 카약 또는 카누, 래프팅을 경험하고 좁은 협곡의 아름다움을 발견 할 수 있습니다. 천천히 뗏목 슬로베니아 강 아래로 이동 낚시를 휴식을 취합니다. \n  \n  당신은 특별한 경험을 즐기십니까? 때 당신의 영혼에 기뻐하고 심장 파운드. 다른 관점에서 슬로베니아를 살펴 보자. 아드레날린 긴장을 느낄 돌진 물 소리를 듣고, 공기에서 풍경을 참조하십시오. 이 잊을 수없는 삶의 이벤트로 휴가를 변경됩니다 경험이다. \n  \n  슬로베니아의 골프 코스는 유럽에서 가장 아름다운 경치 중 하나입니다. 그들은 알파인 정상 회담 아래에, 그리고 목가적 인 카르스트 풍경, 포도원과 언덕 사이의했다 Pannonian 평야의 가장자리에 전형적인 풍경에서 설정됩니다. 때문에 슬로베니아 내에서 짧은 거리에, 당신은 1 시간 이내에 류블 랴나에서 골프 클럽의 대부분을 도달 할 수 있습니다. \n \n  승마와 슬로베니아 승마 n은 Lipica 스터드 농장, 세계적으로 유명한 Lipizzaner 말의 요람에 몇백 년 된 전통 덕분에 있습니다. 수많은 승마 센터, 관광 농장과 목장은 당신에게 안장에서 슬로베니아의 경험을 제공합니다. 눈송이가 하늘에서 춤과 멋진 겨울 풍경을 만들 때 \n  \n , 눈에 좀 재미를 할 시간이다. 잘 유지 스키 실행뿐만 아니라, 다른 많은 겨울 활동 슬로베니아에서 당신을 기다리고 있습니다. 눈과 얼음에 잊을 수없는 모험의 세계를 입력합니다.</string>
	<string name="biking">자전거 타기</string>
	<string name="biking_text">자전거로 슬로베니아을 탐험 해보세요. 슬로베니아의 역동적 인 풍경은, 자신의 수많은 자연의 아름다움과 더불어, 자전거 휴가에 이상적입니다. \n  \n  여기에서, 당신은, 당신의 친구 및 가족에 적합한 산책로를 찾을 확신합니다. 때문에 지중해 기후의 영향으로, 당신은 거의 일년 내내 슬로베니아 자전거 갈 수 있습니다. \n  \n  홉 자전거를 타고와, 슬로베니아의 가장 광대 한 숲 산책로를 따라 타고 중앙 슬로베니아에서 아름다운 고원을 상승하고 언덕이 풍경을 통해를 타고 즐길 수 있습니다. 또한 자전거 도시의 거리와 광장을 탐색 할 수 있습니다.</string>
	<string name="bohinj">호수 Bohinj</string>
	<string name="bohinj_text">야외 활동을위한 끝없는 기회 슬로베니아에서 가장 큰 자연 호수. \n  \n 
호수 Bohinj은 빙하 계곡에 위치하지 않으며 그것은 물을 거의 1억m3을 포함한다 - 오래된 히니 농담에 따라 : 더 이상 양동이보다가 충분히 큰 경우. 급속하게 하강 호수 유역은 상대적으로 원활 모양과 더 얕은 지역을주지 않습니다. 여름에는, 물의 온도는 22 ° C로 상승; 겨울에 호수 때때로 정지. 폭우 후 3m - 물 레벨이 상승한다. \n  \n  호수의 물은 1 년에 3 번 복원됩니다. 주요 지류는 Savica이며, 주요 지류는 사바 Bohinjka입니다. 더 많은 물이 제 북부 해안을 따라 호수 표면 아래 카르스트 스프링스 호수 유입보다. 폭우 동안, 카르스트 물은 Pršivec 언덕에 Govic 스프링으로 밖으로 분출. \n  \n  호수 Bohinj 물 활동을 연중에 적합 - 수영, 보트 타기, 윈드 서핑에서 카약이나 겨울에 (때로는)도 아이스 스케이팅에, 따뜻한 계절에, 낚시, 다이빙, 카누. 방문객들은 또한 훌륭한 관광 보트를 타고하거나 해안을 따라 여유로운 산책을 갈 수 있습니다. 진술 얼음이 옵션 인 경우에만 스케이트와 자신의 책임 얼음 위를 걸을 수 있다는 것을 유의하시기 바랍니다. 우리는 당신이 매우 조심하는 것이 좋습니다!</string>
	<string name="spa">스파 휴식과 물 재미</string>
	<string name="spa_text">슬로베니아어 스파는 모든 계절에서 수영을위한 야외 및 실내 워터 지역의 풍부한 있습니다. 또한, 그들은 또한 슬라이드 마사지 및 치료 풀, 매우 매력적인 워터 파크가 있습니다. 어린이를위한 엔터테인먼트도 가능합니다. \n  \n  슬로베니아의 모든 열 건강 리조트는 다양한 적절한 온도로 가열 열 물 또는 해수와 현대 수영장이있다. 이 풀은 하이드로 마사지, 월풀 및 기타 휴식 요소 영역을 가지고있다. 일부 건강 리조트도 올림픽 사이즈의 수영장이있다. \n  \n  빠른 물 낙하산, 느린 강, 서핑 지역과 대담한 슬라이드와 대형 야외 워터 파크 물 모험을 사랑하는 사람들에게 어필와 온천. 이들 중에서 360도 루프 최초 물 슬라이드이다.\n  당신이 수영장에 가면 N \n , 당신은 재미의 순간을 제공하고 당신의 건강을 돌볼 것입니다 강사와 그룹 운동을 즐길 수 있습니다. 물 에어로빅 운동의 다른 형태의 다양한 종류, 혈액 순환을 개선 당신이 더 내쉬고 수 있도록, 당신의 호흡 근육을 강화. 그리고 그들은 재미있어. \n  수영장뿐만 아니라, 슬로베니아 온천이 많은 야외 일광욕, 식품 및 음료 분야를 제공합니다. \n  일부 스파도 누디 스트를위한 테라스 일광욕있다. 특히 여름에는 어린이를위한 다양한 테마 모험이있다. \n  \n  대부분의 슬로베니아어 스파 어린이를위한 유아 사랑스러운 풀 싸 풀을 가지고있다. 어린이 친화적 인 엔터테인먼트 모험과 더 잘 알려진 지역 및 기타에 대한 이야기, 영웅의 가득 차있다. 만나 드워프와 엘프, 해적과 인디언! 어린이와 육아를위한 마사지도 사용할 수 있습니다.</string>
	<string name="Otras_apps">기타 애플 리케이션</string>
	<string name="Acerca">약</string>
	<string name="Rate">율</string>
	<string name="about">약</string>
	<string name="subject1">이 응용 프로그램에서보세요!</string>
	<string name="textoabout">Mymma 소토에 의해 개념 \n  APlanetBit \n  아이콘 아이콘 땅에서 \n  http://www.icons-land.com에 의해 개발</string>
	<string name="version">버전</string>
	<string name="extra_text1">이 응용 프로그램은 매우 유용합니다! \n  다음 그! \n  https://play.google.com/store/apps/details?id=</string>
	<string name="mensaje_cookies">"지침 58분의 2,002에 따르면 / 유럽 의회와 이사회 그것의 EC는이 사이트의 장치 ID가 소셜 미디어 기능을 제공하고 트래픽을 분석하기 위해, 콘텐츠와 광고를 맞춤 설정하기 위해 사용된다는 것을 통보한다. 우리는 또한 이러한 식별자를 공유하고 우리의 소셜 미디어 파트너, 광고 및 웹 분석을 통해 장치에 다른 정보. http://lagatera.dynu.net에 대한 자세한 내용 "</string>
	<string name="map_of_slovenia">지도</string>
	<string name="vocabulario">어휘</string>
	<string name="slovenia">슬로베니아</string>
</resources>