<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> 
<resources>
	<string name="app_name">स्लोभेनिया HD यात्रा</string>
	<string name="toast_tts_inicializado">पाठ वाचक इन्जिन आरम्भ गरिएको छ</string>
	<string name="toast_tts_error">पाठ वाचक इन्जिन थालनी गर्दा त्रुटि भयो</string>
	<string name="toast_redir">गुगल प्ले गर्न पुनः निर्देशित गरेर भाषण इन्जिन पाठ स्थापना गर्न</string>
	<string name="toast_set_language">स्लोभेनियाली गर्न टीटीएस भाषा सेट</string>
	<string name="hola">Zdravo -- नमस्कार</string>
	<string name="di_hola">sdravo</string>
	<string name="adios">Zbogom -- अलविदा</string>
	<string name="di_adios">Sbogom</string>
	<string name="buenosdias">Dobro jutro -- शुभ - प्रभात</string>
	<string name="di_buenosdias">Dobro jutro</string>
	<string name="buenas_tardes">Dober večer -- शुभ सन्ध्या</string>
	<string name="di_buenas_tardes">Dober večer</string>
	<string name="buenas_noches">Lahko noč -- शुभ रात्री</string>
	<string name="di_buenas_noches">Lahko noč</string>
	<string name="hasta_luego">Se vidimo kasneje -- तपाईं पछि हेर्नुहोस्</string>
	<string name="di_hasta_luego">Se vidimo kasneje</string>
	<string name="hasta_manana">Se vidiva jutri -- भोलि भेटौला</string>
	<string name="di_hasta_manana">Se vidiva jutri</string>
	<string name="quetal">Kako ste? -- तिमीलाई कस्तो छ?</string>
	<string name="di_quetal">Kako ste?</string>
	<string name="bien_gracias">Počutim se dobro -- मलाई राम्रो लागि रहेको छ</string>
	<string name="di_bien_gracias">počutim se dobro</string>
	<string name="buen_provecho">Dober tek -- बोन भोक</string>
	<string name="di_buen_provecho">dober tek</string>
	<string name="me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš? -- के तपाईँ मलाई मद्दत गर्न सक्नुहुन्छ?</string>
	<string name="di_me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš?</string>
	<string name="cuanto_cuesta">Koliko je to? -- यो कति छ?</string>
	<string name="di_cuanto_cuesta">Koliko je to?</string>
	<string name="no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan -- म Sloveninan बोल्दिन</string>
	<string name="di_no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan</string>
	<string name="necesito_un_medico">Rabim zdravnika -- मलाई डाक्टर चाहियो</string>
	<string name="di_necesito_un_medico">rabim zdravnika</string>
	<string name="soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije -- स्लोभेनिया देखि I\n m</string>
	<string name="di_soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije</string>
	<string name="de_donde_eres">Kje si? -- तिमी कहाँको हौं?</string>
	<string name="di_de_donde_eres">chi si?</string>
	<string name="me_llamo_paul">Moje ime je Peter -- मेरो नाम पत्रुस छ</string>
	<string name="di_me_llamo_paul">Moje ime je Peter</string>
	<string name="como_se_llama">Kaj ti je ime? -- तिम्रो नाम के हो?</string>
	<string name="di_como_se_llama">Kaj ti je ime?</string>
	<string name="arriba">Navzgor -- माथि</string>
	<string name="di_arriba">navzgor</string>
	<string name="abajo">Navzdol -- तल</string>
	<string name="di_abajo">navzdol</string>
	<string name="izquierda">Levi -- बायाँ</string>
	<string name="di_izquierda">Levi</string>
	<string name="derecha">Prav -- दायाँ</string>
	<string name="di_derecha">Prav</string>
	<string name="centro">Bližnji -- मध्य</string>
	<string name="di_centro">Bližnji</string>
	<string name="delante">Spredaj -- अगाडि</string>
	<string name="di_delante">spredaj</string>
	<string name="detras">Nazaj -- फिर्ता</string>
	<string name="di_detras">Nazaj</string>
	<string name="encima">Več kot -- माथि</string>
	<string name="di_encima">Več kot</string>
	<string name="debajo">Spodaj -- अन्तर्गत</string>
	<string name="di_debajo">Spodaj</string>
	<string name="lo_siento">Žal -- माफ गर्नुहोस्</string>
	<string name="di_lo_siento">Žal</string>
	<string name="por_favor">Prosimo -- कृपया</string>
	<string name="di_por_favor">Prosimo</string>
	<string name="gracias">Hvala vam -- धन्यवाद</string>
	<string name="di_gracias">Uala vam</string>
	<string name="de_nada">Ni za kaj -- तपाईं स्वागत छ</string>
	<string name="di_de_nada">Ni za kaj</string>
	<string name="muchas_gracias">Najlepša hvala -- मुरी मुरी धन्यवाद</string>
	<string name="di_muchas_gracias">Najlepša uala</string>
	<string name="no_gracias">Ne, hvala -- होइन, धन्यवाद</string>
	<string name="di_no_gracias">Ne, uala</string>
	<string name="encantado">Lepo te je bilo srečati -- तपाईँलाई भेटेर खुशी लाग्यो</string>
	<string name="di_encantado">Lepo te je bilo srečati</string>
	<string name="esta_bien">To je v redu -- त्यो ठिक छ</string>
	<string name="di_esta_bien">To je v redu</string>
	<string name="un_cafe">Ena kava, prosim -- एक कफी, कृपया</string>
	<string name="di_un_cafe">Ena kava, prosim</string>
	<string name="una_cerveza">Eno pivo prosim -- एक बियर, कृपया</string>
	<string name="di_una_cerveza">Eno pivo prosim</string>
	<string name="el_bano">Kje je stranišče? -- को Toilette कहाँ छ?</string>
	<string name="di_el_bano">Chi je stranišče?</string>
	<string name="la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim? -- तिमी मलाई मेनु दिन सक्छ, कृपया?</string>
	<string name="di_la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim?</string>
	<string name="una_tortilla">Ena omleta, prosim -- एक omelette, कृपया</string>
	<string name="di_una_tortilla">Ena omleta, prosim</string>
	<string name="una_paella">Nekateri Golaz prosim -- केही Golaž कृपया</string>
	<string name="di_una_paella">Nekateri Golaz prosim</string>
	<string name="la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim? -- तिमी मलाई बिल ल्याउन सकिएन, कृपया?</string>
	<string name="di_la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim?</string>
	<string name="desayuno">Zajtrk -- नाश्ता</string>
	<string name="di_desayuno">zajtrk</string>
	<string name="comida">Kosilo -- भोजन</string>
	<string name="di_comida">Kosilo</string>
	<string name="cena">Večerja -- खाने</string>
	<string name="di_cena">večerja</string>
	<string name="cuchara">Spoon -- चम्चा</string>
	<string name="di_cuchara">Slico</string>
	<string name="tenedor">Vilice -- काँटा</string>
	<string name="di_tenedor">vilice</string>
	<string name="cuchillo">Nož -- चक्कु</string>
	<string name="di_cuchillo">nož</string>
	<string name="pan">Kruh -- रोटी</string>
	<string name="di_pan">kruh</string>
	<string name="vaso">Steklo -- ग्लास</string>
	<string name="di_vaso">steklo</string>
	<string name="agua">Voda -- पानी</string>
	<string name="di_agua">voda</string>
	<string name="servilleta">Prtiček -- नैपकिन</string>
	<string name="di_servilleta">prtiček</string>
	<string name="camarero">Natakar -- वेटर</string>
	<string name="di_camarero">Natakar</string>
	<string name="me_gusta">Všeč mi je -- मलाई यो मन पर्छ</string>
	<string name="di_me_gusta">všeč mi je</string>
	<string name="si">Da -- हो</string>
	<string name="di_si">Da</string>
	<string name="no">Ne -- कुनै</string>
	<string name="di_no">Ne</string>
	<string name="es_posible">Lahko bi bilo -- यो हुन सक्छ</string>
	<string name="di_es_posible">Lahko bi bilo</string>
	<string name="nunca">Nikoli -- कहिल्यै</string>
	<string name="di_nunca">Nikoli</string>
	<string name="siempre">Nenehno -- सधैं</string>
	<string name="di_siempre">Nenehno</string>
	<string name="a_veces">Včasih -- कहिलेकाहीं</string>
	<string name="di_a_veces">včasih</string>
	<string name="hoy">Danes -- आज</string>
	<string name="di_hoy">danes</string>
	<string name="ayer">Včeraj -- हिजो</string>
	<string name="di_ayer">včeraj</string>
	<string name="manana">Jutri -- भोलि</string>
	<string name="di_manana">jutri</string>
	<string name="coche">Avto -- कार</string>
	<string name="di_coche">avto</string>
	<string name="avion">Letalo -- विमान</string>
	<string name="di_avion">Letalo</string>
	<string name="tren">Vlak -- रेल</string>
	<string name="di_tren">vlak</string>
	<string name="autobus">Avtobus -- बस</string>
	<string name="di_autobus">Avtobus</string>
	<string name="bicicleta">Koles -- साइकल</string>
	<string name="di_bicicleta">koles</string>
	<string name="hotel">Hotel -- होटल</string>
	<string name="di_hotel">Hotel</string>
	<string name="habitacion">Soba -- कोठा</string>
	<string name="di_habitacion">soba</string>
	<string name="habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo -- म एउटा कोठा बुक गरेका छन्</string>
	<string name="di_habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo</string>
	<string name="hasta_pronto">Se vidiva kmalu! -- चाडै भेटौला!</string>
	<string name="di_hasta_pronto">Se vidiva kmalu!</string>
	<string name="Salir">निकास</string>
	<string name="basic_data">आधारभूत डाटा</string>
	<string name="basic_data_text">"मूल डाटा \n  भूमि क्षेत्र \n  66% क्षेत्रमा, 28% कृषि क्षेत्रमा र 3% निर्माण-अप क्षेत्रमा wooded जो 20,273 वर्ग मी, \n  \n Population \n 2.06m (जनवरी 1st 2015; स्लोभेनिया तथ्याङ्क कार्यालय गणतन्त्र)\n  मा \n nmain शहरी केन्द्र \n Population 000 (जनवरी 1st 2015; स्लोभेनिया तथ्याङ्क कार्यालय गणतन्त्र) \n Ljubljana (राजधानी): 287.2 \n Maribor: 112.3 \n Kranj: 55.9 \n Celje: 48.8 \n Climate \n Mediterranean तट मा, कन्टिनेन्टल देशी\n  जुबजाना मा nWeather (ऊंचाई 295 मीटर) \n Hottest महिना: जुलाई, 21 ° C; coldest महिना: जनवरी, -1 ° C (औसत दैनिक अधिकतम र न्यूनतम); driest महिना: जनवरी र फेब्रुअरी, 75 मिमी औसत वर्षा; wettest महिना: जुन, 183 मिमी औसत वर्षा \n Language \n Slovene \n Weights र उपाय \n Metric सिस्टम \n Currency \n The यूरो (€), SIT239.64 को एक निश्चित विनिमय दर मा स्लोवेनियन् टोलर (एसआईटी) मा जनवरी 1st 2007 प्रतिस्थापित जो: € 1 GMT अगाडी \n Time\n  कुनै पनि घण्टा; अगाडि दुई घण्टा गर्मी मा \n Fiscal वर्ष \n Calendar वर्ष \n Public बिदा \n January 1st (नयाँ वर्षको दिन ), फेब्रुअरी 8th (Preseren दिन), अप्रिल 16 औं-17 (इस्टर दिन र इस्टर सोमवार), अप्रिल 27 (विद्रोह विरुद्ध व्यवसाय दिन), मई 1st-2nd (मजदुर दिवस), जुन 25 (राष्ट्रिय दिवस), अगस्ट 15 ( मरियम), अक्टोबर 31 (सुधार दिन), नोभेम्बर 1st (सम्झनामा दिन), डिसेम्बर 25 (क्रिसमस), 26 डिसेम्बर (स्वतन्त्रता र राष्ट्रिय एकता दिवस \n  "को धारणा</string>
	<string name="arrival">कसरी आउनुहुन्छ गर्न</string>
	<string name="arrival_text">"सजिलो पहुँच \n Slovenia मध्य युरोप र सीमाना इटाली, अस्ट्रिया, हंगेरी र क्रोएशिया छ मात्र केही घण्टा ड्राइभ टाढा भेनिस वा भियना देखि, यो राम्रो सडक र रेल जडानहरू छ रूपमा स्थित छ। यो। स्लोभेनिया सबै छिमेकी देशका सजिलै पहुँच छ , धेरै युरोपेली शहर देखि दैनिक उडान। यो एक तटीय देश भएकोले, तपाईं पनि स्लोभेनिया समुद्र द्वारा प्राप्त गर्न सक्छन्। \n  कारहरुको को \n By कार \n most सडकों द्वारा स्लोभेनिया प्रविष्ट पनि वरिपरि यात्रा गर्न सजिलो तरिका हो जो देश। यो कार द्वारा स्लोभेनियाली सडक यात्रा गर्न सजिलो, तिनीहरूले र स्पष्ट साईनपोस्टेड भएकोले केही स्थानीय सडक साँघुरो र घुमावदार हो तापनि तिनीहरूलाई साथ ड्राइभ तैपनि सुखद र अंतर रहन्थ्यो छ।। सडकों ड्राइभिङ लागि, यो तपाईं को लागि अनिवार्य छ एक बुट्टा छ। \n  धेरै युरोपेली शहर गर्न दैनिक उडान गर्न \n By एयर \n iN साथै, मुख्य स्लोभेनियाली अन्तर्राष्ट्रिय विमानस्थल Jože Pučnik जुबजाना देखि उडान दुई कम लागत उडान प्रदायकहरू छन्। तिनीहरू EasyJet र Wizz एयर, हो गर्न उडान लन्डन र ब्रसेल्स। जुबजाना गर्न सबैभन्दा उडानहरू मात्र स्लोभेनियाली विमान Adria एयरवेज गरेको छन्। तपाईं पनि बस, रेल वा भाडाको कार द्वारा त्यहाँबाट निकट वरपर मा विदेशी विमानस्थलको को एक उड गर्न सक्नुहुन्छ, र स्लोभेनिया पहुँच। \n  धेरै युरोपेली शहर देखि स्लोभेनिया गर्न \n By बस \n Buses रन। स्लोभेनिया, तपाईंले पनि सहर अधिकांश र बस द्वारा देहात प्राप्त गर्न सक्नुहुन्छ। तिनीहरूले स्थानीय सडक साथ चलाउन भने, चालक कुनै पनि बन्दोबस्त मा एक बस स्टप मा रोक्न सक्नुहुन्छ। तपाईं एक बस टिकट मा प्रमुख बस तपाईं पनि एक विशिष्ट तिथि लागि बस टिकट खरिद गर्न सक्नुहुन्छ रोक्छ गर्दा, बस चालक सिधै खरिद गर्न सक्नुहुन्छ। \n  स्लोभेनिया गर्न \n By ट्रेन \n Trains धेरै युरोपेली शहर देखि दैनिक चलाउनुहोस्। रेल द्वारा यात्रा भने, यो एक सुत्ने कार मा सवारी पनि सम्भव छ। त्यहाँ वेब पृष्ठहरूमा प्रकाशित समयतालिका र मूल्य सूची सबै, स्लोभेनिया वरिपरि चलिरहेको स्लोभेनियाली रेल मात्र रेल छन्। तपाईं साथै हरेक रेलवे स्टेशन मा रेल मा एउटा टिकट खरिद गर्न सक्नुहुन्छ। स्लोभेनियाली गाडिहरु समयतालिका लीन।\n  \n By नाउ वा अक्टोबर गर्न जहाजयात्रा \n From मई N, त्यहाँ भेनिस, ट्रिएस्ट, Poreč र रोभिन्ज देखि उच्च गतिको शक्ति डुङ्गा बारम्बार सवारी छन्। कहिले काँही, ठूलो क्रूज जहाज Koper गर्न आइपुग्छन्। तपाईं आफ्नो पोत संग पुग्नु भने, तपाईं अन्तर्राष्ट्रिय सीमा क्रसिंग मात्र Koper र Piran छन् भनेर थाह हुनुपर्छ, र मई देखि Izola मा अक्टोबर गर्न साथै। Izola, Koper र Portorož मा, त्यहाँ लंगरगाह लागि उपलब्ध आधुनिक Marinas छन्। को स्लोभेनियाली तट मा धेरै ठाउँमा, तपाईं एक जहाजयात्रा भाडामा गर्न सक्नुहुन्छ। \n  \n By साइकल \n Naturally, तपाईं पनि स्लोभेनिया गर्न साइकल द्वारा प्राप्त गर्न सक्छन् कि सडक चढेर वा एक रेल लिएर। साइकल, तपाईं स्लोभेनिया सबै सडक मा ड्राइव गर्न सक्छन्। मात्र अपवाद expressways र सडकों छन्। यो पनि वन र पहाड ट्रेल्स साथ आफ्नो साइकल सवारी निषेधित छ। \n  "</string>
	<string name="climate">जलवायु</string>
	<string name="climate_text">"को स्लोभेनिया को जलवायु \n The जलवायु गर्दा दक्षिण मा तटीय क्षेत्रमा र lowlands एक भू-मध्य प्रभावित जलवायु छ, न्यानो, शुष्क गर्मीयाम र एकदम चिसो जाडो महिनामा संग विशिष्ट युरोपेली कन्टिनेन्टल प्रभावित जलवायु रूपमा वर्णन गर्न सकिँदैन। जनवरी दिन संग coldest महिना छ तापमान वरिपरि सामान्यतया शून्य उत्तरका मा, तर केही अवस्थामा जाडो महिना सम्म शून्य र बलियो, चिसो northeasterly बतास, बोरा भनिन्छ तल तापमान संग धेरै चिसो, विशेष गरी जहाँ मौसम कडा नजिकका आल्प्स को प्रभावित छ पहाडी क्षेत्रहरु मा, हुन सक्छ। भारी snowfall वा snowstorms पनि केही दिनमा सम्भव छ; हिउँ संग दिन को वार्षिक औसत संख्या कम-भूमि क्षेत्रहरु मा 40 भन्दा कम छ र माथि स्लोभेनिया को पहाडी क्षेत्रहरु मा 120 दिन तटीय क्षेत्रमा चिरकालीन। चिसो अवधि र हिउँ एकदम विरलै किनभने भू-मध्य सागर को न्यानो पानी तापमान को प्रभाव हो। \n  \n iN गर्मी दिन तापमान 20-25 ° C पुग्न, तर somet IME हरू एकदम उच्च, 30 ° C वा अधिक। हुनत कहिलेकाहीं भारी बज्रपात विशेष गरी पहाडी क्षेत्रहरु मा, दिन को अन्त मा उत्पन्न गर्न सक्छ अधिकांश समय मा, घाम spells संग सुक्खा मौसम छ। जुलाई 22 ° C को एक औसत तापमान संग न्यानो महिना छ। वार्षिक वर्षा 400 मिमी देखि दक्षिणी lowland क्षेत्रहरु मा पहाडी क्षेत्रमा 1000 मिमी भिन्न छ, र माथि। \n  \n The मौसम हुनत यो भन्दा वसन्त मा थप पानी, जब दिन न्यानो छन् र रात सुन्दर छन्, सबै भन्दा राम्रो छ मई-सेप्टेम्बर गर्मी याममा। शरद ऋतु र जाडो सामान्यतया सानो खुर्सानी र भिजेको र छन् अक्सर कुहिरो को पहाडी क्षेत्रहरु मा \n  \n Required वस्त्र:। \n Lightweight cottons र लिनेन्स गर्मी महिनामा; heavyweights र rainwear को जाडो समयमा गर्न न्यानो मध्यम वजन। एक स्वेटर को सांझ वा पनि गर्मी मा, पहाड मा ट्रेकिङ लागि आवश्यक हुन सक्छ \n  \n Koeppen-Geiger वर्गीकरण:। Slowenia को \n The जलवायु CFB जलवायु रूपमा वर्गीकृत गर्न सकिन्छ; को न्यानो महिना संग न्यानो temperated आर्द्र जलवायु भन्दा 22 ° औसत भन्दा सी र माथि 10 ° C चार वा बढी महिना स्लोभेनिया केही तटीय क्षेत्रमा CFA जलवायु रूपमा वर्गीकृत गर्न सकिन्छ को average.The जलवायु भन्दा कम; न्यानो सबै वर्ष दौर औसत र आर्द्र अवस्था भन्दा माथि 22 ° C को न्यानो महिना संग भू-मध्य जलवायु temperated। \n  "</string>
	<string name="attractions">संचालक आकर्षण</string>
	<string name="attractions_text">"त्यहाँ ताल ब्लेड, Postojna गुफाहरु, Triglav राष्ट्रिय निकुञ्ज, Isonzo को Motorrail, Piran, Velika Planina, Logar जस्तै स्लोभेनिया मा देख्न राम्रो हो कि धेरै संचालक आकर्षण र धेरै अन्य \n  छन् \n  तपाईँ कुनै पनि महिना मा स्लोभेनिया आनन्द उठाउन सक्छौं वर्ष क्यासिनो को र तपाईं एउटा सानो country.There साइकलको, ट्रेकिङ, चढाई, सक्रिय बिदा, स्पा र रिसोर्ट्स, गुफाहरु, प्रकृति, खाना र रक्सी, संस्कृति, किनमेल, परिवार मजा जस्तै गतिविधिहरु छन् यस्तो मा पर्यटन को धेरै प्रकार बनाउन सक्छ, र त \n  \n  निम्न बटन जाँच गर्नुहोस् मा। "</string>
	<string name="bled">ताल ब्लेड</string>
	<string name="bled_text">"लेक ब्लेड \n  (स्लोवेनियाई: Blejsko jezero; जर्मन: Bleder हेर्नुहोस, Veldeser हेर्नुहोस)। जहाँ यो ब्लेड को शहर adjoins पश्चिमोत्तर स्लोभेनिया, माथिल्लो Carniolan क्षेत्रको जुलियन आल्प्स मा एक ताल छ \n The क्षेत्रमा पर्यटक गन्तव्य हो । ताल 35 किमी (22 मील) जुबजाना अन्तर्राष्ट्रिय हवाई अड्डा देखि र राजधानी, जुबजाना देखि 55 कि (34 मील) छ। "</string>
	<string name="postoina">Postoina गुफाहरु</string>
	<string name="postoina_text">"Postojna गुफा \n  (स्लोवेनियाई: Postojnska जामा; जर्मन: Adelsberger Grotte; इटालियन: Grotte di Postumia)। एक 24.340 एम Postojna नजिकै लामो Karst गुफा सिस्टम छ, पश्चिमी स्लोभेनिया \n It ले देश मा दोस्रो सबैभन्दा लामो गुफा सिस्टम छ (निम्न को Migovec प्रणाली) [साथै यसको शीर्ष पर्यटन साइटहरू मध्ये। द गुफाहरु को Pivka नदी द्वारा बनाइयो। "</string>
	<string name="triglav">Triglav</string>
	<string name="triglav_text">"Triglav राष्ट्रिय निकुञ्ज (TNP) \n  (स्लोवेनियाई: Triglavski Národní पार्क) स्लोभेनिया मा मात्र राष्ट्रिय निकुञ्ज छ यो 1981 मा यसको आधुनिक रूप मा स्थापित भएको थियो र देश, को को क्रमशः दक्षिणपूर्वी भाग को पश्चिमोत्तर भाग मा स्थित छ। । अल्पाइन massif \n Mount Triglav जूलियन आल्प्स को उच्चतम शिखर, लगभग राष्ट्रिय निकुञ्ज को बीचमा खडा भएको घाटिहरुमा बाहिर radially को जुलियन आल्प्स आफ्नो स्रोतबाट दुई ठूलो नदी प्रणाली गर्न, फैलाउन यो पानी आपूर्ति:। यो सोका र को सावा, को Adriatic र काला सागर गर्न बगिरहेको, क्रमशः "</string>
	<string name="isonzo">Isonzo</string>
	<string name="isonzo_text">"द सोका (उच्चारण [soːtʃa] स्लोवेनियाई मा) वा Isonzo (उच्चारण [izontso] इटालियन) (अन्य नाम Friulian: Lusinç, जर्मन: Sontig, ल्याटिन: Aesontius वा Isontius) एक 138-किलोमिटर (86 माइल) लामो नदी हो 876 मीटर को एक उचाइमा मा, पश्चिमी स्लोभेनिया (96 किलोमिटर वा 60 माइल) र पूर्वोत्तर इटाली (43 किलोमिटर वा 27 माइल)।\n  नेन अल्पाइन वर्ण मा नदी, पश्चिमोत्तर स्लोभेनिया मा जुलियन आल्प्स मा Trenta उपत्यकाका यसको स्रोत झूट मार्फत बग्छ (2,874 फिट)। [3] को शहर नजिक भएको Adriatic समुद्र प्रवेश Bovec, Kobarid, Tolmin, Kanal ओब Soci, Nova Gorica (जहाँ यो Solkan पुल द्वारा पार छ), र Gorizia को सहर विगतमा नदी रन, Monfalcone। यो\n  पहिलो विश्व युद्ध गर्न nPrior, इटाली को राज्य र अष्ट्रो-हंगेरी साम्राज्य बीच सीमाना को नदी गठन भाग दृष्टान्त यसको माथिल्लो पाठ्यक्रम र एक nival-pluvial शासन आफ्नो तल्लो पाठ्यक्रम pluvial-nival छ।। [ ] आवश्यक म विश्व युद्ध को समयमा, यो दुई देशहरू बीच तीतो लड को दृश्य थियो, culminat 1917 मा Caporetto युद्ध मा ing "</string>
	<string name="motorail">Motorail</string>
	<string name="motorail_text">"Motorail रेल सबैभन्दा लामो स्लोभेनियाली रेल टनेल मार्फत Bohinjska Bistrica, Podbrdo र सबैभन्दा NA Soci र रन बीच लाइन मा सञ्चालन \n \n  कहिल्यै दूरी ड्राइव बिना कार द्वारा लामो यात्रामा जान चाहे? त्यसपछि motorail सेवा प्रयास तिमी आराम र रेल सवारी आनन्द गर्दा, जो आफ्नो कार वहन। \n  Motorail रेल सबैभन्दा लामो स्लोभेनियाली रेल टनेल, को Bohinj टनेल, को मा माथिल्लो Carniola जडान मार्फत Bohinjska Bistrica, Podbrdo र सबैभन्दा NA Soci र रन बीच लाइन मा सञ्चालन दक्षिण पश्चिम। Motorail रेल मा समुद्र तटीय Littoral चौडाई उचाइ र 2.4m मा 3 मिनेट भन्दा बढी नगर्ने कार, वैन, ले ले जाना, र camper वैन ले साथ स्लोभेनिया उत्तर। "</string>
	<string name="piran">Piran</string>
	<string name="piran_text">को स्लोभेनियाली तट मा सबैभन्दा सुन्दर शहर नुन को मद्दतले भयो। संसारको-वर्ग SEL (नुन को फूल) अझै पनि उमेर-पुराना विधिहरू प्रयोग आज उत्पादित छ, कारण थिए Fleur डे किन सुरम्य भू-मध्य एक दृश्य र सांस्कृतिक आकर्षण यसको चर्च संग, नगर पर्खालहरु जहाँ Piran नुन धूपदान, फस्टाए। \n  \n  एक मध्ययुगीन पर्खाल remnants संग पुरानो पोर्ट शहर एक सांस्कृतिक र ऐतिहासिक स्मारक रूपमा सुरक्षित छ। राम्ररी निर्माण घरहरू तट मा केन्द्रीय वर्ग गर्न पहाडी र यसको चर्च देखि घट्दो संग साँघुरो सडकमा मात्र यसको भू-मध्य वर्ण जोड। भेनिस को प्रभाव अन्तर्गत विकास जो यस सांसारिक तटीय शहर, यो Adriatic तट ​​मा सबै भन्दा प्रामाणिक र सबै भन्दा तस्वीरहरु सहर मध्ये एक हुन मानिन्छ। वास्तुकला गर्न साथै, समुद्री संग्रहालय, एक जलजीवालय र अन्य आकर्षण, आगंतुकों यस शहर घटनाहरु, को पाक प्रसाद, र नजिकका विशेष प्राकृतिक सुविधाहरू आनंद बगालको। \n  \n  Piran स्लोभेनिया को सुरम्य मध्ययुगीन सहर मध्ये एक हो। द्वारा गएका चोटि रक्षात्मक पर्खालहरु र अन्य वास्तुकला र सांस्कृतिक विशेषताहरु प्रेम स्लोभेनिया मा एक हप्ताको लागि, अर्को एक ऐतिहासिक शहर देखि जा, तट देखि जुबजाना गर्न, र Pannonian सादा गर्न आल्प्स देखि यात्रा गर्न सक्छन्। \n  \n  भएको Piran साल्ट धूपदान, 804 मा स्थापित, आजको marina (Lucija, Portorož), साना Strunjan साल्ट धूपदान, र ठूलो Sečovlje साल्ट धूपदान को क्षेत्र मा नुन धूपदान encompassed। सबै संरक्षित नुन धूपदान को क्षेत्रमा अहिले परिदृश्य पार्क हो। को Strunjan परिदृश्य पार्क मा, तपाईं समुद्र भन्दा towering एक अविश्वसनीय cliff पाउनुहुनेछ, र Sečovlje साल्ट धूपदान मा, तपाईं निर्देशित पर्यटन संग परम्परागत नुन उत्पादन र साल्ट बनाउने को संग्रहालय एक यात्रा सिक्न सक्नुहुन्छ। \n  \n  हरेक अगस्ट, Piran, नुन मा वृद्धि एक टाउन, को Saltern महोत्सव celebrates कि revives तिनीहरूले अन्तिम नुन बाली सम्म आफ्नो गर्मीयाम खर्च हुनेछ जहाँ Sečovlje saltpans, देखि saltern परिवार को फिर्ती। मुख्य घटनाहरू Tartini वर्ग, भव्य भाइलिन शिल्पविद्याविद र संगीतकार Giuseppe Tartini, Piran जन्म समर्पित छ जसमा ठाउँ लिन। हरेक गर्मी, कोठामा संगीत को Tartini महोत्सव शहर मा ठाँउ लिन्छ। शहर, जहाँ चित्रकारों लाभ प्रेरणा समय र फेरि फर्कन पनि अन्य घटनाहरूको नम्बर प्रदान गर्दछ। Piran घटनाहरू क्यालेन्डर पालना!</string>
	<string name="velika">Velika Planina</string>
	<string name="velika_text">को अल्पाइन मा बाहिर cowbells, को Velika Planina को Pastures गर्दा पठार herdsmen को आगमन घोषणा घन्टी सुरु वसन्त को अन्त छ। यो युरोप मा सबै भन्दा ठूलो herdsmen गरेको बस्तियों एक साथ एक जादुई पठार छ। र तपाईं पहाड खर्क मा आकर्षक जीवन सिक्न र तिनीहरूले तपाईं को लागि तयार छौँ डेयरी उपहार नमूना निमन्त्रणा गरिएको छ। को Meadows मार्फत एक पैदल लागि जाने वा पदयात्रा (वा पहाड बाइक) को पठार मार्फत लिन। पर्वतमा खर्क मार्फत चल्छ र hikes प्राकृतिक र ethnological curiosities प्रदर्शन अवसरहरू प्रशस्त साथ \n  \n  Velika Planina निमन्त्रणा तपाईं मिस गर्न चाहनुहुन्छ छैन। Velika Planina गर्न तेज तरिका Kamniška Bistrica देखि केबल कार हो। त्यहाँ, तपाईं जहाँ तपाईं एक भव्य दृश्य संग अभिवादन गरिने शीर्ष, एक स्की लिफ्ट लाग्न सक्छ। एक चुनौती रुचि गर्नेहरूलाई शीर्ष गर्न राम्रो-चिन्ह लगाइएको footpaths को एक पालना गर्न सक्नुहुन्छ। को हिउँदमा, मित्र र परिवारका साथ, तपाईं सम्झना गर्न को लागि एक साँचो जाडो परी कथा अप conjure हुनेछ सँगै एक स्की ढलान त्यहाँ। \n  \n  यो खर्क मा herdsmen गरेको बन्दोबस्त केही 140 छाप्राहरू comprises। यसको विशेषता संरचनासँग, यो Velika Planina को प्रतीक हो। को छाप्राहरू लगभग तल भुइँमा पुग्न परम्परागत स्प्रूस shingles बनेको छतहरुको ढाकिएको छन्। यस पठार वास्तवमा तिनीहरू बथान आफ्नो चराई गर्छन रूपमा गर्ने सेप्टेम्बर सम्म छाप्राहरू कब्जा गोठालाहरूले को आगमन संग, जुन जीवित आउँछ। अमिलो दूध र žganci - - अनाज वा मकै mush तिनीहरूले घर डेयरी व्यञ्जनहरु को एक स्वाद को लागि आगंतुकों निमन्त्रणा गर्नुहोस्, वा एउटा प्रामाणिक गोठालोको भोजन तयार मात्र पनि खुसी हुनुहुन्छ। को छाप्राहरू केही पर्यटकहरूलाई उपलब्ध छन्, त्यसैले तपाईं गोठालाहरू जस्तै खर्च छैन किन सकिएन एक वा दुई रात कुनै कारण त्यहाँ। \n  \n  लिनुहोस् हिम मरियम को मण्डप मा एक ब्रेक र संकीर्ण परिपत्र footpath मार्फत सुलभ छ जो प्रसिद्ध Vetrnica गुफा, गर्न धमकना। को पठार को पश्चिमी किनारा मा (Zeleni रोब) त्यहाँ Luknja (प्वाल) भनिन्छ एक सुरम्य प्राकृतिक विन्डो छ। (जंगली रक अर्थ) को Dovja Griča गुफा को Tiha Dolina उपत्यका (शान्त उपत्यका लागि स्लोवेनियाई), मात्र नौ मिटर गहिरो छ मा स्थित छ, तर यो प्रेरित कि धेरै लोक Tales लागि ज्ञात छ। को Velika Planina क्षेत्र को पनीर विशेषता एक विशेष प्रकारको - अर्को साइट लायक देखेर जहाँ trnič राखिएको छ Preskar संग्रहालय छ। \n  \n  यो गर्मी मा तपाईं आफैलाई माथि एक प्रामाणिक गोठालोको भोजन संग पठार मा छनोट गर्न सक्नुहुन्छ - खट्टे दूध र žganci (अनाज mush)। गोठालाहरू तपाईं घर पनीर र अन्य दुग्ध संरक्षित तपाईं भ्रमण गर्दा प्रस्ताव गर्न खुसी हुनेछन्। यस पठार मा एक पल्ट तिमी जस्तै jota रूपमा, परम्परागत गोठालो खाद्य संग आफ्नो ब्याट्रीहरू Recharge गर्न सक्नुहुन्छ (सेम र sauerkraut हटपट), ričet (जौ स्ट्यु), goulash, sauerkraut, Carniola ससेज, अनाज žganci वा घरेलु पनिर संग रोल्ड पकौडी साथ ससेज štruklji रूपमा ज्ञात । \n  \n  अन्तर्गत Velika Planina, प्राचीन प्रकृति को बीचमा, तपाईं Kamniška Bistrica नदी तीन पानीका मुहानहरू पत्ता छौँ। ती ज्ञात सबै भन्दा राम्रो आफ्नो मुख्य स्रोत, पहाड लजको डोम V Kamniški Bistrici नजिकै स्थित छ। स्रोत तपाईं Plečnik Manor, को परिदृश्य संग प्राकृतिक मिश्रण गर्न ताकि प्रसिद्ध स्लोभेनियाली architect द्वारा डिजाइन लजको पाउनुहुन्छ। Veliki र माली Predaselj, riverbed को Kamniška Bistrica को नजिककालागि भाग र Orglice (हार्मोनिका लागि स्लोवेनियाई) पनि राम्रो मूल्य देखेर छ झरना: गर्दा नदी tracing दुई घाटीहरू भ्रमण गर्न भूल छैन।</string>
	<string name="logar">Logar</string>
	<string name="logar_text">को Logar उपत्यका (Logarska Dolina) युरोप मा सबै भन्दा सुन्दर अल्पाइन हिमनदीय घाटिहरुमा को छ। को Solčava क्षेत्र को यो भाग यसको घर फेला कि परम्परा, मानिस र प्रकृति बीच हर्मोनिक ब्यालेन्स असाधारण र पाउन गाह्रो दुवै छ। यो शान्तिपूर्ण परिदृश्य मा आफ्नो रहन पैदल यात्रा, साइकल यात्रा, घोडचढी वा एउटा फोटो सफारी लागि मौका पार्क बनाउन। पार्क पनि संरक्षित क्षेत्र को सफल व्यवस्थापनका लागि आल्प्स पुरस्कार मा अन्तर्राष्ट्रिय CIPRA भविष्य जित्यो छ। \n  \n  को Logar उपत्यकाका तपाईं हरेक चरण मा प्राचीन हरियो प्रकृति पराउँछु गर्न सक्नुहुन्छ। को Logar उपत्यका, को परिदृश्य पार्क को unspoilt प्रकृति amidst को आकर्षक nooks र crannies मार्फत प्रमुख प्राकृतिक ऐतिहासिक र एथ्नोग्राफिक निशान मार्फत ट्रेल लिनुहोस्। तपाईं असाधारण दुर्लभ र पनि endangered फूल प्रजाति पत्ता लगाउन अवसर छौँ। बेसी भन्दा उल्लेखनीय को जो बीच 90-मीटर Rinka फल्स छ यसको धेरै झरने लागि पनि चिनिन्छ। \n  \n  यो तपाईं, नजिकैको चुचुराहरूको लागि बन्द सेट गर्न सक्नुहुन्छ साइकल चलाउँद जाने डाँडामा चढ्नु पछि वा आफ्नो प्राकृतिक वातावरणमा जनावर लागि फोटो शिकार जाने तपाईं हुनुहुन्छ सक्रिय बिदा छ भने। बच्चाहरु परी कथा वन कि खाल आफ्नो मनपर्ने परी कथा वर्ण को धेरै रोमिङ मन पराउँछन्। जाडो बेसी विशेष गरी डाउनहिल स्किइङ र दौरा स्की, क्रस-कन्ट्री स्किइङ लागि आमन्त्रित गरिरहेको छ स्लेडिङ आउन; र तपाईंले यसलाई सम्म हुनुहुन्छ भने, तपाईं स्थिर झरने चढाई रमाइलो गर्न निश्चित हुनुहुन्छ। को Logar उपत्यकाका, तर पनि Solčava क्षेत्र र माथिल्लो Savinja उपत्यकाका मात्र होइन - \n  \n  काठ granaries वा \n kašče\n  सांस्कृतिक सम्पदा अभिन्न भाग हो। तिनीहरूले खाद्यान्न, विशेष गरी अनाज भण्डारण लागि प्रयोग गरियो तिनीहरूले कृषि होल्डिंग्स को एक अपरिहार्य भाग थिए। तिनीहरूलाई केही अझै पनि आफ्नो मूल उद्देश्य लागि प्रयोग गरिन्छ। पनि आध्यात्मिक रिट्रीट को घर हेर्न, को Logarski Kot Herdsman झुप्रोतिर र ख्रीष्टको मण्डप राजा। \n  \n  भएको Logar उपत्यका को Solčava क्षेत्र मा तीन घाटिहरुमा मध्ये एक छ - पत्ता गर्न हो Robanov Kot र Matkov Kot अन्य दुई। Solčava क्षेत्रको बासिन्दा को सबै भन्दा जो बीच स्लोभेनिया मा उच्चतम-झूट खेत (Bukovnik, 1.327 मिटर) हो, उच्च-पहाड फारमहरु मा बाँचिरहेका छौं। पर्वतमा छाप्राहरू र चुचुराहरूको गर्न उकालो चढ्नु वा ग्लाइडर मा Logar उपत्यका माथि ऊंची उडान भरना। यो सुन्दर वातावरण आफ्नो नयाँ रोमांचक लागि सेटिङ बनाउन।</string>
	<string name="vine">संसारको सबैभन्दा पुरानो बेल</string>
	<string name="vine_text">Lent मेरिबोर को हृदय, संसारमा सबैभन्दा पुरानो दाखको घर हो। पुरानो बेल घर - 450 भन्दा बढी वर्ष पुरानो मा यो यसको आफ्नै संग्रहालय घमण्ड मात्र बोट छ। मेरिबोर जस्तै पुरानो बेल को छाँट्ने, सेन्ट मार्टिन दिवस र पुरानो बेल महोत्सव रूपमा पुरानो बेल, मना घटनाहरूको नम्बर होस्ट। यो विश्वास वा छैन, पुरानो बेल पनि यसको आफ्नै गान छ, र स्थानीय मात्र पनि के तपाईं यसलाई सुन्न दिनु keen छन्।\n  उमेर 400 वर्ष मा पुष्टि n \n  Žametovka वा modra kavčina (Bleu डे कोलोन), रेकर्ड को गिनीज बुक मा दुनिया अझै पनि फल उत्पादन मा पुरानो दाखको बोट रूपमा सूचीकृत गरिएको छ। पुरानो दाखको बोट टर्की invasions समयमा मध्य युग को अन्त मा मेरिबोर मा लगाए थियो। यसलाई साक्षी - र बाँचे - आज शहर पर्खाल भाग एक पटक थियो शहर को आक्रमणकारिहरुमा र रक्षक बीच पुरानो बेल हाउस लागि, raged कि लडाई। \n  \n  सेट मासु यात्राको बाहिर मेरिबोर र यसको वरपर शहर मार्फत। तपाईं Štajerska स्वाद को एक विशाल विविधता मजा गर्न सक्नुहुन्छ, र सबै बाटाहरू पुरानो बेल हाउस गर्न नेतृत्व गर्नेछन् \n  \n  पुरानो बेल यसको आफ्नै संग्रहालय संग मात्र बोट छ -। पुरानो बेल हाउस। एक पटक शहर पर्खाल भाग, घर आज showcases एक venerable रक्सी सम्पदा, एक वाइनरी संग र मेरिबोर रक्सी क्षेत्रबाट एक रक्सी टेस्टिङ कोठा भेटी प्रिमियम मदिरा। र पुरानो बेल, मेरिबोर मनाउन र वरपर धेरै सुरम्य रक्सी सडक र वाइन, वाइनरी घमण्ड। \n  \n  यो प्रिमियम तिहार घटना पुरानो बेल र मेरिबोर मा सेन्ट मार्टिन को भोज, सबै भन्दा ठूलो सेन्ट मार्टिन दिन उत्सव मा संग बन्द को औपचारिक अंगूर बाली संग अक्टोबर मा सुरु पाक, रक्सी र सांस्कृतिक व्यञ्जनहरु को एक एरे संग स्लोभेनिया। तपाईं स्लोभेनियाली रक्सी उत्पादकहरु, को Štajerska क्षेत्रबाट विशेष गरी ती, प्रस्ताव छ कि सबै भन्दा राम्रो अनुभव गर्न सक्नुहुनेछ। परम्परागत पाक Delights को प्रशंसक स्थानीय शेफ द्वारा प्रामाणिक व्यञ्जन नमूना गर्न सक्षम हुनेछ, र यो सबै बन्द गोलो एक रोमाञ्चक सांस्कृतिक कार्यक्रम पनि छ। \n  \n  दोस्रो-सबै भन्दा ठूलो स्लोभेनियाली शहर मेरिबोर 400 भन्दा बढी वर्ष पुरानो छ जो पुरानो संसारमा, दाखको बोट संग prides नै। त्यहाँ मेरिबोर को देहात यो venerable रक्सी "महिला" बाट तीन रक्सी मार्गहरू छन् र तपाईं तिनीहरूलाई आफ्नो साइकल चल्न सक्छ। तीन रक्सी मार्गहरू को व्यक्तिगत अंक ग्राज देखि मेरिबोर गर्न अन्तर्राष्ट्रिय Archduke जोहान ट्रेल जोडिएको छन्। तपाईं सबैभन्दा उत्साही cyclists एक होइन भने, तपाईं पनि एक बिजुली साइकल सवारी र यी सडक साथ चल्न सक्छ।</string>
	<string name="regions">क्षेत्र</string>
	<string name="regions_text">स्लोभेनिया मा, एक चार फरक दुनिया एक दिनमा, देश को पनि remotest कुनामा जुबजाना को राजधानी देखि मात्र दुई घण्टा टाढा भएकोले अनुभव गर्न सक्नुहुन्छ। स्लोभेनिया पूर्व मा Pannonian सादा को शांत सौंदर्य गर्न पहाडी आल्प्स आफ्नो दृश्य फैलिएको को हरियो हृदयमा। भू-मध्य स्लोभेनिया, यसको तटीय सहर र आश्चर्यजनक Karst संग, तपाईं आफ्नो सबै सौन्दर्य मा पत्ता लगाउन लागि प्रतीक्षामा छ। राजधानी शहर को जीवंत नाडी महसुस, वरपरको क्षेत्र मा प्रकृति र संस्कृति को सौन्दर्य अन्वेषण गर्नुहोस्। \n  \n  तपाईँ हरियो स्लोभेनिया को सौन्दर्य तपाईं प्रसिद्ध पोखरी ब्लेड र प्रिय लेक Bohinj एक दृश्य रमाइलो रूपमा महसुस गर्न सक्नुहुन्छ। त्यहाँ सुरम्य अल्पाइन चुचुराहरूको र घाटिहरुमा को जुलियन आल्प्स, Triglav राष्ट्रिय निकुञ्ज, पराक्रमी Kamnik र Savinja आल्प्स र हरियो Pohorje पहाड द्वारा अँगाले amidst बाहिरी गतिविधिहरु लागि असंख्य अवसर हो। मेरिबोर कि त टाउको, संसारमा सबैभन्दा पुरानो Grapevine संग शहर, Kranjska Gora को प्रसिद्ध छुट्टी गन्तव्य, Koroška को तेजस्वी क्षेत्र, वा सोका नदी उपत्यका भ्रमण - तपाईं कहाँ जाने कुनै कुरा छैन, एक अविश्वसनीय अनुभव गर्न पाउनेछन् तपाईं। \n  \n  बेला आफ्नो मध्ययुगीन शहर केन्द्र संग भू-मध्य Piran, Izola र Koper लोभ्याउन पर्यटकहरू सहर, आफ्नो छुट्टी आकर्षण संग Portorož निमन्त्रणा तिनीहरूलाई। नुन harvesters को Sečovlje नुन धूपदान मा काम मा हार्ड देख्न सकिन्छ, र Postojna गुफा, Skocjan गुफाहरु र Vilenica गुफा संग Karst ग्रह मा सबै भन्दा आश्चर्यजनक भूमिगत दुनिया दावा। यस क्षेत्रमा पनि महान Lipizzaner घोडा घर छ। Goriška Brda को दाखको बोट-धनी पहाड भूमि आफ्नो मनमोहक उच्च गुणस्तरीय खुशबूदार रक्सी लागि प्रसिद्ध छ, र तपाईं पर्यटक फारमहरु मा र वाइन, वाइनरी मा स्वाद गर्न सक्छन्। रोमाञ्चक स्वाद र रोमांचक यसको असंख्य संग, Vipava उपत्यका पनि प्रतिष्ठित लोनली ग्रह द्वारा सिफारिस गरिएको छ, यो यात्रा विशाल गाइडबुक। \n  \n  पूर्वी स्लोभेनिया व्यापक भूमि, खुला क्षेत्रहरू र रोलिंग परिदृश्य, storks, हावा-rattles, अस्थायी मिल्स, निको पानी, ऊर्जा अंक, सुरम्य रोलिङ दाखबारी, अद्वितीय परम्परा र बोलियों सबैभन्दा महत्वपूर्ण यो घर छ, र, न्यानो र सत्कार मान्छे। यो परिदृश्य बलियो र पुन energize हुनेछ प्राकृतिक थर्मल स्पा मा धनी छ। पर्यटन फारमहरु, जहाँ तपाईं स्थानीय व्यञ्जनहरु स्वाद गर्न सक्छन्, र दाखबारी amidst एक आकर्षक दाखबारीको घरेलु मा एकै रातमा रहन को मित्रता र आतिथ्य पत्ता लगाउनुहोस्। पछिल्लो relive गर्न, तपाईं धेरै राजसी महल भ्रमण गर्न सक्नुहुन्छ। \n  \n  जुबजाना र यसको वरपर आफ्नो आगंतुकों, आफ्नो बिदा खर्च गर्न अन्वेषण र आनन्द असंख्य अवसर प्रदान। हरियो राजधानी जवान उद्यमीहरू, अनुसन्धानकर्ताहरूले, कलाकार, विद्यार्थी, र सुन्दर सबै कुराको मान्नेहरूले द्वारा सिर्जना विभिन्न मौलिक विचार को लागि ज्ञात छ। जुबजाना धेरै नजिकका आकर्षण छिटो पहुँच प्रदान गर्दछ रूपमा शहर देखि एक संक्षिप्त ब्रेक लागि, धेरै दिन-यात्राको एक मा, जानुहोस्। तपाईँ या त, को Kočevsko क्षेत्रको वन मा खैरो भालु को राज्य प्रविष्ट herdsmen को परम्परा सिक्न वा यूनेस्को विश्व सम्पदा साइटहरु रूपमा कुँदिएको आकर्षक ऐतिहासिक सहर भ्रमण गर्न सक्नुहुन्छ।</string>
	<string name="active">सक्रिय बिदा</string>
	<string name="active_text">एक शिखर चढ्नु। पैदल वा साइकल द्वारा। आफ्नो बच्चाहरु संग राम्रो स्की ढलान आनन्द लिनुहोस्। यस एड्रेनालाईन लाग्छ। श्वास ताजगी। घोडा मा हरियो वन, पानी अर्को, गोल्फ कोर्स मा को बीचमा। सक्रिय रोमांचक दुनिया प्रविष्ट गर्नुहोस्। \n  \n  पहाडी स्लोभेनिया को हृदयमा आफ्नो छुट्टी खर्च। गतिशील र Untouched प्रकृति चिन्ह लगाइएको र प्रबन्ध पैदल यात्रा ट्रेल्स को 10,000 किलोमिटर संग मार्फत हिंड्न। तपाईंले 175 पहाड छाप्राहरू छनौट वा hikers लागि होटल र शिविरमा एक रात खर्च गर्न सक्छन्। पैदल यात्रा र हिमालहरू को ताजगी श्वास जानुहोस्। \n  \n  स्लोभेनिया को गतिशील परिदृश्य, आफ्नो असंख्य प्राकृतिक सुंदरियों सँग, बाइकिङ छुट्टी लागि आदर्श हो। यहाँ, तपाईंले आफ्नो मित्र, र आफ्नो परिवारको लागि उपयुक्त ट्रेल्स पत्ता लगाउन पक्का छन्। कारण भू-मध्य जलवायु को प्रभाव, तपाईं लगभग सबै वर्ष दौर स्लोभेनिया मा साइकल जान सक्नुहुन्छ। \n  \n  स्लोभेनिया प्राकृतिक पानी स्रोतहरु लागि वा पानी नजिकै गतिविधिहरु लगभग कल जो धनी छ। समुद्र, ताल, नदी मा एक पौडनु वा पूल स्विमिंग आफूलाई ताजा गर्नुहोस्। पाल र पानी मा सर्फ र हावा आफ्नो बाल कर्ल गरौं। अडान-अप प्याडल बोर्डिङ मा आनन्द वा क्रिस्टल-स्पष्ट पानी मा डुङ्गा पंक्तिमा। तपाईं एड्रेनालाईन भीड लाग्छ? कायाकिङ वा क्यानोइङ, सेतो पानी राफ्टिंग अनुभव र साँघुरो घाटीहरू को सुंदरियों पत्ता लगाउन। आराम गर्न, गो माछा मार्ने वा बिस्तारै रापट को स्लोभेनियाली नदी तल। \n  \n  तपाईँ विशेष अनुभव आनन्द गर्नुहुन्छ? जब आफ्नो प्राण rejoices र आफ्नो हृदय पाउण्ड। एक फरक दृष्टिकोणबाट स्लोभेनिया मा एक नजर लिनुहोस्। यस परिदृश्य एड्रेनालाईन तनाव महसुस, भागने पानी ध्वनि सुन्न, हावा देखि हेर्नुहोस्। यो एक अविस्मरणीय जीवन घटना आफ्नो बिदा परिवर्तन हुनेछ भनेर एउटा अनुभव छ। \n  \n  स्लोभेनिया को गोल्फ कोर्स सबैभन्दा युरोप सुन्दर हुन्। तिनीहरूले विशिष्ट परिदृश्य मा Pannonian सादा को किनारा मा, दाखबारी र रोलिङ पहाड बीचमा, तल अल्पाइन summits र सुखद Karst परिदृश्य मा सेट छन्। कारण स्लोभेनिया भित्र छोटो दूरीमा, तपाईं एक घण्टा भित्र जुबजाना देखि गोल्फ क्लब को सबै भन्दा पुग्न सक्दैन। \n \n  अश्वारोहीकी र स्लोभेनिया मा घोडचढी N को Lipica स्टड फारम, विश्व-प्रसिद्ध Lipizzaner घोडाहरू को पालने एक शताब्दीपछि पुरानो परम्परा धन्यवाद छ। धेरै इक्वेस्ट्रियन केन्द्र, पर्यटक फारमहरु र Ranches तपाईं काठी मा स्लोभेनिया को अनुभव प्रदान। \n  \n  snowflakes आकाश मा नृत्य र एक अद्भुत जाडो परिदृश्य सिर्जना गर्दा, यो हिउँ केही रमाइलो गर्न समय छ। राम्रो-कायम स्की रन साथै अन्य धेरै जाडो गतिविधिहरु स्लोभेनिया तपाईं पर्खिरहेका छन्। हिउँ र बरफ मा अविस्मरणीय रोमांचक दुनिया प्रविष्ट गर्नुहोस्।</string>
	<string name="biking">साइकल</string>
	<string name="biking_text">बाइक द्वारा स्लोभेनिया पत्ता लगाउनुहोस्। स्लोभेनिया को गतिशील परिदृश्य, आफ्नो असंख्य प्राकृतिक सुंदरियों सँग, बाइकिङ छुट्टी लागि आदर्श हो। \n  \n  यहाँ, तपाईंले आफ्नो मित्र, र आफ्नो परिवारको लागि उपयुक्त ट्रेल्स पत्ता लगाउन पक्का छन्। कारण भू-मध्य जलवायु को प्रभाव, तपाईं लगभग सबै वर्ष दौर स्लोभेनिया मा साइकल जान सक्नुहुन्छ। \n  \n  हप साइकल र स्लोभेनिया सबैभन्दा व्यापक वन मार्फत ट्रेल्स साथ एक सवारी ले, केन्द्रीय स्लोभेनिया मा सुरम्य पठार चढ्नु र एक सवारी आनन्द पहाडी परिदृश्य मार्फत। तपाईं पनि साइकल द्वारा शहर सडकमा र वर्गहरूको अन्वेषण गर्न सक्छ।</string>
	<string name="bohinj">ताल Bohinj</string>
	<string name="bohinj_text">बाहिरी गतिविधिहरु लागि अनन्त अवसर संग सबै भन्दा ठूलो प्राकृतिक स्लोभेनिया मा ताल। \n  \n 
ताल Bohinj एक हिमनदीय उपत्यकाका स्थित छ र यो पानी को लगभग 100 मिलियन क्यूबिक मिटर comprises - पुरानो Bohinj मजाक अनुसार: कुनै एक बाल्टिन भन्दा यो ठूलो पर्याप्त छ भने। को steeply घटते ताल बेसिन अपेक्षाकृत सजिलै आकार र कुनै खोक्रो क्षेत्रमा छ छ। गर्मी मा, पानी तापमान 22 ° C rises; हिउँदमा, ताल कहिलेकाहीं freezes। भारी वर्षा पछि 3 मीटर - पानी स्तर 2 rises। \n  \n  लेक पानी प्रति वर्ष तीन पटक पुनर्स्थापित भएको छ। मुख्य tributary को Savica छ, र मुख्य distributary को सावा Bohinjka छ। अधिक पानी को तेस्रो उत्तरी किनारमा साथ ताल सतह अन्तर्गत Karst पानीका मुहानहरू देखि कुण्डमा बग्छ। भारी वर्षा दौरान, Karst पानी को Pršivec Hillside मा Govic वसन्त रूपमा बाहिर gush। \n  \n  लेक Bohinj पानी गतिविधिहरु सबै वर्ष दौर लागि पूर्ण छ - कायाकिङ वा हिउँदमा न्यानो महिनामा क्यानोइङ, माछा मार्ने र डाइभिङ, गर्न (कहिले काँही) पनि आइस स्केटिङ पौडी, डुङ्गा सवार, हावा सर्फिङ देखि। पर्यटकहरू पनि एक अद्भुत पर्यटक डुङ्गा सवारी लाग्न सक्छ या बस किनारमा साथ एक आराम पैदल लागि जाने। बताउँदै बरफ एक विकल्प छ भने, तपाईं मात्र स्केट र आफ्नो जिम्मेवारी मा बरफ मा हिंड्न सक्छौं कि, सजग हुनुहोस्। हामी तपाईंलाई अत्यन्तै सतर्क हुन सिफारिस!</string>
	<string name="spa">स्पा ब्रेक र पानी मजा</string>
	<string name="spa_text">स्लोभेनियाली स्पा सबै मौसम मा स्विमिंग लागि बाहिरी र भित्री पानी क्षेत्रको एक प्रशस्त छन्। यसबाहेक, तिनीहरूले पनि स्लाइडहरू संग मालिश र चिकित्सकीय पूल, र धेरै आकर्षक पानी पार्क छ। बच्चाहरु को लागि मनोरञ्जन पनि उपलब्ध छ। \n  \n  स्लोभेनिया मा सबै थर्मल स्वास्थ्य रिसोर्ट्स थर्मल पानी वा समुद्र विभिन्न सुखद तापमान गर्न गरम संग आधुनिक स्विमिंग पूल छ। यी पूल हाइड्रो मालिश, whirlpools, र अन्य आराम तत्वहरूका लागि क्षेत्रहरु छन्। केही स्वास्थ्य रिसोर्ट्स पनि ओलम्पिक-आकार पूल छ। \n  \n  छिटो पानी chutes, ढिलो नदी, सर्फिंग क्षेत्रहरु, र साहसी स्लाइडहरू संग ठूलो आउटडोर पानी पार्क पानी साहसिक प्रेम गर्नेहरूका लागि अपील संग स्पा। तिनीहरूमध्ये 360-डिग्री पाश संग पहिलो पानी स्लाइड छ। \n  \n  तपाईं पूल जाने भने, तपाईं समूह व्यायाम मजा क्षणमा प्रदान र आफ्नो स्वास्थ्य हेरविचार गर्नेछन् जो एक प्रशिक्षक संग आनन्द उठाउन सक्छौं। पानी एरोविक्स र व्यायाम अन्य प्रकारका विभिन्न प्रकार, तपाईंको परिसंचरण सुधार तपाईं राम्रो Exhale गर्न अनुमति, र आफ्नो श्वसन मांसपेशीमा बलियो बनाउँछ। र तिनीहरूले मजा हुनुहुन्छ। \n  \n  पूल साथै, स्लोवेनियन स्पा पनि धेरै आउटडोर Sunbathing, खाना र पेय क्षेत्रमा प्रदान गर्नुहोस्। केही स्पा पनि nudists लागि terraces Sunbathing छ। विशेष गर्मी मा, बच्चाहरु को लागि धेरै THEMED रोमांचक छन्। \n  \n  सबैभन्दा स्लोभेनियाली स्पा बच्चाहरु को लागि toddlers र राम्रो पूल लागि kiddie पूल छ। बच्चाहरु-मैत्री मनोरञ्जन साहसिक र, थप चिरपरिचित स्थानीय र अन्य बारेमा कथा, नायक भरिएको छ। भेट्नुहोस् dwarves र elves, समुद्री र भारतीय! बच्चाहरु र बच्चा हेरचाह लागि मसाज पनि उपलब्ध छन्।</string>
	<string name="Otras_apps">अन्य अनुप्रयोगहरू</string>
	<string name="Acerca">बारेमा</string>
	<string name="Rate">दर</string>
	<string name="about">बारेमा</string>
	<string name="subject1">यो अनुप्रयोग मा एक नजर छ!</string>
	<string name="textoabout">अवधारणा Mymma Soto द्वारा \n  द्वारा APlanetBit \n  प्रतीक प्रतीक भूमि देखि \n  http://www.icons-land.com विकसित</string>
	<string name="version">संस्करण</string>
	<string name="extra_text1">यो अनुप्रयोग धेरै उपयोगी छ! \n Try यो! \n  https://play.google.com/store/apps/details?id=</string>
	<string name="mensaje_cookies">"निर्देशक 2002/58 अनुसार / यो साइट यन्त्र पहिचानकर्ताहरू सामाजिक मिडिया सुविधाहरू प्रदान गर्न र ट्राफिक विश्लेषण गर्न, सामग्री र विज्ञापन व्यक्तिगत प्रयोग गरिन्छ कि युरोपेली संसद र परिषद यो आयोग जानकारी छ। हामी पनि यी पहिचानकर्तालाई साझेदारी र हाम्रो सामाजिक मिडिया साझेदार, विज्ञापन र वेब विश्लेषण सँग आफ्नो उपकरणमा अन्य जानकारी। http://lagatera.dynu.net थप विवरण "</string>
	<string name="map_of_slovenia">नक्सा</string>
	<string name="vocabulario">शब्दावली</string>
	<string name="slovenia">स्लोभेनिया</string>
</resources>