<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> 
<resources>
	<string name="app_name">Besoek Slowenië HD</string>
	<string name="toast_tts_inicializado">Teks-na-spraak enjin is geïnisialiseer</string>
	<string name="toast_tts_error">N fout tydens die initialiseren teks-na-spraak enjin</string>
	<string name="toast_redir">Redirecting Google Play te teks na spraak enjin geïnstalleer</string>
	<string name="toast_set_language">TTS taal te Slovenian opstel</string>
	<string name="hola">zdravo -- hallo</string>
	<string name="di_hola">zdravo</string>
	<string name="adios">Zbogom -- totsiens</string>
	<string name="di_adios">Zbogom</string>
	<string name="buenosdias">Dobro jutro -- Goeie more</string>
	<string name="di_buenosdias">Dobro jutro</string>
	<string name="buenas_tardes">Dober večer -- Goeienaand</string>
	<string name="di_buenas_tardes">Dober večer</string>
	<string name="buenas_noches">Lahko noč -- Goeie nag</string>
	<string name="di_buenas_noches">Lahko noč</string>
	<string name="hasta_luego">Se vidimo kasneje -- Sien jou later</string>
	<string name="di_hasta_luego">Se vidimo kasneje</string>
	<string name="hasta_manana">Se vidiva jutri -- Sien jou môre</string>
	<string name="di_hasta_manana">Se vidiva jutri</string>
	<string name="quetal">Kako ste? -- Hoe gaan dit?</string>
	<string name="di_quetal">Kako ste?</string>
	<string name="bien_gracias">počutim se dobro -- ek voel goed</string>
	<string name="di_bien_gracias">počutim se dobro</string>
	<string name="buen_provecho">dober tek -- lekker eet</string>
	<string name="di_buen_provecho">dober tek</string>
	<string name="me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš? -- Kan jy my help?</string>
	<string name="di_me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš?</string>
	<string name="cuanto_cuesta">Koliko je to? -- Hoeveel is dit?</string>
	<string name="di_cuanto_cuesta">Koliko je to?</string>
	<string name="no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan -- Ek het Sloveninan nie praat</string>
	<string name="di_no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan</string>
	<string name="necesito_un_medico">rabim zdravnika -- ek benodig \n n dokter</string>
	<string name="di_necesito_un_medico">rabim zdravnika</string>
	<string name="soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije -- Ek is nie van Slowenië</string>
	<string name="di_soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije</string>
	<string name="de_donde_eres">Kje si? -- Waar kom jy vandaan?</string>
	<string name="di_de_donde_eres">Kje si?</string>
	<string name="me_llamo_paul">Moje ime je Peter -- My naam is Peter</string>
	<string name="di_me_llamo_paul">Moje ime je Peter</string>
	<string name="como_se_llama">Kaj ti je ime? -- Wat is jou naam?</string>
	<string name="di_como_se_llama">Kaj ti je ime?</string>
	<string name="arriba">navzgor -- up</string>
	<string name="di_arriba">navzgor</string>
	<string name="abajo">navzdol -- af</string>
	<string name="di_abajo">navzdol</string>
	<string name="izquierda">Levi -- links</string>
	<string name="di_izquierda">Levi</string>
	<string name="derecha">Prav -- reg</string>
	<string name="di_derecha">Prav</string>
	<string name="centro">Bližnji -- middel</string>
	<string name="di_centro">Bližnji</string>
	<string name="delante">spredaj -- Front</string>
	<string name="di_delante">spredaj</string>
	<string name="detras">Nazaj -- terug</string>
	<string name="di_detras">Nazaj</string>
	<string name="encima">Več kot -- oor</string>
	<string name="di_encima">Več kot</string>
	<string name="debajo">Spodaj -- onder</string>
	<string name="di_debajo">Spodaj</string>
	<string name="lo_siento">Žal -- Jammer</string>
	<string name="di_lo_siento">Žal</string>
	<string name="por_favor">Prosimo -- asseblief</string>
	<string name="di_por_favor">Prosimo</string>
	<string name="gracias">Hvala vam -- Dankie</string>
	<string name="di_gracias">Hvala vam</string>
	<string name="de_nada">Ni za kaj -- Jy is welkom</string>
	<string name="di_de_nada">Ni za kaj</string>
	<string name="muchas_gracias">Najlepša hvala -- Baie dankie</string>
	<string name="di_muchas_gracias">Najlepša hvala</string>
	<string name="no_gracias">Ne, hvala -- Nee dankie</string>
	<string name="di_no_gracias">Ne, hvala</string>
	<string name="encantado">Lepo te je bilo srečati -- Aangename kennis</string>
	<string name="di_encantado">Lepo te je bilo srečati</string>
	<string name="esta_bien">To je v redu -- Dit is OK</string>
	<string name="di_esta_bien">To je v redu</string>
	<string name="un_cafe">Ena kava, prosim -- Een koffie, asseblief</string>
	<string name="di_un_cafe">Ena kava, prosim</string>
	<string name="una_cerveza">Eno pivo prosim -- Een bier asseblief</string>
	<string name="di_una_cerveza">Eno pivo prosim</string>
	<string name="el_bano">Kje je stranišče? -- Waar is die toilette?</string>
	<string name="di_el_bano">Kje je stranišče?</string>
	<string name="la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim? -- Kan jy my gee die spyskaart, asseblief?</string>
	<string name="di_la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim?</string>
	<string name="una_tortilla">Ena omleta, prosim -- Een omelet, asseblief</string>
	<string name="di_una_tortilla">Ena omleta, prosim</string>
	<string name="una_paella">Nekateri Golaz prosim -- Sommige Golaž asseblief</string>
	<string name="di_una_paella">Nekateri Golaz prosim</string>
	<string name="la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim? -- Kan jy my bring die wetsontwerp, asseblief?</string>
	<string name="di_la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim?</string>
	<string name="desayuno">zajtrk -- ontbyt</string>
	<string name="di_desayuno">zajtrk</string>
	<string name="comida">Kosilo -- middagete</string>
	<string name="di_comida">Kosilo</string>
	<string name="cena">večerja -- Aandete</string>
	<string name="di_cena">večerja</string>
	<string name="cuchara">Spoon -- lepel</string>
	<string name="di_cuchara">Spoon</string>
	<string name="tenedor">vilice -- vurk</string>
	<string name="di_tenedor">vilice</string>
	<string name="cuchillo">nož -- mes</string>
	<string name="di_cuchillo">nož</string>
	<string name="pan">kruh -- brood</string>
	<string name="di_pan">kruh</string>
	<string name="vaso">steklo -- glas</string>
	<string name="di_vaso">steklo</string>
	<string name="agua">voda -- water</string>
	<string name="di_agua">voda</string>
	<string name="servilleta">prtiček -- doek</string>
	<string name="di_servilleta">prtiček</string>
	<string name="camarero">Natakar -- kelner</string>
	<string name="di_camarero">Natakar</string>
	<string name="me_gusta">všeč mi je -- ek hou daarvan</string>
	<string name="di_me_gusta">všeč mi je</string>
	<string name="si">Da -- Ja</string>
	<string name="di_si">Da</string>
	<string name="no">Ne -- Geen</string>
	<string name="di_no">Ne</string>
	<string name="es_posible">Lahko bi bilo -- Dit kan wees</string>
	<string name="di_es_posible">Lahko bi bilo</string>
	<string name="nunca">Nikoli -- nooit</string>
	<string name="di_nunca">Nikoli</string>
	<string name="siempre">Nenehno -- altyd</string>
	<string name="di_siempre">Nenehno</string>
	<string name="a_veces">včasih -- soms</string>
	<string name="di_a_veces">včasih</string>
	<string name="hoy">danes -- vandag</string>
	<string name="di_hoy">danes</string>
	<string name="ayer">včeraj -- gister</string>
	<string name="di_ayer">včeraj</string>
	<string name="manana">jutri -- môre</string>
	<string name="di_manana">jutri</string>
	<string name="coche">avto -- Voertuig</string>
	<string name="di_coche">avto</string>
	<string name="avion">plane -- vliegtuig</string>
	<string name="di_avion">plane</string>
	<string name="tren">vlak -- trein</string>
	<string name="di_tren">vlak</string>
	<string name="autobus">Avtobus -- bus</string>
	<string name="di_autobus">Avtobus</string>
	<string name="bicicleta">koles -- fiets</string>
	<string name="di_bicicleta">koles</string>
	<string name="hotel">Hotel -- Hotel</string>
	<string name="di_hotel">Hotel</string>
	<string name="habitacion">soba -- kamer</string>
	<string name="di_habitacion">soba</string>
	<string name="habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo -- Ek het \n n kamer bespreek</string>
	<string name="di_habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo</string>
	<string name="hasta_pronto">Se vidiva kmalu! -- Sien jou binnekort!</string>
	<string name="di_hasta_pronto">Se vidiva kmalu!</string>
	<string name="Salir">uitgang</string>
	<string name="basic_data">basiese data</string>
	<string name="basic_data_text">"Basiese data \n  Land area \n  20273 vk km, waarvan 66% beboste gebiede, 28% landbougebiede en 3% beboude gebiede \n  \n Population \n 2.06m (1 Januarie 2015; Republiek van Slowenië Statistiek Kantoor) \n main stedelike sentra \n Population in \n 000 (1 Januarie 2015; Republiek van Slowenië Statistiek Kantoor) \n Ljubljana (kapitaal): 287,2 \n Maribor: 112,3 \n Kranj: 55.9 \n Celje: 48.8 \n Climate \n Mediterranean aan die kus, kontinentale binneland \n Weather in Ljubljana (hoogte 295 meter) \n Hottest maand: Julie 21 ° C; koudste maand: Januarie -1 ° C (gemiddelde daaglikse maksimum en minimum); droogste maande Januarie en Februarie, 75 mm gemiddelde reënval; natste maand: Junie 183 mm reënval \n Language \n Slovene \n Weights en maatreëls \n Metric stelsel \n Currency \n Die euro (€), wat die Sloveense tolar (SIT) op 1 Januarie 2007 vervang teen \n n vaste wisselkoers van SIT239.64: € 1 \n Time\n  Geen uur voor GMT; twee ure voor in die somer \n Fiscal jaar \n Calendar jaar\n  openbare domein geskenk wees vakansies \n January 1 (Nuwejaarsdag ), 8 Februarie (Prešeren Dag), 16-17 April (Easter Day en Paas Maandag), 27 April (opstand teen die Beroep Day), 01-02 Mei (Werkersdag), 25 Junie (Nasionale Dag), 15 Augustus ( aanname van Maria), 31 Oktober (Hervorming Day), 1 November (Remembrance Day), 25 Desember (Kersdag), 26 Desember (Independence en Nasionale Eenheid Dag \n  "</string>
	<string name="arrival">Hoe om te arriveer</string>
	<string name="arrival_text">"Easy Access \n Slovenia is geleë in Sentraal-Europa en grense Italië, Oostenryk, Hongarye en Kroasië. Dit is slegs \n n paar uur se ry weg van Venesië of Wene. Slowenië is maklik bereikbaar vanaf al die naburige lande, want dit het \n n goeie pad en spoor verbindings , met \n n daaglikse vlugte van baie Europese stede. Aangesien dit \n n kus land, kan jy ook kry om Slowenië die see. \n  \n Deur Car \n Most van die motors betree Slowenië deur paaie, wat ook die maklikste manier om te reis rondom die land. dit is maklik om die Sloweens paaie per motor te reis, want hulle is goed en duidelik gemerk. Alhoewel sommige plaaslike paaie is smal en kronkelende, \n n ry langs hulle is nietemin aangenaam en het gewissel. vir ry op paaie, dit is verpligtend vir jou \n n vignette het. \n  \n Deur Air \n In Benewens die daaglikse vlugte na verskeie Europese stede, is daar twee lae-koste vlug verskaffers vlieg uit die hoof Slovenian internasionale lughawe Jože Pučnik Ljubljana. Hulle is EasyJet en Wizz Air, vlieg na Londen en Brussel. Die meeste vlugte na Ljubljana is gemaak deur die enigste Slovenian lugredery Adria Airways. Jy kan ook vlieg na een van die buitelandse lughawens in die nabye omgewing, en toegang Slowenië vandaar per bus, trein of motor. \n  \n Deur Bus \n Buses run Slowenië uit baie Europese stede. In Slowenië, kan jy ook kry om die meeste van die dorpe en die platteland deur bus. As hulle hardloop saam plaaslike paaie, kan die bestuurders stop by \n n bushalte in enige nedersetting. Jy kan \n n bus kaartjie te koop direk van die busbestuurder, terwyl by die groot bus tot stilstand kom kan jy ook \n n bus kaartjie koop vir \n n spesifieke datum. \n  \n Deur Trein \n Trains Slowenië loop daagliks van baie Europese stede. As reis per trein, dit is ook moontlik om te ry in \n n slapende motor. Daar is net die treine van Slovenian Spoorweë rondhardloop Slowenië, met al die roosters en pryslyste gepubliseer op die web bladsye. Jy kan \n n kaartjie te koop by elke stasie sowel as op die trein. Slovenian treine vashou aan die roosters. \n  \n Deur Boat of Seilboot \n From Mei-Oktober, daar is \n n gereelde ritte van \n n hoë-spoed motorbote van Venesië, Trieste, Poreč en Rovinj. Soms, groot cruiseschepen kom om Koper. As jy daar aankom met jou eie skip, moet jy weet dat die internasionale grensposte is net in Koper en Piran, en van Mei tot Oktober in Izola sowel. In Izola, Koper en Portorož is daar moderne hawens beskikbaar vir anker. In \n n paar plekke op die Sloveense kus, kan jy \n n verhuur huur. \n  \n Deur Fiets \n Naturally, kan jy ook kry om Slowenië per fiets, of deur ry die paaie of deur die neem van \n n trein. Per fiets, kan jy ry op alle paaie in Slowenië. Die enigste uitsonderings is die snelwegen en paaie. Dit is ook verbied om jou fiets te ry langs die bos en bergpaadjies. \n  "</string>
	<string name="climate">klimaat</string>
	<string name="climate_text">"Climate \n Die klimaat van die Slowenië kan beskryf word as tipiese Europese kontinentale beïnvloed klimaat met warm, droë somers en redelik koue winters, terwyl die kusgebiede en die laaglande in die suide het \n n Mediterreense beïnvloed klimaat. Januarie is die koudste maand met die dag temperature gewoonlik rondom nul in die noorde, maar in sommige gevalle wintermaande kan baie koud met temperature ver onder vriespunt en sterk, koue noordoostelike winde, die sogenaamde Bora wees, veral in die bergagtige streke, waar die weer sterk beïnvloed word deur die nabygeleë Alpe. swaar sneeuval of selfs sneeustorms is ook moontlik op \n n paar dae daar, die jaarlikse gemiddelde aantal dae met sneeu is minder as 40 in die lae-land streke en tot 120 dae in die bergagtige streke van Slowenië in die kusgebiede langdurige. ryp tydperke en sneeu is baie selde as gevolg van die invloed van die warm water temperature van die Middellandse see. \n  \n In somer dagtemperature bereik 20-25 ° C, maar somet IME baie hoër, 30 ° C of meer. In die meeste van die tyd is droë weer met sonnige uitspel, hoewel soms swaar donderstorms kan plaasvind aan die einde van die dag, veral in die bergagtige streke. Julie is die warmste maand met \n n gemiddelde temperatuur van 22 ° C. Jaarlikse reënval wissel van 400 mm in die suidelike Laeveld gebiede, en tot 1000 mm in die bergagtige streke. \n  \n Die weer die beste Mei-September, wanneer dae is warm en die nagte is koel, hoewel dit meer reën in die lente as in die somer. Herfs en winter is gewoonlik \n n bietjie koud en nat, en dikwels mistige in die bergagtige streke \n  \n Required klere:. \n Lightweight katoen en linne tydens somermaande; warmer medium-gewigte aan swaargewigte en regenkleding tydens die winter. \n N trui wat nodig mag wees in die aande of vir die trekking in die berge, selfs in die somer \n  \n Koeppen-Geiger klassifikasie:. \n Die Climate van Slowenia kan geklassifiseer word as Cfb Climate; \n n warm temperated vogtige klimaat met die warmste maand laer as 22 ° C oor gemiddelde en vier of meer maande bo 10 ° C oor average.The klimaat van \n n paar kusgebiede van Slowenië kan as CFA Climate geklassifiseer word; \n n warm temperated Mediterreense klimaat met die warmste maand bo 22 ° C oor gemiddelde en vogtige toestande die hele jaar. \n  "</string>
	<string name="attractions">Turistic Besienswaardighede</string>
	<string name="attractions_text">"Daar is baie turistic aantreklikhede wat lekker om te sien in Slowenië soos die Lake Bled, Postojna Grotte, Triglaf Nasionale Park, Isonzo die Motorrail, Piran, Velika Planina, Logar is en vele ander \n  \n  Jy kan geniet Slowenië in enige maand van die jaar en jy kan baie soorte toerisme maak in so \n n klein country.There is aktiwiteite soos fietsry, trekking, klim, aktiewe vakansies, spa\n s en oorde, grotte, die natuur, kos en wyn, kultuur, inkopies doen, familie pret, casino , en so aan \n  \n  Maak seker die volgende knoppies. "</string>
	<string name="bled">Lake Bled</string>
	<string name="bled_text">"Lake Bled \n  (Slovene: Blejsko jezero; Duits: Bleder Sien, Veldeser Sien). Is \n n poel in die Julian Alpe van die streek Bo Carniolan van noordwestelike Slowenië, waar dit die stad van Bled grens \n Die gebied is \n n toeristebestemming . die dam is 35 km (22 myl) van Internasionale Lughawe Ljubljana en 55 km (34 myl) van die hoofstad, Ljubljana. "</string>
	<string name="postoina">Postoina Grotte</string>
	<string name="postoina_text">"Postojna Cave \n  (Slovene: Postojnska Jama; Duits: Adelsberger Grotte; Italiaans: Grotte di Postumia). Is \n n 24.340 m lank karst grot stelsel naby Postojna, suidwestelike Slowenië \n Dit is die tweede langste grot stelsel in die land (volgende die Migovec System) [asook een van sy top toerisme webwerwe. die grotte is geskep deur die rivier Pivka. "</string>
	<string name="triglav">Triglaf</string>
	<string name="triglav_text">"Triglaf Nasionale Park (TNP) \n  (Slovene: Triglavski Narodni Park) is die enigste nasionale park in Slowenië Dit is gestig in sy moderne vorm in 1981 en is geleë in die noordwestelike deel van die land, onderskeidelik die suidoostelike deel van die. . Alpine massief \n Mount Triglaf, die hoogste piek van Julian Alps, staan ​​amper in die middel van die nasionale park vanuit dit die dale versprei radiaal, die verskaffing van water aan twee groot rivierstelsels met hul bronne in die Julian Alpe:. die Soča en die Sava, wat vloei na die Adriatiese en Swart See, onderskeidelik "</string>
	<string name="isonzo">Isonzo</string>
	<string name="isonzo_text">"Die Soča (uitgespreek [soːtʃa] in Sloweens) of Isonzo (uitgespreek [izontso] in Italiaans) (ander name Friulaans: Lusinç, Duits: Sontig, Latyns: Aesontius of Isontius) is \n n 138-kilometer (86 myl) lank rivier wat vloei deur westelike Slowenië (96 kilometer of 60 myl) en die noordooste van Italië (43 kilometer of 27 myl).\n  rivier nan Alpine in karakter, sy bron leuens in die Trenta Valley in die Julian Alpe in die noordweste van Slowenië, op \n n hoogte van 876 meter (2874 voet). [3] die rivier loop verby die dorpe van Bovec, Kobarid, Tolmin, Kanal ob Soci, Nova Gorica (waar dit is gekruis deur die Solkan Bridge), en Gorizia, toetrede tot die Adriatiese See naby die dorp van Monfalcone. Dit het \n n nival-regenwater regime in sy boloop en regenwater-nival in sy benedeloop. \n Prior om die Eerste Wêreldoorlog, die rivier het deel gevorm van die grens tussen Koninkryk van Italië en die Oostenryk-Hongaarse Ryk. [verwysing benodig] In die Eerste Wêreldoorlog, was dit die toneel van bitter stryd tussen die twee lande, culminat ing in die Slag van Caporetto in 1917 "</string>
	<string name="motorail">Motorail</string>
	<string name="motorail_text">"Motorail treine bedryf op die lyn tussen Bohinjska Bistrica, Podbrdo en meeste na Soci, en hardloop deur middel van die langste Slovenian spoor tonnel \n  \n ooit wou op \n n langer reis per motor om te gaan sonder om die afstand te ry? Probeer dan die motorail diens , wat jou motor dra terwyl jy ontspan en geniet die treinrit. \n  Motorail treine bedryf op die lyn tussen Bohinjska Bistrica, Podbrdo en meeste na Soci, en hardloop deur middel van die langste Slovenian spoor tonnel, die Bohinj tonnel, die koppeling van Bo Carniola in die noord van Slowenië met die see Littoral in die Suidwes. Motorail treine kan motors, vans, bakkies, en campers wat nie meer as 3m in hoogte en 2,4 m in breedte te voer. "</string>
	<string name="piran">Piran</string>
	<string name="piran_text">Die mooiste dorp op die Sloveense kus grootgeword met die hulp van sout. Die Piran soutpanne, waar die wêreld-klas fleur de sel (blom van sout) is vandag nog vervaardig met behulp van eeue-oue metodes, was die rede waarom die skilderagtige Mediterreense ommuurde stad, met sy kerk met die oog en kulturele toerisme-aantreklikhede, floreer. \n  \n  Die ou hawe dorp met oorblyfsels van \n n Middeleeuse muur beskerm as \n n kulturele en historiese monument. Smal strate met fyn geboude huise neerdaal uit die berg en sy kerk na die sentrale plein aan die kus beklemtoon net sy Mediterreense karakter. Hierdie aardse kusdorp, wat ontwikkel is onder die invloed van Venesië, word beskou as een van die mees outentieke en mees fotogeniese dorpe op die Adriatiese kus wees. In bykomend tot argitektuur, die Maritieme Museum, \n n akwarium en ander toerisme-aantreklikhede, besoekers stroom na hierdie dorp te geniet gebeure, die kulinêre aanbiedings, en nabygeleë spesiale natuurlike kenmerke. \n  \n  Piran is een van die skilderagtige Middeleeuse dorpe van Slowenië. Liefhebbers van verdediging mure en ander argitektoniese en kulturele eienskappe van tye wat verby is kan reis in Slowenië vir \n n week, gaan van die een historiese dorp na \n n ander, van die kus na Ljubljana, en uit die Alpe na die Pannonië vlakte. \n  \n  Die Piran soutpanne, in 804 gestig, omsingel die soutpanne in die gebied van Marina vandag (Lucija, Portorož), die kleiner Strunjan soutpanne, en die groter Sečovlje soutpanne. Die areas van al die bewaar soutpanne is nou landskap parke. Op die Strunjan Landscape Park, sal jy \n n ongelooflike krans troon bo die see te vind, en by die Sečovlje soutpanne, kan jy leer oor die tradisionele sout produksie met begeleide toere en \n n besoek aan die Museum van Salt-up. \n  \n  Elke Augustus Piran, \n n dorp wat grootgeword op sout, vier die zoutziederij fees wat herleef die terugkeer van die zoutziederij families van die Sečovlje soutpanne, waar hulle hul somers sou spandeer totdat die finale sout oes. Die belangrikste gebeure plaasvind in Tartini Square, wat word gewy aan die groot viool virtuoos en komponis Giuseppe Tartini, gebore in Piran. Elke somer, die Tartini fees van kamermusiek vind plaas in die dorp. Die dorp, waar skilders keer op keer terugkeer na wins inspirasie, bied ook \n n aantal ander gebeure. Volg die kalender van gebeure in Piran!</string>
	<string name="velika">Velika Planina</string>
	<string name="velika_text">Die einde van die lente is wanneer die Koebellen uit op die berg wei van die Velika Planina plato begin lui, die aankondiging van die aankoms van die herders. Dit is \n n magiese plato met een van die grootste veewagters se nedersettings in Europa. En jy is uitgenooi om te leer oor die fassinerende lewe op die berg weiding en proe die melkery goodies hulle sal voorberei vir jou. Gaan vir \n n wandeling deur die wei of neem \n n stap (of bergfiets) oor die plato. \n  \n  Velika Planina nooi met baie geleenthede om te loop en verhogings oor die berg weiding klem op natuurlike en etnologiese toerisme-aantreklikhede wat jy nie sal wil misloop nie. Die vinnigste manier om Velika Planina is deur kabelkar van Kamniška Bistrica. Van daar is, kan jy \n n ski-lift na die top, waar jy sal begroet word met \n n pragtige uitsig. Diegene wat verkies om \n n uitdaging kan een van die goed gemerkte voetpaadjies na die top volg. In die winter, daar is \n n ski-helling wat sal roep \n n ware winter sprokie vir jou om te onthou, saam met vriende en familie. \n  \n  Die veewagters se nedersetting op die weiding bestaan ​​uit sowat 140 hutte. Met sy kenmerkende argitektuur, dit is die simbool van Velika Planina. Die hutte is bedek met dakke gemaak van tradisionele spar gordelroos wat byna tot op die grond te bereik. Die plato kom regtig lewendig in Junie, met die aankoms van die herders wat die hutte tot September beset as hulle is geneig om hul weiding beeste. Hulle is maar te bly om besoekers uit te nooi vir \n n voorsmakie van hul tuisgemaakte suiwel lekkernye, of selfs voor te berei middagete \n n outentieke herder se - suurmelk en žganci - bokwiet of koring sentimentaliteit. Sommige van die hutte is beskikbaar vir besoekers, so daar is geen rede waarom jy nie \n n nag of twee kon spandeer soos die herders doen. \n  \n  Neem \n n breek by die kapel van Snow Maria en neerdaal na die beroemde Vetrnica grot, wat toeganklik is via \n n smal sirkel voetpad is. Op die westelike rand van die plato (Zeleni Rob) daar is \n n skilderagtige natuurlike venster genoem Luknja (gat). Die Dovja Griča grot (wat beteken wilde rock) is geleë in die Tiha Dolina vallei (Slovene vir stil vallei), wat slegs nege meter diep, maar bekend vir die baie volksverhale wat dit geïnspireer. Nog \n n site die moeite werd sien is Preskar Museum waar trnič gehou - \n n spesiale soort kaas kenmerk van die Velika Planina area. \n  \n  In die somer kan jy jouself af te haal op die plato met middagete \n n outentieke herder se - suurmelk en žganci (bokwiet sentimentaliteit). Die herders sal gelukkig wees om jou tuisgemaakte kaas en ander spesialiteite suiwel wanneer jy besoek bied. Sodra op die plato kan jy jou batterye met kos tradisionele herder, soos jota herlaai (boontjie en suurkool stoofpot), ričet (gars bredie), ghoelasj, wors met suurkool, Carniola wors, bokwiet žganci of gerol kluitjies met maaskaas bekend as štruklji . \n  \n  Onder Velika Planina, in die midde van die ongerepte natuur, sal jy ontdek drie bronne van die rivier Kamniška Bistrica. Die bekendste van hulle is sy hoofbron, geleë naby die berg lodge Dom v Kamniški Bistrici. Aan die bron wat jy Plečnik Manor, \n n lodge deur die bekende Slovenian argitek ontwerp ten einde \n n natuurlike meng met die landskap te vind. Terwyl die opsporing van die rivier moenie vergeet om twee klowe besoek: Weliki en Mali Predaselj, die smalste deel van die Kamniška Bistrica rivierbedding, en die Orglice (Slovene vir mondfluitjie) waterval is ook die moeite werd sien.</string>
	<string name="logar">Logar</string>
	<string name="logar_text">Die Logar Valley (Logarska dolina) is een van die mooiste Alpine gletservalleie in Europa. Die harmoniese balans tussen tradisie, die mens en die natuur wat sy huis gevind in hierdie deel van die Solčava Streek is beide buitengewone en moeilik om te vind. Maak jou verblyf in hierdie vreedsame landskap park \n n geleentheid vir stap, fietsry, perdry of \n n foto-safari. Die park het ook gewen die internasionale CIPRA toekoms in die Alpe-toekenning vir \n n suksesvolle bestuur van die beskermde gebied. \n  \n  In die Logar Valley jy kan ongerepte groen natuur by elke stap bewonder. Neem die roete deur die Logar Valley, \n n natuurlike historiese en etnografiese roete lei deur die fassinerende hoekies en gaatjies te midde van die ongerepte natuur van die landskap park. Jy sal die geleentheid kry om buitengewone, rare en selfs bedreig blom spesies ontdek het. Die vallei is ook bekend vir sy talle watervalle, die mees noemenswaardige waaronder die 90-meter Rinka Falls. \n  \n  As dit aktief vakansiedae jy nadat jy af kan stel vir die nabygeleë berge, gaan fietsry, klim \n n berg of gaan foto jag vir diere in hul natuurlike omgewing. Kinders geniet roaming die sprokie bos wat huide baie van hul gunsteling sprokie karakters. Kom winter die vallei is veral nooi vir langlaufen, slee, afdraande ski en ski-toer; en as jy tot dit, is jy seker dat jy geniet klim die bevrore watervalle. \n  \n  Wooden skure of \n kašče\n  is \n n integrale deel van die kulturele erfenis - nie net in die Logar Valley, maar ook in die streek Solčava en die Bo-Savinja Valley. Hulle was \n n onontbeerlike deel van landbou hoewes, as hulle gebruik vir die berging van voedsel, veral graan. Sommige van hulle is nog steeds gebruik vir hul oorspronklike doel. sien ook die huis van Geestelike Retreat, die Logarski Kot veewagter se hut en die kapel van Christus die Koning. \n  \n  Die Logar Valley is een van drie valleie in die Solčava Streek - die ander twee om ontdek te word is Robanov Kot en Matkov Kot. Die meeste van die inwoners Solčava Streek se lewe op \n n hoë-berg plase, waaronder die hoogste lê plaas in Slowenië (Bukovnik, 1327 m). Klim opdraande na die berg hutte en pieke of styg bo die Logar Valley in \n n sweeftuig. Maak hierdie pragtige omgewing van die omgewing vir jou nuwe avonture.</string>
	<string name="vine">Wêreld se oudste Vine</string>
	<string name="vine_text">Die hart van Maribor, Lent, is die tuiste van die oudste wingerdstok in die wêreld. By meer as 450 jaar oud is dit die enigste plant wat spog met sy eie museum - die Ou Vine House. Maribor huisves \n n aantal gebeure viering van die Ou Vine, soos die snoei van die Ou Vine, St Martin\n s Day, en die Ou Vine Festival. Glo dit of nie, die Ou Vine het selfs sy eie volkslied, en die plaaslike bevolking is maar te gretig om jou te laat dit hoor. \n  \n  Žametovka of Modra kavčina (Bleu de Cologne), bevestig by 400 jaar oud is, is gelys in die Guinness Book of Records as die oudste wingerdstok in die wêreld nog produseer vrugte. Die ou wingerdstok geplant in Maribor aan die einde van die Middeleeue tydens die Turkse invalle. Dit getuig - en oorleef - die gevegte wat gewoed het tussen die indringers en verdedigers van die stad, vir die Ou Vine Huis van vandag was eens deel van die stad muur. \n  \n  uiteengesit op gastronomiese reis deur die stad van Maribor en sy omgewing. Jy kan geniet \n n wye verskeidenheid van Štajerska geure, en al die paaie sal jou lei tot die Ou Vine House \n  \n  Die Ou Vine is die enigste plant met sy eie museum -. Die Ou Vine House. Sodra deel van die stad muur, die huis vandag showcase \n n eerbiedwaardige wyn erfenis, met \n n wynkelder en \n n wynproe-kamer offer premium wyne van die Maribor wynstreek. En om die Ou Vine, Maribor vier en omgewing spog talle skilderagtige wyn paaie en wynkelders. \n  \n  Met \n n verskeidenheid van kulinêre, wyn en kulturele lekkernye hierdie premie fees gebeurtenis begin in Oktober met die seremoniële oes van die Ou Vine en sluit af met die Fees van St Martin in Maribor, die grootste St. Martin\n s Day viering in Slowenië. Jy sal in staat wees om die beste wat Slovenian wynprodusente, veral dié van die streek Štajerska, moet aanbod ervaar. Aanhangers van tradisionele Culinair sal in staat wees om outentieke geregte te proe deur plaaslike sjefs, en daar is ook \n n opwindende kulturele program om dit te rond al af. \n  \n  Die tweede grootste Slovenian stad Maribor trots met die oudste wingerdstok in die wêreld, wat meer as 400 jaar oud. Daar is drie wynroetes van hierdie agbare wyn "dame" na die platteland van Maribor en jy kan jou fiets te ry op hulle. Individuele punte van die drie wynroetes is wat verband hou met die internasionale Aartshertog Johann Trail van Graz aan Maribor. As jy nie een van die mees entoesiastiese fietsryers, kan jy ook \n n elektriese fiets te ry en ry langs hierdie paaie.</string>
	<string name="regions">streke</string>
	<string name="regions_text">In Slowenië, kan \n n mens ervaar vier verskillende wêrelde in \n n enkele dag, want selfs die mees afgeleë uithoeke van die land is slegs sowat twee ure weg van die hoofstad van Ljubljana. In die groen hart van Slowenië jou oog strek vanaf die bergagtige Alpe na die rustige skoonheid van die Pannonië vlakte in die ooste. Mediterreense Slowenië, met sy kusdorpe en die pragtige Karst, wag vir jou om dit te ontdek in al sy skoonheid. Voel die lewendige pols van die hoofstad, verken die skoonheid van die natuur en kultuur in die omliggende gebied. \n  \n  Jy kan die skoonheid van groen Slowenië voel as jy geniet \n n uitsig oor die beroemde Lake Bled en die geliefde Lake Bohinj. Daar is talle geleenthede vir buitemuurse aktiwiteite te midde van die skilderagtige Alpe en dale aangegryp deur die Julian Alpe, Triglaf Nasionale Park, die magtige Kamnik en Savinja Alpe, en die groen Pohorje berge. Óf kop aan Maribor, die stad met die oudste wingerdstok in die wêreld, die bekende vakansiebestemming van Kranjska Gora, die pragtige omgewing van Koroška, ​​of besoek die Soča River Valley - maak nie saak waar jy gaan, \n n ongelooflike ervaring wat jy wag. \n  \n  Terwyl die Middellandse dorpe van Piran, Izola en Koper verlei besoekers met hul Middeleeuse stad sentrums, Portorož nooi hulle met sy vakansie-aantreklikhede. Sout stropers kan hard aan die werk op die Sečovlje soutpanne gesien word, en die Karst met Postojna Cave, Škocjan Caves en Vilenica grot spog met die mooiste ondergrondse wêrelde op die planeet. Hierdie streek is ook die tuiste van die edele Lipizzaner perde. Die land van wingerdstok-ryk heuwels van Goriška Brda is bekend vir sy aanloklike hoë gehalte aromatiese wyn, en jy kan dit proe aan toeriste plase en in kelders. Met sy magdom van opwindende styl en avonture, die Vipava Valley is ook deur die gesogte Lonely Planet aanbeveel, die reis gids reus. \n  \n  Oos Slowenië is \n n land van groot, oop velde en rollende landskappe, ooievaars, wind-ratels, swaai Mills, helende waters, energie punte, skilderagtige golwende wingerde, unieke tradisies en dialekte, en, bowenal, dit se huis aan warm en gasvry mense. Hierdie landskap is ryk aan natuurlike Thermen wat sal versterk en re-energieke jou. Vind die vriendelikheid en gasvryheid van toerisme plase, waar jy plaaslike lekkernye kan proe, en oornag in \n n pragtige wingerd huisie te midde van wingerde. Om die verlede te herleef, kan jy besoek talle statige kastele. \n  \n  Ljubljana en sy omgewing bied hul besoekers talle geleenthede om hul vakansiedae te spandeer, te verken, en geniet. Die groen hoofstad is bekend vir verskeie oorspronklike idees geskep deur jong entrepreneurs, navorsers, kunstenaars, studente, en die liefhebbers van alles mooi. Vir \n n kort onderbreking van die stad, gaan op een van die vele dag-uitstappies, soos Ljubljana bied vinnige toegang tot verskeie nabygeleë besienswaardighede. Jy kan óf in die koninkryk van die bruin beer in die woude van die streek Kočevsko, leer oor die tradisie van die herders of besoek pragtige historiese dorpe ingeskrewe as UNESCO World Heritage Sites.</string>
	<string name="active">aktiewe Vakansies</string>
	<string name="active_text">Klim \n n beraad. Te voet of per fiets. Geniet pragtige ski hange met jou kinders. Voel die adrenalien. Asem varsheid. In die middel van groen woude, op \n n perd, langs water, op gholfbane. Tik die wêreld van \n n aktiewe avonture. \n  \n  Bring jou vakansie in die hart van die bergagtige Slowenië. Loop deur die dinamiese en ongerepte natuur met 10,000 kilometer van gemerk en gereël staproetes. Jy kan kies uit 175 berg hutte of \n n nag deur te bring in \n n hotel en kampe vir stappers. Gaan stap en asem die varsheid van die berge. \n  \n  Die dinamiese landskappe van Slowenië, met hul talle natuurlike skoonheid, is ideaal vir \n n fiets vakansie. Hier, jy is seker om paaie wat geskik is vir jou, jou vriende, en jou gesin te vind. As gevolg van die invloed van die Mediterreense klimaat, kan jy gaan fietsry in Slowenië byna die hele jaar. \n  \n  Slowenië is ryk aan natuurlike waterbronne, wat byna bel vir aktiwiteite op of naby die water. Verfris jouself met \n n swem in die see, mere, riviere of in swembaddens. Sail en surf op die water en laat die wind krul jou hare. Geniet in stand-up paddle instap of ry die boot op die kristal helder water. Voel jy adrenaline? Ervaar white water rafting, kajak of kano en ontdek die skoonheid van die smal klowe. Om te ontspan, gaan visvang of stadig vlot af in die Sloweens riviere. \n  \n  Stem jy geniet spesiale ervarings? Wanneer jou siel verbly en jou hart pond. Neem \n n blik op Slowenië uit \n n ander perspektief. Sien die landskap van die lug, die geluid van gedruis water hoor, voel die adrenalien spanning. Dit is \n n ervaring wat jou vakansies sal verander in \n n onvergeetlike lewe gebeurtenis. \n  \n  Die gholfbane Slowenië is een van die mooiste in Europa. Hulle is ingestel in \n n tipiese landskappe op die rand van die Pannonië vlakte, onder wingerde en golwende heuwels, onder Alpine berade, en in die idilliese karst landskap. As gevolg van die kort afstande binne Slowenië, kan jy die meeste van die gholfstokke van Ljubljana bereik binne een uur. \n  \n  Ruiterkuns en perdry in Slowenië het \n n eeue-oue tradisie te danke aan die Lipica Stud Farm, die wieg van die wêreld-beroemde Lipizzaner perde. Talle ruiter sentrums, toeriste plase en plase aan te bied jy die ervaring van Slowenië in die saal. \n  \n  As sneeuvlokkies dans in die lug en skep \n n wonderlike winter landskap, dit is tyd om \n n paar pret op die sneeu het. In bykomend tot goed onderhou pistes, baie ander winter aktiwiteite wag op jou in Slowenië. Tik die wêreld van onvergeetlike avonture op sneeu en ys.</string>
	<string name="biking">fiets</string>
	<string name="biking_text">Verken Slowenië met die fiets. Die dinamiese landskappe van Slowenië, met hul talle natuurlike skoonheid, is ideaal vir \n n fiets vakansie. \n  \n  Hier, jy is seker om paaie wat geskik is vir jou, jou vriende, en jou gesin te vind. As gevolg van die invloed van die Mediterreense klimaat, kan jy gaan fietsry in Slowenië byna die hele jaar. \n  \n  Hop op \n n fiets en neem \n n rit langs die paaie deur die meeste uitgebreide bos Slowenië, klim die skilderagtige plato in Sentraal Slowenië en geniet \n n rit deur heuwelagtige landskappe. Jy kan ook die strate en pleine stad te verken deur fiets.</string>
	<string name="bohinj">Lake Bohinj</string>
	<string name="bohinj_text">Die grootste natuurlike mere in Slowenië met eindelose geleenthede vir buitelug-aktiwiteite. \n  \n 
Lake Bohinj is geleë in \n n gletser vallei en dit bestaan ​​uit byna 100 miljoen kubieke meter water - volgens \n n ou Bohinj grap: nie meer as \n n emmer as dit is groot genoeg. Die skerp dalende meerkom is relatief glad gevorm en het geen vlak gebiede. In die somer, die temperatuur van die water styg tot 22 ° C; in die winter, die meer vries soms. Watervlak styg 2-3 meter na swaar reën. \n  \n  Lake water is drie keer per jaar herstel. Die belangrikste sytak is die Savica, en die belangrikste vertakking is die Sava Bohinjka. Meer as \n n derde van die water vloei in die poel van die Karst vere onder die meer oppervlak langs die noordelike kus. Tydens swaar reën, die Karst waters stroom as die Govic lente op die Pršivec heuwel. \n  \n  Lake Bohinj is ideaal vir water aktiwiteite die hele jaar - van swem, boot ry, wind navigeer, kajak of kano, visvang en duik in warmer maande, om (soms) selfs ysskaats in die winter. Besoekers kan ook \n n wonderlike toeriste bootrit of net gaan vir \n n ontspannende wandel langs die strand. As ys wat verklaar is \n n opsie, wees asseblief bewus dat jy net kan skaats en loop op ys by jou eie verantwoordelikheid. Ons raai u aan om uiters versigtig te wees!</string>
	<string name="spa">Spa breek en water pret</string>
	<string name="spa_text">Slovenian spa het \n n oorvloed van binne-en buite water areas vir swem in alle seisoene. Verder, hulle het ook massering en terapeutiese poele, en baie aantreklik water parke met skyfies. Vermaak vir kinders is ook beskikbaar. \n  \n  Alle termiese gesondheid oorde in Slowenië het \n n moderne swembaddens met warm water of seewater om verskeie aangename temperature verhit. Hierdie poele het areas vir hidro massage, whirlpools en ander ontspanning elemente. Sommige gesondheid oorde het selfs Olimpiese-grootte swembaddens. \n  \n  spa met \n n groot buitelug-water parke met \n n vinnige water geute, stadige riviere, navigeer gebiede, en durf skyfies \n n beroep op diegene wat lief is water avonture. Onder hulle is die eerste water slide met \n n 360-grade lus. \n  \n  As jy gaan na die swembad, jy kan geniet groep oefening met \n n instrukteur, wat sal jy met oomblikke van pret en sorg vir jou gesondheid. Verskillende soorte water aerobics en ander vorme van oefening verbeter jou bloedsomloop, toelaat om beter uitasem, en versterk jou asemhalingspiere. En hulle is pret. \n  \n  Benewens poele, Sloweens spa bied ook baie buite sunbathing, kos en drank gebiede. Sommige spa het selfs sunbathing terrasse vir Nudists. In die somer in die besonder, is daar talle tema avonture vir kinders. \n  \n  Die meeste Slovenian spa het Kiddie poele vir kleuters en \n n pragtige poele vir kinders. Kinders-vriendelike vermaak is vol avonture en stories oor plaaslike en ander, meer bekende, helde. Ontmoet Dwerge en elwe, Pirates en Indiërs! Masserings vir kinders en kindersorg is ook beskikbaar.</string>
	<string name="Otras_apps">ander programme</string>
	<string name="Acerca">oor</string>
	<string name="Rate">Koers</string>
	<string name="about">oor</string>
	<string name="subject1">Het jy \n n blik op hierdie inligting!</string>
	<string name="textoabout">Konsep deur Mymma Soto \n  Ontwikkel Deur APlanetBit \n  ikone van ikone Land \n  http://www.icons-land.com</string>
	<string name="version">weergawe</string>
	<string name="extra_text1">Hierdie aansoek is baie nuttig! \n Probeer dit! \n  https://play.google.com/store/apps/details?id=</string>
	<string name="mensaje_cookies">"Volgens Richtlijn 2002/58 / EG van die Europese Parlement en die Raad dit is in kennis gestel dat hierdie webwerf toestel-ID\n s word gebruik om inhoud en advertensies te verpersoonlik, ten einde sosiale media funksies aan te bied en om die verkeer te analiseer. Ons het ook hierdie identifiseerders deel en ander inligting oor jou toestel met ons sosiale media vennote, reklame en web analytics. Meer besonderhede oor http://lagatera.dynu.net "</string>
	<string name="map_of_slovenia">kaart</string>
	<string name="vocabulario">woordeskat</string>
	<string name="slovenia">Slowenië</string>
</resources>