<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> 
<resources>
	<string name="app_name">Lawatan Slovenia HD</string>
	<string name="toast_tts_inicializado">enjin Text-To-Speech telah dimulakan</string>
	<string name="toast_tts_error">Ralat berlaku semasa memulakan Text-To-Speech engine</string>
	<string name="toast_redir">Mengubah hala ke Google Play untuk memasang Text to Speech engine</string>
	<string name="toast_set_language">Menetapkan bahasa TTS ke Bahasa Slovenia</string>
	<string name="hola">Zdravo -- Hello</string>
	<string name="di_hola">sdravo</string>
	<string name="adios">Zbogom -- selamat tinggal</string>
	<string name="di_adios">Sbogom</string>
	<string name="buenosdias">Dobro jutro -- Selamat Pagi</string>
	<string name="di_buenosdias">Dobro jutro</string>
	<string name="buenas_tardes">Dober večer -- Selamat petang</string>
	<string name="di_buenas_tardes">Dober večer</string>
	<string name="buenas_noches">Lahko noč -- Selamat Malam</string>
	<string name="di_buenas_noches">Lahko noč</string>
	<string name="hasta_luego">Se vidimo kasneje -- Jumpa lagi</string>
	<string name="di_hasta_luego">Se vidimo kasneje</string>
	<string name="hasta_manana">Se vidiva jutri -- Jumpa kamu esok</string>
	<string name="di_hasta_manana">Se vidiva jutri</string>
	<string name="quetal">Kako ste? -- Apa khabar?</string>
	<string name="di_quetal">Kako ste?</string>
	<string name="bien_gracias">Počutim se dobro -- Saya berasa baik</string>
	<string name="di_bien_gracias">počutim se dobro</string>
	<string name="buen_provecho">Dober tek -- selamat menjamu selera</string>
	<string name="di_buen_provecho">dober tek</string>
	<string name="me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš? -- Boleh kamu bantu saya?</string>
	<string name="di_me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš?</string>
	<string name="cuanto_cuesta">Koliko je to? -- Berapa banyak yang ia?</string>
	<string name="di_cuanto_cuesta">Koliko je to?</string>
	<string name="no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan -- Saya tidak bercakap Sloveninan</string>
	<string name="di_no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan</string>
	<string name="necesito_un_medico">Rabim zdravnika -- Saya memerlukan doktor</string>
	<string name="di_necesito_un_medico">rabim zdravnika</string>
	<string name="soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije -- : Saya bukan dari Slovenia</string>
	<string name="di_soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije</string>
	<string name="de_donde_eres">Kje si? -- Dari manakah kamu ini?</string>
	<string name="di_de_donde_eres">chi si?</string>
	<string name="me_llamo_paul">Moje ime je Peter -- Nama saya Peter</string>
	<string name="di_me_llamo_paul">Moje ime je Peter</string>
	<string name="como_se_llama">Kaj ti je ime? -- Siapa namamu?</string>
	<string name="di_como_se_llama">Kaj ti je ime?</string>
	<string name="arriba">Navzgor -- sehingga</string>
	<string name="di_arriba">navzgor</string>
	<string name="abajo">Navzdol -- Down</string>
	<string name="di_abajo">navzdol</string>
	<string name="izquierda">Levi -- Meninggalkan</string>
	<string name="di_izquierda">Levi</string>
	<string name="derecha">Prav -- betul</string>
	<string name="di_derecha">Prav</string>
	<string name="centro">Bližnji -- Tengah</string>
	<string name="di_centro">Bližnji</string>
	<string name="delante">Spredaj -- Front</string>
	<string name="di_delante">spredaj</string>
	<string name="detras">Nazaj -- Kembali</string>
	<string name="di_detras">Nazaj</string>
	<string name="encima">Več kot -- lebih</string>
	<string name="di_encima">Več kot</string>
	<string name="debajo">Spodaj -- di bawah</string>
	<string name="di_debajo">Spodaj</string>
	<string name="lo_siento">Žal -- maaf</string>
	<string name="di_lo_siento">Žal</string>
	<string name="por_favor">Prosimo -- sila</string>
	<string name="di_por_favor">Prosimo</string>
	<string name="gracias">Hvala vam -- Terima kasih</string>
	<string name="di_gracias">Uala vam</string>
	<string name="de_nada">Ni za kaj -- Sama-sama</string>
	<string name="di_de_nada">Ni za kaj</string>
	<string name="muchas_gracias">Najlepša hvala -- Terima kasih banyak - banyak</string>
	<string name="di_muchas_gracias">Najlepša uala</string>
	<string name="no_gracias">Ne, hvala -- Tidak, terima kasih</string>
	<string name="di_no_gracias">Ne, uala</string>
	<string name="encantado">Lepo te je bilo srečati -- Gembira dapat bertemu dengan anda</string>
	<string name="di_encantado">Lepo te je bilo srečati</string>
	<string name="esta_bien">To je v redu -- Tidak mengapa</string>
	<string name="di_esta_bien">To je v redu</string>
	<string name="un_cafe">Ena kava, prosim -- Satu kopi, sila</string>
	<string name="di_un_cafe">Ena kava, prosim</string>
	<string name="una_cerveza">Eno pivo prosim -- Salah satu bir, sila</string>
	<string name="di_una_cerveza">Eno pivo prosim</string>
	<string name="el_bano">Kje je stranišče? -- Di mana toilette itu?</string>
	<string name="di_el_bano">Chi je stranišče?</string>
	<string name="la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim? -- Bolehkah anda memberi saya menu, sila?</string>
	<string name="di_la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim?</string>
	<string name="una_tortilla">Ena omleta, prosim -- Satu omelet, sila</string>
	<string name="di_una_tortilla">Ena omleta, prosim</string>
	<string name="una_paella">Nekateri Golaz prosim -- Beberapa Golaž sila</string>
	<string name="di_una_paella">Nekateri Golaz prosim</string>
	<string name="la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim? -- Bolehkah anda membawa saya rang undang-undang, sila?</string>
	<string name="di_la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim?</string>
	<string name="desayuno">Zajtrk -- sarapan</string>
	<string name="di_desayuno">zajtrk</string>
	<string name="comida">Kosilo -- makan tengah hari</string>
	<string name="di_comida">Kosilo</string>
	<string name="cena">Večerja -- makan malam</string>
	<string name="di_cena">večerja</string>
	<string name="cuchara">Spoon -- Spoon</string>
	<string name="di_cuchara">Slico</string>
	<string name="tenedor">Vilice -- Fork</string>
	<string name="di_tenedor">vilice</string>
	<string name="cuchillo">Nož -- Pisau</string>
	<string name="di_cuchillo">nož</string>
	<string name="pan">Kruh -- roti</string>
	<string name="di_pan">kruh</string>
	<string name="vaso">Steklo -- Glass</string>
	<string name="di_vaso">steklo</string>
	<string name="agua">Voda -- air</string>
	<string name="di_agua">voda</string>
	<string name="servilleta">Prtiček -- Napkin</string>
	<string name="di_servilleta">prtiček</string>
	<string name="camarero">Natakar -- pelayan</string>
	<string name="di_camarero">Natakar</string>
	<string name="me_gusta">Všeč mi je -- saya sukakannya</string>
	<string name="di_me_gusta">všeč mi je</string>
	<string name="si">Da -- Ya</string>
	<string name="di_si">Da</string>
	<string name="no">Ne -- Tiada</string>
	<string name="di_no">Ne</string>
	<string name="es_posible">Lahko bi bilo -- Ia boleh menjadi</string>
	<string name="di_es_posible">Lahko bi bilo</string>
	<string name="nunca">Nikoli -- Jangan sekali-kali</string>
	<string name="di_nunca">Nikoli</string>
	<string name="siempre">Nenehno -- sentiasa</string>
	<string name="di_siempre">Nenehno</string>
	<string name="a_veces">Včasih -- kadang-kadang</string>
	<string name="di_a_veces">včasih</string>
	<string name="hoy">Danes -- hari ini</string>
	<string name="di_hoy">danes</string>
	<string name="ayer">Včeraj -- Semalam</string>
	<string name="di_ayer">včeraj</string>
	<string name="manana">Jutri -- esok</string>
	<string name="di_manana">jutri</string>
	<string name="coche">Avto -- kereta</string>
	<string name="di_coche">avto</string>
	<string name="avion">Letalo -- Plane</string>
	<string name="di_avion">Letalo</string>
	<string name="tren">Vlak -- kereta api</string>
	<string name="di_tren">vlak</string>
	<string name="autobus">Avtobus -- bas</string>
	<string name="di_autobus">Avtobus</string>
	<string name="bicicleta">Koles -- basikal</string>
	<string name="di_bicicleta">koles</string>
	<string name="hotel">Hotel -- hotel</string>
	<string name="di_hotel">Hotel</string>
	<string name="habitacion">Soba -- bilik</string>
	<string name="di_habitacion">soba</string>
	<string name="habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo -- Saya telah menempah satu bilik</string>
	<string name="di_habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo</string>
	<string name="hasta_pronto">Se vidiva kmalu! -- Jumpa lagi!</string>
	<string name="di_hasta_pronto">Se vidiva kmalu!</string>
	<string name="Salir">keluar</string>
	<string name="basic_data">data asas</string>
	<string name="basic_data_text">"Data Asas \n  kawasan Tanah \n  20.273 km persegi, di mana 66% berhutan kawasan, 28% kawasan pertanian dan 3% kawasan terbina \n  \n Population \n 2.06m (1 Januari 2015; Republik Slovenia Statistik Office)\n  pusat-pusat bandar nmain \n Population dalam \n 000 (1 Januari 2015; Republik Slovenia Statistik Office) \n Ljubljana (modal): 287,2 \n Maribor: 112.3 \n Kranj: 55.9 \n Celje: 48.8 \n Climate \n Mediterranean di pantai, pedalaman Eropah \n Weather di Ljubljana (ketinggian 295 meter)\n  bulan nHottest: July, 21 ° C; bulan paling sejuk: Januari -1 ° C (purata maksimum setiap hari dan minimum); bulan paling kering: Januari dan Februari, 75 mm purata hujan turun; bulan basah: Jun, 183 mm purata hujan turun \n Language \n Slovene \n Weights dan langkah-langkah\n  sistem nMetric \n Currency \n Fail euro (€), yang menggantikan Tolar Slovenia (SIT) pada 1 Januari 2007 di kadar pertukaran tetap SIT239.64: € 1 \n Time\n  Tiada jam mendahului GMT, dua jam lebih awal pada musim panas \n Fiscal tahun \n Calendar tahun \n Eksponen cuti\n  1st nJanuary (Hari tahun Baru ), 8 Feb (Hari Preseren), 16-17 April (Hari Paskah dan Paskah Isnin), April 27 (Uprising Terhadap Hari Pekerjaan), 01-2 Mei (Hari Buruh), 25 Jun (Hari Kebangsaan), 15 Ogos ( Assumption of Mary), 31 Oktober (Hari Reformasi), 1st November (Hari Kenangan), 25 Disember (Hari Krismas), 26 Disember (Hari Kemerdekaan dan Perpaduan Negara \n  "</string>
	<string name="arrival">Bagaimana untuk tiba</string>
	<string name="arrival_text">"Easy Access \n Slovenia terletak di Eropah Tengah dan sempadan Itali, Austria, Hungary dan Croatia. Ia hanya satu jam memandu yang singkat dari Venice atau Vienna. Slovenia mudah diakses dari semua negara-negara jiran, kerana ia mempunyai jalan raya yang baik dan sambungan kereta api , dengan penerbangan harian dari banyak bandar-bandar Eropah. oleh kerana ia adalah sebuah negara pantai, anda juga boleh mendapatkan ke Slovenia melalui laut. \n  \n Dengan Kereta \n Most satu kereta masukkan Slovenia oleh lebuh raya, yang juga merupakan cara yang paling mudah untuk perjalanan sekitar negara. ia adalah mudah untuk perjalanan jalan-jalan Slovenia dengan kereta, kerana mereka adalah baik dan jelas bertanda. Walaupun beberapa jalan raya tempatan yang sempit dan berliku-liku, memandu bersama-sama mereka Walau bagaimanapun, adalah menyenangkan dan diubah. untuk memandu di lebuh raya, ia adalah wajib untuk anda untuk mempunyai vignet. \n  \n Dengan Air \n in tambahan kepada penerbangan harian ke banyak bandar-bandar Eropah, terdapat dua pembekal penerbangan kos rendah terbang dari lapangan terbang utama antarabangsa Slovenia Jože Pučnik Ljubljana. Mereka adalah EasyJet dan Wizz Air, terbang ke London dan Brussels. Paling murah ke Ljubljana dibuat oleh satu-satunya syarikat penerbangan Slovenia Adria Airways. Anda juga boleh terbang ke salah satu lapangan terbang asing di kawasan berhampiran, dan akses Slovenia dari sana dengan bas, kereta api atau kereta sewa. \n  \n Dengan Bus \n Buses berlari Slovenia dari banyak bandar-bandar Eropah. Dalam Slovenia, anda juga boleh mendapatkan dengan sebahagian besar bandar-bandar dan kawasan luar bandar dengan bas. Jika mereka berjalan di sepanjang jalan raya tempatan, pemandu boleh berhenti di sebuah perhentian bas di mana-mana penyelesaian. Anda boleh membeli tiket bas terus dari pemandu bas, dan pada bas utama berhenti anda juga boleh membeli tiket bas untuk tarikh tertentu. \n  nTrains \n Dengan Keretapi\n  ke Slovenia berjalan setiap hari dari banyak bandar-bandar Eropah. Jika perjalanan dengan kereta api, ia juga mungkin untuk menaiki kereta tidur. Terdapat hanya kereta api Keretapi Slovenia berjalan di sekitar Slovenia, dengan semua jadual dan senarai harga yang disiarkan di laman web. Anda boleh membeli tiket di setiap stesen kereta api dan juga di kereta. kereta api slovenian berpegang kepada jadual waktu. \n  \n Dengan Boat atau Sailboat \n From Mei hingga Oktober, terdapat tunggangan kerap bot kuasa berkelajuan tinggi dari Venice, Trieste, Poreč dan Rovinj. Kadang-kadang, kapal pelayaran besar tiba ke Koper. Jika anda tiba dengan kapal anda sendiri, anda perlu tahu bahawa lintasan sempadan antarabangsa hanya dalam Koper dan Piran, dan dari Mei hingga Oktober di Izola juga. Di Izola, Koper dan Portorož, terdapat marina moden disediakan untuk tambatan. Di beberapa tempat di pantai Slovenia, anda boleh menyewa kapal layar. \n  \n Dengan Basikal \n Naturally, anda juga boleh ke Slovenia dengan basikal, sama ada dengan menunggang jalan atau dengan mengambil kereta api. Dengan basikal, anda boleh memandu di semua jalan raya di Slovenia. Satu-satunya pengecualian adalah lebuh raya dan lebuh raya. Ia juga dilarang untuk menunggang basikal anda di sepanjang hutan dan gunung laluan. \n  "</string>
	<string name="climate">iklim</string>
	<string name="climate_text">"Iklim \n Fail iklim di Slovenia boleh digambarkan sebagai biasa Eropah iklim dipengaruhi kontinental dengan panas, musim kering dan musim sejuk yang agak sejuk, manakala kawasan pantai dan kawasan tanah rendah di selatan mempunyai iklim dipengaruhi yang mediterranean. Januari bulan yang paling sejuk dengan siang suhu biasanya sekitar sifar di utara, tetapi dalam beberapa kes musim sejuk boleh menjadi sangat sejuk dengan suhu yang jauh di bawah sifar dan kuat, angin timur laut sejuk, yang dipanggil Bora, terutamanya di kawasan pergunungan, di mana cuaca sangat dipengaruhi oleh berdekatan Alps. atau salji berat walaupun ribut salji juga mungkin pada beberapa hari di sana, jumlah tahunan purata bilangan hari dengan salji adalah kurang daripada 40 di kawasan rendah tanah dan sehingga 120 hari di kawasan pergunungan Slovenia di kawasan pantai yang berpanjangan. tempoh fros dan salji agak jarang disebabkan pengaruh suhu air suam laut mediterranean. \n  \n in musim panas suhu siang hari mencapai 20-25 ° C, tetapi somet IME agak tinggi, 30 ° C atau lebih. Dalam kebanyakan masa adalah cuaca kering dengan mantra cerah, walaupun kadang-kadang Ribut petir berat boleh berlaku pada akhir hari, terutama di kawasan pergunungan. bulan yang paling panas dengan suhu purata 22 ° C Julai. Tahunan Kerpasan pilihan dari 400 mm di kawasan tanah rendah selatan, dan sehingga 1000 mm di kawasan pergunungan. \n  \n Fail cuaca terbaik Mei-September, apabila hari-hari yang panas dan malam yang sejuk, walaupun hujan lebih pada musim bunga daripada musim panas. Musim luruh dan musim sejuk biasanya sedikit sejuk dan basah, dan sering berkabus di kawasan pergunungan \n  \n Required pakaian:. Kapas \n Lightweight dan linen semasa musim panas; lebih panas sederhana berat untuk saham berwajaran tinggi dan pakaian hujan semasa musim sejuk. sweater mungkin diperlukan pada waktu malam atau untuk trekking di pergunungan, walaupun pada musim panas \n  \n Koeppen-Geiger pengelasan:. \n Fail Iklim Slowenia boleh diklasifikasikan sebagai Cfb suhu; yang hangat temperated iklim yang lembap dengan bulan yang paling panas yang lebih rendah daripada 22 ° C lebih sederhana dan empat bulan atau lebih di atas 10 ° C lebih average.The iklim beberapa kawasan pantai Slovenia boleh diklasifikasikan sebagai Cfa suhu; panas yang temperated iklim mediterranean dengan bulan yang paling panas melebihi 22 ° C lebih keadaan sederhana dan lembap sepanjang tahun. \n  "</string>
	<string name="attractions">Tarikan-tarikan Turistic</string>
	<string name="attractions_text">"Terdapat banyak daya tarikan turistic yang baik dapat dilihat dalam Slovenia seperti Tasik Bled, Postojna Caves, Taman Negara Triglav, Isonzo yang Motorrail, Piran, Velika Planina, Logar dan lain-lain lagi \n  \n  Anda boleh menikmati Slovenia dalam mana-mana bulan tahun ini dan anda boleh membuat pelbagai jenis pelancongan dalam apa-apa country.There kecil adalah aktiviti seperti berbasikal, trekking, mendaki, cuti aktif, spa dan pusat peranginan, gua, alam semula jadi, makanan dan wain, budaya, membeli-belah, keriangan keluarga, kasino , dan sebagainya \n  \n  Semak butang berikut. "</string>
	<string name="bled">Lake Bled</string>
	<string name="bled_text">"Lake Bled \n  (Slovene: Blejsko Jezero; Jerman: Bleder See, Veldeser See). Ialah tasik di Julian Alps di daerah Upper Carniolan barat laut Slovenia, di mana ia bersambung dengan bandar Bled\n  kawasan nPasukan adalah destinasi pelancongan . tasik ini adalah 35 km (22 batu) dari Lapangan Terbang Antarabangsa Ljubljana dan 55 km (34 batu) dari ibu kota, Ljubljana. "</string>
	<string name="postoina">Postoina Caves</string>
	<string name="postoina_text">"Gua Postojna \n  (Slovene: Postojnska jama; Jerman: Adelsberger Grotte; Itali: Grotte di Postumia). Ialah 24.340 m sistem gua lama kars berhampiran Postojna, barat daya Slovenia \n it adalah sistem gua yang kedua paling lama di negara ini (berikut Sistem Migovec) [dan juga salah satu daripada tempat pelancongan utamanya. gua telah dicipta oleh River Pivka. "</string>
	<string name="triglav">Triglav</string>
	<string name="triglav_text">"Taman Negara Triglav (TNP) \n  (Slovene: Triglavski letak narodni) adalah satu-satunya taman negara di Slovenia Ia telah ditubuhkan dalam bentuk yang moden pada tahun 1981 dan terletak di bahagian barat laut negara ini, masing-masing bahagian tenggara. . Alpine bongkah \n Mount Triglav, puncak tertinggi Julian Alps, berdiri hampir di tengah-tengah taman negara Dari itu lembah tersebar jejarian, membekalkan air kepada dua sistem sungai besar dengan sumber mereka di Julian Alps:. yang Soca dan Sava, mengalir ke Adriatik dan Laut hitam, masing-masing "</string>
	<string name="isonzo">Isonzo</string>
	<string name="isonzo_text">"The SOCA (disebut [soːtʃa] dalam Slovene) atau Isonzo (disebut [izontso] dalam bahasa Itali) (nama-nama lain Friulian: Lusinç, Jerman: Sontig, Latin: Aesontius atau Isontius) ialah 138 kilometer (86 batu) panjang sungai yang mengalir melalui barat Slovenia (96 kilometer atau 60 batu) dan timur laut Itali (43 kilometer atau 27 batu). \n an Alpine sungai dalam watak, pembohongan sumbernya di Trenta Valley di Julian Alps di barat laut Slovenia, di ketinggian 876 meter (2,874 kaki). [3] larian sungai masa lalu bandar-bandar Bovec, Kobarid, Tolmin, Kanal ob Soci, Nova Gorica (di mana ia melintasi oleh Bridge Solkan), dan Gorizia, memasuki Laut Adriatic berhampiran dengan bandar Monfalcone. Ia mempunyai rejim Nival-yg berhubung dgn hujan dalam perjalanan atas dan yg berhubung dgn hujan-Nival dalam perjalanan yang lebih rendah. \n Prior kepada Perang Dunia Pertama, sungai membentuk bahagian sempadan di antara Kerajaan Itali dan Empayar Austria-Hungary. [rujukan? diperlukan] Semasa Perang Dunia I, ia adalah adegan pertempuran sengit antara kedua-dua negara, culminat ing dalam Pertempuran Caporetto pada tahun 1917 "</string>
	<string name="motorail">Motorail</string>
	<string name="motorail_text">"Kereta api Motorail beroperasi pada garisan antara Bohinjska Bistrica, Podbrdo dan Most na Soci, dan berjalan melalui terowong kereta api Slovenia paling lama \n \n  pernah mahu pergi dalam perjalanan yang lebih panjang dengan kereta tanpa perlu memandu jarak? Kemudian cuba perkhidmatan motorail yang yang membawa kereta anda semasa anda berehat dan menikmati perjalanan kereta api. \n  kereta api Motorail beroperasi pada garisan antara Bohinjska Bistrica, Podbrdo dan Most na Soci, dan berjalan melalui terowong terpanjang Slovenia kereta api, terowong Bohinj, menyambung Upper Carniola dalam utara Slovenia dengan tepi pantai Littoral dalam keretapi South West. Motorail boleh membawa kereta, van, pickup, dan van kemping yang tidak melebihi 3m tinggi dan 2.4m lebar. "</string>
	<string name="piran">Piran</string>
	<string name="piran_text">Bandar yang paling indah di pantai Slovenia berkembang dengan bantuan garam. Piran kuali garam, di mana kelas dunia fleur de sel (bunga garam) masih dihasilkan hari ini menggunakan kaedah kuno, adalah sebab mengapa indah Mediterranean berdinding bandar, dengan gereja dengan tujuan dan tarikan budaya, berkembang. \n  \n  Bandar pelabuhan lama dengan sisa-sisa dinding abad pertengahan dilindungi sebagai monumen budaya dan sejarah. jalan-jalan sempit dengan rumah-rumah rapat dibina turun dari bukit dan gereja untuk dataran pusat di pantai sahaja menekankan watak Mediterranean. Pekan duniawi pantai, yang dibangunkan di bawah pengaruh Venice, dianggap sebagai salah satu daripada bandar-bandar yang paling sahih dan paling fotogenik di pantai Adriatik. Selain seni bina, Muzium Maritim, akuarium dan tarikan lain, pengunjung berduyun-duyun ke bandar ini untuk menikmati acara, persembahan masakan, dan ciri-ciri semulajadi yang berdekatan khas. \n  \n  Piran adalah salah satu daripada bandar-bandar zaman pertengahan indah Slovenia. Pencinta dinding pertahanan dan lain-lain ciri-ciri seni bina dan kebudayaan dari zaman berlalu boleh melakukan perjalanan dalam Slovenia selama seminggu, pergi dari satu bandar bersejarah yang lain, dari pantai ke Ljubljana, dan dari Alps kepada Pannonia Plain. \n  \n  The Piran Salt Pans, ditubuhkan pada tahun 804, merangkumi kuali garam dalam bidang marina hari ini (Lucija, Portorož), lebih kecil Strunjan Salt Pans, dan yang lebih besar Sečovlje Salt Pans. Bidang semua kuali garam dipelihara kini taman landskap. Di Taman Landskap Strunjan, anda akan mendapati tebing yang luar biasa yang menjulang tinggi di atas laut, dan pada Sečovlje Salt Pans, anda boleh belajar tentang pengeluaran garam tradisional dengan lawatan berpandu dan lawatan ke Muzium Salt-Making. \n  \n  Setiap bulan Ogos, Piran, sebuah bandar yang tumbuh pada garam, meraikan Festival pegaraman yang menghidupkan kembali keluarga pegaraman dari saltpans Sečovlje, di mana mereka akan menghabiskan musim panas mereka sehingga musim menuai garam akhir. Peristiwa-peristiwa utama mengambil tempat di Tartini Square, yang didedikasikan kepada pemain alat musik grand biola dan penggubah Giuseppe Tartini, yang dilahirkan di Piran. Setiap musim panas, Festival Tartini muzik ruang berlaku di bandar. Bandar, di mana pelukis kembali berkali-kali untuk keuntungan inspirasi, juga menawarkan beberapa acara lain. Ikut kalendar acara di Piran!</string>
	<string name="velika">Velika Planina</string>
	<string name="velika_text">Akhir musim bunga adalah apabila cowbells begitu Alpine menggembalakan daripada Velika Planina dataran mula dering, mengumumkan ketibaan gembala. Ia adalah satu dataran tinggi ajaib dengan salah satu daripada penempatan peternak domba terbesar di Eropah. Dan anda dijemput untuk belajar tentang kehidupan yang menarik di padang gunung dan mencuba goodies tenusu mereka akan menyediakan untuk anda. Pergi untuk berjalan-jalan melalui padang rumput atau mengambil kenaikan (atau basikal gunung) di seluruh dataran tinggi.\n  Jemputan n \n  Velika Planina dengan banyak peluang untuk berjalan-jalan dan kenaikan seluruh padang rumput gunung mempamerkan curiosities semula jadi dan etnologi yang anda tidak akan mahu ketinggalan. Cara yang paling cepat untuk Velika Planina adalah dengan kereta kabel dari Kamniška Bistrica. Dari situ, anda boleh mengambil lif ski ke atas, di mana anda akan disambut dengan pemandangan yang indah. Mereka yang lebih suka cabaran boleh mengikuti salah satu daripada laluan pejalan kaki yang ditanda ke atas. Pada musim sejuk, terdapat satu cerun ski yang akan nampak sebuah kisah dongeng musim sejuk benar untuk anda ingat, bersama-sama dengan kawan-kawan dan keluarga. \n  \n  Penyelesaian penggembala di padang rumput yang terdiri daripada kira-kira 140 pondok. Dengan seni bina sifatnya, ia adalah simbol Velika Planina. Pondok diliputi dengan bumbung diperbuat daripada kayap merapikan tradisional yang mencapai hampir turun ke tanah. dataran tinggi yang benar-benar menjadi hidup pada bulan Jun, dengan ketibaan gembala yang menginap di pondok sehingga September kerana mereka cenderung untuk ragut mereka kawanan. Mereka hanya terlalu gembira untuk menjemput pelawat untuk merasai hidangan tenusu buatan sendiri mereka, atau menyediakan makan tengah hari gembala sahih ini - susu masam dan Žganci - soba atau bubur jagung. Sebahagian daripada pondok disediakan untuk pengunjung, jadi tidak ada sebab mengapa anda tidak boleh menghabiskan satu atau dua malam seperti gembala lakukan. \n  \n  Berehat di gereja Snow Mary dan turun ke gua Vetrnica yang terkenal, yang boleh diakses melalui laluan pejalan kaki bulat yang sempit. Di pinggir barat dataran tinggi (Zeleni Rob) ada tingkap semula jadi yang indah dipanggil Luknja (lubang). The Dovja Griča gua (bermaksud rock liar) terletak di lembah Tiha Dolina (Slovene untuk lembah tenang), yang hanya sembilan meter, tetapi terkenal dengan banyak cerita rakyat yang ia diilhamkan. Satu lagi siar bernilai tapak Muzium Preskar mana trnič disimpan - sejenis khas ciri keju kawasan Velika Planina. \n  \n  Pada musim panas anda boleh memilih diri di dataran tinggi dengan makan tengah hari gembala sahih ini - susu masam dan Žganci (bubur soba). Para gembala akan gembira untuk menawarkan anda keju buatan sendiri dan kepakaran tenusu yang lain apabila anda melawat. Setelah di dataran tinggi anda boleh cas semula bateri anda dengan makanan gembala tradisional, seperti jota (kacang dan sauerkraut hotpot), ričet (barli rebus), goulash, sosej dengan sauerkraut, Carniola sosej, Žganci soba atau ladu dilancarkan dengan keju kotej dikenali sebagai štruklji . \n  \n  Under Velika Planina, di tengah-tengah alam yang bersih, anda akan menemui tiga mata air sungai Kamniška Bistrica. Yang paling terkenal daripada mereka adalah sumber utama, yang terletak berhampiran gunung lodge Dom v Kamniški Bistrici. Pada sumber yang anda akan mencari Plečnik Manor, rumah persinggahan direka oleh arkitek Slovenia yang terkenal bagi campuran secara semula jadi dengan landskap. Manakala kerja mencari sungai jangan lupa untuk melawat dua gaung: Veliki dan Mali Predaselj, bahagian yang paling sempit daripada Kamniška Bistrica dasar sungai, dan Orglice (Slovene untuk harmonika) air terjun juga layak siar.</string>
	<string name="logar">Logar</string>
	<string name="logar_text">The Logar Valley (Logarska dolina) adalah salah satu daripada Alpine lembah glasier paling indah di Eropah. Baki harmonik antara tradisi, manusia dan alam yang mendapati rumahnya di bahagian Wilayah Solčava adalah kedua-dua yang luar biasa dan sukar untuk mencari. Membuat penginapan anda di landskap yang damai ini meletak peluang untuk mendaki, berbasikal, menunggang kuda atau safari photo. Taman ini juga telah memenangi CIPRA Future antarabangsa dalam Anugerah Alps untuk pengurusan yang berjaya kawasan yang dilindungi. \n  \n  Di Lembah Logar anda boleh mengagumi alam semula jadi hijau murni pada setiap langkah. Mengambil Trail melalui Logar Valley, jejak bersejarah dan etnografi semula jadi terkemuka melalui nooks menarik dan celah di tengah-tengah alam semula jadi yang belum tercemar taman landskap. Anda akan mempunyai peluang untuk menemui spesies bunga yang luar biasa, yang jarang berlaku dan walaupun terancam. lembah yang dikenali juga untuk banyak air terjun, mereka yang paling ketara antaranya ialah 90 meter Rinka Falls. \n  \n  Jika ia cuti aktif anda selepas anda boleh menolak untuk puncak berdekatan, pergi berbasikal, mendaki gunung atau pergi memburu gambar untuk haiwan dalam persekitaran semula jadi mereka. Kanak-kanak menikmati perayauan hutan kisah dongeng yang menyembunyikan banyak watak-watak kisah dongeng kegemaran mereka. Datang musim sejuk lembah terutama mengundang untuk bermain ski merentas desa, hal naik eretan, menuruni bukit ski dan ski touring; dan jika anda sehingga ia, anda pasti untuk menikmati mendaki air terjun beku. \n  \n  lumbung kayu atau \n kašče\n  merupakan sebahagian daripada warisan budaya - bukan sahaja di Lembah Logar, tetapi juga di rantau Solčava dan Upper Savinja Valley. Ia bahagian penting dalam pegangan pertanian, kerana mereka digunakan untuk menyimpan bahan makanan, terutamanya bijirin. Sebahagian daripada mereka masih digunakan untuk tujuan asal mereka. Lihat juga tempat kediaman yang Spiritual Retreat, yang Logarski Kot Herdsman ini Hut dan Chapel of Christ the King. \n  \n  The Logar Valley merupakan salah satu daripada tiga lembah di Wilayah Solčava - dua yang lain yang akan dapati adalah Robanov Kot dan Matkov Kot. Kebanyakan penduduk Solčava Rantau Ini tinggal di ladang tinggi gunung, di antaranya adalah ladang tertinggi yang berkedudukan dalam Slovenia (Bukovnik, 1327 m). Mendaki bukit ke pondok gunung dan puncak atau melambung di atas Lembah Logar dalam buaian a. Membuat persekitaran yang indah ini tetapan untuk pengembaraan baru anda.</string>
	<string name="vine">Vine Terawal dunia</string>
	<string name="vine_text">Tengah-tengah Maribor, Lent, adalah rumah kepada anggur yang tertua di dunia. Pada usia lebih 450 tahun, ia adalah satu-satunya tumbuhan megah muziumnya sendiri - Vine House Lama. Maribor menjadi tuan rumah kepada beberapa acara meraikan Vine Lama, seperti Pemangkasan daripada Old Vine, Hari St. Martin, dan Vine Festival Lama. Percaya atau tidak, Old Vine juga mempunyai lagu sendiri, dan penduduk tempatan hanya terlalu berminat untuk membiarkan anda mendengar ia. \n  \n  Žametovka atau Modra kavčina (Bleu de Cologne), mengesahkan pada 400 tahun, adalah tersenarai dalam Guinness Book of Records sebagai pokok tertua di dunia masih menghasilkan buah-buahan. Anggur lama telah ditanam di Maribor pada akhir Zaman Pertengahan semasa pencerobohan Turki. Ia menyaksikan - dan berjaya - pertempuran yang tercetus antara penceroboh dan pembela kota, untuk Old Vine House hari ini pernah menjadi sebahagian daripada tembok kota. \n  \n  Set ada perjalanan gastronomi melalui bandar Maribor dan kawasan sekitarnya. Anda boleh menikmati pelbagai kemudahan seperti perisa Štajerska, dan semua laluan akan membawa anda ke Old Vine House \n  \n  The Old Vine adalah satu-satunya tumbuhan dengan muzium sendiri -. Vine House Lama. Pernah menjadi sebahagian daripada tembok, rumah hari ini mempamerkan warisan wain dihormati, dengan kilang wain dan wain merasa wain premium bilik korban dari kawasan wain Maribor. Dan untuk meraikan Old Vine, Maribor dan kawasan sekitar bermegah banyak jalan-jalan yang indah wain dan kilang wain. \n  \n  Dengan pelbagai masakan, wain dan budaya hidangan ini acara festival premium bermula pada bulan Oktober dengan tuaian anggur istiadat Old Vine dan ditutup dengan Perayaan St. Martin di Maribor, sambutan Hari St. Martin terbesar di Slovenia. Anda akan dapat pengalaman terbaik bahawa pengeluar wain Slovenia, terutamanya dari rantau Štajerska, perlu ditawarkan. Peminat masakan tradisional akan dapat merasa hidangan sahih oleh chef tempatan, dan ada juga program kebudayaan yang menarik untuk pusingan itu di luar. \n  \n  yang kedua terbesar di Slovenia Prides Maribor dirinya dengan anggur yang tertua di dunia, yang berusia lebih daripada 400 tahun. Terdapat tiga laluan wain dari anggur ini dihormati "wanita" kepada kawasan luar bandar Maribor dan anda boleh naik basikal anda pada mereka. mata individu daripada tiga laluan wain disambungkan dengan antarabangsa Archduke Johann Trail dari Graz ke Maribor. Jika anda tidak salah satu yang paling penunggang basikal bersemangat, anda juga boleh menaiki basikal elektrik dan menunggang bersama-sama jalan-jalan ini.</string>
	<string name="regions">Kawasan</string>
	<string name="regions_text">Dalam Slovenia, seseorang boleh mengalami empat dunia yang berbeza dalam satu hari, kerana walaupun sudut yang terpencil di negara ini hanya kira-kira dua jam perjalanan dari ibu kota Ljubljana. Di tengah-tengah kehijauan Slovenia terbentang pandangan anda dari Alps pergunungan kecantikan yang tenang di dataran Pannonian di timur. Mediterranean Slovenia, dengan bandar-bandar pantai dan yang menakjubkan Karst, sedang menunggu untuk anda untuk mencari dalam semua keindahannya. Rasa nadi yang meriah di ibu kota, meneroka keindahan alam semula jadi dan budaya di kawasan sekitarnya. \n  \n  Anda boleh merasakan keindahan hijau Slovenia kerana anda menikmati pemandangan Tasik Bled yang terkenal dan tercinta Lake Bohinj. Terdapat peluang tidak terhad untuk aktiviti luar di tengah-tengah puncak Alpine indah dan lembah memeluk oleh Julian Alps, Taman Negara Triglav, yang besar Kamnik dan Savinja Alps, dan Pohorje Mountains hijau. Sama ada kepala ke Maribor, bandar dengan khabar-khabar angin yang tertua di dunia, destinasi percutian yang terkenal di Kranjska Gora, rantau ini menakjubkan Koroška, ​​atau melawat Soca River Valley - tidak kira di mana anda pergi, satu pengalaman yang luar biasa menanti anda. \n  \n  Semasa bandar-bandar Mediterranean Piran, Izola dan pelawat menarik Koper dengan pusat-pusat bandar zaman pertengahan mereka, Portorož jemputan mereka dengan tarikan percutian itu. Penuai garam boleh dilihat bekerja keras pada Sečovlje Salt Pans, dan Karst dengan Gua Postojna, Škocjan Caves dan Vilenica gua mempunyai paling dunia bawah tanah yang menakjubkan di planet ini. Kawasan ini juga rumah kepada Lipizzaner kuda yang mulia. Tanah bukit anggur yang kaya dengan Goriška Brda terkenal kerana memujuk wain aromatik yang berkualiti tinggi, dan anda boleh merasainya di ladang pelancong dan dalam kilang wain. Dengan daya yang citarasa dan pengembaraan yang menarik, Lembah Vipava juga telah disyorkan oleh berprestij Lonely Planet, perjalanan Buku Panduan gergasi. \n  \n  Eastern Slovenia adalah tanah luas, padang dan bergolek landskap, ranggung, angin mainan kerincingan, kilang terapung, perairan penyembuhan, mata tenaga, indah bergolek ladang anggur, tradisi dan dialek, dan yang paling penting, rumah itu untuk memanaskan dan orang mesra. landskap ini kaya dengan spa haba semula jadi yang akan memperkukuh dan semula tenaga-anda. Menemui keramahan dan layanan ladang pelancongan, di mana anda boleh menikmati hidangan tempatan dan bermalam di sebuah kebun anggur kampung yang menarik di tengah-tengah ladang anggur. Untuk mengenang kembali masa lalu, anda boleh melawat banyak istana megah. \n  \n  Ljubljana dan kawasan sekitarnya menawarkan pelawat mereka yang tidak terkira banyaknya peluang untuk bercuti, meneroka, dan menikmati. Ibu hijau terkenal dengan pelbagai idea-idea asal yang dicipta oleh usahawan muda, penyelidik, artis, pelajar dan pencinta semua perkara yang indah. Untuk percutian singkat dari bandar, pergi pada salah satu daripada banyak lawatan balik hari, kerana Ljubljana menawarkan akses cepat ke beberapa tarikan yang berdekatan. Samada anda boleh masuk ke dalam Kerajaan beruang coklat di kawasan hutan di rantau Kočevsko, belajar tentang tradisi penggembala atau melawat bandar-bandar bersejarah yang menawan tertulis sebagai Tapak Warisan Dunia UNESCO.</string>
	<string name="active">Cuti aktif</string>
	<string name="active_text">Mendaki sidang kemuncak. Dengan berjalan kaki atau berbasikal. Menikmati cerun ski yang indah dengan anak-anak anda. Rasa adrenalin. kesegaran menyedut. Di tengah-tengah hutan hijau, pada kuda, bersebelahan dengan air, di padang golf. Masukkan dalam dunia pengembaraan yang aktif. \n  \n  Menghabiskan percutian anda di tengah-tengah pergunungan Slovenia. Berjalan melalui dinamik dan alam semula jadi tidak disentuh dengan 10,000 kilometer dari laluan mendaki ditanda dan diatur. Anda boleh memilih dari 175 pondok gunung atau bermalam di hotel dan kem untuk pejalan kaki. Pergi mengembara dan menyedut kesegaran pergunungan. \n  \n  The dinamik landskap Slovenia, dengan keindahan semula jadi yang tidak terkira banyaknya mereka, adalah ideal untuk percutian berbasikal. Di sini, anda pasti untuk mencari laluan yang sesuai untuk anda, kawan-kawan anda, dan keluarga anda. Oleh kerana pengaruh iklim Mediterranean, anda boleh pergi berbasikal di Slovenia hampir sepanjang tahun. \n  \n  Slovenia kaya dengan sumber air semula jadi, yang hampir mengadakan aktiviti pada atau berhampiran air. Menyegarkan diri dengan berenang di laut, tasik, sungai atau kolam renang. Belayar dan meluncur di atas air dan biarkan angin curl rambut anda. Nikmati dalam berdiri papan dayung atau mengayuh bot di perairan yang jernih. Adakah anda rasa adrenalin? Pengalaman berakit, berkayak atau berkanu dan menemui keindahan gaung sempit. Untuk berehat, memancing go atau perlahan-lahan rakit menyusuri sungai Slovenia. \n  \n  Adakah anda menikmati pengalaman istimewa? Apabila bersukacita jiwa anda dan pound hati. Sila lihat di Slovenia dari perspektif yang berbeza. Lihat landskap dari udara, mendengar bunyi air terjun yang menderu, rasa ketegangan adrenalin. Ini adalah satu pengalaman yang akan mengubah cuti anda ke dalam peristiwa hidup tidak dapat dilupakan. \n  \n  Kursus golf Slovenia adalah antara yang paling indah di Eropah. Ianya terletak di landskap yang biasa di pinggir Pannonia Plain, antara kebun-kebun anggur dan bukit-bukau, di bawah puncak Alpine, dan dalam landskap kars yang indah. Oleh kerana jarak yang pendek dalam Slovenia, anda boleh sampai ke kebanyakan kelab-kelab golf dari Ljubljana dalam masa satu jam. \n  \n  Menunggang Kuda dan menunggang kuda di Slovenia mempunyai tradisi berabad-abad lamanya terima kasih kepada Lipica Stud Farm, buaian kuda Lipizzaner terkenal di dunia. Banyak pusat ekuestrian, ladang pelancongan dan ladang menawarkan pengalaman Slovenia dalam pelana. \n  \n  Apabila emping salji menari di langit dan mewujudkan landskap musim sejuk yang indah, ia adalah masa untuk berseronok di atas salji. Selain larian ski diselenggarakan dengan baik, pelbagai aktiviti musim sejuk yang lain menanti anda dalam Slovenia. Masukkan dalam dunia pengembaraan yang tidak dapat dilupakan di salji dan ais.</string>
	<string name="biking">berbasikal</string>
	<string name="biking_text">Jelajahi Slovenia dengan basikal. Landskap dinamik Slovenia, dengan keindahan semula jadi yang tidak terkira banyaknya mereka, adalah ideal untuk percutian berbasikal. \n  \n  Di sini, anda pasti untuk mencari laluan yang sesuai untuk anda, kawan-kawan anda, dan keluarga anda. Oleh kerana pengaruh iklim Mediterranean, anda boleh pergi berbasikal di Slovenia hampir sepanjang tahun. \n  \n  Hop pada basikal dan menaiki sepanjang laluan melalui hutan paling luas Slovenia, naik dataran yang indah di Central Slovenia dan menikmati perjalanan yang melalui berbukit landskap. Anda juga boleh meneroka jalan-jalan bandar dan dataran dengan basikal.</string>
	<string name="bohinj">Lake Bohinj</string>
	<string name="bohinj_text">Tasik semula jadi terbesar di Slovenia dengan peluang tanpa had untuk aktiviti luar. \n  \n 
Lake Bohinj terletak di sebuah lembah glasier dan ia terdiri daripada hampir 100 juta meter padu air - menurut seorang Bohinj jenaka lama: tidak lebih daripada baldi jika ia adalah cukup besar. Yang curam lembangan menurun tasik yang agak lancar berbentuk dan tidak mempunyai kawasan cetek. Pada musim panas, suhu air meningkat kepada 22 ° C; pada musim sejuk, tasik membeku kadang-kadang. Air naik 2 - 3 meter selepas hujan lebat.\n  Air n \n  Lake dipulihkan tiga kali setahun. Sungai utama adalah Savica, dan distributary utama adalah Sava Bohinjka. Lebih daripada satu pertiga daripada air mengalir ke dalam tasik dari mata air Karst di bawah permukaan tasik di sepanjang pantai utara. Semasa hujan lebat, air Karst terpancut keluar sebagai musim bunga Govic pada lereng bukit Pršivec itu. \n  \n  Lake Bohinj adalah sesuai untuk aktiviti air sepanjang tahun - dari berenang, menunggang bot, angin melayari, berkayak atau berkanu, memancing dan menyelam di musim panas, untuk (kadang-kadang) walaupun luncur ais pada musim sejuk. Pengunjung juga boleh mengambil indah menaiki bot pelancong atau hanya pergi untuk berjalan-jalan santai di sepanjang pantai. Jika ais menyatakan pilihan, sila sedar, bahawa anda hanya boleh skate dan berjalan di atas ais pada tanggungjawab anda sendiri. Kami cadangkan anda untuk menjadi sangat berhati-hati!</string>
	<string name="spa">percutian spa dan menyeronokkan air</string>
	<string name="spa_text">spa-spa slovenian mendapat banyak kawasan air luaran dan dalaman untuk berenang di semua musim. Selain itu, mereka juga mempunyai urut dan kolam terapeutik, dan taman-taman air yang sangat menarik dengan slaid. Hiburan untuk kanak-kanak juga disediakan. \n  \n  Semua resort kesihatan haba dalam Slovenia mempunyai kolam renang moden dengan air panas atau air laut dipanaskan untuk pelbagai suhu menyenangkan. kolam ini mempunyai kawasan yang dikhaskan untuk urutan hidro, whirpool, dan unsur-unsur santai yang lain. Beberapa resort kesihatan turut mempunyai kolam renang bersaiz Olimpik. \n  \n  Spas dengan taman air luaran yang besar dengan pelongsor cepat air, sungai perlahan, kawasan melayari, dan berani slaid merayu kepada orang-orang yang suka pengembaraan air. Antaranya adalah slaid air yang pertama dengan gelung 360 darjah. \n  \n  Jika anda pergi ke kolam renang, anda boleh menikmati senaman berkumpulan dengan seorang pengajar, yang akan menyediakan anda dengan detik-detik menyeronokkan dan menjaga kesihatan anda. Pelbagai jenis aerobik air dan lain-lain bentuk senaman meningkatkan peredaran anda, membolehkan anda untuk menghembus nafas yang lebih baik, dan menguatkan otot pernafasan anda. Dan mereka menyeronokkan. \n  \n  Selain kolam renang, spa-spa Slovenia juga menyediakan banyak kawasan berjemur luar, makanan dan minuman. Beberapa spa walaupun mempunyai berjemur teres untuk nudists. Pada musim panas khususnya, terdapat banyak pengembaraan bertemakan kanak-kanak. spa-spa \n  \n  Kebanyakan Slovenia mempunyai kolam kiddie untuk kanak-kanak dan kolam renang yang indah untuk kanak-kanak. hiburan kanak-friendly penuh dengan pengembaraan dan cerita tentang tempatan dan lain-lain, lebih terkenal, wira. Bertemu orang kerdil dan bunian, lanun dan India! Urut untuk kanak-kanak dan penjagaan kanak-kanak juga disediakan.</string>
	<string name="Otras_apps">aplikasi lain</string>
	<string name="Acerca">mengenai</string>
	<string name="Rate">Kadar</string>
	<string name="about">mengenai</string>
	<string name="subject1">Mempunyai melihat aplikasi ini!</string>
	<string name="textoabout">Konsep oleh Mymma Soto \n  Dibangunkan Oleh APlanetBit \n  Ikon dari Icons Tanah \n  http://www.icons-land.com</string>
	<string name="version">versi</string>
	<string name="extra_text1">Permohonan ini adalah sangat berguna! \n Cuba ia! \n  https://play.google.com/store/apps/details?id=</string>
	<string name="mensaje_cookies">"Menurut Arahan 2002/58 / EC Parlimen Eropah dan Majlis ia dimaklumkan bahawa ini peranti tapak pengecam digunakan untuk memperibadikan kandungan dan iklan, untuk memberikan ciri-ciri media sosial dan menganalisis trafik. Kami juga berkongsi pengecam tersebut dan maklumat lain pada peranti anda dengan rakan-rakan media sosial, pengiklanan dan web analisis. maklumat lanjut mengenai http://lagatera.dynu.net "</string>
	<string name="map_of_slovenia">peta</string>
	<string name="vocabulario">perbendaharaan kata</string>
	<string name="slovenia">Slovenia</string>
</resources>