<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> 
<resources>
	<string name="app_name">পরিদর্শন স্লোভেনিয়া এইচডি</string>
	<string name="toast_tts_inicializado">পাঠ্য থেকে ভাষ্য ইঞ্জিন সক্রিয়া করা হয়েছে</string>
	<string name="toast_tts_error">যখন পাঠ্য থেকে ভাষ্য ইঞ্জিন শুরু হওয়ার সময় ত্রুটি ঘটেছে</string>
	<string name="toast_redir">Google Play তে পুনঃনির্দেশিত হচ্ছে স্পিচ ইঞ্জিন পাঠ্য থেকে ইনস্টল করার</string>
	<string name="toast_set_language">স্লোভেনীয় করার TTS ভাষা সেট করা</string>
	<string name="hola">zdravo -- হ্যালো</string>
	<string name="di_hola">zdravo</string>
	<string name="adios">Zbogom -- বিদায়</string>
	<string name="di_adios">Zbogom</string>
	<string name="buenosdias">Dobro jutro -- সুপ্রভাত</string>
	<string name="di_buenosdias">Dobro jutro</string>
	<string name="buenas_tardes">Dober večer -- শুভ সন্ধ্যা</string>
	<string name="di_buenas_tardes">Dober večer</string>
	<string name="buenas_noches">Lahko noč -- শুভ রাত্রি</string>
	<string name="di_buenas_noches">Lahko noč</string>
	<string name="hasta_luego">Se vidimo kasneje -- পরে দেখা হবে</string>
	<string name="di_hasta_luego">Se vidimo kasneje</string>
	<string name="hasta_manana">Se vidiva jutri -- আগামীকাল দেখা হবে</string>
	<string name="di_hasta_manana">Se vidiva jutri</string>
	<string name="quetal">Kako ste? -- আপনি কেমন আছেন?</string>
	<string name="di_quetal">Kako ste?</string>
	<string name="bien_gracias">počutim se dobro -- আমি ভাল বোধ করছি</string>
	<string name="di_bien_gracias">počutim se dobro</string>
	<string name="buen_provecho">dober tek -- উপভোগ করুন</string>
	<string name="di_buen_provecho">dober tek</string>
	<string name="me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš? -- আপনি কি আমাকে সাহায্য করতে পারেন?</string>
	<string name="di_me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš?</string>
	<string name="cuanto_cuesta">Koliko je to? -- এটা কত?</string>
	<string name="di_cuanto_cuesta">Koliko je to?</string>
	<string name="no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan -- আমি Sloveninan বলতে পারি না</string>
	<string name="di_no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan</string>
	<string name="necesito_un_medico">rabim zdravnika -- আমার একজন ডাক্তার প্রয়োজন</string>
	<string name="di_necesito_un_medico">rabim zdravnika</string>
	<string name="soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije -- স্লোভানিয়া থেকে নয় আমি ভালো</string>
	<string name="di_soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije</string>
	<string name="de_donde_eres">Kje si? -- তুমি কোথা থেকে আসছো?</string>
	<string name="di_de_donde_eres">Kje si?</string>
	<string name="me_llamo_paul">Moje ime je Peter -- আমার নাম পিটার</string>
	<string name="di_me_llamo_paul">Moje ime je Peter</string>
	<string name="como_se_llama">Kaj ti je ime? -- আপনার নাম কি?</string>
	<string name="di_como_se_llama">Kaj ti je ime?</string>
	<string name="arriba">navzgor -- আপ</string>
	<string name="di_arriba">navzgor</string>
	<string name="abajo">navzdol -- নিচে</string>
	<string name="di_abajo">navzdol</string>
	<string name="izquierda">Levi -- বাম</string>
	<string name="di_izquierda">Levi</string>
	<string name="derecha">Prav -- অধিকার</string>
	<string name="di_derecha">Prav</string>
	<string name="centro">Bližnji -- মধ্যম</string>
	<string name="di_centro">Bližnji</string>
	<string name="delante">spredaj -- সদর</string>
	<string name="di_delante">spredaj</string>
	<string name="detras">Nazaj -- পেছনে</string>
	<string name="di_detras">Nazaj</string>
	<string name="encima">Več kot -- উপর</string>
	<string name="di_encima">Več kot</string>
	<string name="debajo">Spodaj -- অধীনে</string>
	<string name="di_debajo">Spodaj</string>
	<string name="lo_siento">Žal -- দুঃখিত</string>
	<string name="di_lo_siento">Žal</string>
	<string name="por_favor">Prosimo -- অনুগ্রহ</string>
	<string name="di_por_favor">Prosimo</string>
	<string name="gracias">Hvala vam -- ধন্যবাদ</string>
	<string name="di_gracias">Hvala vam</string>
	<string name="de_nada">Ni za kaj -- আপনি স্বাগত জানাই</string>
	<string name="di_de_nada">Ni za kaj</string>
	<string name="muchas_gracias">Najlepša hvala -- আপনাকে অনেক ধন্যবাদ</string>
	<string name="di_muchas_gracias">Najlepša hvala</string>
	<string name="no_gracias">Ne, hvala -- না, ধন্যবাদ</string>
	<string name="di_no_gracias">Ne, hvala</string>
	<string name="encantado">Lepo te je bilo srečati -- তোমার সাথে দেখা করে ভালো লাগলো</string>
	<string name="di_encantado">Lepo te je bilo srečati</string>
	<string name="esta_bien">To je v redu -- যে ঠিক আছে</string>
	<string name="di_esta_bien">To je v redu</string>
	<string name="un_cafe">Ena kava, prosim -- একটি কফি দিন দয়া করে</string>
	<string name="di_un_cafe">Ena kava, prosim</string>
	<string name="una_cerveza">Eno pivo prosim -- দয়া করে একটা বিয়ার দিন</string>
	<string name="di_una_cerveza">Eno pivo prosim</string>
	<string name="el_bano">Kje je stranišče? -- সাজ কোথায়?</string>
	<string name="di_el_bano">Kje je stranišče?</string>
	<string name="la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim? -- তুমি কি আমাকে মেনু দিতে যায়নি, দয়া করে?</string>
	<string name="di_la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim?</string>
	<string name="una_tortilla">Ena omleta, prosim -- এক অমলেট, দয়া করে</string>
	<string name="di_una_tortilla">Ena omleta, prosim</string>
	<string name="una_paella">Nekateri Golaz prosim -- কিছু Golaž দয়া</string>
	<string name="di_una_paella">Nekateri Golaz prosim</string>
	<string name="la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim? -- তুমি কি আমাকে বিল আনা যায়নি, দয়া করে?</string>
	<string name="di_la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim?</string>
	<string name="desayuno">zajtrk -- ব্রেকফাস্ট</string>
	<string name="di_desayuno">zajtrk</string>
	<string name="comida">Kosilo -- মধ্যাহ্নভোজ</string>
	<string name="di_comida">Kosilo</string>
	<string name="cena">večerja -- ডিনার</string>
	<string name="di_cena">večerja</string>
	<string name="cuchara">Spoon -- চামচ</string>
	<string name="di_cuchara">Spoon</string>
	<string name="tenedor">vilice -- কাঁটাচামচ</string>
	<string name="di_tenedor">vilice</string>
	<string name="cuchillo">nož -- ছুরি</string>
	<string name="di_cuchillo">nož</string>
	<string name="pan">kruh -- রুটি</string>
	<string name="di_pan">kruh</string>
	<string name="vaso">steklo -- কাচ</string>
	<string name="di_vaso">steklo</string>
	<string name="agua">voda -- পানি</string>
	<string name="di_agua">voda</string>
	<string name="servilleta">prtiček -- ন্যাপকিন</string>
	<string name="di_servilleta">prtiček</string>
	<string name="camarero">Natakar -- ওয়েটার</string>
	<string name="di_camarero">Natakar</string>
	<string name="me_gusta">všeč mi je -- আমি এটা পছন্দ করি</string>
	<string name="di_me_gusta">všeč mi je</string>
	<string name="si">Da -- হ্যাঁ</string>
	<string name="di_si">Da</string>
	<string name="no">Ne -- না</string>
	<string name="di_no">Ne</string>
	<string name="es_posible">Lahko bi bilo -- এটা হতে পারে</string>
	<string name="di_es_posible">Lahko bi bilo</string>
	<string name="nunca">Nikoli -- না</string>
	<string name="di_nunca">Nikoli</string>
	<string name="siempre">Nenehno -- সর্বদা</string>
	<string name="di_siempre">Nenehno</string>
	<string name="a_veces">včasih -- কখনও কখনও</string>
	<string name="di_a_veces">včasih</string>
	<string name="hoy">danes -- আজ</string>
	<string name="di_hoy">danes</string>
	<string name="ayer">včeraj -- গতকাল</string>
	<string name="di_ayer">včeraj</string>
	<string name="manana">jutri -- আগামীকাল</string>
	<string name="di_manana">jutri</string>
	<string name="coche">avto -- গাড়ী</string>
	<string name="di_coche">avto</string>
	<string name="avion">plane -- সমতল</string>
	<string name="di_avion">plane</string>
	<string name="tren">vlak -- রেলগাড়ি</string>
	<string name="di_tren">vlak</string>
	<string name="autobus">Avtobus -- বাস</string>
	<string name="di_autobus">Avtobus</string>
	<string name="bicicleta">koles -- সাইকেল</string>
	<string name="di_bicicleta">koles</string>
	<string name="hotel">Hotel -- হোটেল</string>
	<string name="di_hotel">Hotel</string>
	<string name="habitacion">soba -- ঘর</string>
	<string name="di_habitacion">soba</string>
	<string name="habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo -- আমি এক রুমে নিবন্ধন করেছেন,</string>
	<string name="di_habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo</string>
	<string name="hasta_pronto">Se vidiva kmalu! -- শীঘ্রই আবার দেখা হবে!</string>
	<string name="di_hasta_pronto">Se vidiva kmalu!</string>
	<string name="Salir">বাহির</string>
	<string name="basic_data">মৌলিক তথ্য</string>
	<string name="basic_data_text">"প্রাথমিক তথ্য \n  জমির \n  20,273 বর্গ কিমি, যা 66% wooded এলাকায়, 28% কৃষি এলাকায় এবং 3% বিল্ট আপ এলাকায় \n  \n  nPopulation \n 2.06m (জানুয়ারি 1 ম 2015; স্লোভেনিয়া পরিসংখ্যান কার্যালয়ের প্রজাতন্ত্র)\n  \n এ nmain শহুরে কেন্দ্র \n Population 000 (জানুয়ারি 1 ম 2015; স্লোভেনিয়া পরিসংখ্যান অফিস প্রজাতন্ত্রের) \n Ljubljana (মূলধন): 287.2 \n Maribor: 112.3 \n Kranj: 55.9 \n Celje: 48.8 \n Climate \n Mediterranean উপকূলে মহাদেশীয় অন্তর্দেশীয়\n  লিউব্লিয়ানা মধ্যে nWeather (উচ্চতা 295 মিটার) \n Hottest মাস: জুলাই, 21 ° সেঃ; শীতলতম মাস: জানুয়ারী, -1 ° সে (গড় দৈনিক সর্বোচ্চ এবং সর্বনিম্ন); শুষ্কতম মাস: জানুয়ারি এবং ফেব্রুয়ারি 75 মিমি গড় বৃষ্টিপাত; wettest মাস: জুন, 183 মিমি গড় বৃষ্টিপাত \n Language \n Slovene \n Weights এবং পরিমাপ করে \n Metric সিস্টেম \n Currency \n  ইউরো (€), যা SIT239.64 একটি নির্দিষ্ট বিনিময় হারে স্লোভেনিয় টোলার (সিট) 1 লা জানুয়ারি 2007 প্রতিস্থাপিত: € 1 জিএমটি এগিয়ে \n Time\n  কোনটি ঘন্টা; গ্রীষ্মে এগিয়ে দুই ঘন্টার \n Fiscal বছর \n Calendar বছর \n  সর্বজনীন প্রকাশক ছুটির \n January 1 ম (নববর্ষের দিন ), 8 ফেব্রুয়ারি (Preseren দিবস), এপ্রিল 16th-17 (ইস্টার দিবস ও ইস্টার সোমবার), এপ্রিল 27 শে (গণজাগরণ বিরুদ্ধে পেশা দিবস), মে 1 ম-2nd (শ্রম দিবস), জুন 25th (ন্যাশনাল ডে), আগস্ট 15th ( মেরি), 31 শে অক্টোবর (রেফর্মেশান দিবস), 1 লা নভেম্বর (স্মরণ দিবস), ডিসেম্বর 25th (বড়দিনের), 26 ডিসেম্বর (স্বাধীনতা ও জাতীয় ঐক্য দিবস \n  "এর আসাম্প্শান</string>
	<string name="arrival">কিভাবে পৌঁছা</string>
	<string name="arrival_text">"সহজেই অ্যাক্সেস \n Slovenia ভেনিস বা ভিয়েনা থেকে মধ্য ইউরোপ ও সীমানাগুলি ইতালি, অস্ট্রিয়া, হাঙ্গেরি ও ক্রোয়েশিয়া অবস্থিত। এটা করা হয় মাত্র কয়েক ঘন্টা ড্রাইভ দূরে। স্লোভানিয়া সব প্রতিবেশী দেশ থেকে সহজে প্রবেশযোগ্য, যেমন এটা ভালো সড়ক ও রেল সংযোগ আছে অনেক ইউরোপীয় শহর থেকে দৈনিক ফ্লাইট সঙ্গে। যেহেতু এটি একটি উপকূলীয় দেশ, আপনার কাছে স্লোভেনিয়া সমুদ্রপথে গাড়ির \n By গাড়ি \n Most পেতে পারেন। \n  মোটরওয়েজ দ্বারা স্লোভানিয়া লিখুন, যা প্রায় ভ্রমণ করার সবচেয়ে সহজ উপায় দেশ। এটা গাড়ি স্লোভেনীয় সড়ক ভ্রমণ করা সহজ যেহেতু তারা ভাল এবং পরিষ্কারভাবে signposted হয়। যদিও কিছু স্থানীয় সড়ক সংকীর্ণ এবং ঘুর, তাদের বরাবর একটি ড্রাইভ তবুও মনোরম এবং ভিন্নতা হয়। মোটরওয়েজ উপর ড্রাইভিং জন্য, এটা আপনার জন্য বাধ্যতামূলক একটি চিত্র আছে। \n  \n  nBy এয়ার \n In অনেক ইউরোপীয় শহরে দৈনিক ফ্লাইট ছাড়াও, দুই কম খরচের ফ্লাইট প্রধান স্লোভেনীয় আন্তর্জাতিক বিমানবন্দর Joze Pučnik লিউব্লিয়ানা থেকে উড়ন্ত প্রদানকারীর হয়। তারা EasyJet এবং Wizz Air হয়, এর উড়ন্ত লন্ডন ও ব্রাসেলস। লিযূব্লিযনা যাওয়ার সর্বাধিক যাওয়ার শুধুমাত্র স্লোভেনীয় এয়ারলাইন Adria এয়ারওয়েজ তৈরি করা হয়। এছাড়াও আপনি বাস, ট্রেন বা ভাড়া গাড়ি সেখান থেকে এক্সেস স্লোভেনিয়া কাছাকাছি সান্নিধ্যের মধ্যে বিদেশী বিমানবন্দর এক উড়ে আসা করতে পারেন, এবং। \n  অনেক ইউরোপীয় শহর থেকে স্লোভেনিয়া \n By বাস \n Buses রান। স্লোভেনিয়ার, এছাড়াও আপনি শহরগুলির অধিকাংশ এবং বাসে করে গ্রামাঞ্চলের পেতে পারেন। স্থানীয় রাস্তার পাশাপাশি চালানো, ড্রাইভার কোন বন্দোবস্ত একটি বাস স্টপেজে বন্ধ করতে পারবেন। আপনি বাসের চালক থেকে সরাসরি একটি বাস টিকেট কিনতে পারেন এ প্রধান বাস আপনার কাছে একটি নির্দিষ্ট তারিখ জন্য একটি বাস টিকেট কিনতে পারেন স্টপ যখন করুন। \n  স্লোভেনিয়া \n By ট্রেন \n Trains অনেক ইউরোপীয় শহর থেকে দৈনন্দিন চালানো। ট্রেনে তাহলে সেটিও একটি স্লিপিং গাড়ী চড়তে করা সম্ভব। সেখানে লময়সূচি এবং মূল্য তালিকা ওয়েব পেজের প্রকাশিত সমস্ত সঙ্গে, শুধুমাত্র স্লোভেনীয় রেলওয়ের ট্রেন স্লোভেনিয়া চারপাশে চলমান আছে। আপনি প্রতিটি রেল স্টেশনে সেইসাথে ট্রেনে টিকিট কিনতে পারবেন। স্লোভেনীয় ট্রেন লময়সূচি বিদ্ধ। \n  \n  nBy নৌকা বা অক্টোবরের পালতোলা নৌকা \n From মে সেখানে ভেনিস, ত্রিয়েস্তে, Porec এবং শুরু Rovinj থেকে উচ্চ গতির ক্ষমতা নৌকা ঘন ভর আছে। মাঝেমধ্যে, বড় ক্রুজ জাহাজ Koper করার পৌঁছা। আপনি আপনার নিজের পাত্র দিয়ে পৌঁছা করে থাকেন তবে আপনার মে থেকে পাশাপাশি Izola অক্টোবর যে আন্তর্জাতিক সীমান্ত পারাপারের শুধুমাত্র Koper এবং Piran হয় জানা উচিত। Izola, Koper এবং Portorož, সেখানে আধুনিক আঘাট জন্য উপলব্ধ প্রমোদতরণীর বিশেষ পোতাশ্রয় আছে। স্লোভেনীয় উপকূলে বিভিন্ন জায়গায়, আপনি একটি পালতোলা নৌকা ভাড়া নিতে পারি। \n  \n  nBy সাইকেল \n Naturally, এছাড়াও আপনি স্লোভেনিয়া সাইকেল দ্বারা পেতে পারেন কিনা সড়ক চড়ে বা ট্রেন গ্রহণ করে। সাইকেল করে, আপনি স্লোভেনিয়া সব রাস্তায় দিতে পারে। শুধুমাত্র ব্যতিক্রম এক্সপ্রেসওয়ে এবং মোটরওয়েজ হয়। এছাড়া বন ও পাহাড় গ্রামাঞ্চলে ভ্রমণ বরাবর আপনার সাইকেল অশ্বারোহণে নিষিদ্ধ করা হয়। \n  "</string>
	<string name="climate">জলবায়ু</string>
	<string name="climate_text">"স্লোভানিয়া জলবায়ু \n  জলবায়ু উষ্ণ, শুষ্ক গ্রীষ্মকালে এবং মোটামুটি ঠান্ডা শীতকালে সঙ্গে টিপিক্যাল ইউরোপীয় মহাদেশীয় প্রভাবিত জলবায়ু হিসাবে বর্ণনা করা যেতে পারে, যখন উপকূলীয় এলাকায় এবং দক্ষিণে নিচুভূমি একটি ভূমধ্য প্রভাবিত জলবায়ু আছে। জানুয়ারী দিনমান সঙ্গে শীতলতম মাস তাপমাত্রা সাধারণত প্রায় শূন্য উত্তরে কিন্তু কিছু ক্ষেত্রে শীতকালে পর্যন্ত শূন্য এবং শক্তিশালী, ঠাণ্ডা শানকোণগত বাতাস, বড়া নামক নিচে তাপমাত্রা সঙ্গে খুব ঠান্ডা, বিশেষ করে পাহাড়ী অঞ্চল, যেখানে আবহাওয়া জোরালোভাবে নিকটবর্তী আল্পস দ্বারা প্রভাবিত হতে পারে। ভারী তুষারপাত বা এমনকি snowstorms সম্ভব কিছু দিন আছে; তুষার সহ দিনের বার্ষিক গড় সংখ্যা কম জমি অঞ্চলে 40 কম এবং স্লোভানিয়া এর পাহাড়ী অঞ্চলে 120 দিন পর্যন্ত সময় উপকূলীয় অঞ্চলে দীর্ঘ দীর্ঘস্থায়ী। তুষারপাত সময়সীমার এবং তুষার বেশ কদাপি ভূমধ্যসাগরের গরম পানি তাপমাত্রার প্রভাব কারণ আছে। \n  \n  nIn গ্রীষ্ম দিনমান তাপমাত্রা পৌঁছানোর 20-25 ° সেঃ কিন্তু somet IME গুলি বেশ উচ্চতর, 30 ° C অথবা আরও অনেক কিছু। বেশির ভাগ সময়ে সালে হাসিখুশি মন্ত্র দিয়ে শুষ্ক আবহাওয়া যদিও কখনও কখনও প্রচণ্ড বজ্রবিদ্যুত দিনের শেষে ঘটতে পারে, বিশেষ করে পাহাড়ী অঞ্চলে। জুলাই 22 ° সেঃ গড়ে তাপমাত্রা উষ্ণতম মাস। বার্ষিক বৃষ্টিপাত 400 মিমি থেকে পাহাড়ী অঞ্চলে 1000 মিমি পর্যন্ত দক্ষিণ নিম্নভূমি এলাকায় পরিবর্তিত হয়, এবং। \n  \n  আবহাওয়া উত্তম মে-সেপ্টেম্বর, যখন দিন উষ্ণ এবং রাতের শান্ত, যদিও এটি চেয়ে বসন্ত আরও বৃষ্টি গ্রীষ্মে. শরৎ এবং শীতকালে সাধারণত একটু ঠাণ্ডা এবং ভেজা, এবং প্রায়ই পাহাড়ি অঞ্চলে কুয়াশাচ্ছন্ন \n  \n  nRequired পোশাক। গ্রীষ্মকালে মাস সময় \n Lightweight কার্পাস এবং লিনেনের; শীতের সময় heavyweights এবং বর্ষাতি করার উষ্ণতর মাঝারি ওজন। একটি সোয়েটার সন্ধ্যায় বা পাহাড়ে ট্রেকিং, এমনকি গ্রীষ্মে জন্য প্রয়োজন হতে পারে \n  \n  nKoeppen-গেইজার শ্রেণীবিন্যাস। \n  Slowenia জলবায়ু CFB জলবায়ু হিসাবে শ্রেণীবদ্ধ করা যেতে পারে; একটি উষ্ণ temperated উষ্ণতম মাস সঙ্গে আর্দ্র আবহাওয়া 22 ° গড় উপর সি এবং স্লোভানিয়া কিছু উপকূলীয় এলাকায় সিএফএ জলবায়ু হিসাবে শ্রেণীবদ্ধ করা যেতে পারে average.The জলবায়ু উপর উপরে 10 ° সে চার বা তার বেশি মাসের চেয়ে নীচু কর একটি উষ্ণ সারাবছর গড় ও আর্দ্র অবস্থার উপর উপরে 22 ° সেঃ উষ্ণতম মাস সঙ্গে ভূমধ্যসাগরীয় জলবায়ু temperated করুন। \n  "</string>
	<string name="attractions">Turistic আকর্ষণ</string>
	<string name="attractions_text">"অনেক turistic আকর্ষণ যে লেক খুবই খারাপ লাগছিল, Postojna, গুহা, Triglav ন্যাশনাল পার্ক, Isonzo Motorrail, Piran, মধ্যে Velika পানিনায় লগার মত স্লোভেনিয়ার দেখা হবে সুন্দর এবং আরও অনেক কিছু \n  আছে \n  আপনি কোন মাসে স্লোভেনিয়া উপভোগ করতে পারেন বছরের এবং, ক্যাসিনো আপনি যেমন একটি ছোট country.There সাইক্লিং, ট্রেকিং, আরোহণ, সক্রিয় ছুটির দিন, spas এবং রিসর্ট, গুহা, প্রকৃতি, খাদ্য ও ওয়াইন, সংস্কৃতি, কেনাকাটা, পরিবার মজা মত কার্যক্রম নেই পর্যটন অনেক ধরণের করতে পারেন , এবং তাই \n  \n  নিম্নলিখিত বোতাম চেক। "</string>
	<string name="bled">লেক খুবই খারাপ লাগছিল</string>
	<string name="bled_text">"লেক খুবই খারাপ লাগছিল \n  (স্লোভেনীয়: Blejsko jezero; জার্মানি: Bleder দেখুন, Veldeser দেখুন)। উত্তর-পশ্চিম স্লোভানিয়া, যেখানে এটি খুবই খারাপ লাগছিল শহরে adjoins এর উচ্চ Carniolan অঞ্চলের জুলিয়ান আল্পস একটি হ্রদ \n  এলাকায় পর্যটক গন্তব্য । হ্রদ লিউব্লিয়ানা আন্তর্জাতিক বিমানবন্দর থেকে 35 কিলোমিটার (22 মাইল) এবং রাজধানী লিউব্লিয়ানা থেকে 55 কিলোমিটার (34 মাইল) হয়। "</string>
	<string name="postoina">Postoina গুহা</string>
	<string name="postoina_text">"Postojna, গুহা \n  (স্লোভেনীয়: Postojnska জামে; জার্মানি: Adelsberger Grotte; ইতালীয়: Grotte দ্বি Postumia)। একটি 24.340 মিটার Postojna, কাছাকাছি দীর্ঘ কার্স্ট গুহা সিস্টেম, দক্ষিণ-পশ্চিম স্লোভেনিয়া \n  দেশে দ্বিতীয় দীর্ঘতম গুহা সিস্টেম (অনুসরণ করছে Migovec সিস্টেম) [পাশাপাশি এর শীর্ষ পর্যটন সাইট এক। গুহা Pivka, নদী দ্বারা সৃষ্ট হইয়াছে। "</string>
	<string name="triglav">Triglav</string>
	<string name="triglav_text">"Triglav ন্যাশনাল পার্ক (TNP নেই) \n  (স্লোভেনীয়: Triglavski narodni পার্ক) স্লোভানিয়া একমাত্র ন্যাশনাল পার্ক, বরং এটি আধুনিক আকারে 1981 সালে প্রতিষ্ঠিত হয় এবং দেশের যথাক্রমে দক্ষিণ-পূর্ব অংশে উত্তর-পশ্চিম অংশে অবস্থিত। সোকা এবং। আলপাইন স্তূপপর্বত \n Mount Triglav, জুলিয়ান আল্পস এর সর্বোচ্চ চূড়া ন্যাশনাল পার্ক মাঝখানে প্রায় দাঁড়িয়েছে এটা থেকে উপত্যকার জুলিয়ান আল্পস তাঁদের সোর্স সহ দুই বৃহৎ নদী সিস্টেম প্রকোষ্ঠের কনিষ্ঠাস্থির সন্নিহিত স্নায়ু বা ধমনী ছড়িয়ে, জল সরবরাহ। সাভা আড্রিয়াটিকের এবং ব্ল্যাক সাগর পর্যন্ত প্রবাহিত যথাক্রমে "</string>
	<string name="isonzo">isonzo</string>
	<string name="isonzo_text">"সোকা (উচ্চারিত স্লোভেনীয় মধ্যে [soːtʃa]) অথবা Isonzo (উচ্চারিত ইতালিয়ান [izontso]) (অন্যান্য নাম ফ্রিউলিয়ান: Lusinç, জার্মান: Sontig, ল্যাটিন: Aesontius বা Isontius) একটি 138 কিলোমিটার (86 মাইল) দীর্ঘ নদী যে পশ্চিমা স্লোভেনিয়া (96 কিলোমিটার বা 60 মাইল) এবং উত্তর-পূর্ব ইতালি (43 কিলোমিটার বা 27 মাইল)।\n  চরিত্রে নান আলপাইন নদী, উত্তর-পশ্চিম স্লোভেনিয়ার জুলিয়ান আল্পস Trenta উপত্যকায় উৎস মিথ্যা দিয়ে প্রবাহিত, 876 মিটার উঁচু এ (2,874 ফুট)। [3] গত Bovec স্বাগতম, Kobarid, Tolmin, Kanal ob Soči, Oplotnica (যেখানে এটি Solkan সেতু দ্বারা অতিক্রম করা হয়), এবং Gorizia শহরগুলিতে নদী রান শহরে এড্রিয়াটিক সমুদ্রের প্রবেশ ঘনিষ্ঠ Monfalcone। এটা তার উপরের কোর্স এবং একটি তুষারের নীচে বর্ধমান-বৃষ্র্টিসম্বন্ধীয় শাসন তার কম কোর্সে বৃষ্র্টিসম্বন্ধীয়-তুষারের নীচে বর্ধমান \n Prior প্রথম বিশ্বযুদ্ধের থেকে, ইতালি এর কিংডম এবং অস্ট্রো-হাঙ্গেরীয় সাম্রাজ্যের মধ্যে সীমান্তের নদী গঠিত অংশ হয়েছে।। [তথ্যসূত্র প্রয়োজন] প্রথম বিশ্বযুদ্ধের সময়, এটা দুই দেশের মধ্যকার সংঘর্ষের দৃশ্য ছিল, culminat 1917 Caporetto যুদ্ধে ing "</string>
	<string name="motorail">Motorail</string>
	<string name="motorail_text">"Motorail ট্রেন দীর্ঘতম স্লোভেনীয় রেল সুড়ঙ্গ মাধ্যমে Bohinjska Bistrica,, Podbrdo এবং সর্বাধিক ন Soči, এবং চালানোর মধ্যে লাইনে চালনা \n  \n  কখনো দূরত্ব ও ড্রাইভ করেও গাড়ি একটি লম্বা যাত্রা যেতে চেয়েছিলেন? তারপর motorail সেবা চেষ্টা যখন আপনি শিথিল এবং ট্রেন যাত্রায় ভোগ, যা আপনার গাড়ী বহন করে। \n  Motorail ট্রেন দীর্ঘতম স্লোভেনীয় রেল সুড়ঙ্গ, Bohinj স্বাগতম সুড়ঙ্গ মধ্যে উচ্চ Carniola সংযোগ মাধ্যমে Bohinjska Bistrica,, Podbrdo এবং সর্বাধিক ন Soči, এবং চালানোর মধ্যে লাইনে চালনা দক্ষিণ পশ্চিম। Motorail ট্রেন সমুদ্রতীরবর্তী অঁচল দক্ষিণ কার, ভ্যান, পিকআপস, এবং ক্যাম্পার ভ্যান যা উচ্চতা এবং প্রস্থ মধ্যে 2.4m মধ্যে 3M অতিক্রম না বহন করতে পারে সঙ্গে স্লোভেনিয়া উত্তর। "</string>
	<string name="piran">Piran</string>
	<string name="piran_text">স্লোভেনীয় উপকূলে সবচেয়ে সুন্দর শহর লবণ সাহায্যে বড় হয়েছি। Piran লবণ প্যান, যেখানে বিশ্বমানের Fleur দে SEL (লবণ ফুলের) আজও উত্পাদিত হয় বয়স বয়সী পদ্ধতি ব্যবহার করে, কারণ ছিল কেন চিত্রানুগ ভূমধ্য শহরে walled, একটি দৃশ্য ও সাংস্কৃতিক আকর্ষণের সঙ্গে তার গির্জা সঙ্গে, সমৃদ্ধি লাভ করে। \n  \n  একটি মধ্যযুগীয় প্রাচীরের অবশিষ্টাংশ সাথে সাক্ষাত করুন পোর্ট শহরে একটি সাংস্কৃতিক এবং ঐতিহাসিক স্মৃতিস্তম্ভ হিসাবে সুরক্ষিত। উপকূলে কেন্দ্রীয় স্কোয়ারে পাহাড় এবং তার গির্জা থেকে নেমে ঘনিষ্ঠভাবে নির্মাণ ঘর সঙ্গে সরু রাস্তা শুধুমাত্র তার ভূমধ্য চরিত্র জোর দেওয়া। এই পার্থিব উপকূলীয় শহরে, যা ভেনিস দ্বারা প্রভাবিত হয়ে বিকশিত আড্রিয়াটিকের উপকূলে সবচেয়ে খাঁটি এবং সবচেয়ে বিচ্ছুরিত শহরগুলির একজন হিসেবে বিবেচনা করা হয়। স্থাপত্য ছাড়াও, মেরিটাইম মিউজিয়ামে, একটি অ্যাকোয়ারিয়াম এবং অন্যান্য আকর্ষণ, দর্শক এই শহরে ঝাঁক ঘটনা, রন্ধনসম্পর্কীয় অর্ঘ, এবং আসেপাশের বিশেষ প্রাকৃতিক বৈশিষ্ট্য উপভোগ করতে। \n  \n  Piran স্লোভানিয়া এর চিত্রানুগ মধ্যযুগীয় শহর অন্যতম। চলে বার থেকে আত্মরক্ষামূলক দেয়াল এবং অন্যান্য স্থাপত্য ও সাংস্কৃতিক বৈশিষ্ট্য প্রেমীদের এক সপ্তাহের জন্য স্লোভেনিয়ার ভ্রমণ করতে পারেন, এক ঐতিহাসিক শহর থেকে অন্য গিয়ে উপকূল থেকে লিউব্লিয়ানা, এবং Pannonian প্লেইন করার আল্পস থেকে। \n  \n  Piran লবণ প্যান, 804 সালে প্রতিষ্ঠিত, আজকের Marina (Lucija, Portorož), ছোট Strunjan লবণ প্যান, এবং বড় Secovlje লবণ প্যান ক্ষেত্রে লবণ প্যান বেষ্টন। সব সংরক্ষিত লবণ প্যান এলাকায় এখন ভূদৃশ্য পার্ক আছে। Strunjan ল্যান্ডস্কেপ পার্কে, আপনি সমুদ্রের উপর অত্যুচ্চ একটি অবিশ্বাস্য খাড়া বাঁধ পাবেন, এবং Secovlje লবণ প্যান এ, আপনি গাইডসহ ট্যুর চিরাচরিত লবণ উৎপাদন মিউজিয়াম লবণ গ্রহণের একটি দর্শন সম্পর্কে জানতে পারেন। \n  \n  প্রতিটি আগস্ট Piran, একটি শহর যে লবণ উপর বড় হয়েছি, Saltern ফেস্টিভাল উদযাপন যে পুনর্জীবন Secovlje saltpans যেখানে তারা চূড়ান্ত লবণ ফসল পর্যন্ত তাদের গ্রীষ্মকালে ব্যয় করবে থেকে saltern পরিবারের আগমন। মূল ঘটনা Tartini স্কয়ার, যা গ্র্যান্ড বেহালা শিল্পাদিকৌশলে দক্ষ এবং সুরকার: Giuseppe Tartini, Piran জন্মগ্রহণ নিবেদিত সঞ্চালিত হয়। প্রতিটি গ্রীষ্ম, চেম্বার সঙ্গীতের Tartini ফেস্টিভাল শহরে মধ্যে সঞ্চালিত হয়। শহরে, যেখানে চিত্রশিল্পী লাভ অনুপ্রেরণা সময় এবং আবার ফিরে আসতে, এছাড়াও অন্যান্য ঘটনা একটি নম্বর উপলব্ধ করা হয়। Piran ঘটনা ক্যালেন্ডার অনুসরণ করুন!</string>
	<string name="velika">মধ্যে Velika পানিনায়</string>
	<string name="velika_text">বসন্ত শেষে যখন আলপাইন আউট cowbells মধ্যে Velika পানিনায় ভূমিতে আবার ঘাস মালভূমিতে ধ্বনিত শুরু, রাখাল আগমনের ঘোষণা করা হয়। এটি ইউরোপের বৃহত্তম রাখাল এর জনবসতি এক সঙ্গে একটি ঐন্দ্রজালিক মালভূমিতে আছে। আর তুমি পাহাড়ের চারণভূমিতে উপর চটুল জীবন সম্পর্কে জানতে এবং দুগ্ধ গুডিজ তারা আপনার জন্য প্রস্তুত করব নমুনা আমন্ত্রণ জানানো হয়েছে। meadows মাধ্যমে হাঁটার জন্য যান বা ভাড়ায় (অথবা পর্বত সাইকেল) মালভূমিতে জুড়ে নিতে। \n  \n  মধ্যে Velika পানিনায় পেশা ও পর্বত চারণভূমিতে জুড়ে পর্বতারোহণের প্রাকৃতিক এবং জাতিতাত্ত্বিক curiosities প্রদর্শন জন্য সুযোগ প্রচুর আমন্ত্রণ জানানো হলে আপনি মিস করবেন না চান। মধ্যে Velika পানিনায় করার দ্রুততর উপায় হল Kamniška Bistrica, থেকে কেব্লকার হয়। সেখান থেকে, আপনি উপরের, যেখানে আপনি একটি মহৎ দৃশ্য সঙ্গে আপনাকে সম্ভাষণ জানানো হবে করার জন্য একটি স্কি লিফট নিতে পারে। যারা একটি চ্যালেঞ্জ পছন্দ শীর্ষে ভালভাবে চিহ্নিত ফুটপাত এক অনুসরণ করতে পারেন। শীতকালে, একটি স্কি ঢাল যে বন্ধু এবং পরিবারের সঙ্গে একসঙ্গে, মনে করার জন্য একটি সত্য শীতকালীন পরী কাহিনী ভেলকি দেখান হবে। \n  \n  চারণভূমিতে উপর রাখাল এর বন্দোবস্ত কিছু 140 কুঁড়েঘরের গঠিত। তার চরিত্রগত স্থাপত্য সঙ্গে, এটা মধ্যে Velika পানিনায় প্রতীক আছে। কুঁড়েঘরের ঐতিহ্যগত ফিটফাট কোঁচদাদ যে প্রায় মাটির নিচে পৌঁছানোর তৈরি ছাদ দ্বারা আবৃত। মালভূমিতে সত্যিই মেষপালকদের সেপ্টেম্বর পর্যন্ত কুঁড়েঘরের ব্যাপৃত হিসাবে তারা গরু তাদের গোচারণ ঝোঁক আগমনের সঙ্গে, জুন মাসে জীবিত আসে। টক দুধ এবং žganci - - বাজরা বা ভূট্টা জাউ তারা শুধুমাত্র তাদের সাদাসিধা দুগ্ধ সুস্বাদু স্বাদ জন্য দর্শক আমন্ত্রণ, অথবা এমনকি একটা খাঁটি মেষপালক লাঞ্চ প্রস্তুত করতে খুশি হব। কুঁড়েঘরের কিছু দর্শক পাওয়া যায়, তাই কোন কারণ কেন আপনি মেষপালকদের না মত এক বা দুই রাত কাটানোর করতে পারে না। \n  \n  স্নো মেরি চ্যাপেল এ বিরতি নিয়ে এবং বিখ্যাত Vetrnica গুহা, যা একটি সংকীর্ণ বিজ্ঞপ্তি ফুটপাতগুলো মাধ্যমে অ্যাক্সেসযোগ্য হয় নামা। মালভূমির পশ্চিম প্রান্ত অন (Zeleni রব) সেখানে চিত্রানুগ প্রাকৃতিক জানালা Luknja (গর্ত) নামক আছে। (বন্য শিলা অর্থ) Dovja Griča গুহা Tiha dolina উপত্যকা (শান্ত উপত্যকা জন্য স্লোভেনীয়), যা মাত্র নয় মিটার গভীর অবস্থিত, কিন্তু অনেক লোককাহিনী এটি অনুপ্রাণিত জন্য পরিচিত হয়। মধ্যে Velika পানিনায় এলাকার পনির চরিত্রগত একটি বিশেষ ধরনের - অন্য সাইট মূল্য দেখা Preskar মিউজিয়াম যেখানে trnič রাখা হয়। \n  \n  গ্রীষ্ম আপনি নিজেকে একটি যথার্থ মেষপালক লাঞ্চ সঙ্গে মালভূমির উপর বাছাই করতে পারেন - টক দুধ এবং žganci (বাজরা জাউ)। মেষপালকদের আপনি সাদাসিধা পনির এবং অন্যান্য দুগ্ধ বিশেষত্ব যখন আপনার পরিদর্শন প্রস্তাব খুশি হবে। একবার মালভূমির উপর আপনি যেমন Jota যেমন ঐতিহ্যগত মেষপালকের খাদ্য সঙ্গে আপনার ব্যাটারি, রিচার্জ করতে পারেন (শিম এবং sauerkraut Hotpot), ričet (বার্লি স্ট্যু), গোলাস, sauerkraut, Carniola সসেজ, বাজরা žganci বা কুটির পনির সঙ্গে ঘূর্ণিত dumplings সঙ্গে সসেজ štruklji নামে পরিচিত । \n  \n  অধীনে মধ্যে Velika পানিনায় আদিম প্রকৃতির মাঝে, আপনি Kamniška Bistrica, নদীর তিন স্প্রিংস আবিষ্কার করব। সেরা তাদের পরিচিত তার প্রধান উৎস, পর্বত লজ ডোম বনাম Kamniški Bistrici কাছাকাছি অবস্থিত। উৎস আপনি Plečnik ম্যানর, একটি লজ বিখ্যাত স্লোভেনীয় স্থপতি দ্বারা ডিজাইন করা যাতে আড়াআড়ি সঙ্গে স্বাভাবিকভাবেই মিশান পাবেন। Veliki এবং মালি Predaselj, Kamniška Bistrica, এর সরু অংশ নদীগর্ভ ও Orglice (হারমোনিকা জন্য স্লোভেনীয়) জলপ্রপাত এছাড়াও ভাল মূল্য দেখেন: নদী ট্রেসিং দুই Gorges পরিদর্শন করতে ভুলবেন না যদিও।</string>
	<string name="logar">লগার</string>
	<string name="logar_text">লগার ভ্যালি (Logarska dolina) ইউরোপের সবচেয়ে সুন্দর আলপাইন হিমবাহ উপত্যকার অন্যতম। যে Solčava অঞ্চল এই অংশ তার বাড়িতে পাওয়া যায় নি ঐতিহ্য, মানুষ এবং প্রকৃতির মধ্যে সুরেলা ভারসাম্য উভয় ব্যতিক্রমী এবং এটি করা কঠিন। এই শান্তিপূর্ণ আড়াআড়ি মধ্যে আপনার থাকার হাইকিং, সাইক্লিং, অশ্বারোহণ বা ফটো সাফারি সুযোগ পার্কিং করুন। পার্ক এছাড়াও সংরক্ষিত এলাকার সফল পরিচালনার জন্য আল্পস পুরস্কার আন্তর্জাতিক CIPRA ভবিষ্যত লাভ করেছে। \n  \n  লগার উপত্যকায় আপনি প্রতি পদে পদে আদিম সবুজ প্রকৃতি তারিফ করতে পারেন। লগার ভ্যালি, একটি প্রাকৃতিক ঐতিহাসিক এবং ethnographic লেজ চটুল nooks এবং crannies ভূদৃশ্য পার্কের কলুষমুক্ত প্রকৃতি অন্তরে মাধ্যমে নেতৃস্থানীয় মাধ্যমে পথচিহ্ন নিন। আপনি অসাধারণ বিরল এবং এমনকি বিপন্ন ফুল প্রজাতি আবিষ্কার সুযোগ পাবেন। উপত্যকা তার অনেক জলপ্রপাত, যার মধ্যে সবচেয়ে উল্লেখযোগ্য 90 মিটার Rinka জলপ্রপাত জন্য পরিচিত হয়। \n  \n  যদি সক্রিয় ছুটির কাছাকাছি পীক জন্য সেট বন্ধ পর পারেন, সাইক্লিং যান, একটি পর্বত আরোহণ বা তাদের প্রাকৃতিক পরিবেশ নানা পশুপাখি এবং প্রাণীদের জন্য ছবির শিকার করা যেতে তুমি নেই। শিশু পরী কাহিনী বন যে চামড়া তাদের প্রিয় পরী কাহিনী অক্ষরের অনেক রোমিং উপভোগ। শীতকালীন উপত্যকা বিশেষত ক্রস কান্ট্রি স্কিইং জন্য আমন্ত্রণ জানাচ্ছে, স্লেডিং, উতরাই স্কিইং এবং ভ্রমণের উপযোগী লম্বা স্কি \n তোমরা এস! এবং আপনি এটা আপ, আপনি হিমায়িত জলপ্রপাত আরোহণ উপভোগ করতে নিশ্চিত। না শুধুমাত্র লগার উপত্যকায়, কিন্তু Solčava অঞ্চল এবং উচ্চ Savinja উপত্যকায় - \n  \n  কাঠের শস্যাগার, স্নানাগার বা \n kašče\n  সাংস্কৃতিক ঐতিহ্য অবিচ্ছেদ্য অংশ। তারা, কৃষি ধারনের একটি অপরিহার্য অংশ ছিল তারা খাদ্য, বিশেষ করে শস্য জমা করার জন্য ব্যবহার করা হয়। তাদের মধ্যে কেউ কেউ এখনও তাদের মূল উদ্দেশ্যের জন্য ব্যবহৃত হয়। এছাড়াও আধ্যাত্মিক পশ্চাদপসরণ হোম দেখি, Logarski কোট রাখাল কুটিরে এবং খ্রীষ্টের চ্যাপেল রাজা। \n  \n  লগার ভ্যালি Solčava অঞ্চল তিনটি উপত্যকার এক - অন্য দুটি আবিষ্কৃত হবে Robanov কোট এবং Matkov কোট। Solčava অঞ্চলের অধিবাসীদের অধিকাংশই উচ্চ পর্বত খামারে বসবাস, যার মধ্যে স্লোভেনিয়ার সর্বোচ্চ মিথ্যা খামার (Bukovnik, 1,327 মিটার) হয়। পর্বত huts এবং পীক চড়াই আরোহণ বা গ্লাইডার মধ্যে লগার ভ্যালি উপরে উড্ডীন। এই সুন্দর পরিবেশ আপনার নতুন এডভেন্ঞার ট্যুরিজম জন্য সেটিং করুন।</string>
	<string name="vine">বিশ্বের সবচেয়ে বয়স্ক ভাইন</string>
	<string name="vine_text">Maribor হৃদয়, ড্যাফোডিল, বিশ্বের প্রাচীনতম আঙ্গুরলতা হোম। প্রাচীন ভাইন হাউস - অধিক 450 বছর বয়সে এটি শুধুমাত্র তার নিজস্ব জাদুঘর ফরকান উদ্ভিদ আছে। Maribor এত আগের ভাইন গাছ ছাঁটাই, সেন্ট মার্টিন ডে, ওল্ড ভাইন ফেস্টিভাল যেমন প্রাচীন ভাইন, উদযাপন ঘটনা একটি সংখ্যা হোস্ট। বিশ্বাস করুন আর নাই, পুরান ভাইন এমনকি নিজস্ব সংগীত আছে, এবং স্থানীয়দের শুধুমাত্র খুব আপনি এটা শুনুক উত্সাহী। \n  \n  Žametovka বা Modra kavčina (Bleu ডি সুগন্ধিবিশেষ), বয়স 400 বছর নিশ্চিত, বিশ্ব এখনো ফল উৎপাদন প্রাচীনতম আঙ্গুরলতা হিসাবে গীনিস বুক অফ রেকর্ডস তালিকাভুক্ত করা হয়। পুরাতন মদ তুর্কি আক্রমণ সময় মধ্যযুগের শেষের দিকে Maribor লাগানো যায়নি। এটা তোলে সাক্ষী - এবং বেঁচে - যুদ্ধে যে বাইরের বস্তুর মোকাবিলা এবং শহরের রক্ষাকর্মীদের মধ্যে raged পুরাতন ভাইন হাউস জন্য আজ শহরের প্রাচীর অংশ একবার ছিল। Maribor এবং তার আশেপাশের শহরের মধ্যে দিয়ে \n  \n  সেট উত্তম পানভোজনসংক্রান্ত যাতায়াতের আউট। আপনি Štajerska স্বাদে সুবিশাল বিভিন্ন ভোগ করতে পারেন, এবং সমস্ত পাথ প্রাচীন ভাইন হাউস প্রদর্শন করব \n  \n  দ্য প্রাচীন ভাইন নিজস্ব জাদুঘর একমাত্র উদ্ভিদ -। প্রাচীন ভাইন হাউস। শহর প্রাচীর অংশ একবার, একটি WINERY সঙ্গে ঘর আজ তুলে পূজনীয় ওয়াইন ঐতিহ্য, এবং Maribor ওয়াইন অঞ্চল থেকে একটি ওয়াইন চাকন রুম নৈবেদ্য প্রিমিয়াম WINES,। এবং পুরানো ভাইন, Maribor উদযাপন এবং সান্নিধ্যের অসংখ্য চিত্রানুগ ওয়াইন রাস্তা এবং wineries গর্ব। \n  \n  রন্ধনসম্পর্কীয়, ওয়াইন ও সাংস্কৃতিক সুস্বাদু একটি অ্যারের এই প্রিমিয়াম উত্সব ইভেন্টটি পুরানো ভাইন এবং Maribor সেন্ট মার্টিন ফিস্ট, সবচেয়ে বড় সেন্ট মার্টিন ডে উদযাপন সঙ্গে প্রচেষ্টা এর আনুষ্ঠানিক দ্রাক্ষা ফসল সঙ্গে অক্টোবর মধ্যে শুরু হতে যাচ্ছে সঙ্গে স্লোভানিয়া। তোমরাই হলে সর্বোত্তম স্লোভেনীয় ওয়াইন প্রযোজক, বিশেষত Štajerska অঞ্চল থেকে যারা, অফার আছে যে অনুভব করতে সক্ষম হবেন। ঐতিহ্যগত রন্ধনসম্পর্কীয় delights এর ফ্যানরা স্থানীয় chefs দ্বারা খাঁটি খাবারের নমুনা সক্ষম হবে, এবং এর রয়েছে এটা সব বন্ধ সুসম্পন্ন করতে একটি উত্তেজনাপূর্ণ সাংস্কৃতিক প্রোগ্রাম। \n  \n  দ্বিতীয় বৃহত্তম স্লোভেনীয় শহর Maribor বিশ্বের প্রাচীনতম আঙ্গুরলতা, যা 400 তুলনায় আরো বছর বয়সী সঙ্গে গর্ব নিজেই। সেখানে Maribor এর গ্রামাঞ্চলের এই প্রবীণ ওয়াইন "লেডি" থেকে তিনটি ওয়াইন রুট এবং আপনি তাদের উপর আপনার সাইকেল অশ্বারোহণে পারেন। তিন ওয়াইন রুট পৃথক পয়েন্ট গ্রাজের থেকে Maribor আন্তর্জাতিক নৃপতির খেতার যোহান পথচিহ্ন সাথে সংযুক্ত। আপনি সবচেয়ে উত্সাহী সাইকেল আরোহীদের এক না হন, তাহলে আপনার কাছে একটি বৈদ্যুতিক সাইকেল অশ্বারোহণে এবং এই রাস্তার পাশাপাশি অশ্বারোহণে পারেন।</string>
	<string name="regions">অঞ্চল</string>
	<string name="regions_text">স্লোভানিয়া সালে এক, এক দিনে চারটি ভিন্ন বোথ ওয়ার্ল্ডস অনুভব করতে পারেন যেহেতু এমনকি দেশের প্রত্যন্ত কোণে লিউব্লিয়ানা রাজধানী থেকে মাত্র দুটি ঘণ্টা দূরে। স্লোভানিয়া পূর্বাঞ্চলে Pannonian সমভূমির প্রশান্ত সৌন্দর্য পাহাড়ী আল্পস থেকে আপনার ভিউ ছড়িয়ে সবুজ হৃদয় হবে। ভূমধ্য স্লোভানিয়া, তার উপকূলবর্তী শহর ও অত্যাশ্চর্য কার্স্ট সঙ্গে, আপনি তার সকল সৌন্দর্য এটা আবিষ্কার জন্য অপেক্ষা করছে। রাজধানী শহরের স্পন্দনশীল নাড়ি মনে, পার্শ্ববর্তী এলাকায় প্রকৃতি ও সংস্কৃতির সৌন্দর্য অন্বেষণ। \n  \n  আপনি সবুজ স্লোভেনিয়া সৌন্দর্য বোধ হিসাবে আপনি বিখ্যাত লেক খুবই খারাপ লাগছিল এবং দয়িত লেক আইনজীবীরা Borovnica একটি দৃশ্য উপভোগ করতে পারেন। সেখানে চিত্রানুগ আলপাইন পীক এবং উপত্যকা জুলিয়ান আল্পস, Triglav ন্যাশনাল পার্ক, মহৎ Kamnik স্বাগতম এবং Savinja আল্পস, এবং সবুজ Pohorje পর্বতমালা দ্বারা আশ্লিষ্ট অন্তরে বহিরঙ্গন কার্যকলাপের জন্য অগণিত সুযোগ আছে। Maribor উভয় মাথা, বিশ্বের প্রাচীনতম দ্রাক্ষালতা সঙ্গে শহর, Kranjska Gora, এর প্রখ্যাত ছুটির দিন গন্তব্য, Koroška এর অত্যাশ্চর্য অঞ্চল, বা Soca নদীর উপত্যকা পরিদর্শন - কোন ব্যাপার যেখানে আপনি যান, একটি অবিশ্বাস্য অভিজ্ঞতা অ্যাওয়েট্সওয়াচমেন আপনি। \n  \n  যদিও তাদের মধ্যযুগীয় শহর কেন্দ্র Piran, Izola এবং Koper প্রলোভিত ভিজিটর ভূমধ্য শহর, তার ছুটির দিন আকর্ষণের সঙ্গে Portorož আমন্ত্রণ তাদের। লবণ যারা ফসল Secovlje লবণ প্যান উপর কঠোর পরিশ্রম দেখা যায়, এবং Postojna গুহা, Škocjan গুহা এবং Vilenica গুহা সঙ্গে কার্স্ট গ্রহের সবচেয়ে অত্যাশ্চর্য ভূগর্ভস্থ বোথ ওয়ার্ল্ডস boasts। এই অঞ্চলটি এছাড়াও উন্নতচরিত্র Lipizzaner ঘোড়া হোম। Goriška Brda সমস্ত আঙ্গুর সমৃদ্ধ পাহাড়ের জমি তার enticing উচ্চ মানের সুগন্ধি ওয়াইন জন্য বিখ্যাত, এবং আপনি পর্যটক খামারে এবং wineries মধ্যে এটা খেয়ে পারবেন না। উত্তেজনাপূর্ণ কাণ্ডকীর্তি এবং এডভেন্ঞার ট্যুরিজম তার অগণ্য সঙ্গে, Vipava এর ভ্যালি এছাড়াও মর্যাদাপূর্ণ নিঃসঙ্গ উপগ্রহ দ্বারা বাঞ্ছনীয় করা হয়েছে, ভ্রমণ দৈত্য পথপঁজি। \n  \n  পূর্ব স্লোভেনিয়া ওয়াইড একটি জমি, খোলা ক্ষেত্র ও রোলিং ল্যান্ডস্কেপ, সারস, বায়ু-ঝুমঝুমি, ভাসমান মিলস, নিরাময় জলের, জ্বালানি পয়েন্ট, চিত্রানুগ ঘূর্ণায়মান আংগুর ক্ষেত, অনন্য ঐতিহ্য ও উপভাষা, এর এটা বাড়িতে, এবং, সবচেয়ে গুরুত্বপূর্ণভাবে উষ্ণ এবং অতিথিপরায়ণ ব্যক্তি। এই ভূদৃশ্য প্রাকৃতিক তাপ স্পা যে জোরদার হবে এবং আপনি পুনরায় উদ্যত সমৃদ্ধ। বন্ধুভাবাপন্নতা এবং পর্যটন খামার, যেখানে আপনি স্থানীয় delicacies আস্বাদন করতে পারেন, এবং আংগুর ক্ষেত অন্তরে একটি কমনীয় দ্রাক্ষাক্ষেত্র কুটির মধ্যে রাতারাতি থাকার আতিথেয়তা আবিষ্কার করুন। গত অতীত অভিজ্ঞতা প্রত্যক্ষ করার জন্য, আপনাকে অসংখ্য সৌম্য দিবাস্বপ্ন পরিদর্শন করতে পারেন। \n  \n  লিউব্লিয়ানা এবং তার আশপাশ তাদের দর্শকদের, তাদের ছুটি কাটাতে অন্বেষণ, এবং উপভোগ করুন অসংখ্য সুযোগ অফার। সবুজ রাজধানী তরুণ উদ্যোক্তা, গবেষক, শিল্পী, ছাত্র, আর তিনি সব কিছু সুন্দর প্রেমীদের দ্বারা নির্মিত বিভিন্ন মূল ধারণা জন্য পরিচিত হয়। শহর থেকে একটি সংক্ষিপ্ত বিরতির জন্য, অনেক দিনের ভ্রমণের এক যেতে লিউব্লিয়ানা বিভিন্ন আশেপাশের আকর্ষণসমূহ দ্রুত অ্যাক্সেস উপলব্ধ করা হয়। হয় আপনি, Kočevsko অঞ্চলের জঙ্গলে বাদামি ভালুক রাজ্যে ঢুকতে রাখাল ঐতিহ্য সম্পর্কে জানতে বা কমনীয় ঐতিহাসিক ইউনেস্কো ওয়ার্ল্ড হেরিটেজ সাইট হিসাবে খোদাই শহরগুলির পরিদর্শন করতে পারেন।</string>
	<string name="active">সক্রিয় ছুটির দিন</string>
	<string name="active_text">একটি শিখর আরোহণ। পায়ে হেঁটে বা সাইকেলে। আপনার সন্তানদের সাথে সুদৃশ্য স্কি ঢালে উপভোগ করুন। বৃক্করস নির্দ্বিধায়। Inhale ঠাণ্ডাই। সবুজ অরণ্য, একটি ঘোড়া উপর, জল পাশে গলফ মাঠ উপর মাঝখানে। সক্রিয় এডভেন্ঞার ট্যুরিজম জগতে লিখুন। \n  \n  পাহাড়ী স্লোভেনিয়া হৃদয়ে আপনার ছুটির ব্যয়। গতিশীল এবং চিহ্নিত এবং ব্যবস্থা পদব্রজে গ্রামাঞ্চলে ভ্রমণ 10,000 কিলোমিটার সঙ্গে অক্ষত প্রকৃতি ভিতর দিয়ে হেটে যেতে। আপনি 175 পর্বত কুঁড়েঘরের থেকে বেছে নিন বা hikers জন্য হোটেল এবং ক্যাম্পে একটি রাত কাটাতে পারেন। হাইকিং পাহাড়গুলির ঠাণ্ডাই শ্বসন যান। \n  \n  স্লোভেনিয়া গতিশীল ল্যান্ডস্কেপ, তাদের অগণিত প্রাকৃতিক সৌন্দর্য সঙ্গে, একটি বাইকিং ছুটির জন্য আদর্শ। এখানে, আপনি আপনার বন্ধু, এবং আপনার পরিবারের জন্য উপযুক্ত গ্রামাঞ্চলে ভ্রমণ এটি নিশ্চিত। ভূমধ্য জলবায়ু প্রভাবে দরুন, আপনি প্রায় সারাবছর স্লোভেনিয়ার বাইকিং যেতে পারেন। \n  \n  স্লোভেনিয়া যা প্রায় উপর বা জল কাছাকাছি কার্যকলাপের জন্য কল প্রাকৃতিক জল উত্স, সমৃদ্ধ। সমুদ্র, হ্রদ, নদী সাঁতার সহ বা সাঁতার পুল নিজেকে রিফ্রেশ করুন। জাহাজসমূহ এবং জলের উপর সার্ফ এবং বায়ু আপনার চুল কার্ল যাক। স্ট্যান্ড আপ প্যাডেল বোর্ডিং মজা বা স্ফটিক-পরিষ্কার জল উপর নৌকা সারি। আপনি বৃক্করস ভিড়ের মনে করেন? সাদা পানি ভেলা করিয়া লইয়া যাত্তয়া অভিজ্ঞতা, কায়াকিং বা শাল্তি বাহিয়া যাত্তয়া এবং সংকীর্ণ Gorges সৌন্দর্যের আবিষ্কার। শিথিল করার জন্য, যেতে যেতে মাছধরা বা ধীরে ধীরে ভেলা স্লোভেনীয় নদী নিচে। \n  \n  আপনি বিশেষ অভিজ্ঞতা ভোগ করেন? যখন আপনার আত্মা আনন্দ আর তোমাদের হৃদয় পাউন্ড। একটি ভিন্ন দৃষ্টিকোণ থেকে স্লোভানিয়া কটাক্ষপাত। বাতাস থেকে আড়াআড়ি দেখ, rushing জলের শব্দ শুনতে, বৃক্করস টান অনুভব করি। এই একটি অভিজ্ঞতা যে একটি অবিস্মরণীয় জীবন ইভেন্টে আপনার ছুটির পরিবর্তন হবে। \n  \n  স্লোভানিয়া এর গলফ মাঠ ইউরোপের সবচেয়ে সুন্দর মধ্যে হয়। তারা সাধারণত ল্যান্ডস্কেপ মধ্যে, আংগুর ক্ষেত ও রোলিং পাহাড় মধ্যে Pannonian প্লেইন এর টকে গেছে আলপাইন সম্মিলনের নিচে, এবং সরল শান্ত ত্ত মনোরম কার্স্ট আড়াআড়ি মধ্যে। স্লোভানিয়া মধ্যে স্বল্প দূরত্বের কারণে, আপনি এক ঘন্টার মধ্যে লিউব্লিয়ানা থেকে গল্ফ ক্লাবের অধিকাংশ পৌঁছাতে পারেন। \n  \n  অশ্বারোহণ এবং স্লোভেনিয়া অশ্বারোহণ Lipica প্রজননের জন্য নিযুক্ত কৃষি, ভুবনবিখ্যাত Lipizzaner ঘোড়ার শৈশবাবস্থা করার জন্য একটি শতায়ু ঐতিহ্য ধন্যবাদ আছে। অনেক অশ্বারূঢ় সেন্টার, পর্যটক খামার এবং খামার আপনি জিন মধ্যে স্লোভেনিয়া অভিজ্ঞতা অফার। \n  \n  যখন তুষার আকাশে নাচ এবং একটি চমৎকার শীতকালে আড়াআড়ি তৈরি করেন, এটি বরফ উপর কিছু মজা আছে করার সময়। ভাল রক্ষণাবেক্ষণ স্কি রান ছাড়াও, অন্যান্য অনেক শীত কার্যক্রম স্লোভেনিয়া আপনি অপেক্ষা করুন। তুষার এবং বরফের উপর অবিস্মরণীয় এডভেন্ঞার ট্যুরিজম জগতে লিখুন।</string>
	<string name="biking">বাইকিং</string>
	<string name="biking_text">সাইকেল দ্বারা স্লোভানিয়া এক্সপ্লোর করুন। স্লোভানিয়া গতিশীল ল্যান্ডস্কেপ, তাদের অগণিত প্রাকৃতিক সৌন্দর্য সঙ্গে, একটি বাইকিং ছুটির জন্য আদর্শ। \n  \n  এখানে, আপনি আপনার বন্ধু, এবং আপনার পরিবারের জন্য উপযুক্ত গ্রামাঞ্চলে ভ্রমণ এটি নিশ্চিত। ভূমধ্য জলবায়ু প্রভাবে দরুন, আপনি প্রায় সারাবছর স্লোভেনিয়ার বাইকিং যেতে পারেন। \n  \n  হপ একটা সাইকেল ও স্লোভানিয়া এর সবচেয়ে ব্যাপক বনের মধ্য দিয়ে এবং গ্রামাঞ্চলে ভ্রমণ বরাবর একটি যাত্রায় নিতে, কেন্দ্রীয় স্লোভেনিয়ার চিত্রানুগ মালভূমিতে আরোহন মাধ্যমে পাহাড়ী ল্যান্ডস্কেপ হেয় ভোগ করেন। এছাড়াও আপনি সাইকেল দ্বারা শহর রাস্তায় এবং স্কোয়ার অন্বেষণ করতে পারবেন।</string>
	<string name="bohinj">লেক আইনজীবীরা Borovnica</string>
	<string name="bohinj_text">বহিরঙ্গন কার্যকলাপের জন্য অবিরাম সুযোগ স্লোভেনিয়া সর্ববৃহৎ প্রাকৃতিক হ্রদ। \n  \n 
লেক আইনজীবীরা Borovnica একটি হিমবাহ উপত্যকায় অবস্থিত এবং পানি প্রায় 100 মিলিয়ন কিউবিক মিটার গঠিত - একটি পুরানো আইনজীবীরা Borovnica রসিকতা অনুযায়ী: একটি বালতি বেশী হলে বৃহৎ যথেষ্ট। steeply সাজানো হ্রদ অববাহিকা অপেক্ষাকৃত সহজে আকৃতির এবং কোন অগভীর এলাকায় রয়েছে। গ্রীষ্মে, জল তাপমাত্রা 22 ° C থেকে রি; শীতকালে হ্রদ কখনও কখনও স্থির। ভারী বৃষ্টিপাত পর 3 মিটার - জল স্তর 2 রি। \n  \n  লেক পানি প্রতি বছর তিনবার পুনরুদ্ধার করা হয়। প্রধান উপনদী Savica, এবং প্রধান শাখানদী সাভা Bohinjka হয়। আরো পানি এক তৃতীয়াংশ থেকে উত্তর তীরে বরাবর হ্রদ পৃষ্ঠের অধীনে কার্স্ট স্প্রিংস হ্রদ মধ্যে প্রবাহিত হয়। ভারী বৃষ্টিপাত সময়, কার্স্ট জলের Pršivec পাহাড়ের গায়ে Govic বসন্ত হিসেবে একে প্রবাহিত। \n  \n  লেক আইনজীবীরা Borovnica পানি কার্যক্রম সারাবছর জন্য নির্ভুল - সাঁতার, নৌকা অশ্বচালনা, বায়ু সার্ফিং থেকে, কায়াকিং বা শীতকালে উষ্ণ মাসে শাল্তি বাহিয়া যাত্তয়া, মাছ ধরা ও ডাইভিং (কখনও কখনও) এমনকি আইস স্কেটিং চাপ দিতে থাকেন। দর্শকরা একটি বিস্ময়কর পর্যটক নৌকা যাত্রায় গ্রহণ করতে পারেন অথবা শুধুমাত্র তীরে বরাবর একটি শক্তিহানিকর হাঁটার জন্য যেতে। বরফ জানায় একটি বিকল্পের, তাহলে দয়া করে, মনে রাখবেন যে আপনি শুধুমাত্র ধরতে হবে এবং আপনার নিজের দায়িত্ব বরফ হাঁটিতে পারবেন না। আমরা আপনাকে সেটি অত্যন্ত সতর্ক হতে হবে!</string>
	<string name="spa">স্পা বিরতি ও পানি মজা</string>
	<string name="spa_text">স্লোভেনীয় স্পা সব ঋতু সাঁতার জন্য বহিরঙ্গন এবং অন্তরঙ্গন জল এলাকার একটি প্রাচুর্য আছে। তাছাড়া, তারা স্লাইড সঙ্গে ম্যাসেজ এবং চিকিত্সামূলক পুল, এবং খুব আকর্ষণীয় ওয়াটার পার্ক আছে। শিশুদের জন্য বিনোদন পাওয়া যায়। \n  \n  স্লোভেনিয়া সব তাপ স্বাস্থ্য রিসর্ট তাপ জল বা নোনা জল বিভিন্ন মনোরম তাপমাত্রা উত্তপ্ত সঙ্গে আধুনিক সুইমিং পুল আছে। এই পুল জল ম্যাসেজ, whirlpools, এবং অন্যান্য শক্তিহানিকর উপাদানের জন্য এলাকায় আছে। কিছু স্বাস্থ্য রিসর্ট এমনকি অলিম্পিক আকারের পুল আছে। \n  \n  স্পা ফাস্ট পানি chutes, ধীর নদী, সার্ফিং অঞ্চল এবং সাহসী স্লাইড সঙ্গে বৃহৎ বহিরঙ্গন ওয়াটার পার্ক যারা পানি এডভেন্ঞার ট্যুরিজম ভালবাসতে আবেদন সহ। এদের মধ্যে একটি 360 ডিগ্রী লুপ সঙ্গে প্রথম জল স্লাইড হয়। \n  \n  আপনি পুকুর যেতে থাকে, তাহলে আপনি গ্রুপ ব্যায়াম একজন প্রশিক্ষক, যা আপনি মজা মুহুর্ত প্রদান করুন এবং আপনার স্বাস্থ্যের যত্ন নিতে হবে উপভোগ করতে পারেন। পানি এরোবিক্স এবং ব্যায়াম অন্যান্য ধরনের বিভিন্ন ধরণের আপনার প্রচলন বৃদ্ধি করতে, আপনি ভাল বাষ্পীভূত করার অনুমতি দেয়, এবং আপনার শ্বাসযন্ত্রের পেশী শক্তিশালী। তারা মজা করছি। \n  \n  পুল ছাড়াও, স্লোভেনীয় স্পা অনেক বহিরঙ্গন sunbathing, খাদ্য ও পানীয় এলাকায় প্রদান। কিছু স্পা এমনকি nudists জন্য সোপান sunbathing আছে। বিশেষ করে গ্রীষ্ম, সেখানে শিশুদের জন্য অসংখ্য থিমযুক্ত এডভেন্ঞার ট্যুরিজম আছে। \n  \n  সর্বাধিক স্লোভেনীয় স্পা খুব ছোট এবং শিশুদের জন্য আনন্দদায়ক পুলের জন্য খোকন পুল আছে। শিশু বান্ধব বিনোদন এডভেন্ঞার ট্যুরিজম এবং, আরো সুপরিচিত সম্পর্কে স্থানীয় ও অন্যান্য গল্প, বীর পূর্ণ। মিট Dwarves এবং পরী, জলদস্যু এবং ভারতীয়দের! শিশু ও শিশুর যত্ন জন্য ম্যাসেজ পাওয়া যায়।</string>
	<string name="Otras_apps">অন্যান্য অ্যাপ্লিকেশান</string>
	<string name="Acerca">সম্পর্কিত</string>
	<string name="Rate">হার</string>
	<string name="about">সম্পর্কিত</string>
	<string name="subject1">এই অ্যাপটি কটাক্ষপাত আছে!</string>
	<string name="textoabout">Mymma সোতো দ্বারা ধারণা \n  দ্বারা APlanetBit \n  আইকন আইকন ভূমি থেকে \n  http://www.icons-land.com উন্নত</string>
	<string name="version">সংস্করণ</string>
	<string name="extra_text1">এই অ্যাপ্লিকেশনটি খুব দরকারি! \n Try এটা! \n  https://play.google.com/store/apps/details?id=</string>
	<string name="mensaje_cookies">"নির্দেশিকা 2002/58 মতে / ইউরোপীয়ান পার্লামেন্টের এবং এটি কাউন্সিলের ইসি জানানো হয় যে এই সাইটটি ডিভাইস শনাক্তকারী সামগ্রী এবং বিজ্ঞাপনগুলি ব্যক্তিগতকৃত, যাতে সামাজিক মিডিয়া বৈশিষ্ট্য প্রদান এবং ট্র্যাফিক বিশ্লেষণ করতে ব্যবহার করা হয়। আমরা এই শনাক্তকারী ভাগ এবং আমাদের সামাজিক মিডিয়া পার্টনার, বিজ্ঞাপন এবং ওয়েব বিশ্লেষণ সঙ্গে আপনার ডিভাইসের অন্যান্য তথ্য। http://lagatera.dynu.net আরো বিবরণ "</string>
	<string name="map_of_slovenia">মানচিত্র</string>
	<string name="vocabulario">শব্দতালিকা</string>
	<string name="slovenia">স্লোভানিয়া</string>
</resources>