<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> 
<resources>
	<string name="app_name">เยี่ยมชมสโลวีเนีย HD</string>
	<string name="toast_tts_inicializado">เครื่องมือ Text-to-Speech ได้รับการเริ่มต้น</string>
	<string name="toast_tts_error">ข้อผิดพลาดที่เกิดขึ้นในขณะที่การเริ่มต้น Text-to-Speech</string>
	<string name="toast_redir">เปลี่ยนเส้นทางไปยัง Google Play ในการติดตั้งกับเครื่องยนต์ข้อความคำพูด</string>
	<string name="toast_set_language">การตั้งค่าภาษา TTS จะสโลวีเนีย</string>
	<string name="hola">Zdravo -- สวัสดี</string>
	<string name="di_hola">sdravo</string>
	<string name="adios">Zbogom -- ลาก่อน</string>
	<string name="di_adios">Sbogom</string>
	<string name="buenosdias">Dobro jutro -- อรุณสวัสดิ์</string>
	<string name="di_buenosdias">Dobro jutro</string>
	<string name="buenas_tardes">Dober večer -- สวัสดีตอนเย็น</string>
	<string name="di_buenas_tardes">Dober večer</string>
	<string name="buenas_noches">Lahko noč -- ราตรีสวัสดิ์</string>
	<string name="di_buenas_noches">Lahko noč</string>
	<string name="hasta_luego">Se vidimo kasneje -- แล้วพบกันใหม่</string>
	<string name="di_hasta_luego">Se vidimo kasneje</string>
	<string name="hasta_manana">Se vidiva jutri -- เจอกันพรุ่งนี้</string>
	<string name="di_hasta_manana">Se vidiva jutri</string>
	<string name="quetal">Kako ste? -- คุณเป็นอย่างไร?</string>
	<string name="di_quetal">Kako ste?</string>
	<string name="bien_gracias">Počutim se dobro -- ฉันรู้สึกดี</string>
	<string name="di_bien_gracias">počutim se dobro</string>
	<string name="buen_provecho">Dober tek -- ทานให้อร่อยนะ</string>
	<string name="di_buen_provecho">dober tek</string>
	<string name="me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš? -- คุณสามารถช่วยฉันได้ไหม?</string>
	<string name="di_me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš?</string>
	<string name="cuanto_cuesta">Koliko je to? -- ราคาเท่าไหร่?</string>
	<string name="di_cuanto_cuesta">Koliko je to?</string>
	<string name="no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan -- ฉันไม่พูด Sloveninan</string>
	<string name="di_no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan</string>
	<string name="necesito_un_medico">Rabim zdravnika -- ฉันต้องพบแพทย์</string>
	<string name="di_necesito_un_medico">rabim zdravnika</string>
	<string name="soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije -- ฉันเป็นไม่ได้มาจากสโลวีเนีย</string>
	<string name="di_soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije</string>
	<string name="de_donde_eres">Kje si? -- คุณมาจากไหน?</string>
	<string name="di_de_donde_eres">chi si?</string>
	<string name="me_llamo_paul">Moje ime je Peter -- ชื่อของฉันคือปีเตอร์</string>
	<string name="di_me_llamo_paul">Moje ime je Peter</string>
	<string name="como_se_llama">Kaj ti je ime? -- คุณชื่ออะไร?</string>
	<string name="di_como_se_llama">Kaj ti je ime?</string>
	<string name="arriba">Navzgor -- ขึ้น</string>
	<string name="di_arriba">navzgor</string>
	<string name="abajo">Navzdol -- ลง</string>
	<string name="di_abajo">navzdol</string>
	<string name="izquierda">Levi -- ซ้าย</string>
	<string name="di_izquierda">Levi</string>
	<string name="derecha">Prav -- ขวา</string>
	<string name="di_derecha">Prav</string>
	<string name="centro">Bližnji -- กลาง</string>
	<string name="di_centro">Bližnji</string>
	<string name="delante">Spredaj -- ด้านหน้า</string>
	<string name="di_delante">spredaj</string>
	<string name="detras">Nazaj -- กลับ</string>
	<string name="di_detras">Nazaj</string>
	<string name="encima">Več kot -- เกิน</string>
	<string name="di_encima">Več kot</string>
	<string name="debajo">Spodaj -- ภายใต้</string>
	<string name="di_debajo">Spodaj</string>
	<string name="lo_siento">Žal -- ขอโทษ</string>
	<string name="di_lo_siento">Žal</string>
	<string name="por_favor">Prosimo -- โปรด</string>
	<string name="di_por_favor">Prosimo</string>
	<string name="gracias">Hvala vam -- ขอบคุณ</string>
	<string name="di_gracias">Uala vam</string>
	<string name="de_nada">Ni za kaj -- ยินดี</string>
	<string name="di_de_nada">Ni za kaj</string>
	<string name="muchas_gracias">Najlepša hvala -- ขอบคุณมาก</string>
	<string name="di_muchas_gracias">Najlepša uala</string>
	<string name="no_gracias">Ne, hvala -- ไม่เป็นไรขอบคุณ</string>
	<string name="di_no_gracias">Ne, uala</string>
	<string name="encantado">Lepo te je bilo srečati -- ยินดีที่ได้พบคุณ</string>
	<string name="di_encantado">Lepo te je bilo srečati</string>
	<string name="esta_bien">To je v redu -- นั่นคือตกลง</string>
	<string name="di_esta_bien">To je v redu</string>
	<string name="un_cafe">Ena kava, prosim -- หนึ่งกาแฟโปรด</string>
	<string name="di_un_cafe">Ena kava, prosim</string>
	<string name="una_cerveza">Eno pivo prosim -- หนึ่งเบียร์โปรด</string>
	<string name="di_una_cerveza">Eno pivo prosim</string>
	<string name="el_bano">Kje je stranišče? -- เป็น Toilette อยู่ที่ไหน?</string>
	<string name="di_el_bano">Chi je stranišče?</string>
	<string name="la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim? -- คุณจะให้ฉันเมนูโปรด?</string>
	<string name="di_la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim?</string>
	<string name="una_tortilla">Ena omleta, prosim -- หนึ่งไข่เจียวโปรด</string>
	<string name="di_una_tortilla">Ena omleta, prosim</string>
	<string name="una_paella">Nekateri Golaz prosim -- บางGolažโปรด</string>
	<string name="di_una_paella">Nekateri Golaz prosim</string>
	<string name="la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim? -- คุณสามารถนำมาให้ฉันเรียกเก็บเงินหน่อยได้ไหม?</string>
	<string name="di_la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim?</string>
	<string name="desayuno">Zajtrk -- อาหารเช้า</string>
	<string name="di_desayuno">zajtrk</string>
	<string name="comida">Kosilo -- อาหารกลางวัน</string>
	<string name="di_comida">Kosilo</string>
	<string name="cena">Večerja -- อาหารเย็น</string>
	<string name="di_cena">večerja</string>
	<string name="cuchara">Spoon -- ช้อน</string>
	<string name="di_cuchara">Slico</string>
	<string name="tenedor">Vilice -- ส้อม</string>
	<string name="di_tenedor">vilice</string>
	<string name="cuchillo">Nož -- มีด</string>
	<string name="di_cuchillo">nož</string>
	<string name="pan">Kruh -- ขนมปัง</string>
	<string name="di_pan">kruh</string>
	<string name="vaso">Steklo -- กระจก</string>
	<string name="di_vaso">steklo</string>
	<string name="agua">Voda -- น้ำ</string>
	<string name="di_agua">voda</string>
	<string name="servilleta">Prtiček -- ผ้าเช็ดปาก</string>
	<string name="di_servilleta">prtiček</string>
	<string name="camarero">Natakar -- บริกร</string>
	<string name="di_camarero">Natakar</string>
	<string name="me_gusta">Všeč mi je -- ฉันชอบมัน</string>
	<string name="di_me_gusta">všeč mi je</string>
	<string name="si">Da -- ใช่</string>
	<string name="di_si">Da</string>
	<string name="no">Ne -- ไม่</string>
	<string name="di_no">Ne</string>
	<string name="es_posible">Lahko bi bilo -- มันอาจจะเป็น</string>
	<string name="di_es_posible">Lahko bi bilo</string>
	<string name="nunca">Nikoli -- ไม่เคย</string>
	<string name="di_nunca">Nikoli</string>
	<string name="siempre">Nenehno -- เสมอ</string>
	<string name="di_siempre">Nenehno</string>
	<string name="a_veces">Včasih -- บางครั้ง</string>
	<string name="di_a_veces">včasih</string>
	<string name="hoy">Danes -- ในวันนี้</string>
	<string name="di_hoy">danes</string>
	<string name="ayer">Včeraj -- เมื่อวาน</string>
	<string name="di_ayer">včeraj</string>
	<string name="manana">Jutri -- วันพรุ่งนี้</string>
	<string name="di_manana">jutri</string>
	<string name="coche">Avto -- รถยนต์</string>
	<string name="di_coche">avto</string>
	<string name="avion">Letalo -- เครื่องบิน</string>
	<string name="di_avion">Letalo</string>
	<string name="tren">Vlak -- รถไฟ</string>
	<string name="di_tren">vlak</string>
	<string name="autobus">Avtobus -- รถบัส</string>
	<string name="di_autobus">Avtobus</string>
	<string name="bicicleta">Koles -- รถจักรยาน</string>
	<string name="di_bicicleta">koles</string>
	<string name="hotel">Hotel -- โรงแรม</string>
	<string name="di_hotel">Hotel</string>
	<string name="habitacion">Soba -- ห้อง</string>
	<string name="di_habitacion">soba</string>
	<string name="habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo -- ผมได้จองห้องหนึ่ง</string>
	<string name="di_habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo</string>
	<string name="hasta_pronto">Se vidiva kmalu! -- เห็นคุณเร็ว ๆ นี้!</string>
	<string name="di_hasta_pronto">Se vidiva kmalu!</string>
	<string name="Salir">ทางออก</string>
	<string name="basic_data">ข้อมูลพื้นฐาน</string>
	<string name="basic_data_text">"ข้อมูลพื้นฐาน \n  เนื้อที่ \n  20,273 ตารางกิโลเมตรซึ่ง 66% เป็นป่าพื้นที่พื้นที่ทำการเกษตร 28% และ 3% พื้นที่ที่สร้างขึ้น \n  \n Population \n 2.06m (1 มกราคม 2015; สาธารณรัฐสโลวีเนียสำนักงานสถิติ)\n  เมืองศูนย์ nmain \n Population ใน \n 000 (1 มกราคม 2015; สาธารณรัฐสโลวีเนียสำนักงานสถิติ) \n Ljubljana (เมืองหลวง): 287.2 \n Maribor: 112.3 \n Kranj: 55.9 \n Celje: 48.8 \n Climate \n Mediterranean บนชายฝั่ง, ภายในคอนติเนน \n Weather ในลูบลิยานา (ระดับความสูง 295 เมตร) \n Hottest เดือน: กรกฎาคม 21 ° C; เดือนที่หนาวเย็น: มกราคม -1 ° C (สูงสุดเฉลี่ยต่อวันและต่ำสุด); เดือนที่วิเศษสุด: เดือนมกราคมและกุมภาพันธ์ 75 มิลลิเมตรปริมาณน้ำฝนเฉลี่ยเดือนฝนตกชุก: มิถุนายน 183 มิลลิเมตรปริมาณน้ำฝนเฉลี่ย \n Language \n Slovene \n Weights และมาตรการ\n  ระบบ nMetric \n Currency \n  ยูโร (€) ซึ่งแทนที่ Tolar สโลวีเนีย (SIT) เมื่อวันที่ 1 มกราคม 2007 ที่อัตราแลกเปลี่ยนคงที่ของ SIT239.64: € 1 ntime\n   ชั่วโมงไม่มีข้างหน้า GMT; สองชั่วโมงข้างหน้าในช่วงฤดูร้อน \n Fiscal ปี \n Calendar ปี\n  วันหยุด nPublic \n January ที่ 1 (วันขึ้นปีใหม่ ) 8 กุมภาพันธ์ (Preseren วัน) 16-17 เมษายน (วันอีสเตอร์และวันอีสเตอร์) 27 เมษายน (จลาจลต่อต้านวันอาชีพ), 1-2 พฤษภาคม (วันแรงงาน) 25 มิถุนายน (วันชาติ) 15 สิงหาคม ( อัสสัมชัของแมรี่) 31 ตุลาคม (วันปฏิรูป) 1 พฤศจิกายน (วันแห่งการระลึก) 25 ธันวาคม (วันคริสต์มาส), ธันวาคม 26 (อิสรภาพและเอกภาพแห่งชาติวัน \n "</string>
	<string name="arrival">วิธีการมาถึง</string>
	<string name="arrival_text">"Easy Access \n Slovenia ตั้งอยู่ในยุโรปกลางและเส้นขอบอิตาลีออสเตรียฮังการีและโครเอเชีย. มันเป็นเพียงไดรฟ์ชั่วโมงไม่กี่ห่างจากเวนิสหรือเวียนนา. สโลวีเนียสามารถเข้าถึงได้ง่ายจากประเทศเพื่อนบ้านทั้งหมดเนื่องจากมีถนนดีและการเชื่อมต่อทางรถไฟ ด้วยเที่ยวบินทุกวันจากหลายเมืองในยุโรป. เนื่องจากเป็นประเทศที่มีชายฝั่งทะเลที่คุณยังสามารถได้รับการสโลวีเนียริมทะเล. \n  \n  เมื่อรถ \n Most ของรถยนต์ที่ใส่สโลวีเนียโดยมอเตอร์เวย์ซึ่งเป็นวิธีที่ง่ายที่สุดที่จะเดินทางไปรอบ ๆ ประเทศ. มันเป็นเรื่องง่ายที่จะเดินทางไปถนนสโลวีเนียโดยรถยนต์ตั้งแต่พวกเขาเป็นอย่างดีอย่างชัดเจนและป้ายบอกทาง. แม้ว่าบางถนนท้องถิ่นแคบและคดเคี้ยว, ไดรฟ์พร้อมพวกเขายังคงเป็นที่น่าพอใจและแตกต่างกัน. สำหรับการขับรถบนมอเตอร์เวย์ก็มีผลบังคับใช้สำหรับคุณ ที่จะมีขอบมืด. \n  \n  เมื่ออากาศ\n  นินนอกจากนี้ยังมีเที่ยวบินทุกวันหลายเมืองในยุโรปมีสองผู้ให้บริการเที่ยวบินต้นทุนต่ำบินจากหลักสนามบินนานาชาติสโลวีเนียโจเซพุคนิกลูบลิยานา. พวกเขามีอีซีเจ็ตและ Wizz Air บินไป ลอนดอนและ บรัสเซลส์ เที่ยวบินส่วนใหญ่จะลูบลิยานาจะทำโดยเฉพาะสายการบินสโลวีเนีย Adria แอร์เวย์ นอกจากนี้คุณยังสามารถบินไปหนึ่งในสนามบินต่างประเทศในบริเวณใกล้เคียงใกล้และเข้าถึงสโลวีเนียจากที่นั่นโดยรถประจำทางรถไฟหรือรถเช่า. \n  \n  เมื่อรถบัส \n Buses วิ่งไปสโลวีเนียจากหลายเมืองในยุโรป ในสโลวีเนีย, คุณยังสามารถได้รับให้มากที่สุดของเมืองและชนบทโดยรถบัส หากพวกเขาวิ่งไปตามถนนในท้องถิ่นไดรเวอร์สามารถหยุดที่ป้ายรถเมล์ในการตั้งถิ่นฐานใด ๆ คุณสามารถซื้อตั๋วโดยสารได้โดยตรงจากคนขับรถในขณะที่รถบัสที่สำคัญหยุดคุณยังสามารถซื้อตั๋วโดยสารสำหรับวันที่เฉพาะเจาะจง. \n  nTrains \n  การรถไฟ\n  สโลวีเนียทำงานทุกวันจากหลายเมืองในยุโรป หากเดินทางโดยรถไฟก็ยังเป็นไปได้ที่จะนั่งอยู่ในรถนอน มีเพียงรถไฟของสโลวีเนียรถไฟวิ่งไปรอบ ๆ สโลวีเนียที่มีกับทุกตารางเวลาและรายการราคาการตีพิมพ์บนหน้าเว็บ คุณสามารถซื้อตั๋วที่สถานีรถไฟทุกเช่นเดียวกับบนรถไฟ รถไฟสโลวีเนียติดตารางเวลา. \n  \n  เมื่อเรือหรือเรือใบ \n  จากเดือนพฤษภาคมถึงตุลาคมมีขี่บ่อยของเรือพลังงานความเร็วสูงจากเวนิซ, เอสเตPorečและ Rovinj บางครั้งเรือขนาดใหญ่มาถึง Koper หากคุณประสบความสำเร็จกับเรือของคุณเองคุณควรรู้ว่าข้ามพรมแดนระหว่างประเทศเฉพาะใน Koper และ Piran และตั้งแต่เดือนพฤษภาคมถึงเดือนตุลาคมใน Izola ได้เป็นอย่างดี ใน Izola, Koper และPortorožมีท่าจอดเรือที่ทันสมัยสามารถใช้ได้สำหรับการจอดเรือ ในหลายสถานที่บนชายฝั่งสโลเวเนียคุณสามารถเช่าเรือใบ. \n  \n  เมื่อจักรยาน \n Naturally คุณยังสามารถได้รับการสโลวีเนียโดยขี่จักรยานไม่ว่าจะโดยการขี่ถนนหรือโดยการรถไฟ ด้วยจักรยานคุณสามารถขับรถบนถนนทุกสายในสโลวีเนีย ยกเว้นเพียงคนเดียวที่มีทางด่วนและมอเตอร์เวย์ มันก็ยังเป็นสิ่งต้องห้ามที่จะขี่จักรยานของคุณพร้อมป่าไม้และภูเขาเส้นทาง. \n "</string>
	<string name="climate">ภูมิอากาศ</string>
	<string name="climate_text">"สภาพภูมิอากาศ \n  สภาพภูมิอากาศของสโลวีเนียสามารถอธิบายเป็นสภาพภูมิอากาศโดยทั่วไปในยุโรปอิทธิพลทวีปอบอุ่นในช่วงฤดูร้อนและแห้งแล้งฤดูหนาวเย็นอย่างเป็นธรรมในขณะที่พื้นที่ชายฝั่งทะเลและที่ราบลุ่มในภาคใต้มีสภาพภูมิอากาศที่มีอิทธิพลต่อเมดิเตอร์เรเนียน. เดือนมกราคมเป็นเดือนที่หนาวเย็นกับตอนกลางวัน อุณหภูมิปกติประมาณศูนย์ในภาคเหนือ แต่ในบางกรณีฤดูหนาวจะหนาวมากที่มีอุณหภูมิต่ำกว่าศูนย์และแข็งแรงลมตะวันออกเฉียงเหนือมีอากาศเย็นเรียกว่าโบราโดยเฉพาะอย่างยิ่งในบริเวณที่เป็นภูเขาที่สภาพอากาศมีอิทธิพลอย่างมากโดยอยู่ใกล้กับเทือกเขาแอลป์ หิมะตกหนักหรือแม้กระทั่งพายุหิมะยังเป็นไปได้ในบางวันมี; จำนวนเฉลี่ยรายปีของวันที่มีหิมะน้อยกว่า 40 ในพื้นที่ต่ำที่ดินและได้ถึง 120 วันในพื้นที่ภูเขาของสโลวีเนียในพื้นที่ชายฝั่งทะเลที่ยาวนาน. งวดน้ำค้างแข็งและหิมะจะค่อนข้างไม่ค่อยเพราะอิทธิพลของอุณหภูมิของน้ำที่อบอุ่นของทะเลเมดิเตอร์เรเนียน. \n \n  นินฤดูร้อนอุณหภูมิกลางวันถึง 20-25 ° C แต่ somet imes ค่อนข้างสูงกว่า 30 องศาเซลเซียสหรือมากกว่า ในส่วนของเวลาที่มีสภาพอากาศแห้งด้วยคาถาแดดแม้ว่าพายุฝนฟ้าคะนองบางครั้งหนักสามารถเกิดขึ้นได้ในตอนท้ายของวันโดยเฉพาะอย่างยิ่งในบริเวณที่เป็นภูเขา กรกฎาคมเป็นเดือนที่ร้อนที่สุดมีอุณหภูมิเฉลี่ย 22 องศาเซลเซียส ประจำปีการเร่งรัดแตกต่างกันจาก 400 มิลลิเมตรในพื้นที่ลุ่มภาคใต้และถึง 1000 มิลลิเมตรในพื้นที่ภูเขา. \n  สภาพอากาศ \n  ที่ดีที่สุดคือเดือนพฤษภาคมถึงเดือนกันยายนเมื่อวันที่มีความอบอุ่นและคืนจะเย็นแม้ว่ามันจะมีฝนตกมากขึ้นในฤดูใบไม้ผลิกว่า ในฤดูร้อน. ฤดูใบไม้ร่วงและฤดูหนาวมักจะมีอากาศหนาวเย็นและเปียกเล็ก ๆ น้อย ๆ และมักจะมีหมอกหนาในพื้นที่ภูเขา \n  \n Required เสื้อผ้า:. ผ้าฝ้าย \n Lightweight และผ้าเช็ดในช่วงฤดูร้อน; ที่อบอุ่นขนาดน้ำหนักที่จะวืดและผ้ากันฝนในช่วงฤดูหนาว เสื้ออาจมีความจำเป็นในช่วงเย็นหรือเดินป่าในภูเขาแม้ในฤดูร้อน \n  \n Koeppen-Geiger การจัดหมวดหมู่:. \n  ภูมิอากาศของ Slowenia สามารถจัดเป็น Cfb สภาพภูมิอากาศ; อบอุ่น temperated อากาศชื้นกับเดือนที่ร้อนที่สุดต่ำกว่า 22 องศาเซลเซียสในช่วงเฉลี่ยและสี่หรือมากกว่าเดือนสูงกว่า 10 องศาเซลเซียสในช่วงสภาพภูมิอากาศของพื้นที่ชายฝั่งทะเลบางส่วนของสโลวีเนียสามารถจัดเป็นเอฟสภาพภูมิอากาศ average.The; อบอุ่น temperated ภูมิอากาศแบบเมดิเตอร์เรเนียนกับเดือนที่ร้อนที่สุดเหนือ 22 ° C มากกว่าเงื่อนไขเฉลี่ยและชื้นตลอดทั้งปี. \n "</string>
	<string name="attractions">สถานที่ท่องเที่ยว Turistic</string>
	<string name="attractions_text">"มีสถานที่ท่องเที่ยวมากมาย turistic ที่มีความสุขที่จะเห็นในสโลวีเนียเช่นทะเลสาบ Bled Postojna ถ้ำ Triglav อุทยานแห่งชาติโซะ Motorrail, ปิรันย่า, Velika Planina, Logar และอื่น ๆ มากมาย \n  คุณสามารถเพลิดเพลินกับสโลวีเนียในเดือนใดเป็น \n  ของปีและคุณสามารถทำให้หลายชนิดของการท่องเที่ยวในเช่น country.There ขนาดเล็กที่มีกิจกรรมเช่นการขี่จักรยานเดินป่าปีนเขา, วันหยุดปราดเปรียว, สปาและรีสอร์ทถ้ำ, ธรรมชาติ, อาหารและไวน์, วัฒนธรรม, ช้อปปิ้ง, ความสนุกสนานในครอบครัวคาสิโน และอื่น ๆ \n  \n  ตรวจสอบปุ่มต่อไปนี้."</string>
	<string name="bled">Lake Bled</string>
	<string name="bled_text">"Lake Bled \n  (สโลวีเนีย: Blejsko Jezero; เยอรมัน: Bleder เห็น Veldeser ดู). เป็นทะเลสาบใน Julian Alps ของภูมิภาคบน Carniolan ตะวันตกเฉียงเหนือของสโลวีเนียที่มันติดเมืองเบลด\n  พื้นที่ n ที่เป็นสถานที่ท่องเที่ยว . ทะเลสาบคือ 35 กิโลเมตร (22 ไมล์) จากสนามบินนานาชาติลูบลิยานาและห่างจากเมืองหลวงลูบลิยานา 55 กม. (34 ไมล์)."</string>
	<string name="postoina">Postoina ถ้ำ</string>
	<string name="postoina_text">"Postojna ถ้ำ \n  (สโลวีเนีย: Postojnska JAMA; เยอรมัน: Adelsberger Grotte; อิตาลี: Grotte di Postumia). เป็น 24,340 เมตรระบบถ้ำ Karst ยาวใกล้ Postojna, ตะวันตกเฉียงใต้ของสโลวีเนีย \n  เป็นระบบถ้ำสองที่ยาวที่สุดในประเทศ (ต่อไปนี้ ระบบ Migovec) [รวมทั้งเป็นหนึ่งในแหล่งท่องเที่ยวยอด. ถ้ำถูกสร้างขึ้นโดยแม่น้ำ Pivka."</string>
	<string name="triglav">Triglav</string>
	<string name="triglav_text">"อุทยานแห่งชาติ Triglav (TNP) \n  (สโลวีเนีย: Triglavski จอด Narodni) เป็นเพียงอุทยานแห่งชาติในสโลวีเนียได้ก่อตั้งขึ้นในรูปแบบที่ทันสมัยในปี 1981 และตั้งอยู่ในภาคตะวันตกเฉียงเหนือของประเทศตามลำดับส่วนตะวันออกเฉียงใต้ของ. . อัลไพน์เทือกเขา \n Mount Triglav ซึ่งเป็นยอดเขาที่สูงที่สุดของ Julian Alps ยืนเกือบจะอยู่ในช่วงกลางของอุทยานฯ จากนั้นหุบเขาแผ่ออกมาจากเรดิจัดหาน้ำให้สองระบบแม่น้ำขนาดใหญ่ที่มีแหล่งที่มาของพวกเขาใน Julian Alps:. โสกาและ ซาวา, ไหลไปทะเลเอเดรียติกและทะเลสีดำตามลำดับ"</string>
	<string name="isonzo">โซะ</string>
	<string name="isonzo_text">"โสกา (ออกเสียง [soːtʃa] ในสโลวีเนีย) หรือโซะ (ออกเสียง [izontso] ในอิตาลี) (ชื่ออื่น ๆ Friulian: Lusinçเยอรมัน: Sontig, ละติน: Aesontius หรือ Isontius) เป็น 138 กิโลเมตร (86 ไมล์) แม่น้ำมานานแล้วว่า ไหลผ่านทางทิศตะวันตกสโลวีเนีย (96 กิโลเมตรหรือ 60 ไมล์) และภาคตะวันออกเฉียงเหนืออิตาลี (43 กิโลเมตรหรือ 27 ไมล์).\n  แม่น้ำน่านอัลไพน์ในลักษณะแหล่งที่มาของการโกหกใน Trenta ในหุบเขา Julian Alps ในตะวันตกเฉียงเหนือของสโลวีเนียที่ระดับความสูง 876 เมตร (2,874 ฟุต). [3] แม่น้ำวิ่งผ่านเมือง Bovec, Kobarid, Tolmin, คาแนล OB Soci, Nova Gorica (ที่มันข้ามสะพาน Solkan) และกอริเซียที่เข้ามาในทะเลเอเดรียติกใกล้กับเมืองของ Monfalcone. แต่ก็มีระบอบการปกครอง Nival-มีฝนตกในสังคมแน่นอนและมีฝนตก-Nival ในหลักสูตรล่าง. \n Prior กับสงครามโลกครั้งที่หนึ่งส่วนแม่น้ำเกิดขึ้นจากชายแดนระหว่างราชอาณาจักรอิตาลีและจักรวรรดิออสเตรียฮังการี. [อ้าง จำเป็น] ระหว่างสงครามโลกครั้งที่มันเป็นฉากการต่อสู้ระหว่างทั้งสองประเทศที่ culminat ไอเอ็นจีในการต่อสู้ของเร็ทในปี 1917"</string>
	<string name="motorail">Motorail</string>
	<string name="motorail_text">"Motorail รถไฟทำงานบนเส้นแบ่งระหว่าง Bohinjska Bistrica, Podbrdo และส่วนใหญ่ na Soci และวิ่งผ่านที่ยาวที่สุดในสโลวีเนียอุโมงค์รถไฟ \n \n  ไม่เคยต้องการที่จะไปในการเดินทางอีกต่อไปโดยรถได้โดยไม่ต้องขับรถทางไกลหรือไม่แล้วลองใช้บริการ motorail ซึ่งประกอบรถของคุณในขณะที่คุณผ่อนคลายและเพลิดเพลินกับการนั่งรถไฟ. \n  Motorail รถไฟทำงานบนเส้นแบ่งระหว่าง Bohinjska Bistrica, Podbrdo และส่วนใหญ่ na Soci และวิ่งผ่านสโลวีเนียอุโมงค์รถไฟที่ยาวที่สุดอุโมงค์ Bohinj เชื่อมต่อ Upper Carniola ใน ทางตอนเหนือของสโลวีเนียกับชายทะเล Littoral ในรถไฟตะวันตกเฉียงใต้. Motorail สามารถดำเนินการรถยนต์, รถตู้, รถปิคอัพและรถตู้ออกค่ายที่ไม่เกิน 3 เมตรความสูงและความกว้าง 2.4m ใน. "</string>
	<string name="piran">ปิรันย่า</string>
	<string name="piran_text">เมืองที่สวยที่สุดบนชายฝั่งสโลเวเนียเติบโตด้วยความช่วยเหลือของเกลือ Piran เกลือกระทะที่ระดับโลกเฟลอร์เดอ SEL (ดอกไม้ของเกลือ) จะยังคงผลิตในวันนี้โดยใช้วิธีการที่อายุเก่าเป็นเหตุผลที่ว่าทำไมงดงามเมดิเตอร์เรเนียนกำแพงเมืองที่มีคริสตจักรที่มีมุมมองและสถานที่ท่องเที่ยวทางวัฒนธรรมที่เจริญรุ่งเรือง \n  \n  ท่าเรือเมืองเก่าที่มีเศษของผนังในยุคกลางที่ได้รับการคุ้มครองเป็นอนุสาวรีย์ทางวัฒนธรรมและประวัติศาสตร์ ถนนแคบ ๆ ที่มีบ้านที่สร้างอย่างใกล้ชิดลงมาจากเนินเขาและคริสตจักรที่จะจัตุรัสกลางบนชายฝั่งเพียงเน้นตัวอักษรเมดิเตอร์เรเนียน นี้เมืองชายฝั่งทะเลของโลกซึ่งได้รับการพัฒนาภายใต้อิทธิพลของเวนิสจะถือเป็นหนึ่งในเมืองส่วนใหญ่ของแท้และถ่ายรูปมากที่สุดในชายฝั่งทะเลเอเดรียติก นอกเหนือไปจากสถาปัตยกรรมพิพิธภัณฑ์ทางทะเลพิพิธภัณฑ์สัตว์น้ำและสถานที่ท่องเที่ยวอื่น ๆ ผู้เข้าชมแห่กันไปที่เมืองนี้จะเพลิดเพลินไปกับกิจกรรมการให้บริการอาหารและคุณสมบัติพิเศษที่ใกล้เคียงธรรมชาติ \n  \n  Piran เป็นหนึ่งในเมืองยุคกลางที่งดงามของสโลวีเนีย คนรักของกำแพงป้องกันและคุณลักษณะสถาปัตยกรรมและวัฒนธรรมอื่น ๆ จากครั้งที่หายไปโดยการท่องเที่ยวสามารถในสโลวีเนียเป็นเวลาหนึ่งสัปดาห์ไปจากประวัติศาสตร์เมืองหนึ่งไปยังอีกจากชายฝั่งไปลูบลิยานาและจากเทือกเขาแอลป์กับ Pannonian ธรรมดา \n  \n  Piran เกลือกระทะก่อตั้งขึ้นใน 804 ห้อมล้อมเกลือกระทะในพื้นที่ของท่าจอดเรือวันนี้ (Lucija, Portorož) ที่มีขนาดเล็ก Strunjan เกลือกระทะและขนาดใหญ่ Secovlje เกลือกระทะ พื้นที่ของทุกเกลือกระทะที่เก็บรักษาไว้ในขณะนี้สวนภูมิทัศน์ ที่สวนภูมิทัศน์ Strunjan คุณจะพบหน้าผาที่น่าทึ่งที่สูงตระหง่านเหนือทะเลและใน Secovlje เกลือกระทะคุณสามารถเรียนรู้เกี่ยวกับการผลิตเกลือแบบดั้งเดิมที่มีไกด์ทัวร์และเยี่ยมชมพิพิธภัณฑ์ของเกลือทำให้ \n  \n  ทุกสิงหาคม Piran เมืองที่ขยายตัวในเกลือฉลองเทศกาล Saltern ที่ฟื้นกลับมาของครอบครัว saltern จาก saltpans Secovlje ที่พวกเขาจะใช้เวลาในช่วงฤดูร้อนของพวกเขาจนกว่าการเก็บเกี่ยวเกลือสุดท้าย เหตุการณ์สำคัญที่เกิดขึ้นใน Tartini สแควร์ซึ่งจะทุ่มเทเพื่ออัจฉริยะไวโอลินและนักแต่งเพลงที่ยิ่งใหญ่ Giuseppe Tartini เกิดใน Piran ทุกฤดูร้อนเทศกาล Tartini ของดนตรีที่เกิดขึ้นในเมือง เมืองที่จิตรกรกลับมาครั้งแล้วครั้งเล่าที่จะสร้างแรงบันดาลใจกำไรยังมีจำนวนของกิจกรรมอื่น ๆ ทำตามปฏิทินของเหตุการณ์ในปิรันย่า!</string>
	<string name="velika">Velika Planina</string>
	<string name="velika_text">ในตอนท้ายของฤดูใบไม้ผลิคือเมื่อก๊องแก๊งออกในทุ่งหญ้าอัลไพน์ของที่ราบสูง Velika Planina เริ่มอื้อประกาศการมาถึงของเลี้ยงสัตว์ มันเป็นที่ราบสูงมีมนต์ขลังกับหนึ่งของการตั้งถิ่นฐานคนเลี้ยงที่ใหญ่ที่สุดในยุโรป และคุณได้รับเชิญที่จะเรียนรู้เกี่ยวกับชีวิตที่น่าสนใจเกี่ยวกับทุ่งหญ้าภูเขาและลิ้มลองสารพัดนมที่พวกเขาจะเตรียมความพร้อมสำหรับคุณ ไปเดินผ่านทุ่งหญ้าหรือใช้เวลาธุดงค์ (หรือขี่จักรยานเสือภูเขา) ข้ามที่ราบสูง \n  \n  Velika Planina เชิญที่มีโอกาสมากมายสำหรับการเดินและเดินป่าข้ามภูเขาทุ่งหญ้าจัดแสดงวิทยากรธรรมชาติและชาติพันธุ์วิทยาว่าคุณจะไม่ต้องการที่จะพลาด วิธีที่เร็วที่สุดที่จะ Velika Planina โดยรถสายจากKamniška Bistrica จากนั้นคุณสามารถใช้ลิฟท์สกีไปด้านบนที่คุณจะได้รับการต้อนรับด้วยมุมมองที่งดงาม ผู้ที่ชื่นชอบความท้าทายสามารถปฏิบัติตามหนึ่งในทางเท้าดีทำเครื่องหมายไปด้านบน ในช่วงฤดูหนาวมีลานสกีที่จะคิดในใจเทพนิยายฤดูหนาวจริงสำหรับคุณที่จะจำร่วมกันกับเพื่อนและครอบครัว \n  \n  ชำระเลี้ยงสัตว์ในทุ่งหญ้าประกอบด้วยบาง 140 กระท่อม ด้วยสถาปัตยกรรมลักษณะของมันก็เป็นสัญลักษณ์ของ Velika Planina กระท่อมถูกปกคลุมด้วยหลังคาที่ทำจากโรคงูสวัดโก้แบบดั้งเดิมที่มีถึงเกือบลงไปที่พื้น ที่ราบสูงจริงๆมามีชีวิตในเดือนมิถุนายนกับการมาถึงของผู้เลี้ยงแกะที่ครอบครองกระท่อมจนถึงเดือนกันยายนที่พวกเขามีแนวโน้มที่จะแทะเล็มของพวกเขาฝูง พวกเขากำลังเพียงเกินไปยินดีที่จะเชิญชวนให้ผู้เข้าชมรสชาติของอาหารนมของ บริษัท โฮมเมดหรือแม้กระทั่งการจัดเตรียมอาหารกลางวันเลี้ยงแกะแท้ - นมเปรี้ยวและžganci - โซบะหรือข้าวต้มข้าวโพด บางส่วนของกระท่อมที่มีอยู่กับผู้เข้าชมจึงมีเหตุผลที่คุณไม่สามารถใช้จ่ายหรือสองคืนเหมือนคนเลี้ยงแกะไม่ทำ \n  \n  พักสมองที่โบสถ์ของหิมะแมรี่และลงไปที่ถ้ำ Vetrnica ที่มีชื่อเสียงซึ่งสามารถเข้าถึงได้ผ่านทางฟุตบาทวงกลมแคบ บนขอบตะวันตกของที่ราบสูง (Zeleni ร็อบ) มีหน้าต่างธรรมชาติที่งดงามที่เรียกว่า Luknja (หลุม) ถ้ำ Dovja Griča (หมายถึงป่าหิน) ที่ตั้งอยู่ในหุบเขา Tiha Dolina (สโลวีเนียหุบเขาเงียบสงบ) ซึ่งอยู่ลึกเพียงเก้าเมตร แต่ที่รู้จักกันในนิทานพื้นบ้านหลายอย่างที่เป็นแรงบันดาลใจ เว็บไซต์อื่นที่มูลค่าการมองเห็นเป็นพิพิธภัณฑ์ Preskar ที่trničจะถูกเก็บไว้ - ชนิดพิเศษของลักษณะชีสของพื้นที่ Velika Planina \n  \n  ในฤดูร้อนที่คุณสามารถเลือกตัวเองขึ้นบนที่ราบสูงกับอาหารกลางวันเลี้ยงแกะแท้ - นมเปรี้ยวและžganci (ข้าวต้มบัควีท) คนเลี้ยงแกะจะมีความสุขที่จะให้คุณชีสโฮมเมดและอาหารนมอื่น ๆ เมื่อคุณเยี่ยมชม เมื่ออยู่บนที่ราบสูงคุณสามารถชาร์จแบตเตอรี่ของคุณด้วยอาหารเลี้ยงแกะแบบดั้งเดิมเช่น Jota (ถั่วและกะหล่ำปลีดองหม้อไฟ) ričet (ข้าวบาร์เลย์สตูว์), สตูว์เนื้อวัว, ไส้กรอกกับกะหล่ำปลีดอง, ไส้กรอก Carniola, žganciโซบะหรือเกี๊ยวรีดด้วยชีสกระท่อมที่รู้จักในฐานะštruklji . \n  \n  ภายใต้ Velika Planina ในท่ามกลางธรรมชาติอันบริสุทธิ์คุณจะพบสามน้ำพุของแม่น้ำKamniška Bistrica ที่ดีที่สุดที่รู้จักกันในนั้นคือแหล่งที่มาหลักของมันอยู่ใกล้กับภูเขาลอดจ์ Dom วีKamniški Bistrici ที่มาที่คุณจะพบPlečnik Manor ลอดจ์ได้รับการออกแบบโดยสถาปนิกที่มีชื่อเสียงสโลเวเนียเพื่อให้เป็นไปตามธรรมชาติผสมผสานกับสภาพภูมิทัศน์ ในขณะที่การติดตามแม่น้ำไม่ลืมที่จะแวะไปสองซอก: Veliki และมาลี Predaselj, ส่วนที่แคบที่สุดของKamniška Bistrica ริเวอร์เบดและ Orglice (สโลวีเนียสำหรับออร์แกน) น้ำตกยังเป็นอย่างดีมูลค่าเห็น</string>
	<string name="logar">Logar</string>
	<string name="logar_text">Logar วัลเลย์ (Logarska dolina) เป็นหนึ่งในสิ่งที่สวยงามที่สุดหุบเขาน้ำแข็งเทือกเขาแอลป์ในยุโรป ความสมดุลระหว่างฮาร์โมนิประเพณีมนุษย์และธรรมชาติที่พบที่บ้านของตนในส่วนของภาค Solcava นี้เป็นทั้งที่โดดเด่นและยากที่จะหา ทำให้การเข้าพักในแนวนอนที่เงียบสงบนี้จอดโอกาสสำหรับการเดินป่า, ขี่จักรยาน, ขี่ม้าหรือภาพซาฟารีหนึ่ง สวนนอกจากนี้ยังได้รับรางวัลนานาชาติ Cipra ในอนาคตในเทือกเขาแอลป์รางวัลสำหรับการจัดการที่ประสบความสำเร็จของพื้นที่คุ้มครอง \n  \n  ใน Logar Valley ที่คุณสามารถชื่นชมธรรมชาติสีเขียวที่เก่าแก่ในทุกขั้นตอน ใช้เส้นทางผ่าน Logar หุบเขาทางประวัติศาสตร์และชาติพันธุ์ธรรมชาติชั้นนำผ่านซอกที่น่าสนใจและ crannies ท่ามกลางธรรมชาติอันบริสุทธิ์ของสวนภูมิทัศน์ คุณจะมีโอกาสที่จะค้นพบพิเศษที่หายากและใกล้สูญพันธุ์ชนิดแม้กระทั่งดอกไม้ หุบเขาเป็นที่รู้จักกันสำหรับน้ำตกหลายที่โดดเด่นมากที่สุดในหมู่ซึ่งเป็น 90 เมตร Rinka ฟอลส์ \n  \n  ถ้าเป็นวันหยุดที่ใช้งานคุณหลังจากที่คุณสามารถตั้งค่าปิดสำหรับยอดเขาที่อยู่บริเวณใกล้เคียงให้ไปขี่จักรยานปีนภูเขาหรือไปล่าสัตว์ภาพสัตว์ในสภาพแวดล้อมทางธรรมชาติของพวกเขา เด็กสนุกกับการใช้บริการโรมมิ่งป่าเทพนิยายที่ซ่อนตัวละครหลายตัวเทพนิยายโปรดของพวกเขา มาในช่วงฤดูหนาวหุบเขาโดยเฉพาะอย่างยิ่งการเชิญสำหรับการเล่นสกีข้ามประเทศ, รถเลื่อนหิมะสกี Downhill และสกีเดินทาง; และถ้าคุณขึ้นไปคุณแน่ใจว่าจะเพลิดเพลินไปกับการปีนน้ำตกแช่แข็ง \n  \n  อุดมสมบูรณ์ไม้หรือ ‘kašče’ เป็นส่วนหนึ่งของมรดกทางวัฒนธรรม - ไม่เพียง แต่ใน Logar วัลเล่ย์ แต่ยังอยู่ในภูมิภาค Solcava และสังคม Savinja วัลเลย์ พวกเขาเป็นส่วนสำคัญของการเกษตรเช่นที่พวกเขาถูกนำมาใช้สำหรับการจัดเก็บอาหารโดยเฉพาะอย่างยิ่งธัญพืช บางส่วนของพวกเขายังคงใช้เพื่อวัตถุประสงค์เดิมของพวกเขา ยังเห็นบ้านของจิตวิญญาณ Retreat ที่ Logarski Kot ปศุสัตว์ฮัทและโบสถ์ของพระเยซูคริสต์พระมหากษัตริย์ \n  \n  Logar วัลเลย์เป็นหนึ่งในสามหุบเขาในเขต Solcava - อีกสองคนที่จะค้นพบมี Robanov Kot และ Matkov Kot ส่วนใหญ่ของผู้อยู่อาศัยภาค Solcava อาศัยอยู่ในฟาร์มสูงภูเขาหมู่ซึ่งเป็นฟาร์มสูงสุดนอนอยู่ในสโลวีเนีย (Bukovnik, 1,327 เมตร) ปีนขึ้นเนินไปที่กระท่อมบนภูเขาและยอดหรือทะยานข้างต้น Logar ในหุบเขาเครื่องร่อน ทำให้สภาพแวดล้อมที่สวยงามนี้การตั้งค่าสำหรับการผจญภัยใหม่ของคุณ</string>
	<string name="vine">เถาเก่าแก่ที่สุดของโลก</string>
	<string name="vine_text">หัวใจของมาริบอร์เข้าพรรษาเป็นบ้านที่เถาองุ่นที่เก่าแก่ที่สุดในโลก กว่า 450 ปีมันเป็นพืชเฉพาะโม้พิพิธภัณฑ์ของตัวเอง - เก่าเถาบ้าน มาริบอร์เป็นเจ้าภาพจำนวนของเหตุการณ์ฉลองเถาเก่าเช่นการตัดแต่งกิ่งเก่าวัลย์วันเซนต์มาร์ตินและเทศกาลเถาเก่า เชื่อหรือไม่ว่าเก่าเถายังมีเพลงของตัวเองและคนในท้องถิ่นเป็นเพียงเกินไปกระตือรือร้นที่จะช่วยให้คุณสามารถได้ยินมัน \n  \n  Žametovkaหรือ Modra kavčina (Bleu de โคโลญ) ได้รับการยืนยันที่ 400 ปีมีชื่ออยู่ใน Guinness Book ของ Records เป็นเถาองุ่นที่เก่าแก่ที่สุดในโลกที่ยังคงผลิตผลไม้ เถาเก่า ๆ ได้ถูกปลูกในมาริบอร์ในตอนท้ายของยุคกลางในช่วงการรุกรานตุรกี มันเป็นสักขีพยาน - และอยู่รอด - สงครามที่โหมกระหน่ำระหว่างผู้รุกรานและกองหลังของเมืองสำหรับเก่าเถาของสภาในวันนี้ครั้งหนึ่งเคยเป็นส่วนหนึ่งของกำแพงเมือง \n  \n  ชุดออกในการเดินทางอาหารผ่านเมืองมาริบอร์และสภาพแวดล้อมของตน คุณสามารถเพลิดเพลินไปกับความหลากหลายของรสชาติŠtajerskaและทุกเส้นทางจะนำคุณไปเก่าวัลย์เฮ้าส์ \n  \n  The Old Vine เป็นพืชเฉพาะกับพิพิธภัณฑ์ของตัวเอง. - เก่าเถาบ้าน เคยเป็นส่วนหนึ่งของกำแพงเมืองบ้านวันนี้โชว์ผลงานมรดกไวน์เคารพกับโรงกลั่นเหล้าองุ่นและไวน์ชิมไวน์ระดับพรีเมียมห้องเสนอขายจากภูมิภาคไวน์มาริบอร์ และเพื่อเฉลิมฉลองเก่าเถา, มาริบอร์และบริเวณใกล้เคียงจำนวนมากโม้ถนนไวน์ที่งดงามและโรงงานผลิตไวน์ \n  \n  กับอาร์เรย์ของการทำอาหารไวน์และวัฒนธรรมอาหารเทศกาลเหตุการณ์พรีเมี่ยมนี้จะเริ่มในเดือนตุลาคมที่มีการเก็บเกี่ยวองุ่นพระราชพิธีของเถาเก่าและปิดด้วยงานเลี้ยงของเซนต์มาร์ตินในมาริบอร์, การเฉลิมฉลองวันเซนต์มาร์ตินที่ใหญ่ที่สุดใน สโลวีเนีย คุณจะได้สัมผัสกับประสบการณ์ที่ดีที่สุดที่ผลิตไวน์สโลวีเนียโดยเฉพาะอย่างยิ่งผู้ที่มาจากภูมิภาคŠtajerskaมีที่จะนำเสนอ แฟน ๆ ของอาหารรสเลิศแบบดั้งเดิมจะสามารถลิ้มลองอาหารต้นตำรับโดยเชฟท้องถิ่นและนอกจากนี้ยังมีโครงการวัฒนธรรมที่น่าตื่นเต้นที่จะรอบมันออกทั้งหมด \n  \n  เมืองใหญ่อันดับสองสโลวีเนียมาริบอร์มีความภาคภูมิใจกับเถาเก่าแก่ที่สุดในโลกซึ่งมีความเก่าแก่กว่า 400 ปี มีสามเส้นทางไวน์จากนี้เคารพไวน์“ผู้หญิง” เพื่อชนบทมาริบอร์และคุณสามารถขี่จักรยานของพวกเขา แต่ละจุดของสามเส้นทางไวน์มีการเชื่อมต่อกับต่างประเทศคุณหญิงโยฮันน์เส้นทางจากกราซไปมาริบอร์ ถ้าคุณไม่ได้เป็นหนึ่งในนักปั่นจักรยานกระตือรือร้นมากที่สุดนอกจากนี้คุณยังสามารถขี่จักรยานไฟฟ้าและขี่ไปตามถนนเหล่านี้</string>
	<string name="regions">ภูมิภาค</string>
	<string name="regions_text">ในสโลวีเนีย, หนึ่งสามารถประสบการณ์ที่แตกต่างกันสี่ของโลกในวันเดียวตั้งแต่แม้ในมุมที่ห่างไกลของประเทศที่มีเพียงประมาณสองชั่วโมงห่างจากเมืองหลวงของลูบลิยานา ในหัวใจสีเขียวของสโลวีเนียเหยียดมุมมองของคุณจากภูเขาแอลป์เพื่อความงามอันเงียบสงบของที่ราบ Pannonian ในภาคตะวันออก สโลวีเนียเมดิเตอร์เรเนียนกับเมืองชายฝั่งและสวยงาม Karst กำลังรอให้คุณค้นพบได้ในทุกความงามของ รู้สึกชีพจรที่สดใสของเมืองหลวงสำรวจความงามของธรรมชาติและวัฒนธรรมในพื้นที่โดยรอบ \n  \n  คุณสามารถรู้สึกความงามของสีเขียวสโลวีเนียในขณะที่คุณเพลิดเพลินกับมุมมองที่มีชื่อเสียงใน Lake Bled และรักของทะเลสาบ Bohinj มีโอกาสมากมายสำหรับกิจกรรมกลางแจ้งท่ามกลางความงดงามของยอดเขาและหุบเขาอัลไพน์กอด Julian Alps ใน Triglav National Park, อันยิ่งใหญ่และ Kamnik Savinja เทือกเขาแอลป์และเทือกเขา Pohorje สีเขียว หัวทั้งมาริบอร์เมืองที่มีองุ่นที่เก่าแก่ที่สุดในโลก, วันหยุดปลายทางที่มีชื่อเสียงของ Kranjska Gora ในภูมิภาคที่สวยงามของโคโรสกาหรือเยี่ยมชม Soca หุบเขาแม่น้ำ - ว่าคุณจะไปไม่มีอย่างไม่น่าเชื่อประสบการณ์ที่คุณรอคอย \n  \n  ในขณะที่เมืองเมดิเตอร์เรเนียน Piran, Izola และ Koper ผู้เข้าชมดึงดูดกับศูนย์เมืองในยุคกลางของพวกเขาเชิญPortorožพวกเขามีสถานที่ท่องเที่ยววันหยุด เครื่องเกี่ยวนวดเกลือสามารถมองเห็นได้ยากในการทำงานบน Secovlje เกลือกระทะและ Karst กับ Postojna ถ้ำŠkocjanถ้ำและถ้ำ Vilenica ภูมิใจนำเสนอโลกใต้ดินที่สวยงามมากที่สุดในโลก ภูมิภาคแห่งนี้เป็นบ้านที่ม้า Lipizzaner เกียรติ ดินแดนแห่งภูเขาเถาองุ่นที่อุดมไปด้วยโกริสกา Brda มีชื่อเสียงในการล่อลวงไวน์หอมที่มีคุณภาพสูงและคุณสามารถลิ้มรสได้ที่ฟาร์มที่ท่องเที่ยวและแหล่งผลิตไวน์ ที่มีมากมายของรสนิยมที่น่าตื่นเต้นและการผจญภัยที่ Vipava วัลเลย์ยังได้รับการแนะนำโดยที่มีชื่อเสียง Lonely Planet, การเดินทางไกด์บุ๊คยักษ์ \n  \n  ตะวันออกสโลวีเนียเป็นดินแดนแห่งความกว้างช่องเปิดและภูมิทัศน์กลิ้งกระสาลมเขย่าแล้วมีเสียงโรงงานลอยน้ำรักษาจุดพลังงานงดงามกลิ้งไร่องุ่นประเพณีที่ไม่ซ้ำกันและภาษาท้องถิ่นและที่สำคัญที่สุดคือบ้านของมันไป อบอุ่นและเป็นคนใจดี ภูมิทัศน์นี้เป็นที่อุดมไปด้วยความร้อนในสปาธรรมชาติที่จะเสริมสร้างและเติมพลังให้คุณ ค้นพบความเป็นมิตรและการต้อนรับของฟาร์มท่องเที่ยวที่คุณสามารถลิ้มรสอาหารท้องถิ่นและพักค้างคืนในกระท่อมไร่องุ่นที่มีเสน่ห์ท่ามกลางไร่องุ่น จะมีชีวิตอีกที่ผ่านมาคุณสามารถเยี่ยมชมปราสาทอันงดงามมากมาย \n  \n  ลูบลิยานาและสภาพแวดล้อมให้ผู้เข้าชมโอกาสนับไม่ถ้วนของพวกเขาจะใช้วันหยุดของพวกเขาในการสำรวจและเพลิดเพลินไปกับ เมืองหลวงสีเขียวเป็นที่รู้จักสำหรับความคิดเดิมต่างๆที่สร้างขึ้นโดยผู้ประกอบการเยาวชนนักวิจัยศิลปินนักเรียนนักศึกษาและผู้ที่ชื่นชอบของทุกสิ่งที่สวยงาม สำหรับการแบ่งช่วงสั้น ๆ จากเมืองไปในหนึ่งในหลายวันเดินทางเช่นลูบลิยานามีการเข้าถึงอย่างรวดเร็วไปยังสถานที่ที่อยู่ใกล้เคียงหลาย คุณสามารถเข้าสู่อาณาจักรของหมีสีน้ำตาลในป่าของภูมิภาคKočevskoที่เรียนรู้เกี่ยวกับประเพณีของคนเลี้ยงหรือเยี่ยมชมเสน่ห์เมืองประวัติศาสตร์จารึกไว้เป็นยูเนสโกมรดกโลก</string>
	<string name="active">วันหยุดที่ใช้งานอยู่</string>
	<string name="active_text">ปีนขึ้นไปประชุมสุดยอด โดยการเดินเท้าหรือขี่จักรยาน เพลิดเพลินไปกับการเล่นสกีที่น่ารักกับลูก ๆ ของคุณ รู้สึกตื่นเต้น ความสดสูดดม ในช่วงกลางของป่าสีเขียวบนม้าติดกับน้ำบนสนามกอล์ฟ เข้าสู่โลกของการผจญภัยที่ใช้งานอยู่ \n  \n  ใช้จ่ายวันหยุดของคุณในใจกลางของภูเขาสโลวีเนีย เดินผ่านแบบไดนามิกและธรรมชาติแตะต้อง 10,000 กิโลเมตรทำเครื่องหมายและการจัดเส้นทางเดินป่า คุณสามารถเลือกจาก 175 กระท่อมบนภูเขาหรือใช้จ่ายคืนในโรงแรมและค่ายสำหรับนักเดินทางไกล ไปเดินป่าและสูดดมความสดของภูเขา \n  \n  ไดนามิกภูมิทัศน์ของสโลวีเนียที่มีความงามตามธรรมชาติของพวกเขานับไม่ถ้วนที่เหมาะสำหรับวันหยุดที่ขี่จักรยาน ที่นี่คุณแน่ใจว่าจะหาเส้นทางที่เหมาะสมสำหรับคุณเพื่อนของคุณและครอบครัวของคุณ เนื่องจากอิทธิพลของภูมิอากาศแบบเมดิเตอร์เรเนียนที่คุณสามารถไปขี่จักรยานในสโลวีเนียเกือบตลอดทั้งปี \n  \n  สโลวีเนียที่อุดมไปด้วยแหล่งน้ำธรรมชาติซึ่งเกือบจะเรียกร้องให้มีการจัดกิจกรรมในหรือใกล้น้ำ รีเฟรชตัวเองด้วยการว่ายน้ำในทะเลทะเลสาบแม่น้ำหรือในสระว่ายน้ำ เรือใบและท่องในน้ำและปล่อยให้ลมม้วนผมของคุณ เพลิดเพลินกับยืนขึ้นพายกินนอนหรือแถวเรือในน้ำทะเลใส คุณรู้สึกวิ่งตื่นเต้น? ประสบการณ์ล่องแก่งเรือคายัคหรือแคนูและค้นพบความงามของช่องเขาแคบ เพื่อการผ่อนคลายไปตกปลาหรือช้าลงแพแม่น้ำสโลวีเนีย \n  \n  คุณชอบมีประสบการณ์พิเศษหรือไม่? เมื่อเปรมปรีดิ์วิญญาณของคุณและปอนด์หัวใจของคุณ ลองดูที่สโลวีเนียจากมุมมองที่แตกต่างกัน ดูภูมิทัศน์จากอากาศได้ยินเสียงน้ำวิ่งรู้สึกตึงเครียดตื่นเต้น นี่คือประสบการณ์ที่จะเปลี่ยนวันหยุดของคุณให้เป็นชีวิตเหตุการณ์ที่น่าจดจำ \n  \n  สนามกอล์ฟสโลวีเนียอยู่ในหมู่ที่สวยที่สุดในยุโรป พวกเขาจะตั้งอยู่ในภูมิประเทศโดยทั่วไปบนขอบของ Pannonian ธรรมดาในหมู่ไร่องุ่นและเนินเขาด้านล่างยอดอัลไพน์และในภูมิทัศน์ที่งดงาม Karst เนื่องจากระยะทางสั้น ๆ ภายในสโลวีเนีย, คุณสามารถเข้าถึงมากที่สุดของไม้กอล์ฟจากลูบลิยานาภายในหนึ่งชั่วโมง \n  \n  ขี่ม้าและการขี่ม้าในสโลวีเนียมีขอบคุณประเพณีศตวรรษเก่าไป Lipica สตั๊ดฟาร์ม, แหล่งกำเนิดของโลกที่มีชื่อเสียงม้า Lipizzaner ศูนย์ขี่ม้าหลายฟาร์มที่ท่องเที่ยวและทุ่งให้คุณสัมผัสของสโลวีเนียในอานที่ \n  \n  เมื่อเกล็ดหิมะเต้นรำในท้องฟ้าและสร้างภูมิทัศน์ในช่วงฤดูหนาวที่ยอดเยี่ยมก็เป็นเวลาที่จะมีความสนุกสนานบนหิมะ นอกเหนือไปจากสกีบำรุงรักษาอย่างดีหลายกิจกรรมฤดูหนาวอื่น ๆ รอคุณอยู่ในสโลวีเนีย เข้าสู่โลกของการผจญภัยที่น่าจดจำบนหิมะและน้ำแข็ง</string>
	<string name="biking">ขี่จักรยาน</string>
	<string name="biking_text">สำรวจสโลวีเนียโดยจักรยาน ภูมิทัศน์แบบไดนามิกของสโลวีเนียที่มีความงามตามธรรมชาติของพวกเขานับไม่ถ้วนที่เหมาะสำหรับวันหยุดที่ขี่จักรยาน \n  \n  ที่นี่คุณแน่ใจว่าจะหาเส้นทางที่เหมาะสมสำหรับคุณเพื่อนของคุณและครอบครัวของคุณ เนื่องจากอิทธิพลของภูมิอากาศแบบเมดิเตอร์เรเนียนที่คุณสามารถไปขี่จักรยานในสโลวีเนียเกือบตลอดทั้งปี \n  \n  Hop บนจักรยานและนั่งตามเส้นทางผ่านป่าที่ครอบคลุมมากที่สุดของสโลวีเนียให้ขึ้นที่ราบสูงที่งดงามในภาคกลางของสโลวีเนียและเพลิดเพลินกับการนั่งผ่านเนินเขาภูมิทัศน์ นอกจากนี้คุณยังสามารถสำรวจถนนในเมืองและสี่เหลี่ยมด้วยจักรยาน</string>
	<string name="bohinj">ทะเลสาบ Bohinj</string>
	<string name="bohinj_text">ทะเลสาบธรรมชาติที่ใหญ่ที่สุดในสโลวีเนียมีโอกาสไม่มีที่สิ้นสุดสำหรับกิจกรรมกลางแจ้ง \n  \n 
ทะเลสาบ Bohinj ตั้งอยู่ในหุบเขาน้ำแข็งและมันประกอบด้วยเกือบ 100 ล้านลูกบาศก์เมตรน้ำ - ตาม Bohinj ตลกเก่า: ไม่เกินถังถ้ามันเป็นขนาดใหญ่เพียงพอ ชันลดหลั่นลุ่มน้ำทะเลสาบค่อนข้างมีรูปร่างได้อย่างราบรื่นและไม่มีพื้นที่ตื้น ในช่วงฤดูร้อนอุณหภูมิของน้ำที่เพิ่มขึ้นถึง 22 ° C; ในช่วงฤดูหนาวทะเลสาบค้างบางครั้ง ระดับน้ำเพิ่มขึ้น 2-3 เมตรหลังจากที่ฝนตกหนัก \n  \n  น้ำทะเลสาบมีการเรียกคืนสามครั้งต่อปี สาขาหลักคือ Savica และ distributary หลักคือซาวา Bohinjka มากกว่าหนึ่งในสามของน้ำที่ไหลลงสู่ทะเลสาบจาก Karst น้ำพุภายใต้พื้นผิวทะเลสาบตามแนวชายฝั่งทางตอนเหนือ ในช่วงฝนตกหนักน้ำ Karst พรั่งพรูออกมาเป็นฤดูใบไม้ผลิ Govic บนเนินเขาPršivec \n  \n  ทะเลสาบ Bohinj เหมาะสำหรับกิจกรรมทางน้ำตลอดทั้งปี - จากการว่ายน้ำ, ขี่เรือลมท่องเรือคายัคหรือแคนูตกปลาและดำน้ำในเดือนที่อากาศอบอุ่นไป (บางครั้ง) สเก็ตน้ำแข็งแม้กระทั่งในช่วงฤดูหนาว นักท่องเที่ยวยังสามารถนั่งเรือท่องเที่ยวที่ยอดเยี่ยมหรือเพียงแค่ไปเดินเล่นผ่อนคลายตามชายฝั่ง ถ้าน้ำแข็งระบุเป็นตัวเลือกโปรดทราบว่าคุณสามารถเล่นสเก็ตและเดินบนน้ำแข็งที่ความรับผิดชอบของคุณเอง เราขอแนะนำให้คุณจะต้องระมัดระวังมาก!</string>
	<string name="spa">สปาแบ่งน้ำและความสนุกสนาน</string>
	<string name="spa_text">สปาสโลวีเนียมีความอุดมสมบูรณ์ของพื้นที่น้ำกลางแจ้งและในร่มสำหรับการว่ายน้ำในทุกฤดูกาล นอกจากนี้พวกเขายังมีบริการนวดและการรักษาสระว่ายน้ำและสวนน้ำที่น่าสนใจมากกับภาพนิ่ง ความบันเทิงสำหรับเด็กนอกจากนี้ยังมี \n  \n  ทั้งหมดรีสอร์ทสุขภาพความร้อนในสโลวีเนียมีสระว่ายน้ำที่ทันสมัยด้วยน้ำระบายความร้อนหรือน้ำทะเลร้อนที่มีอุณหภูมิที่น่ารื่นรมย์ต่างๆ สระว่ายน้ำเหล่านี้มีพื้นที่สำหรับการนวดด้วยพลังน้ำวนและองค์ประกอบอื่น ๆ ผ่อนคลาย บางรีสอร์ทสุขภาพยังมีสระว่ายน้ำขนาดโอลิมปิก \n  \n  สปาที่มีขนาดใหญ่สวนน้ำกลางแจ้งที่มีปล่องอย่างรวดเร็วน้ำแม่น้ำช้าพื้นที่การท่องและความกล้าหาญภาพนิ่งอุทธรณ์ไปยังผู้ที่รักการผจญภัยทางน้ำ ในหมู่พวกเขาเป็นสไลด์น้ำครั้งแรกกับวง 360 องศา \n  \n  ถ้าคุณไปที่สระว่ายน้ำคุณสามารถเพลิดเพลินกับการออกกำลังกายกลุ่มกับอาจารย์ผู้สอนซึ่งจะช่วยให้คุณมีช่วงเวลาของความสนุกและดูแลสุขภาพของคุณ ชนิดต่างๆของแอโรบิกในน้ำและรูปแบบอื่น ๆ ของการออกกำลังกายเพิ่มการไหลเวียนของคุณช่วยให้คุณหายใจออกที่ดีขึ้นและเสริมสร้างกล้ามเนื้อทางเดินหายใจของคุณ และพวกเขากำลังสนุก \n  \n  นอกจากสระว่ายน้ำสปาสโลวีเนียยังให้การอาบแดดยน้ำกลางแจ้ง, อาหารและเครื่องดื่มหลายพื้นที่ สปาบางคนยังมีระเบียงอาบแดดสำหรับ nudists ในช่วงฤดูร้อนโดยเฉพาะอย่างยิ่งมีการผจญภัยแนวมากมายสำหรับเด็ก สปา \n  \n  ส่วนใหญ่สโลวีเนียมีสระว่ายน้ำเล็กสำหรับเด็กเล็กและสระว่ายน้ำสำหรับเด็กที่น่ารัก ความบันเทิงสำหรับเด็กที่เป็นมิตรที่เต็มไปด้วยการผจญภัยและเรื่องราวเกี่ยวกับท้องถิ่นและอื่น ๆ ที่รู้จักกันดีวีรบุรุษ พบคนแคระและเอลฟ์โจรสลัดและอินเดีย! บริการนวดสำหรับเด็กและเด็กนอกจากนี้ยังมี</string>
	<string name="Otras_apps">ปพลิเคชันอื่น ๆ</string>
	<string name="Acerca">เกี่ยวกับ</string>
	<string name="Rate">ประเมินค่า</string>
	<string name="about">เกี่ยวกับ</string>
	<string name="subject1">มีลักษณะที่ app นี้!</string>
	<string name="textoabout">แนวคิดโดย Mymma Soto \n  พัฒนาโดย APlanetBit \n  ไอคอนจากไอคอนที่ดิน \n  http://www.icons-land.com</string>
	<string name="version">รุ่น</string>
	<string name="extra_text1">โปรแกรมนี้จะเป็นประโยชน์อย่างมาก! \n  ทดลองใช้มัน! \n  https://play.google.com/store/apps/details?id=</string>
	<string name="mensaje_cookies">"ตาม Directive 2002/58 / EC ของรัฐสภายุโรปและคณะมนตรีมันจะได้รับแจ้งว่านี้ระบุอุปกรณ์เว็บไซต์ที่ใช้ในการกำหนดเนื้อหาและโฆษณาในการสั่งซื้อเพื่อให้คุณลักษณะสื่อสังคมและการวิเคราะห์การจราจร. เรายังมีการแบ่งตัวบ่งชี้เหล่านี้และ ข้อมูลอื่น ๆ บนอุปกรณ์ของคุณกับคู่ค้าของเราสื่อสังคม, การโฆษณาและการวิเคราะห์เว็บ. รายละเอียดเพิ่มเติมเกี่ยว http://lagatera.dynu.net "</string>
	<string name="map_of_slovenia">แผนที่</string>
	<string name="vocabulario">คำศัพท์</string>
	<string name="slovenia">สโลวีเนีย</string>
</resources>