<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> 
<resources>
	<string name="app_name">Vizitoni Sllovenia HD</string>
	<string name="toast_tts_inicializado">motor Text-To-Speech ka nisur</string>
	<string name="toast_tts_error">Gabim gjatë fillimin Text-to-Speech motor</string>
	<string name="toast_redir">Përcjellin në Google Luaj për të instaluar tekst për motor Speech</string>
	<string name="toast_set_language">Vendosja e gjuhës TTS në sllovenisht</string>
	<string name="hola">Zdravo -- Përshëndetje</string>
	<string name="di_hola">sdravo</string>
	<string name="adios">Zbogom -- lamtumirë</string>
	<string name="di_adios">Sbogom</string>
	<string name="buenosdias">Dobro jutro -- Miremengjes</string>
	<string name="di_buenosdias">Dobro jutro</string>
	<string name="buenas_tardes">Dober večer -- Mirembrema</string>
	<string name="di_buenas_tardes">Dober večer</string>
	<string name="buenas_noches">Lahko noč -- Naten e mire</string>
	<string name="di_buenas_noches">Lahko noč</string>
	<string name="hasta_luego">Se vidimo kasneje -- Shihemi me vone</string>
	<string name="di_hasta_luego">Se vidimo kasneje</string>
	<string name="hasta_manana">Se vidiva jutri -- Shihemi nesër</string>
	<string name="di_hasta_manana">Se vidiva jutri</string>
	<string name="quetal">Kako ste? -- Si jeni?</string>
	<string name="di_quetal">Kako ste?</string>
	<string name="bien_gracias">Počutim se dobro -- Unë jam ndjenjë e mirë</string>
	<string name="di_bien_gracias">počutim se dobro</string>
	<string name="buen_provecho">Dober tek -- ju befte mire</string>
	<string name="di_buen_provecho">dober tek</string>
	<string name="me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš? -- A mund te me ndihmosh?</string>
	<string name="di_me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš?</string>
	<string name="cuanto_cuesta">Koliko je to? -- Sa kushton?</string>
	<string name="di_cuanto_cuesta">Koliko je to?</string>
	<string name="no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan -- Unë nuk flas Sloveninan</string>
	<string name="di_no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan</string>
	<string name="necesito_un_medico">Rabim zdravnika -- kam nevoje per nje doktor</string>
	<string name="di_necesito_un_medico">rabim zdravnika</string>
	<string name="soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije -- Unë nuk jam nga Sllovenia</string>
	<string name="di_soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije</string>
	<string name="de_donde_eres">Kje si? -- Nga jeni?</string>
	<string name="di_de_donde_eres">chi si?</string>
	<string name="me_llamo_paul">Moje ime je Peter -- Emri im është Peter</string>
	<string name="di_me_llamo_paul">Moje ime je Peter</string>
	<string name="como_se_llama">Kaj ti je ime? -- Si e ke emrin?</string>
	<string name="di_como_se_llama">Kaj ti je ime?</string>
	<string name="arriba">Navzgor -- lart</string>
	<string name="di_arriba">navzgor</string>
	<string name="abajo">Navzdol -- poshtë</string>
	<string name="di_abajo">navzdol</string>
	<string name="izquierda">Levi -- Left</string>
	<string name="di_izquierda">Levi</string>
	<string name="derecha">Prav -- e drejtë</string>
	<string name="di_derecha">Prav</string>
	<string name="centro">Bližnji -- mes</string>
	<string name="di_centro">Bližnji</string>
	<string name="delante">Spredaj -- front</string>
	<string name="di_delante">spredaj</string>
	<string name="detras">Nazaj -- prapa</string>
	<string name="di_detras">Nazaj</string>
	<string name="encima">Več kot -- mbi</string>
	<string name="di_encima">Več kot</string>
	<string name="debajo">Spodaj -- nën</string>
	<string name="di_debajo">Spodaj</string>
	<string name="lo_siento">Žal -- Më vjen keq</string>
	<string name="di_lo_siento">Žal</string>
	<string name="por_favor">Prosimo -- ju lutem</string>
	<string name="di_por_favor">Prosimo</string>
	<string name="gracias">Hvala vam -- Faleminderit</string>
	<string name="di_gracias">Uala vam</string>
	<string name="de_nada">Ni za kaj -- Je i mirepritur</string>
	<string name="di_de_nada">Ni za kaj</string>
	<string name="muchas_gracias">Najlepša hvala -- Faleminderit shumë</string>
	<string name="di_muchas_gracias">Najlepša uala</string>
	<string name="no_gracias">Ne, hvala -- Jo faleminderit</string>
	<string name="di_no_gracias">Ne, uala</string>
	<string name="encantado">Lepo te je bilo srečati -- Gëzohem që u njohëm</string>
	<string name="di_encantado">Lepo te je bilo srečati</string>
	<string name="esta_bien">To je v redu -- Kjo është në rregull</string>
	<string name="di_esta_bien">To je v redu</string>
	<string name="un_cafe">Ena kava, prosim -- Një kafe, ju lutem</string>
	<string name="di_un_cafe">Ena kava, prosim</string>
	<string name="una_cerveza">Eno pivo prosim -- Nje birre te lutem</string>
	<string name="di_una_cerveza">Eno pivo prosim</string>
	<string name="el_bano">Kje je stranišče? -- Ku është tualeti?</string>
	<string name="di_el_bano">Chi je stranišče?</string>
	<string name="la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim? -- A mund të më jepni menu, ju lutem?</string>
	<string name="di_la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim?</string>
	<string name="una_tortilla">Ena omleta, prosim -- Një Omelette, ju lutem</string>
	<string name="di_una_tortilla">Ena omleta, prosim</string>
	<string name="una_paella">Nekateri Golaz prosim -- Disa Golaž ju lutem</string>
	<string name="di_una_paella">Nekateri Golaz prosim</string>
	<string name="la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim? -- A mund të më sjellë faturën, ju lutem?</string>
	<string name="di_la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim?</string>
	<string name="desayuno">Zajtrk -- mëngjes</string>
	<string name="di_desayuno">zajtrk</string>
	<string name="comida">Kosilo -- drekë</string>
	<string name="di_comida">Kosilo</string>
	<string name="cena">Večerja -- darkë</string>
	<string name="di_cena">večerja</string>
	<string name="cuchara">Spoon -- Spoon</string>
	<string name="di_cuchara">Slico</string>
	<string name="tenedor">Vilice -- pirun</string>
	<string name="di_tenedor">vilice</string>
	<string name="cuchillo">Nož -- thikë</string>
	<string name="di_cuchillo">nož</string>
	<string name="pan">Kruh -- bukë</string>
	<string name="di_pan">kruh</string>
	<string name="vaso">Steklo -- gotë</string>
	<string name="di_vaso">steklo</string>
	<string name="agua">Voda -- ujë</string>
	<string name="di_agua">voda</string>
	<string name="servilleta">Prtiček -- pecetë</string>
	<string name="di_servilleta">prtiček</string>
	<string name="camarero">Natakar -- kamerier</string>
	<string name="di_camarero">Natakar</string>
	<string name="me_gusta">Všeč mi je -- më pëlqen</string>
	<string name="di_me_gusta">všeč mi je</string>
	<string name="si">Da -- po</string>
	<string name="di_si">Da</string>
	<string name="no">Ne -- jo</string>
	<string name="di_no">Ne</string>
	<string name="es_posible">Lahko bi bilo -- Mund te jete</string>
	<string name="di_es_posible">Lahko bi bilo</string>
	<string name="nunca">Nikoli -- kurrë</string>
	<string name="di_nunca">Nikoli</string>
	<string name="siempre">Nenehno -- gjithmonë</string>
	<string name="di_siempre">Nenehno</string>
	<string name="a_veces">Včasih -- Ndonjehere</string>
	<string name="di_a_veces">včasih</string>
	<string name="hoy">Danes -- sot</string>
	<string name="di_hoy">danes</string>
	<string name="ayer">Včeraj -- Dje</string>
	<string name="di_ayer">včeraj</string>
	<string name="manana">Jutri -- nesër</string>
	<string name="di_manana">jutri</string>
	<string name="coche">Avto -- makinë</string>
	<string name="di_coche">avto</string>
	<string name="avion">Letalo -- Aeroplan</string>
	<string name="di_avion">Letalo</string>
	<string name="tren">Vlak -- tren</string>
	<string name="di_tren">vlak</string>
	<string name="autobus">Avtobus -- autobus</string>
	<string name="di_autobus">Avtobus</string>
	<string name="bicicleta">Koles -- biçikletë</string>
	<string name="di_bicicleta">koles</string>
	<string name="hotel">Hotel -- hotel</string>
	<string name="di_hotel">Hotel</string>
	<string name="habitacion">Soba -- dhomë</string>
	<string name="di_habitacion">soba</string>
	<string name="habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo -- Unë kam rezervuar një dhomë</string>
	<string name="di_habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo</string>
	<string name="hasta_pronto">Se vidiva kmalu! -- Shihemi se shpejti!</string>
	<string name="di_hasta_pronto">Se vidiva kmalu!</string>
	<string name="Salir">dalje</string>
	<string name="basic_data">Të dhënat themelore</string>
	<string name="basic_data_text">"Të dhënat bazë \n  Sipërfaqja e tokës \n  20.273 km katrore, nga të cilat 66% pyllëzuar fushat, 28% e zonave bujqësore dhe 3% ndërtuar-up zonat \n  \n Population \n 2.06m (1 janar 2015, Republika e Zyrës së Statistikave Slloveni)\n  e qendrave nmain urbane \n Population në \n 000 (1 janar 2015, Republika e Zyrës së Statistikave Slloveni) \n Ljubljana (kapitali): 287,2 \n Maribor: 112,3 \n Kranj: 55.9 \n Celje: 48.8 \n Climate \n Mediterranean në bregdet, në brendësi kontinentale \n Weather në Lubjanë (lartësia 295 metra) \n Hottest muaj: korrik 21 ° C, muajin më të ftohtë: janar, -1 ° C (maksimale mesatare ditore dhe minimum), muaj driest: janar dhe shkurt, 75 mm reshje mesatare; month wettest: qershor 183 mm mesatare e reshjeve \n Language \n Slovene \n Weights dhe masat\n  sistemit nMetric \n Currency \n  euro (€), i cili zëvendësoi Tolar sllovene (SIT) më 1 janar 2007 në një kurs këmbimi fiks të SIT239.64: € 1 \n Time\n  ora Asnjë përpara GMT, dy orë përpara në verë \n Fiscal vit \n Calendar vit \n Public pushimet\n  1st nJanuary (Dita e Vitit të Ri ), 8 shkurt (Dita Prešeren), 16-17 prill (Dita e Pashkëve dhe Pashkët), 27 prill (Uprising për ditën profesion), 01-02 maj (Dita e Punës), 25 qershor (Dita Kombëtare), 15 gusht ( supozimi i Marisë), 31 tetor (Dita e Reformacionit), 1 nëntor (Dita e Përkujtimit), 25 dhjetor (Dita e Krishtlindjeve), 26 dhjetor (e Pavarësisë dhe të unitetit kombëtar Ditën \n  "</string>
	<string name="arrival">Si të arrijë</string>
	<string name="arrival_text">"Easy Access \n Slovenia është e vendosur në Evropën Qendrore dhe kufijtë Itali, Austri, Hungari dhe Kroaci. Kjo është vetëm një makinë disa orë larg nga Venecia apo Vjena. Sllovenia është lehtë i kapshëm nga të gjitha vendet fqinje, pasi ka rrugë të mirë dhe lidhjet hekurudhore , me fluturime të përditshme nga shumë qytete evropiane. që nga ajo është një vend bregdetar, ju mund të merrni edhe në Slloveni nga deti. \n  \n Duke Car \n Most nga makinat hyjnë Sllovenia nga autostrada, e cila është edhe mënyra më e lehtë për të udhëtuar rreth vend. është e lehtë për të udhëtuar në rrugët sllovene me makinë, pasi që ata janë mirë dhe në mënyrë të qartë me tabela. edhe pse disa rrugët lokale janë të ngushta dhe gjarpëruese, një makinë përgjatë tyre është gjithsesi e këndshme dhe të ndryshme. për ngarje në autostrada, ajo është e detyrueshme për ju të ketë një skicë në libra. \n  \n Duke Air \n Në shtesë për fluturime të përditshme në shumë qytete evropiane, ka dy ofruesit e fluturimit me kosto të ulët fluturues nga kryesore aeroporti sllovene ndërkombëtar Jože Pučnik Lubjanës. Ata janë EasyJet dhe Wizz Air, fluturimit në Londër dhe Brukseli. Shumica fluturime në Ljubljanë janë bërë nga vetëm ajrore sllovene Adria Airways. Ju gjithashtu mund të fluturojnë në një nga aeroportet e huaja në afërsi, dhe qasje Sllovenia nga atje me autobus, tren apo makinë me qira. \n  \n Duke Bus \n Buses drejtuar në Slloveni nga shumë qytete evropiane. Në Slloveni, ju gjithashtu mund të merrni në shumicën e qyteteve dhe fshat me autobus. Në qoftë se ata të drejtuar përgjatë rrugëve lokale, shoferët mund të ndaluar në një stacion autobusi në çdo vendbanim. Ju mund të blej një biletë autobusi direkt nga shoferi i autobusit, ndërsa në autobus i madh ndalon ju gjithashtu mund të blej një biletë autobusi për një datë të caktuar. \n  \n Duke tren \n Trains në Slloveni drejtuar çdo ditë nga shumë qytete evropiane. Nëse udhëtojnë me tren, ajo është gjithashtu e mundur për të hipur në një makinë të fjetur. Nuk janë vetëm trenat e Hekurudhave sllovene running rreth Sllovenisë, me të gjitha oraret dhe listat e çmimeve të publikuara në faqet e internetit. Ju mund të blej një biletë në çdo stacion hekurudhor, si dhe në tren. Trenat sllovene rrinë në oraret. \n  \n Duke Boat ose Sailboat \n from maj deri në tetor, ka rides të shpeshta të energjisë anije me shpejtësi të lartë nga Venecia, Trieste, Poreč dhe Rovinj. Herë pas here, anijeve të mëdha turistike të arrijnë në Koper. Në qoftë se ju mbërrini me anije tuaj, ju duhet të dini se kalimet kufitare ndërkombëtare janë vetëm në Koper dhe Piran, dhe nga maji deri në tetor në Izola si. Në Izola, Koper dhe Portorozh, ka marina moderne në dispozicion për ankorim. Në disa vende në bregdetin slloven, ju mund të marrësh me qira një varkë me vela. \n  \n Duke Bicycle \n Naturally, ju gjithashtu mund të merrni në Slloveni me biçikletë, qoftë duke hipur e rrugëve, ose duke marrë një tren. Me biçikletë, ju mund të përzënë në të gjitha rrugët në Slloveni. Të vetmet përjashtime janë expressways dhe autostrada. Ajo është gjithashtu e ndaluar të ngasin biçikletën tuaj përgjatë shtigje pyjore dhe malore. \n  "</string>
	<string name="climate">klimë</string>
	<string name="climate_text">"Klima \n  Klima e Sllovenisë mund të përshkruhet si klimë tipike evropiane kontinentale e ndikuar me të ngrohtë, verë të thatë dhe dimër mjaft të ftohtë, ndërsa zonat bregdetare dhe Ultësira në jug të ketë një klimë mesdhetare ndikuar. Janari është muaji më i ftohtë me ditën temperaturat zakonisht rreth zero në veri, por në disa raste muajve të dimrit mund të jetë shumë i ftohtë me temperatura shumë nën zero dhe të fortë, erërat e ftohta verilindja, i quajtur Bora, veçanërisht në rajonet malore, ku moti është ndikuar fuqimisht nga afër Alpet. borë e madhe apo edhe stuhitë janë gjithashtu të mundshme në disa ditë atje, numri vjetor mesatar i ditëve me borë është më pak se 40 në rajonet e ulët të tokës dhe deri në 120 ditë në rajonet malore të Sllovenisë në zonat bregdetare të gjatë të qëndrueshme. periudhat e acar dhe borë janë mjaft të rrallë për shkak të ndikimit të temperaturave të ngrohta të ujit të detit mesdhe. \n  \n Në verës temperaturat ditën arrijnë 20-25 ° C, por somet IMES mjaft të larta, 30 ° C ose më shumë. Në shumicën e kohës është moti i thatë me magjitë me diell, edhe pse stuhitë nganjëherë të rënda mund të ndodhë në fund të ditës, sidomos në rajonet malore. Korriku është muaji më i ngrohtë me një temperaturë mesatare prej 22 ° C. Vjetore Reshjet varion nga 400 mm në zonat jugore fushore, dhe deri në 1000 mm në rajonet malore. \n  moti \n  është e mirë May-shtator, kur ditët janë të ngrohta dhe netët janë të ftohtë, edhe pse bie shi më shumë në pranverë se në verë. Vjeshtë dhe dimër janë zakonisht pak i ftohtë dhe i lagësht, dhe shpesh i errët në rajonet malore \n  \n Required veshje:. Pambuku \n Lightweight dhe linens gjatë muajve të verës; ngrohta të mesme-pesha të rëndësishmëve dhe veshje kundër shiut gjatë dimrit. Një triko mund të jenë të nevojshme në mbrëmje ose për trekking në male, edhe në verë \n  \n Koeppen-Geiger Klasifikimi:. \n  Klima e Slowenia mund të klasifikohen si CFB klimës; një klimë të ngrohtë temperated lagësht me muajin e ngrohta më të ulët se 22 ° C mbi mesatare dhe katër ose më shumë muaj mbi 10 ° C mbi average.The klimën e disa zonave bregdetare të Sllovenisë mund të klasifikohen si AQF klimës; një të ngrohtë temperated klimës mesdhetare me muajin më të ngrohtë mbi 22 ° C mbi kushte mesatare dhe të lagësht gjatë gjithë vitit. \n  "</string>
	<string name="attractions">Argetime turistik</string>
	<string name="attractions_text">"Ka shumë atraksione turistike që janë të bukur për t\n u parë në Slloveni si Liqeni Bled, Postojna Shpellat, Triglav Park Kombëtar, Isonzo Motorrail, Piran, Velika Planina, Logar dhe shumë të tjerë \n  \n  Ju mund të gëzojnë Slloveninë në çdo muaj të vitit dhe ju mund të bëni shumë lloje të turizmit në të tilla një country.There vogël janë aktivitete të tilla si çiklizmit, trekking, ngjitje, pushime aktive, Spas dhe vendpushimet, shpella, natyra, ushqim dhe verë, kultura, pazar, fun familjes, kazinove , dhe kështu me radhë \n  \n  kontrolloni butonat e mëposhtme. "</string>
	<string name="bled">Lake Bled</string>
	<string name="bled_text">"Lake Bled \n  (slloven: Blejsko Jezero, Gjermanisht: Bleder See, Veldeser See). Është një liqen në Alpet Julian të rajonit Epërme Carniolan të Sllovenisë veriperëndimore, ku ajo adjoins qytetin e Bled\n  zonë nThe është një destinacion turistik . liqeni është 35 km (22 mi) nga Aeroporti Ndërkombëtar i Lubjanës dhe 55 km (34 mi) nga kryeqyteti, Lubjanë. "</string>
	<string name="postoina">Postoina Caves</string>
	<string name="postoina_text">"Postojna Cave \n  (slloven: jama Postojnska, Gjermanisht: Adelsberger Grotte, Italian: Grotte di Postumia). Është një sistem shpellë të gjatë karst 24.340 m në afërsi të Postojna, Sllovenia jugperëndimore\n  lajthi Është sistemi i dytë më i gjatë shpellë në vend (në vijim Sistemi Migovec) [si dhe një nga faqet e saj të lartë të turizmit. shpellat janë të krijuar nga lumi Pivka. "</string>
	<string name="triglav">Triglav</string>
	<string name="triglav_text">"Triglav Park Kombëtar (TNP) \n  (slloven: Triglavski park Narodni) është vetëm Parku Kombëtar në Slloveni Ajo është themeluar në formën e saj moderne në vitin 1981 dhe është e vendosur në pjesën veriperëndimore të vendit, përkatësisht në pjesën juglindore të. . Alpine masiv \n Mount Triglav, maja më e lartë e Alpeve Julian, qëndron pothuajse në mes të parkut kombëtar nga ajo luginat shtrirë rrezore, furnizimin me ujë për të dy sistemeve të mëdha të lumenjve me burimet e tyre në Alpet Julian:. SOCA dhe Sava, rrjedhin në Detin Adriatik dhe të Zi, përkatësisht "</string>
	<string name="isonzo">Isonzo</string>
	<string name="isonzo_text">"The SOCA (shqiptohet [soːtʃa] në Sllovenisht) ose Isonzo (shqiptohet [izontso] në italisht) (Emra të tjerë Friulian: Lusinç, Gjermanisht: Sontig, latinisht: Aesontius ose Isontius) është një 138-kilometra (86 mi) lumit të gjatë që rrjedh nëpër Slloveni perëndimore (96 kilometra ose 60 milje) dhe verilindore Itali (43 kilometra ose 27 milje).\n  lumit Nan Alpine në karakter, qëndron e saj burim në Luginën Trenta në Alpet Julian në Slloveni veriperëndimore, në një lartësi prej 876 metra (2874 ft). [3] lumi shkon kaluara qytetet e Bovec, Kobarid, Tolmin, Kanal ob Soci, Nova Gorica (ku ajo përshkohet nga Ura Solkan), dhe Gorizia, hyjnë në detin Adriatik në afërsi të qytetit të Monfalcone. Ajo ka një regjim dëbore-shiu në kursin e saj të sipërme dhe shiu-dëbore në kursin e saj më të ulët. \n Prior të Luftës së Parë Botërore, pjesa lumi formuar e kufirit ndërmjet Mbretërisë së Italisë dhe Perandorisë Austro-hungareze. [citim i duhur] Gjatë Luftës së Parë Botërore, ajo ishte skena e luftimeve të hidhur mes dy vendeve, culminat ing në Betejën e Caporetto në vitin 1917 "</string>
	<string name="motorail">Motorail</string>
	<string name="motorail_text">"Trena Motorail veprojnë në linjën ndërmjet Bohinjska Bistrica, Podbrdo dhe Most na Soci, dhe të drejtuar përmes tunelit më të gjatë sllovene hekurudhor \n \n  kurrë nuk donte të shkonte në një udhëtim të gjatë me makinë pa pasur nevojë për të përzënë në distancë? Pastaj provoni shërbimin motorail , e cila mbart makinën tuaj, ndërsa ju relaksoheni dhe të gëzojnë udhëtim tren. \n  trena Motorail operojnë në linjën ndërmjet Bohinjska Bistrica, Podbrdo dhe Most na Soci, dhe të drejtuar përmes tunelit më të gjatë sllovene hekurudhor, tunelit Bohinj, lidh Upper Carniola në në veri të Sllovenisë me bregdetin bregdetit në trenat e South West. Motorail mund të mbajnë makina, furgona, kamioncina, dhe fushues furgonë të cilat nuk tejkalojnë 3m në lartësi dhe 2.4 në gjerësi. "</string>
	<string name="piran">Piran</string>
	<string name="piran_text">Qyteti më i bukur në bregdetin slloven u rrit me ndihmën e kripës. pans Kripa Piran, ku klasit botëror fleur de sel (lule e kripës) është prodhuar ende sot duke përdorur metoda të vjetra, ishin arsyeja pse piktoresk Mesdheut mur qytet, me kishën e saj me një pamje dhe atraksione kulturore, lulëzoi. \n  \n  Qytetin e Vjetër port me mbeturinat e një mur mesjetar është e mbrojtur si monument kulturor dhe historik. Rrugët e ngushta me shtëpitë e ndërtuara afër zbritur nga mali dhe kishën e saj në sheshin qendror në bregdetin vetëm të theksoj karakterin e saj mesdhetare. Ky qytet bregdetar kësaj bote, e cila zhvillohet nën ndikimin e Venecias, është konsideruar të jetë një nga qytetet më autentike dhe më fotozhenik në bregdetin e Adriatikut. Përveç arkitekturës, Muzeu Detar, një akuariumi dhe atraksione të tjera, vizitorët mblidhen në këtë qytet për të shijuar ngjarjet, ofertat kuzhinës, dhe karakteristika të veçanta pranë natyrore. \n  \n  Piran është një nga qytetet piktoreske mesjetare të Sllovenisë. Dashamirët e mureve mbrojtëse dhe karakteristika të tjera arkitektonike dhe kulturore nga kohë të shkuar mund të udhëtojnë në Slloveni për një javë, duke shkuar nga një qytet historik në tjetrin, nga bregu në Lubjanë, dhe nga Alpet deri në Pannoniane Plain. \n  \n  Piran Salt Pans, i themeluar në 804, përfshinte pans kripë në fushën e marinë sotme (Lucija, Portorož), më të vogla Strunjan Salt Pans, dhe më të mëdha Secovlje Salt Pans. Fushat e të gjitha pans të ruajtura kripë tani janë parqet peizazhit. Në Peisazhi Park Strunjan, ju do të gjeni një shkëmb pabesueshme tmerrshëm mbi det, dhe në të Secovlje Salt Pans, ju mund të mësoni në lidhje me prodhimin tradicional kripë me turne udhëzuar dhe një vizitë në Muzeun e Salt-marrjes. \n  \n  Çdo gusht, Piran, një qytet që u rrit në kripë, feston festivalin kripore që ngjall kthimi i familjeve kripore nga saltpans Secovlje, ku ata do të kalojnë verat e tyre deri në të korra përfundimtar kripë. Ngjarjet kryesore të zhvillohet në Tartini Square, e cila është dedikuar për virtuoz violinë madh dhe kompozitorit Giuseppe Tartini, i lindur në Piran. Çdo verë, Festivali Tartini i muzikës së dhomës zhvillohet në qytet. Qyteti, ku piktorë të kthehen kohë dhe përsëri për të fituar frymëzim, gjithashtu ofron një numër të ngjarjeve të tjera. Ndiqni kalendarin e ngjarjeve në Piran!</string>
	<string name="velika">Velika Planina</string>
	<string name="velika_text">Fundi i pranverës është kur cowbells jashtë në Alpine kullotat e Velika Planina pllajë të fillojë kumbues, duke njoftuar ardhjen e barinjve. Kjo është një pllajë magjike me një nga vendbanimet më të mëdha të barinjve në Evropë. Dhe ju jeni të ftuar për të mësuar në lidhje me jetën interesante në një kullotë malore dhe të mostrës goodies qumështit ata do të përgatiten për ju. Shkoni për një shëtitje nëpër livadhe ose të marrë një rritje (ose biçikletë malore) në të gjithë pllajë.\n  fton n \n  Velika Planina me shumë mundësi për shëtitje dhe rritje nëpër kullota malore tregon kuriozitete natyrore dhe etnologjike që ju nuk do të duan të humbasë. Mënyra më e shpejtë për të Velika Planina është me teleferik nga Kamniška Bistrica. Nga atje, ju mund të marrë një ashensor skive në majë, ku ju do të përballën me një pamje të mrekullueshme. Ata që preferojnë një sfidë mund të ndiqni një nga footpaths mirë të shënuar në krye. Në dimër, ka një shpat skive që do të sjell në mendje një të vërtetë përrallë dimri për ju për të kujtuar, së bashku me miqtë dhe familjen. \n  \n  vendbanim barinjve s në një kullotë të përbëhet nga disa 140 kasollet. Me arkitekturën e saj karakteristike, është simbol i Velika Planina. Të kasollet janë të mbuluara me çati bërë nga herpes tradicionale bredh që arrijnë thuajse poshtë në tokë. Pllajë me të vërtetë vjen gjallë në qershor, me ardhjen e barinjve që zënë kasollet deri në shtator pasi ato priren të kullotjen e tyre kopetë. Ata janë vetëm tepër të lumtur për të ftuar vizitorët për një shije të shijshme e tyre të bërë në shtëpi qumështit, apo edhe të përgatisë drekë një bari autentike s - qumësht i thartuar dhe žganci - hikërror ose mush misri. Disa nga kasollet janë në dispozicion për vizitorët, kështu që nuk ka asnjë arsye pse ju nuk mund të kalojnë një natë ose dy si barinjtë bëjnë. \n  \n  Merrni një pushim në kishëz e Snow Merjemes dhe zbresin në shpellën e famshme Vetrnica, i cili është i arritshëm nëpërmjet një shteg të ngushtë rrethore. Në skajin perëndimor të pllajë (Zeleni Rob) ka një dritare piktoresk natyrore quajtur Luknja (vrima). Shpella Dovja Griča (që do të thotë gur i egër) është e vendosur në luginën Tiha Dolina (slloven për luginë të qetë), e cila është vetëm nëntë metra i thellë, por i njohur për shumë tregime popullore që frymëzuar. Një tjetër vend ia vlen të shihet është Preskar Muzeu ku është mbajtur trnič - një lloj të veçantë të karakteristike djathë të zonës Velika Planina. \n  \n  Në verën e vitit ju mund të vini veten deri në pllajë me drekë një bari autentike s - qumësht i thartuar dhe žganci (mush hikërror). Barinjtë do të jenë të lumtur për të ju ofrojnë djathë shtëpi dhe specialitete të tjera të qumështit, kur ju vizitoni. Pasi në pllajë ju mund të kundërsulm bateri tuaj me ushqim bariut tradicionale, të tilla si Jota (bathë dhe lakër turshi hotpot), ričet (elb merak), gulash, sallam me lakër turshi, Carniola sallam, žganci hikërror ose dumplings mbështjellë me gjizë njohur si štruklji . \n  \n  Under Velika Planina, në mes të natyrës pacenuar, ju do të zbuloni tre burimet e lumit Kamniška Bistrica. Më i njohur i tyre është burimi i saj kryesor, që ndodhet në afërsi të shtëpizë malore Dom v Kamniški Bistrici. Në burim ju do të gjeni Plecnik Manor, një shtëpizë projektuar nga arkitekti i njohur slloven në mënyrë që të shkrihen natyrshëm me peizazhin. Ndërsa gjurmimin e lumit mos harroni të vizitoni dy gryka: Veliki dhe Mali Predaselj, pjesën më të ngushtë të Kamniška Bistrica shtratit të lumit, dhe Orglice (slloven për harmonikë) ujëvarë është gjithashtu edhe me vlerë të shohim.</string>
	<string name="logar">Logar</string>
	<string name="logar_text">Lugina e Logar (Logarska dolina) është një nga luginat më të bukura alpine akullnajore në Evropë. Bilanci harmonike midis traditës, njeriut dhe natyrës se gjeti shtëpinë e saj në këtë pjesë të rajonit Solčava është edhe e jashtëzakonshme dhe e vështirë për të gjetur. Të bëjë qëndrimi juaj në këtë peizazh të qetë të parkojë një mundësi për hiking, çiklizmit, hipur mbi kalë apo një safari foto. Parku ka fituar edhe CIPRA ardhshme ndërkombëtare në Çmimin Alpeve për menaxhimin e suksesshëm të zonës së mbrojtur. \n  \n  Në Luginën Logar ju mund të admirojnë natyrën e pacenuar e gjelbër në çdo hap. Merrni Trail nëpër luginën Logar, një shteg natyror historik dhe etnografik kryesor përmes nooks dhe crannies interesante në mes të natyrës paprishur e parkut peisazhit. Ju do të keni mundësi për të zbuluar lloje të jashtëzakonshme, të rralla dhe të rrezikuara edhe lule. Lugina është i njohur edhe për ujëvarat e saj të shumta, më i dukshëm ndër të cilat është 90-metër Rinka Falls. \n  \n  Nëse është e pushime aktive ju jeni pas ju mund të vendosni off për majat e afërta, shkoni çiklizmit, rritet një mal ose të shkojnë foto gjueti për kafshët në mjedisin e tyre natyror. Fëmijët gëzojnë roaming në përrallë zanash pyll që fsheh shumë të karaktereve të tyre të preferuar përrallë zanash. Ejani dimrit lugina është veçanërisht i ftuar për ndër-ski vend, udhëtim me sajë, drejt greminës ski dhe ski turne; dhe në qoftë se ju jeni deri në atë, ju jeni të sigurt për të shijuar ngjitje ujëvarat ngrirë. \n  \n  hambaret e grurit druri ose \n kašče\n  janë një pjesë integrale e trashëgimisë kulturore - jo vetëm në Luginën e Logar, por edhe në rajon Solčava dhe Savinja luginës së sipërme. Ata ishin një pjesë e domosdoshme e fermave bujqësore, si ato janë përdorur për magazinimin e ushqimeve, sidomos kokrra. Disa prej tyre janë përdorur ende për qëllimin e tyre origjinale. Gjithashtu shih shtëpinë e tërheqje shpirtërore, Hut e Logarski Kot bari dhe Kisha e Krishtit Mbret. \n  \n  Lugina Logar është një nga tre lugina në rajonin Solčava - dy të tjerë për t\n u zbuluar janë Robanov Kot dhe Matkov Kot. Shumica e banorëve të Rajonit Solčava jetojnë në fermat e lartë malore, ndër të cilat është më i shtrirë fermë në Slloveni (Bukovnik, 1327 m). Ngjiten përpjetë në kasollet malore dhe majat ose fluturoj mbi luginën Logar në një avion pa motor. Bëni këtë mjedis të bukur vendosjen për aventurat tuaja të reja.</string>
	<string name="vine">Vine Oldest botë</string>
	<string name="vine_text">Zemra e Mariborit, Kreshmës, është shtëpia e hardhisë më të vjetër në botë. Në më shumë se 450 vjeç është fabrika e vetme lëvdatë muzeun e vet - Vine Shtëpi e vjetër. Maribor pret një numër të ngjarjeve festojnë hardhisë Vjetër, të tilla si krasitjes së hardhisë vjetër, ditën e Shën Martinit, dhe Festivalin Vine Vjetër. Besoni atë apo jo, Vine e Vjetër ka edhe himnin e vet, dhe vendasit janë vetëm shumë të prirur për të le të ju dëgjoni atë. \n  \n  Žametovka ose Modra kavčina (Bleu de Cologne), ka konfirmuar në 400 vjeç, është e shënuar në Librin Gines të Rekordeve si hardhisë vjetër në botë ende fryt. Hardhia e vjetër ishte mbjellë në Maribor, në fund të mesjetës, gjatë pushtimeve turke. Është dëshmuar - dhe mbijetuar - betejat që shpërthyen midis pushtuesit dhe mbrojtësit e qytetit, por hardhia Shtëpinë e Vjetër e sotme dikur ishte pjesë e murit të qytetit. \n  \n  Set jashtë në udhëtimet gastronomike nëpër qytetin e Mariborit dhe rrethinat e saj. Ju mund të gëzojnë një shumëllojshmëri të gjerë të flavors Štajerska, dhe në të tërë shtigjet do t\n ju çojë në Vine Shtëpinë e Vjetër \n  \n  Vjetër Vine është fabrika e vetme me muzeun e saj -. Vine Shtëpinë e Vjetër. Pasi një pjesë e murit të qytetit, shtëpia sot tregon një trashëgimisë nderuar verë, me një punishte vere dhe një verë provë që ofron dhoma verërat Premium nga rajonin e verës Maribor. Dhe për të festuar Vjetër Vine, Maribor dhe afërsia mburremi rrugëve të shumta të verës piktoresk dhe wineries. \n  \n  Me një grup të kuzhinës, verë dhe kulturore shijshme kjo ngjarje festival premium fillon në tetor me të korrat ceremonial rrushit të hardhisë së Vjetër dhe mbyllet me festën e Shën Martin në Maribor, me e madhe e kremtimit të Ditës së Shën Martin në Sllovenia. Ju do të jenë në gjendje të përjetojnë më të mirë se prodhuesit e verës slloven, veçanërisht ato nga rajoni Štajerska, kanë për të ofruar. Tifozët e kuzhinës tradicionale shqiptare do të jetë në gjendje të mostrës enët autentike nga chefs lokale, dhe ka edhe një program emocionuese kulturor të rrumbullakët të gjitha off. \n  \n  dytë më e madhe e qytetit slloven Maribor krenohet vetë me hardhinë e vjetër në botë, e cila është më shumë se 400 vjet të vjetra. Ka tri rrugë të verës nga kjo verë nderuar "zonjë" në fshat e Mariborit dhe ju mund të ngasin biçikletë tuaj mbi ta. pikat individuale të tre rrugëve të verës janë të lidhura me ndërkombëtar Archduke Johann Trail nga Graz në Maribor. Nëse ju nuk jeni një nga më të çiklistëve entuziast, ju gjithashtu mund të ngasin një biçikletë elektrike dhe udhëtim përgjatë këtyre rrugëve.</string>
	<string name="regions">Rajonet</string>
	<string name="regions_text">Në Slloveni, mund të përjetojnë katër botëve të ndryshme në një ditë të vetme, pasi edhe qoshet më të largëta të vendit janë vetëm rreth dy orë larg nga kryeqyteti i Lubjanës. Në zemër të gjelbër të Sllovenisë Shiko shtrihet tuaja nga Alpet malore ndaj qetë bukurinë e fushës Pannoniane në lindje. Mesdhetare Slovenia, me fshatrat e tij bregdetare dhe mahnitëse karstike, është duke pritur për ju për të zbuluar atë në të gjithë bukurinë e saj. Të ndjehen pulsin gjallë e kryeqytetit, të eksplorojnë bukurinë e natyrës dhe kulturës në zonën përreth. \n  \n  Ju mund të ndjeni bukurinë e Sllovenisë gjelbër si ju të gëzojnë një pamje të famshme Liqenin Bled dhe dashur Liqeni Bohinj. Ka mundësi të panumërta për aktivitete në natyrë në mes majat piktoreske alpine dhe luginat përqafuar nga Alpet Julian, Triglav Park Kombëtar, të Kamnik fuqishëm dhe Savinja Alpet, dhe malet e gjelbër Pohorje. Ose kreu në Maribor, qyteti me grapevine më të vjetër në botë, destinacion i njohur pushimi i Kranjska Gora, rajoni mahnitëse e Koroska, ose vizitoni River Valley Soca e - pa marrë parasysh se ku ju shkoni, një përvojë e pabesueshme ju pret. \n  \n  ndërsa qytetet mesdhetare e Piran, Izola dhe Koper tërheq vizitorët me qendrat e tyre mesjetare të qytetit, Portorož fton ata me tërheqjet e tij të pushimit. korrësve kripë mund të shihet në punë e vështirë në Secovlje Salt Pans, dhe karstike me Postojna Cave, Shpella Škocjan dhe shpellën Vilenica krenohet më botëve mahnitëse nëntokësore në planet. Ky rajon është edhe shtëpia kalë fisnik Lipizaner. Toka e kodrat e hardhisë të pasur të Goriška Brda është e njohur për joshës të lartë të cilësisë verë e saj aromatike, dhe ju mund të shijoni atë në fermat turistike dhe në kantinat e verës. Me një morie e saj të shijet emocionuese dhe aventurat, Lugina Vipava ka qenë gjithashtu i rekomanduar nga Lonely Planet prestigjioze, udhëtimi udhëzuese gjigand. \n  \n  Lindore Sllovenia është një vend i gjerë, fushat e hapura dhe peizazhet kodrina, lejlekët, era-rraketakesh, mullinj lundrues, ujërat shëruese, pikat e energjisë, piktoreske kodrina vreshta, traditat unike dhe dialektet, dhe, më e rëndësishmja, është shtëpi për ngrohtë dhe njerëzit mikpritës. Ky peizazh është i pasur në Spas natyrore termike që do të forcojë dhe ri-aktivizoj ju. Zbuloni mirëdashësi dhe mikpritjen e fermave turistike, ku ju mund të shijoni shijshme lokale, dhe të qëndrojnë gjatë natës në një vilë simpatik vreshtave në mes të vreshtave. Të relive të kaluarën, ju mund të vizitoni kështjella të shumta madhështor. \n  \n  Ljubljana dhe rrethinat e saj ofrojnë vizitorët e tyre mundësi të panumërta për të kaluar pushimet e tyre, të shqyrtuar, dhe të gëzojnë. Kapitali gjelbër është i njohur për idetë e ndryshme origjinale të krijuara nga ndërmarrësve të rinj, studiues, artistë, studentë, si dhe dashamirët e të gjitha gjërave të bukura. Për një pushim të shkurtër nga qyteti, të shkojnë në një nga shumë ditë-udhëtime, si Ljubljana ofron qasje të shpejtë në disa tërheqjet e afërt. Ju ose mund të hyjë në mbretërinë e ariut të murrmë në pyjet e rajonit Kočevsko, të mësojnë në lidhje me traditën e barinjve ose vizitoni qytetet simpatik historike të shkruara si Trashëgimisë Botërore të UNESCO-s.</string>
	<string name="active">pushime aktive</string>
	<string name="active_text">Ngjit një samit. Në këmbë ose me biçikletë. Gëzojnë shpatet e bukur të skive me fëmijët tuaj. Të ndjehen të adrenalin. freski thith. Në mes të pyjeve të gjelbër, mbi një kalë, pranë ujit, në fusha golfi. Të hyrë në botën e aventurave aktive. \n  \n  Kaloni pushimet tuaja në zemër të malore Sllovenisë. Ecin nëpër dinamike dhe natyrën e paprekur me 10,000 kilometra e shtigje shënuar dhe rregulluar ecje. Ju mund të zgjidhni nga 175 kasollet malore apo të kalojnë një natë në hotele dhe kampe për Alpinistët. Shkoni hiking dhe thith freskinë e maleve. \n  \n  dinamika peisazhet e Sllovenisë, me bukuritë e tyre të panumërta natyrore, janë ideale për një pushim biking. Këtu, ju jeni të sigurt për të gjetur shtigje të përshtatshme për ju, miqtë tuaj, dhe familjen tuaj. Për shkak të ndikimit të klimës mesdhetare, ju mund të shkoni biking në Slloveni pothuajse gjatë gjithë vitit. \n  \n  Sllovenia është e pasur me burime natyrore ujore, e cila thuajse bëjnë thirrje për aktivitete në ose pranë ujit. Rifreskoni veten me një notuar në det, liqene, lumenj ose në pishina. Vela dhe shfletoj në ujë dhe le era rehatohem flokët tuaj. Gëzojnë në stand-up vozis me konvikt ose rresht varkë në ujërat kristal-e qartë. A ndjeheni nxitojnë adrenalin? Përvoja ujit të bardhë rafting, kayaking ose Janjić dhe të zbuloni bukuritë e gryka të ngushta. Për t\n u çlodhur, peshkimi ose vazhdo ngadalë traget poshtë lumenjtë sllovene. \n  \n  A gëzojnë përvoja të veçanta? Kur gëzohet tuaja shpirt dhe paund tuaj të zemrës. Hidhni një sy në Slloveni nga një perspektivë të ndryshme. Shih peizazhit nga ajri, dëgjoni zërin e ujit nxiton, ndjeni tensionin adrenalin. Kjo është një përvojë që do të ndryshojë pushimet tuaja në një ngjarje të paharrueshme të jetës. \n  \n  Kurset e golfit e Sllovenisë janë ndër më të bukurat në Europë. Ata janë të vendosur në peisazhet tipike në buzë të Pannoniane fushës, në mesin e vreshtave dhe kodra kodrina, nën majat alpine, dhe në peisazhin idilik karstike. Për shkak të distanca të shkurtra brenda Sllovenisë, ju mund të arrijnë më të madhe të klubeve të golfit nga Lubjana brenda një ore. \n  \n  Hipizëm dhe hipur mbi kalë në Slloveni kanë një traditë shekullore në sajë të Stud Farm Lipica, djepi e me famë botërore kuaj Lipizaner. Qendrat e shumta kuajve, fermat turistike dhe ranches ju ofrojnë përvojën e Sllovenisë në shalë. \n  \n  Kur snowflakes valle në qiell dhe për të krijuar një peizazh të mrekullueshëm të dimrit, është koha që të ketë pak argëtim në dëborë. Përveç shkon mirë ruhet skive, shumë aktivitete të tjera të dimrit ju presin në Slloveni. Të hyrë në botën e aventurave të paharrueshme në borë dhe akull.</string>
	<string name="biking">biking</string>
	<string name="biking_text">Eksploroni Sllovenia me biçikletë. Peisazhet dinamike të Sllovenisë, me bukuritë e tyre të panumërta natyrore, janë ideale për një pushim biking. \n  \n  Këtu, ju jeni të sigurt për të gjetur shtigje të përshtatshme për ju, miqtë tuaj, dhe familjen tuaj. Për shkak të ndikimit të klimës mesdhetare, ju mund të shkoni biking në Slloveni pothuajse gjatë gjithë vitit. \n  \n  Hop në një biçikletë dhe të marrë një udhëtim përgjatë shtigjeve nëpër pyll më të gjerë të Sllovenisë, ngjiten pllajë piktoresk në Qendrore Slloveni dhe të gëzojnë një udhëtim përmes kodrinore peizazheve. Ju gjithashtu mund të eksplorojnë rrugët e qytetit dhe sheshet me biçikletë.</string>
	<string name="bohinj">Lake Bohinj</string>
	<string name="bohinj_text">Liqeni më i madh natyror në Slloveni me mundësi të pafundme për aktivitete në natyrë. \n  \n 
Liqeni Bohinj është e vendosur në një luginë akullnajore dhe ajo përfshin pothuajse 100 milionë metra kub ujë - sipas një shaka të vjetër Bohinj: jo më shumë se një kovë në qoftë se ajo është mjaft e madhe. Baseni steeply zbritëse Liqeni është relativisht formë normalisht dhe nuk ka zona të cekët. Në verë, temperatura e ujit rritet në 22 ° C; në dimër, liqeni ngrin ndonjëherë. niveli i ujit rritet 2 - 3 metra pas reshjeve të rënda. \n  \n  Liqeni uji është rikthyer tri herë në vit. Kontribues kryesor është Savica, dhe distributary kryesor është Sava Bohinjka. Më shumë se një e treta e ujit derdhet në liqen nga burimet karstit nën sipërfaqen e liqenit përgjatë bregut verior. Gjatë reshjeve të rënda, ujërat karstike lëshojnë si pranverë Govic në kodër Pršivec. \n  \n  Lake Bohinj është e përkryer për aktivitetet e ujit gjatë gjithë vitit - nga not, hipur në barkë, era surfing, kayaking ose Janjić, peshkimi dhe zhytje në muajt e ngrohtë, për të (ndonjëherë) patinazh edhe akull në dimër. Vizitorët mund të marrë një udhëtim të mrekullueshme varkë turistike ose thjesht shkoni për një shëtitje relaksuese përgjatë bregut. Nëse akulli deklaruar është një opsion, ju lutem të jenë të vetëdijshëm, që ju vetëm mund të rrëshqas dhe të ecin në akull në përgjegjësinë tuaj. Ne ju rekomandojmë që të jetë jashtëzakonisht i kujdesshëm!</string>
	<string name="spa">break Spa dhe argëtim ujë</string>
	<string name="spa_text">Spas sllovene kanë një bollëk të zonave ujore hapura dhe të mbyllura për not në të gjitha stinët. Për më tepër, ata gjithashtu kanë masazh dhe pishina terapeutike, si dhe parqet e ujit shumë tërheqëse me slides. Argëtuese për fëmijët është gjithashtu në dispozicion. \n  \n  gjitha vendpushimet e shëndetit termale në Slloveni kanë pishina moderne not me ujë termal ose ujë deti të nxehtë në temperatura të ndryshme të këndshme. Këto pishina kanë fusha për hidro masazh, whirlpools, dhe elemente të tjera relaksuese. Disa vendpushimet e shëndetit të ketë edhe pishina olimpike-size. \n  \n  Spas me parqe të mëdha në natyrë me ujë me Chutes shpejtë të ujit, lumenjve të ngadaltë, zonat surfing, dhe slides e guximshme të apelojë për ata që e duan aventura e ujit. Midis tyre është rrëshqitje e parë e ujit me një lak 360-shkallë. \n  \n  Nëse ju shkoni në pishinë, ju mund të gëzojnë stërvitje grup me një instruktor, i cili do të ju ofrojë me momentet e fun dhe të kujdeset për shëndetin tuaj. lloje të ndryshme të gjimnastikë ujore dhe forma të tjera të ushtrimit të përmirësuar qarkullimin tuaj, ju lejon të nxjerr më të mirë, dhe për të forcuar muskujt tuaj të frymëmarrjes. Dhe ata janë fun. \n  \n  Përveç pishina, Spas sllovenë gjithashtu ofrojnë shumë sunbathing në natyrë, ushqim dhe pije fusha. Disa Spas madje kanë sunbathing tarraca për nudists. Në verë, në veçanti, janë të shumta aventurat themed për fëmijët. Spas \n  \n  Shumica sllovene kanë pishina kiddie për të vegjëlit dhe pishina bukur për fëmijët. Fëmijët-miqësore argëtuese është plot me aventura dhe tregime për lokale dhe të tjera, më të njohur, heronj. Takohen dwarves dhe kukudhët, piratët dhe indianët! Massages për fëmijët dhe kujdesin e fëmijëve janë gjithashtu në dispozicion.</string>
	<string name="Otras_apps">Apps tjera</string>
	<string name="Acerca">për</string>
	<string name="Rate">normë</string>
	<string name="about">për</string>
	<string name="subject1">Keni një sy në këtë aplikacion!</string>
	<string name="textoabout">Concept nga Mymma Soto \n  Developed By APlanetBit \n  Icons nga Icons Toka \n  http://www.icons-land.com</string>
	<string name="version">Version</string>
	<string name="extra_text1">Kjo kërkesë është shumë e dobishme! \n try ajo! \n  https://play.google.com/store/apps/details?id=</string>
	<string name="mensaje_cookies">"Sipas Direktivës 2002/58 / EC e Parlamentit Evropian dhe e Këshillit është e informuar se kjo pajisje faqe identifikuesit janë përdorur për të personalizuar përmbajtjen dhe reklamat, në mënyrë që të sigurojë karakteristika të mediave sociale dhe për të analizuar trafikun. Ne gjithashtu ndajnë këto identifikues dhe informacione të tjera në pajisjen tuaj me partnerët tanë të mediave sociale, reklamat dhe web analytics. më shumë detaje mbi http://lagatera.dynu.net "</string>
	<string name="map_of_slovenia">hartë</string>
	<string name="vocabulario">fjalor</string>
	<string name="slovenia">Sllovenia</string>
</resources>