<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> 
<resources>
	<string name="app_name">स्लोव्हेनिया एचडी ला भेट द्या</string>
	<string name="toast_tts_inicializado">मजकूर-ते-उच्चार इंजिन आरंभ केले गेले आहे</string>
	<string name="toast_tts_error">मजकूर-ते-उच्चार इंजिन सुरू करताना त्रुटी आली</string>
	<string name="toast_redir">भाषण इंजिन मजकूर स्थापित Google Play ला पुनर्निर्देशित</string>
	<string name="toast_set_language">स्लोव्हेनियन करण्यासाठी TTS भाषा सेट</string>
	<string name="hola">Zdravo -- नमस्कार</string>
	<string name="di_hola">sdravo</string>
	<string name="adios">Zbogom -- गुडबाय</string>
	<string name="di_adios">Sbogom</string>
	<string name="buenosdias">Dobro jutro -- शुभ प्रभात</string>
	<string name="di_buenosdias">Dobro jutro</string>
	<string name="buenas_tardes">Dober večer -- शुभ संध्या</string>
	<string name="di_buenas_tardes">Dober večer</string>
	<string name="buenas_noches">Lahko noč -- शुभ रात्री</string>
	<string name="di_buenas_noches">Lahko noč</string>
	<string name="hasta_luego">Se vidimo kasneje -- पुन्हा भेटू</string>
	<string name="di_hasta_luego">Se vidimo kasneje</string>
	<string name="hasta_manana">Se vidiva jutri -- आपण उद्या पहा</string>
	<string name="di_hasta_manana">Se vidiva jutri</string>
	<string name="quetal">Kako ste? -- तू कसा आहेस?</string>
	<string name="di_quetal">Kako ste?</string>
	<string name="bien_gracias">Počutim se dobro -- मला बरं वाटतेय</string>
	<string name="di_bien_gracias">počutim se dobro</string>
	<string name="buen_provecho">Dober tek -- तुझा भूक</string>
	<string name="di_buen_provecho">dober tek</string>
	<string name="me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš? -- तू मला मदत करू शकता?</string>
	<string name="di_me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš?</string>
	<string name="cuanto_cuesta">Koliko je to? -- तो किती आहे?</string>
	<string name="di_cuanto_cuesta">Koliko je to?</string>
	<string name="no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan -- मी Sloveninan बोलत नाही</string>
	<string name="di_no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan</string>
	<string name="necesito_un_medico">Rabim zdravnika -- मला डॉक्टर ची गरज आहे</string>
	<string name="di_necesito_un_medico">rabim zdravnika</string>
	<string name="soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije -- स्लोवेनिया पासुन नाही I\n m</string>
	<string name="di_soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije</string>
	<string name="de_donde_eres">Kje si? -- तू कोठून आला आहेस?</string>
	<string name="di_de_donde_eres">chi si?</string>
	<string name="me_llamo_paul">Moje ime je Peter -- माझे नाव पीटर आहे</string>
	<string name="di_me_llamo_paul">Moje ime je Peter</string>
	<string name="como_se_llama">Kaj ti je ime? -- तुझं नाव काय आहे?</string>
	<string name="di_como_se_llama">Kaj ti je ime?</string>
	<string name="arriba">Navzgor -- वर</string>
	<string name="di_arriba">navzgor</string>
	<string name="abajo">Navzdol -- खाली</string>
	<string name="di_abajo">navzdol</string>
	<string name="izquierda">Levi -- डाव्या</string>
	<string name="di_izquierda">Levi</string>
	<string name="derecha">Prav -- उजव्या</string>
	<string name="di_derecha">Prav</string>
	<string name="centro">Bližnji -- मध्य</string>
	<string name="di_centro">Bližnji</string>
	<string name="delante">Spredaj -- आघाडी</string>
	<string name="di_delante">spredaj</string>
	<string name="detras">Nazaj -- मागे</string>
	<string name="di_detras">Nazaj</string>
	<string name="encima">Več kot -- चेंडू</string>
	<string name="di_encima">Več kot</string>
	<string name="debajo">Spodaj -- अंतर्गत</string>
	<string name="di_debajo">Spodaj</string>
	<string name="lo_siento">Žal -- क्षमस्व</string>
	<string name="di_lo_siento">Žal</string>
	<string name="por_favor">Prosimo -- कृपया</string>
	<string name="di_por_favor">Prosimo</string>
	<string name="gracias">Hvala vam -- धन्यवाद</string>
	<string name="di_gracias">Uala vam</string>
	<string name="de_nada">Ni za kaj -- आपण आपले स्वागत आहे</string>
	<string name="di_de_nada">Ni za kaj</string>
	<string name="muchas_gracias">Najlepša hvala -- खूप खूप धन्यवाद</string>
	<string name="di_muchas_gracias">Najlepša uala</string>
	<string name="no_gracias">Ne, hvala -- नको, धन्यवाद</string>
	<string name="di_no_gracias">Ne, uala</string>
	<string name="encantado">Lepo te je bilo srečati -- तुम्हाला भेटून आनंद झाला</string>
	<string name="di_encantado">Lepo te je bilo srečati</string>
	<string name="esta_bien">To je v redu -- ते ठीक आहे</string>
	<string name="di_esta_bien">To je v redu</string>
	<string name="un_cafe">Ena kava, prosim -- एक कॉफी, कृपया</string>
	<string name="di_un_cafe">Ena kava, prosim</string>
	<string name="una_cerveza">Eno pivo prosim -- एक बिअर, कृपया</string>
	<string name="di_una_cerveza">Eno pivo prosim</string>
	<string name="el_bano">Kje je stranišče? -- toilette कोठे आहे?</string>
	<string name="di_el_bano">Chi je stranišče?</string>
	<string name="la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim? -- आपण मेनू कृपया मला देऊ शकते,?</string>
	<string name="di_la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim?</string>
	<string name="una_tortilla">Ena omleta, prosim -- एक omelette, कृपया</string>
	<string name="di_una_tortilla">Ena omleta, prosim</string>
	<string name="una_paella">Nekateri Golaz prosim -- काही Golaž करा</string>
	<string name="di_una_paella">Nekateri Golaz prosim</string>
	<string name="la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim? -- करा, तुम्ही विधेयक नाही?</string>
	<string name="di_la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim?</string>
	<string name="desayuno">Zajtrk -- नाश्ता</string>
	<string name="di_desayuno">zajtrk</string>
	<string name="comida">Kosilo -- लंच</string>
	<string name="di_comida">Kosilo</string>
	<string name="cena">Večerja -- डिनर</string>
	<string name="di_cena">večerja</string>
	<string name="cuchara">Spoon -- चमच्याने</string>
	<string name="di_cuchara">Slico</string>
	<string name="tenedor">Vilice -- काटा</string>
	<string name="di_tenedor">vilice</string>
	<string name="cuchillo">Nož -- चाकू</string>
	<string name="di_cuchillo">nož</string>
	<string name="pan">Kruh -- पाव</string>
	<string name="di_pan">kruh</string>
	<string name="vaso">Steklo -- ग्लास</string>
	<string name="di_vaso">steklo</string>
	<string name="agua">Voda -- पाणी</string>
	<string name="di_agua">voda</string>
	<string name="servilleta">Prtiček -- मोठा हात रुमाल</string>
	<string name="di_servilleta">prtiček</string>
	<string name="camarero">Natakar -- वेटर</string>
	<string name="di_camarero">Natakar</string>
	<string name="me_gusta">Všeč mi je -- मला हे आवडले</string>
	<string name="di_me_gusta">všeč mi je</string>
	<string name="si">Da -- होय</string>
	<string name="di_si">Da</string>
	<string name="no">Ne -- नाही</string>
	<string name="di_no">Ne</string>
	<string name="es_posible">Lahko bi bilo -- हे असू शकते</string>
	<string name="di_es_posible">Lahko bi bilo</string>
	<string name="nunca">Nikoli -- कधीही</string>
	<string name="di_nunca">Nikoli</string>
	<string name="siempre">Nenehno -- नेहमी</string>
	<string name="di_siempre">Nenehno</string>
	<string name="a_veces">Včasih -- कधी कधी</string>
	<string name="di_a_veces">včasih</string>
	<string name="hoy">Danes -- आज</string>
	<string name="di_hoy">danes</string>
	<string name="ayer">Včeraj -- काल</string>
	<string name="di_ayer">včeraj</string>
	<string name="manana">Jutri -- उद्या</string>
	<string name="di_manana">jutri</string>
	<string name="coche">Avto -- गाडी</string>
	<string name="di_coche">avto</string>
	<string name="avion">Letalo -- प्लेन</string>
	<string name="di_avion">Letalo</string>
	<string name="tren">Vlak -- रेल्वे</string>
	<string name="di_tren">vlak</string>
	<string name="autobus">Avtobus -- बस</string>
	<string name="di_autobus">Avtobus</string>
	<string name="bicicleta">Koles -- सायकल</string>
	<string name="di_bicicleta">koles</string>
	<string name="hotel">Hotel -- हॉटेल</string>
	<string name="di_hotel">Hotel</string>
	<string name="habitacion">Soba -- कक्ष</string>
	<string name="di_habitacion">soba</string>
	<string name="habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo -- मी एक खोली आरक्षित केली आहे</string>
	<string name="di_habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo</string>
	<string name="hasta_pronto">Se vidiva kmalu! -- लवकरच भेटू!</string>
	<string name="di_hasta_pronto">Se vidiva kmalu!</string>
	<string name="Salir">बाहेर पडा</string>
	<string name="basic_data">मूलभूत माहिती</string>
	<string name="basic_data_text">"मूलभूत डेटा \n  जमीन क्षेत्र \n  20,273 चौरस किलोमीटर, 66% वृक्षाच्छादित जे भागात, 28% कृषी क्षेत्रातील आणि 3% अंगभूत अप भागातील \n  \n  nPopulation \n 2.06m (जानेवारी 1 2015; स्लोव्हेनिया सांख्यिकी कार्यालयाने गणराज्य)\n  \n मध्ये nmain शहरी \n Population 000 (जानेवारी 1 2015; स्लोव्हेनिया सांख्यिकी कार्यालयाने गणराज्य) \n Ljubljana (राजधानी): 287.2 \n Maribor: 112.3 \n Kranj: 55.9 \n Celje: 48.8 \n Climate \n Mediterranean कोस्ट वर, युरोपिअन अंतर्देशीय\n  लियूब्लियना मध्ये nWeather (समुद्रसपाटीपासूनची उंची 295 मीटर) \n Hottest महिना: जुलै, 21 ° C; महिन्यात तापमान: जानेवारी, -1 ° क (सरासरी दररोज कमाल आणि किमान); driest महिने जानेवारी आणि फेब्रुवारी, 75 मि.मी पावसाची सरासरी; wettest महिना: जून, 183 मिमी सरासरी पाऊस पडतो, \n Language \n Slovene \n Weights आणि उपाय \n Metric प्रणाली \n Currency \n  युरो (€), स्लोव्हेनियन टॉलर (एसआयटी) जानेवारी 1 2007 रोजी बदलले जे SIT239.64 एक स्थिर विनिमय दराने: € 1 पुढे GMT च्या \n Time\n  कोणीही तास; उन्हाळ्यात पुढे दोन तास \n Fiscal वर्षी \n Calendar वर्षी \n  सार्वजनिक सुटी \n January 1 (नववर्षदिन ), फेब्रुवारी 8 (Preseren दिवस), April 16-17 (इस्टर दिवस आणि इस्टर सोमवारी), एप्रिल 27 (उठाव विरुद्ध व्यवसाय दिवस), 1 मे-2 (कामगार दिन), जून 25 (राष्ट्रीय दिवस), 15 ऑगस्ट ( मेरी), 31 ऑक्टोबर (सुधारणा दिवस), 1 नोव्हेंबर (स्मरण दिन), डिसेंबर 25, (ख्रिसमस दिवस), डिसेंबर 26 (स्वातंत्र्य आणि राष्ट्रीय युनिटी दिवस \n  "समज</string>
	<string name="arrival">कसे आगमन</string>
	<string name="arrival_text">"सहज प्रवेश \n Slovenia मध्य युरोप आणि सीमा इटली, ऑस्ट्रिया, हंगेरी आणि क्रोएशिया आहे फक्त काही तास ड्राइव्ह दूर वेनिस किंवा वियेन्ना ते, तो उत्तम रस्ते व रेल्वे जोडणी आहे म्हणून वसलेले आहे हे.. स्लोव्हेनिया शेजारील देशांतील सहज उपलब्ध आहे अनेक युरोपीय शहरांमध्ये दररोज उड्डाणे आहे. तो एक सागरी देश असल्याने, आपण देखील स्लोव्हेनिया समुद्रमार्गे n मिळवू शकता.\n  कार \n  कार \n Most Motorways करून स्लोव्हेनिया प्रविष्ट, जे जगभर प्रवास सर्वात सोपा मार्ग आहे देश. तो, ते चांगले आणि स्पष्टपणे दिशासूचक असल्यामुळे कारने स्लोव्हेनियन रस्ते प्रवास करणे सोपे आहे. काही स्थानिक रस्ते अरुंद आणि वळण आहेत तरी त्यांना सोबत एक ड्राइव्ह असे असले तरी आनंददायी आणि वेगवेगळी असते. Motorways वर वाहनचालक, तो आपण अनिवार्य आहे एक म्हणू आहे. \n  अनेक युरोपीय शहरांमध्ये दररोज उड्डाणे \n  हवाई \n IN व्यतिरिक्त, मुख्य स्लोव्हेनियन आंतरराष्ट्रीय विमानतळ Jože Pučnik लियूब्लियना पासुन दोन कमी किमतीच्या उड्डाण प्रदाते आहेत. ते EasyJet आणि Wizz Air आहेत, कडे उड्डाण करणारे हवाई लंडन आणि ब्रुसेल्स. लियूब्लियना सर्वाधिक उड्डाणे फक्त स्लोव्हेनियन उड्डाणे घेणारे हवाई परिवहन Adria पर्यंत केलेल्या आहेत. आपण जवळ परिसरातील परदेशी विमानतळ एक स्लोवेनिया प्रवेश तेथून रेल्वे, बस आणि भाड्याने कार अनेक युरोपीय शहरांमध्ये पासून स्लोवेनिया ला \n  बस \n Buses धाव करणारे हवाई परिवहन आणि. \n . स्लोव्हेनिया, तुम्ही देखील शहरे सर्वात बसने शेतात मिळवू शकता. ते स्थानिक रस्त्यांच्या बाजूने चालवत असाल तर, चालक कोणत्याही सेटलमेंट एक बस थांब्यावर थांबवू शकता. आपण बस तिकीट प्रमुख बस आपण देखील एक विशिष्ट तारीख एक बस तिकीट खरेदी करू शकता थांबे करताना, बस चालक पासून खरेदी करू शकता. \n  स्लोवेनिया \n  रेल्वे \n Trains अनेक युरोपीय शहरांमध्ये पासून दररोज चालवा. गाडी असेल तर, तो एक झोपलेला मोटार गाडी चालविण्याच्या देखील शक्य आहे. तेथे, सर्व वेब पृष्ठे प्रकाशित वेळापत्रक आणि किंमत याद्या स्लोव्हेनिया सुमारे कार्यरत स्लोव्हेनियन रेल्वे फक्त गाड्या आहेत. आपण प्रत्येक रेल्वे स्थानकावर तसेच रेल्वे तिकीट खरेदी करू शकता. स्लोव्हेनियन गाड्या वेळापत्रक दांडा.\n  \n  बोट किंवा शिडाची होडी \n From मे ते ऑक्टोबर n, तेथे व्हेनिस, ट्रीस्ट, Poreč आणि Rovinj पासून उच्च-गती शक्ती नौका वारंवार अगोदर नोंदणी केल्यास मिळू आहेत. कधीकधी, मोठ्या समुद्रपर्यटन जहाजे Koper आगमन. आपण आपल्या स्वत: भांडे आगमन असल्यास, आपण आंतरराष्ट्रीय सीमा क्रॉसिंग फक्त Koper आणि Piran आहेत माहित पाहिजे, आणि मे पासून तसेच Izola मध्ये ते ऑक्टोबर. Izola, Koper आणि पोर्टोरोझ मध्ये, mooring उपलब्ध आधुनिक marinas आहेत. स्लोव्हेनियन कोस्ट वर अनेक ठिकाणी, आपण एक sailboat भाड्याने देऊ शकता. \n  \n  सायकल \n Naturally, आपण देखील स्लोवेनिया सायकल, की नाही हे रस्ते पकडलेला किंवा रेल्वे घेऊन मिळवू शकता. सायकल करून, आपण स्लोव्हेनिया सर्व रस्त्यांवर जाऊ शकता. अपवाद एक्सप्रेस आणि Motorways आहेत. तसेच वन आणि डोंगरावर खुणा सोबत आपली सायकल स्वार प्रतिबंधित आहे. \n  "</string>
	<string name="climate">हवामान</string>
	<string name="climate_text">"स्लोव्हेनिया हवामान \n  हवामान दक्षिण किनारपट्टीच्या भागात आणि पश्चिमे एक भूमध्य प्रभाव हवामान असताना उबदार, कोरड्या उन्हाळ्याच्या आणि प्रामाणिकपणाने थंड हिवाळा असलेल्या ठराविक युरोपियन युरोपिअन प्रभाव हवामान वर्णन केले जाऊ शकते. जानेवारी दिवसा सह महिन्यात तापमान आहे तापमान सहसा सुमारे उत्तर शून्य, परंतु काही बाबतीत हिवाळा महिने लांब शून्य आणि मजबूत, थंड northeasterly वारा, बोरा म्हणतात खाली तापमान असलेल्या अतिशय थंड, विशेषत: हवामान जोरदार आल्प्स जवळपास प्रभाव आहे जेथे डोंगराळ प्रदेशात, असू शकते. जड एका वेळी होणारा किंवा अगदी snowstorms तेथे काही दिवस देखील शक्य आहे, बर्फ दिवस दर वर्षी सरासरी संख्या कमी जमीन क्षेत्रांमध्ये 40 पेक्षा कमी आहे आणि 120 स्लोव्हेनिया डोंगराळ प्रदेशात दिवस किनारपट्टीच्या भागात दीर्घ चिरस्थायी. दंव कालावधी आणि बर्फ कारण भूमध्य समुद्र उबदार पाणी तापमानात प्रभाव जोरदार क्वचितच आहेत. \n  \n  NIN उन्हाळ्यात दिवसा तापमान पोहोचण्याचा 20-25 ° क, पण somet IME, जोरदार उच्च, 30 ° से किंवा अधिक. कधी कधी गडगडाटी वादळ विशेषत: डोंगराळ प्रदेशात दिवस ओवरनंतर येऊ शकतो, बहुतांश मध्ये, सनी spells सह कोरडे हवामान आहे. जुलै ते 22 ° से च्या सरासरीने तापमान इतके नोंदवले महिना आहे. वार्षिक वर्षाव दक्षिण सखल भागात 1000 मिमी डोंगराळ प्रदेशात 400 मि.मी. बदलते, आणि. \n  \n  हवामान उत्तम पेक्षा वसंत ऋतु अधिक पाऊस जरी, दिवस उबदार असतात आणि रात्री थंड असतात, तेव्हा मे ते सप्टेंबर उन्हाळ्यामध्ये. शरद ऋतूतील आणि हिवाळ्यात सहसा थोडे लाल मिरची आणि ओले, आणि अनेकदा अस्पष्ट डोंगराळ प्रदेशात \n  \n  nRequired कपडे:. उन्हाळ्यात महिन्यांत \n Lightweight cottons आणि कापडाचे; हिवाळा दरम्यान दिग्गज आणि rainwear करण्यासाठी तीव्र मध्यम वजन. एक स्वेटर संध्याकाळी किंवा अगदी उन्हाळ्यात, डोंगरावर, ट्रेकींग लागणारे \n  \n  nKoeppen-Geiger वर्गीकरण:. Slowenia च्या \n  हवामान Cfb हवामान वर्गीकृत केले जाऊ शकते; इतके नोंदवले महिन्यात एक उबदार temperated दमट हवामान 22 ° सरासरी प्रती सी आणि स्लोव्हेनिया काही किनारपट्टीच्या भागात उलट हवामान म्हणून वर्गीकृत केले जाऊ शकते average.The हवामान 10 ° से वरील चार किंवा अधिक महिने पेक्षा कमी; एक उबदार वर्षभर सरासरी आणि दमट परिस्थिती 22 ° से वर इतके नोंदवले महिना भूमध्य हवामान temperated. \n  "</string>
	<string name="attractions">Turistic आकर्षण</string>
	<string name="attractions_text">"लेक bled, Postojna लेणी, Triglav राष्ट्रीय उद्यान, Isonzo Motorrail, Piran, Velika Planina, Logar सारखे स्लोव्हेनिया मध्ये दिसणार नाही छान आहेत की अनेक turistic आकर्षण आणि इतर अनेक \n  आहेत \n  आपण कोणत्याही महिन्यात स्लोव्हेनिया आनंद घेऊ शकता वर्षाच्या आणि कॅसिनो आपण अशा लहान country.There सायकलिंग, ट्रेकिंग, गिर्यारोहण, सक्रिय सुटी, स्पा आणि रिसॉर्ट्स, लेणी, निसर्ग, अन्न आणि द्राक्षारस, संस्कृती, खरेदी, कुटुंब मजेदार उपक्रम आहेत पर्यटन अनेक प्रकारच्या करू शकता , आणि त्यामुळे वर \n  \n  खालील बटण तपासा. "</string>
	<string name="bled">लेक bled</string>
	<string name="bled_text">"लेक bled \n  (स्लोवेन: Blejsko jezero; जर्मन: Bleder पहा, Veldeser पहा). वायव्य स्लोव्हेनिया, तो bled गावात adjoins जेथे उच्च Carniolan प्रदेश ज्युलियन आल्प्स मध्ये एक सरोवर आहे \n  क्षेत्र एक पर्यटन स्थळ आहे . तलावाच्या 35 किमी (22 मैल) लियूब्लियना आंतरराष्ट्रीय विमानतळ आणि 55 किमी (34 मैल) राजधानी, लियूब्लियना आहे. "</string>
	<string name="postoina">Postoina लेणी</string>
	<string name="postoina_text">"Postojna गुहा \n  (स्लोवेन: Postojnska जामा; जर्मन: Adelsberger Grotte; इटालियन: Grotte उच्चार Postumia). Postojna जवळ एक 24.340 मीटर लांब कार्स्ट गुहा प्रणाली आहे, दक्षिण-पश्चिम स्लोव्हेनिया \n  देशात दुस-या सर्वात लांब गुहा आहे प्रणाली आहे (खालील Migovec प्रणाली) [तसेच त्याच्या वरच्या पर्यटन साइट. लेणी Pivka नदी निर्माण केले. "</string>
	<string name="triglav">Triglav</string>
	<string name="triglav_text">"Triglav राष्ट्रीय उद्यान (TNP) \n  (स्लोवेन: Triglavski narodni पार्क) स्लोव्हेनिया केवळ राष्ट्रीय उद्यान आहे तो 1981 मध्ये त्याच्या आधुनिक स्वरूपात मध्ये स्थापना करण्यात आली व देश, अनुक्रमे दक्षिण भाग वायव्य भागात स्थित आहे. सोका आणि:. अल्पाइन पर्वत शिखरांचा समुदाय \n Mount Triglav, ज्युलियन आल्प्स च्या सर्वोच्च शिखर राष्ट्रीय उद्यान मध्यभागी जवळजवळ स्टॅण्ड दऱ्या ज्युलियन आल्प्स मध्ये त्यांचे स्रोत दोन मोठी नदी प्रणाली radially बाहेर पसरली पाणी पुरवठा. Sava, Adriatic आणि काळा समुद्र प्रवाह सतत वाहत, अनुक्रमे "</string>
	<string name="isonzo">Isonzo</string>
	<string name="isonzo_text">"सोका (उल्लेखनिय [soːtʃa] स्लोवेन) किंवा Isonzo (उल्लेखनिय [izontso] इटालियन) (इतर नावे फ्रियुलियान: Lusinç, जर्मन: Sontig, लॅटिन: Aesontius किंवा Isontius) की एक 138 किलोमीटर (86 मैल) लांब नदी आहे पश्चिम स्लोव्हेनिया (96 किलोमीटर किंवा 60 मैल) आणि ईशान्य इटली (43 किलोमीटर किंवा 27 मैल).\n  वर्ण मध्ये नान अल्पाइन नदी, स्लोवेनिया वायव्य ज्युलियन आल्प्स मध्ये Trenta व्हॅली त्याचे स्रोत खोटे वाहते 876 मीटर उंचावरून येथे (2,874 फूट). [3] Bovec, Kobarid, Tolmin, kanal ob Soči, नोव्हा Gorica (तो Solkan ब्रिज पार आहे), आणि Gorizia शहरे गेल्या नदी धावा, गावात बंद, Adriatic समुद्र प्रवेश Monfalcone. तो त्याच्या वरच्या अभ्यासक्रम आणि एक nival-पावसाचा किंवा पावसामुळे निर्माण झालेला सरकार त्याच्या खालच्या ओघात पावसाचा किंवा पावसामुळे निर्माण झालेला-nival उतारा आहे.\n  पहिले महायुद्ध करण्यासाठी nPrior, इटली राज्य आणि Austro- हंगेरियन साम्राज्य दरम्यान सीमा नदी स्थापना भाग. [ जागतिक महायुद्धादरम्यान गरज], तो दोन्ही देशांमधील कडू लढाई देखावा होता, culminat 1917 मध्ये Caporetto लढाई मध्ये आवडते "</string>
	<string name="motorail">Motorail</string>
	<string name="motorail_text">"Motorail गाड्या प्रदीर्घ स्लोव्हेनियन रेल्वे बोगदा माध्यमातून Bohinjska Bistrica, Podbrdo आणि सर्वात वर Soči, आणि धाव दरम्यान ओळ वर ऑपरेट \n  \n  नाही अंतर चालविण्यास न करता कार दीर्घ प्रवासात जायचे होते? मग motorail सेवा प्रयत्न जे Motorail गाड्या प्रदीर्घ स्लोव्हेनियन रेल्वे बोगदा, Bohinj बोगदा, मध्ये Upper Carniola कनेक्ट माध्यमातून Bohinjska Bistrica, Podbrdo आणि सर्वात वर Soči, आणि धाव दरम्यान ओळ वर ऑपरेट आपण आराम आणि रेल्वे सायकल आनंद करताना आपली कार असतो. \n  दक्षिण पश्चिम. Motorail रेल्वे समुद्रकिनारी असलेले गाव Littoral कार, व्हॅन, pickups, आणि छावणीत दाखल झालेला व्हॅन रुंदी उंची आणि 2.4m मध्ये 3 मीटर पेक्षा जास्त नाही वाहून करू शकता स्लोव्हेनिया उत्तर. "</string>
	<string name="piran">Piran</string>
	<string name="piran_text">स्लोव्हेनियन कोस्ट वर सर्वात सुंदर शहर मीठ मदत झाली. Piran मीठ भांड्यांवर, जागतिक दर्जाचे Fleur डी sel (मीठ फुले) अजूनही दीर्घकालीन पद्धतींचा वापर करून आज निर्मिती केली जाते, कारण का नयनरम्य भूमध्य एक दृश्य आणि सांस्कृतिक आकर्षण त्याच्या चर्च, शहर अडथळा आणला आणि तेथे झाली. \n  \n  एक मध्ययुगीन भिंत अवशेष जुन्या पोर्ट शहर एक सांस्कृतिक आणि ऐतिहासिक स्मारक म्हणून संरक्षित आहे. लक्षपूर्वक बांधण्यात घरे कोस्ट वर केंद्रीय चौरस डोंगराळ आणि त्याच्या चर्च उतरत्या अरुंद रस्त्यावर फक्त त्याच्या भूमध्य वर्ण महत्व. वेनिस प्रभाव अंतर्गत विकसित हे ऐहिक किनार्यावरील शहर, Adriatic कोस्ट वर सर्वात खरा आणि सर्वात छायाचित्रणास शहरांपैकी एक मानले जाते. आर्किटेक्चर व्यतिरिक्त, समुद्री संग्रहालय, एक मत्स्यालय आणि इतर आकर्षणे, अभ्यागत या गावात इव्हेंट, स्वयंपाकासाठी योग्य भेटी, जवळपासच्या विशेष नैसर्गिक वैशिष्ट्ये आनंद गर्दी करतात. \n  \n  Piran स्लोव्हेनिया च्या देखण्या मध्ययुगीन शहरांपैकी एक आहे. बचावात्मक भिंती आणि इतर वास्तू आणि सांस्कृतिक वैशिष्ट्ये प्रेमी गेला वेळा पासून एक आठवडा स्लोव्हेनिया प्रवास करू शकता आणि एक ऐतिहासिक शहर दुसऱ्या जात, कोस्ट पासून लियूब्लियना, आणि Pannonian साधा करण्यासाठी आल्प्स पासून. \n  \n  Piran मीठ भांड्यांवर, 804 मध्ये स्थापन आजच्या मरिना (Lucija पोर्टोरोझ), लहान Strunjan मीठ भांड्यांवर, आणि मोठ्या Sečovlje मीठ भांड्यांवर क्षेत्रात मीठ भांड्यांवर वेढा. सर्व जतन मीठ भांड्यांवर भागात आता लँडस्केप उद्याने आहेत. Strunjan लँडस्केप पार्क, आपण समुद्र प्रती भव्य एक अविश्वसनीय उंच कडा सापडेल, आणि Sečovlje मीठ भांड्यांवर, आपण मार्गदर्शन टूर पारंपारिक मीठ उत्पादन आणि मीठ बनविण्याच्या संग्रहालय भेट बद्दल जाणून घेऊ शकता. \n  \n  प्रत्येक ऑगस्ट, Piran, मीठ वर वाढली की एक शहर, साजरा केला जातो Saltern महोत्सव की revives Sečovlje saltpans, ते अंतिम मीठ कापणी होईपर्यंत त्यांच्या उन्हाळ्याच्या खर्च होईल जेथे saltern कुटुंबांना परत. मुख्य कार्यक्रम भव्य व्हायोलिन virtuoso आणि संगीतकार ज्युसेप्पे Tartini, Piran जन्म समर्पित आहे Tartini स्क्वेअर, घडणे. प्रत्येक उन्हाळा, चेंबर संगीत Tartini उत्सव गावात घेते. शहर, चित्रकार वाढणे प्रेरणा वेळ आणि पुन्हा परत जेथे इतर घटना संख्या देते. Piran कार्यक्रम कॅलेंडर अनुसरण करा!</string>
	<string name="velika">Velika Planina</string>
	<string name="velika_text">अल्पाइन बाहेर cowbells Velika Planina कुरणे पठार रिंग सुरू असताना, जर उजवीकडे गेलास तर आगमन घोषणा वसंत ऋतू शेवट आहे. तो युरोप मध्ये सर्वात मोठी मेंढपाळांचा च्या तोडगे एक एक जादूचा पठार आहे. आणि मी तुला पर्वतावर नवीन कार्यक्षेत्रे वर आकर्षक जीवन जाणून घेण्यासाठी आणि ते आपण तयार करू डेअरी गुडी सॅम्पल आमंत्रित केले आहे. meadows माध्यमातून एक चाला जा किंवा वाढ (किंवा माउंटन बाईक) पठार ओलांडून घ्या. \n  \n  Velika Planina डोंगरावर नवीन कार्यक्षेत्रे ओलांडून क्षेत्रातील आणि वाढ नैसर्गिक आणि ethnological curiosities दाखवण्यासाठी संधी भरपूर आमंत्रणे की आपण नाही करू इच्छित नाही. Velika Planina जलद मार्ग Kamniška Bistrica पासून केबल कार आहे. तेथे, आपण शीर्ष, आपण एक भव्य दृश्य स्वागत करण्यात येईल, जेथे ते एक स्की लिफ्ट घेऊ शकता. एक आव्हान पसंत करतात वरच्या तसेच चिन्हांकित फुटपाथवर एक अनुसरण करू शकता. हिवाळ्यात, वर, एकत्र मित्र आणि कुटुंब आपण लक्षात ठेवणे खरा हिवाळा काल्पनिक कथा कथा विनवणी होईल की एक स्की उतार आहे. \n  \n  नवीन कार्यक्षेत्रे वर जर उजवीकडे गेलास तर सेटलमेंट काही 140 झोपड्या यांचा समावेश आहे. त्याच्या वैशिष्ट्यपूर्ण आर्किटेक्चर, तो Velika Planina प्रतीक आहे. झोपड्या जवळजवळ खाली जमिनीवर पोहोचणे पारंपारिक ऐटबाज shingles केली छतावर सह समाविष्ट आहेत. पठार खरोखर, जून मध्ये जिवंत येतो ते गुरेढोरे त्यांच्या चरण्याची मानू लागले म्हणून सप्टेंबर पर्यंत झोपड्या प्राप्त झालेल्या मेंढपाळ आगमन. दूध आंबट आणि žganci - - buckwheat किंवा कॉर्न भावुकपणा ते त्यांच्या घरगुती डेअरी अति एक चव पर्यटकांसाठी आमंत्रित, किंवा अगदी अस्सल मेंढपाळ लंच तयार फक्त खूप आनंदी आहोत. झोपडीच्या काही अभ्यागतांना उपलब्ध आहेत, त्यामुळे आपण एका रात्री किंवा दोन खर्च करू शकत नाही का मेंढपाळ करतात त्या प्रमाणे नाही कारण आहे. \n  \n  पाऊस मेरी चॅपल एक ब्रेक घ्या आणि प्रसिद्ध Vetrnica गुहा, एक अरुंद परिपत्रक पदपथ द्वारे प्रवेशजोगी आहे जे खाली ये. पठाराच्या पश्चिम काठावर (Zeleni रॉब) Luknja (भोक) म्हणतात एक नयनरम्य नैसर्गिक विंडो आहे. Dovja Griča गुहा (वन्य रॉक अर्थ) Tiha Dolina दरी (शांत दरी स्लोवेन), फक्त नऊ मीटर खोल आहे स्थित, पण तो प्रेरणा अनेक लोक गोष्टी समजून घेतल्या प्रसिध्द आहे. Velika Planina क्षेत्र चीज वैशिष्ट्यपूर्ण एक विशेष प्रकारचा - अन्य साइट वाचतो पाहून Preskar संग्रहालय trnič ठेवली जाते जेथे आहे. \n  \n  उन्हाळ्यात आपण स्वत: ला एक अस्सल मेंढपाळाचा लंच पठार वर निवडू शकता - दूध आंबट आणि žganci (buckwheat भावुकपणा). मेंढपाळ आपण होममेड चीज आणि इतर डेअरी खासियत आपण भेट देता तेव्हा ऑफर आनंद होईल. पठारावरील एकदा आपण अशा jota पारंपारिक मेंढपाळाचा अन्न आपल्या बॅटरी, रिचार्ज करू शकता (बीन आणि sauerkraut Hotpot), ričet (सातू किंवा रसात मंदपणे शिजणे), goulash, sauerkraut, Carniola चटकदार मांसाचे खाद्य कबाब, buckwheat žganci किंवा कॉटेज चीज आणले dumplings सह चटकदार मांसाचे खाद्य कबाब štruklji म्हणून ओळखले . \n  \n  अंतर्गत Velika Planina, नितळ निसर्ग मध्यभागी, आपण Kamniška Bistrica नदीच्या तीन झरे शोध लागेल. सर्वोत्तम त्यांना ओळखले डोंगरावर रात्री मुक्काम मुख्यपृष्ठ विरुद्ध Kamniški Bistrici जवळ स्थित त्याचे मुख्य स्रोत आहे. स्रोत आपण Plečnik मनोर, लँडस्केप नैसर्गिकरित्या मिश्रित म्हणून प्रसिद्ध स्लोव्हेनियन शिल्पकार यांनी केली एक लहानसे सापडतील. Veliki आणि माली Predaselj, पात्रातील Kamniška Bistrica च्या narrowest भाग, आणि Orglice (हार्मोनिका साठी स्लोवेन) देखील वाचतो पाहून धबधबा आहे: नदी ट्रेसिंग दोन gorges भेट विसरू नका असताना.</string>
	<string name="logar">Logar</string>
	<string name="logar_text">Logar व्हॅली (Logarska dolina) युरोप मध्ये सर्वात सुंदर अल्पाइन हिमाचा दऱ्या एक आहे. Solčava प्रदेश या भागात त्याच्या घरी आढळले की परंपरा, मनुष्य आणि निसर्ग दरम्यान तालबद्ध शिल्लक अपवादात्मक आणि शोधणे कठीण दोन्ही आहे. शांततेत लँडस्केप तुमचा निवास हायकिंग, सायकलिंग, अश्वारोहण किंवा फोटो सफारी संधी पार्क करा. पार्क देखील संरक्षित क्षेत्र यशस्वी व्यवस्थापन आल्प्स पुरस्कार आंतरराष्ट्रीय CIPRA भविष्यातील जिंकली आहे. \n  \n  Logar व्हॅली आपण प्रत्येक टप्प्यावर मूळचा हिरवा निसर्ग प्रशंसा करू शकता. Logar व्हॅली, एक नैसर्गिक ऐतिहासिक आणि एथनोग्राफिक माग लँडस्केप पार्क unspoilt निसर्ग मधे आकर्षक nooks आणि crannies माध्यमातून आघाडीच्या माध्यमातून माग घ्या. आपण विलक्षण, दुर्मिळ आणि चिंताजनक फ्लॉवर प्रजाती शोधण्याचा संधी असेल. दरी त्याच्या अनेक धबधबे, सर्वात लक्षणीय आपापसांत 90 मीटर Rinka फॉल्स आहे देखील ओळखले जाते. \n  \n  आपण जवळपासच्या शिखरे बंद सेट केल्यानंतर करू शकता सायकलिंग जा, डोंगरावर चढणे किंवा त्यांच्या नैसर्गिक वातावरणात प्राणी फोटो शिकार जा आपण सक्रिय सुटी आहे, तर. मुले काल्पनिक कथा कथा वन त्यांच्या आवडत्या काल्पनिक कथा कथा वर्ण अनेक लपविला रोमिंग आनंद. हिवाळा दरी विशेषत: क्रॉस-कंट्री स्किइंग उतारावर स्कीच्या मदतीने बर्फावरुन घसरत जाणे आणि फिरतीची स्की, आमंत्रित करीत आहे स्लेडिंग ये; आणि आपण तो पर्यंत असल्यास, आपण गोठविलेल्या धबधबे क्लाइंबिंग आनंद खात्री आहात. नाही फक्त Logar व्हॅली, पण Solčava प्रदेश व उच्च Savinja व्हॅली - \n  \n  लाकडी धान्याची कोठारे किंवा \n kašče\n  सांस्कृतिक वारसा एक महत्त्वाचा भाग आहे. ते अन्न, विशेषत: धान्य साठवण्यासाठी वापरली होते म्हणून ते शेती जमिनीचे एक हक्क सहभागी झाले होते. त्यांना काही तरीही त्यांच्या मूळ उद्देश वापरले जातात. तसेच आध्यात्मिक रिट्रीट गृह पाहू, Logarski कोट मेंढपाळाचा झोपडी आणि ख्रिस्ताच्या चॅपल राजा आहे. \n  \n  Logar व्हॅली Solčava विभागातील तीन दऱ्या एक आहे - शोधला जाऊ आहेत Robanov कोट आणि Matkov कोट इतर दोन. Solčava क्षेत्र रहिवासी सर्वाधिक उच्च डोंगरावर शेतात राहतात, जे आपापसांत स्लोव्हेनिया सर्वोच्च खोटे शेत (Bukovnik, 1.327 मीटर) आहे. डोंगरावर झोपड्या व शिखरे करण्यासाठी चढावर चढाव किंवा यंत्र नसलेले विमान मध्ये Logar व्हॅली वरील विमान. या सुंदर वातावरण आपल्या नवीन प्रवासातील सेटिंग करा.</string>
	<string name="vine">जगातील सर्वात जुनी द्राक्षांचा वेल</string>
	<string name="vine_text">रूप मेर्बोर हृदय, जगातील सर्वात प्राचीन द्राक्षांचा वेल मुख्यपृष्ठ आहे. जुन्या द्राक्षांचा वेल हाऊस - जुन्या 450 पेक्षा जास्त वर्षे फक्त वनस्पती त्याच्या स्वत: च्या संग्रहालय शेखी आहे. मेर्बोर जुन्या द्राक्षांचा वेल, अशा जुन्या द्राक्षांचा वेल रोपांची छाटणी, सेंट मार्टिन डे, आणि जुन्या द्राक्षांचा वेल उत्सव साजरा घटना अनेक होस्ट करते. तो विश्वास किंवा नाही, जुन्या द्राक्षांचा वेल अगदी त्याच्या स्वत: च्या कोणी आहे, आणि स्थानिक फक्त खूप आपण तो ऐकू द्या करण्यास उत्सुक आहेत. वय 400 वर्षे पुष्टी \n  \n  Žametovka किंवा modra kavčina (ब्लेऊ डी कोलोन), जग अजूनही फळ सर्वात जुनी द्राक्षांचा वेल म्हणून विक्रम गिनीज बुक ऑफ सूचीत आहे. जुन्या द्राक्षांचा वेल तुर्की उल्लंघन दरम्यान मध्ययुगीन शेवटी मेर्बोर मध्ये लागवड होते. हे साक्षीदार - आणि गेलो - आज शहर भिंत भाग एकदा जुन्या द्राक्षांचा वेल हाऊस शहराच्या आक्रमण आणि बचावफळी दरम्यान .देव म्हणतो की, युद्ध.\n  मेर्बोर आणि त्याच्या आसपासच्या शहर माध्यमातून gastronomic प्रवास बाहेर n \n  सेट करा. आपण Štajerska फ्लेवर्स अफाट विविध आनंद घेऊ शकता, आणि सर्व मार्ग जुन्या द्राक्षांचा वेल हाऊस घेऊन जाईल \n  \n  द जुन्या द्राक्षांचा वेल त्याच्या स्वत: च्या संग्रहालय फक्त वनस्पती आहे -. जुन्या द्राक्षांचा वेल हाऊस. शहर भिंत भाग एकदा, एक वायनरी घर आज दर्शवणारा एक आदरणीय मद्य वारसा, आणि मेर्बोर मद्य प्रदेशांमधून एक वाइन कडवट खोली अर्पण प्रीमियम दारू. आणि जुन्या द्राक्षांचा वेल, मेर्बोर साजरी करण्यासाठी आणि परिसरातील असंख्य नयनरम्य मद्य रस्ते आणि वाईन अभिमान बाळगतो. \n  \n  हा प्रीमियम सण इव्हेंट जुना द्राक्षांचा वेल आणि मेर्बोर सेंट मार्टिन सण, सर्वात मोठा सेंट मार्टिन डे उत्सव बंद च्या औपचारिक द्राक्ष कापणी ऑक्टोबर मध्ये सुरु स्वयंपाकासाठी योग्य, वाइन आणि सांस्कृतिक अति अॅरे स्लोव्हेनिया. आपण उत्तम स्लोव्हेनियन वाइन उत्पादक, विशेषत: त्या Štajerska प्रदेश, ऑफर आहे अनुभव करू शकाल. पारंपारिक स्वयंपाकासाठी योग्य अद्भुत चाहते स्थानिक शेफ करून अस्सल dishes सॅम्पल शक्य होईल, आणि हे सर्व बंद पूर्णांक एक रोमांचक सांस्कृतिक कार्यक्रम देखील आहे. \n  \n  दुस-या क्रमांकावर स्लोव्हेनियन शहर मेर्बोर जगातील सर्वात प्राचीन वेल 400 हून अधिक वर्षे जुना आहे जे prides स्वतः. मेर्बोर शेतात या आदरणीय वाइन "महिला" पासून तीन वाइन मार्ग आहेत आणि आपण त्यांना आपली सायकल घोडा करू शकता. तीन मद्य मार्ग वैयक्तिक गुण आंतरराष्ट्रीय Archduke जोहान माग ग्रॅज़ मेर्बोर कनेक्ट केलेले आहेत. आपण नाही सर्वात उत्साही सायकलस्वार एक असाल तर, आपण देखील एक विद्युत सायकल सायकल आणि या रस्त्यांच्या बाजूने घोडा करू शकता.</string>
	<string name="regions">विभाग</string>
	<string name="regions_text">स्लोव्हेनिया, एक एका दिवसात चार वेगवेगळ्या जगातील अनुभव येऊ शकतो, देशाच्या अगदी दुर्गम कोप फक्त दोन तास दूर लियूब्लियना राजधानीत जातात. स्लोव्हेनिया डोंगराळ आल्प्स आपल्या दृश्य संकल्पना पूर्व Pannonian पठारावरील शांत सौंदर्य हिरव्या अंत: करणात. भूमध्य स्लोवेनिया, त्याच्या किनार्यावरील शहरे आणि आकर्षक कार्स्ट, आपण त्याच्या सर्व सौंदर्य मध्ये शोधण्यात वाट पाहत आहे. राजधानीच्या दोलायमान नाडी मनाने, आसपासच्या क्षेत्रात निसर्ग व संस्कृती सौंदर्य एक्सप्लोर करा. \n  \n  आपण हिरव्या स्लोव्हेनिया सौंदर्य आपण प्रसिद्ध लेक bled आणि प्रिय लेक Bohinj एक दृश्य आनंद वाटत करू शकता. नयनरम्य अल्पाइन शिखरे आणि दऱ्या ज्युलियन आल्प्स, Triglav राष्ट्रीय उद्यान, पराक्रमी Kamnik आणि Savinja आल्प्स व हिरव्या Pohorje पर्वत स्विकार मधे मैदानी कार्यांसाठी अगणित संधी आहेत. मेर्बोर एकतर डोके, जगातील सर्वात प्राचीन द्राक्षाची वेल शहर, Kranjska गोरा प्रसिद्ध सुट्टी गंतव्य, Koroška आकर्षक प्रदेश किंवा सोका नदी खोरे भेट - आपण जिथे जाऊ, काही हरकत नाही, एक अविश्वसनीय अनुभव awaits आपण. \n  \n  असताना त्यांच्या मध्ययुगीन शहर केंद्रे Piran, Izola आणि Koper फूस लावून पळवून नेणे अभ्यागत भूमध्य शहरे, त्याच्या सुट्टी आकर्षणे सह पोर्टोरोझ आमंत्रणे त्यांना. मीठ कापणी Sečovlje मीठ भांड्यांवर काम कठीण पाहिली जाऊ शकतात, आणि Postojna गुहा, Škocjan लेणी आणि Vilenica गुहा सह कार्स्ट ग्रहावर सर्वात आकर्षक भूमिगत जगातील आघाडीवर. हा प्रदेश देखील थोर Lipizzaner घोडा मुख्यपृष्ठ आहे. Goriška Brda द्राक्षाच्या श्रीमंत डोंगराळ जमीन साक्षी उच्च दर्जाचे सुगंधी वाइन प्रसिद्ध आहे, आणि आपण पर्यटन शेतात आणि वाईन मध्ये चवीनुसार शकता. रोमांचक अभिरुचीनुसार आणि प्रवासातील त्याच्या असंख्य सह, Vipava व्हॅली देखील प्रतिष्ठित एकाकी प्लॅनेट शिफारस केली आहे, प्रवास राक्षस मार्गदर्शन पुस्तकामध्ये. \n  \n  पूर्व स्लोव्हेनिया रुंद एक जमीन, खुल्या मैदानात आणि रोलिंग क्षेत्रफळामध्ये, storks, वारा-rattles, फ्लोटिंग गिरण्या, उपचार पाणी, ऊर्जा गुण, द्राक्षमळे नयनरम्य रोलिंग, अद्वितीय परंपरा आणि बोलीभाषा ते घरी आहे, आणि, सर्वात महत्वाचे, उबदार आणि आदरातिथ्य लोक. या लँडस्केप नैसर्गिक थर्मल स्पा मजबूत होईल आणि आपण पुन्हा च्यामध्ये शक्ती उत्पन्न समृध्द आहे. पर्यटन शेतात, आपण स्थानिक आवडते चव करू शकता, जेथे, आणि द्राक्षमळे मधे एक आकर्षक द्राक्षमळा कॉटेज मध्ये रात्रभर मुक्काम मित्रत्व आणि आदरातिथ्य पहा. गेल्या पुन्हा जगण्या साठी आपण अनेक भव्य इमले भेट देऊ शकता. \n  \n  लियूब्लियना आणि त्याच्या आसपासच्या त्यांच्या अभ्यागतांना, त्यांच्या सुटी खर्च एक्सप्लोर करा, आणि आनंद अगणित संधी देतात. हिरव्या राजधानी तरुण उद्योजक, संशोधक, कलाकार, विद्यार्थी, आणि सर्व काही सुंदर प्रेमी तयार विविध मूळ कल्पना प्रसिध्द आहे. शहर संक्षिप्त ब्रेक साठी, लियूब्लियना अनेक जवळपासची आकर्षणे द्रुत ऍक्सेस देते म्हणून, अनेक दिवस-ट्रिप एक वर जा. तुम्ही एकतर, Kočevsko प्रदेश जंगलात तपकिरी अस्वल राज्यात प्रवेश मेंढपाळांचा परंपरा जाणून किंवा युनेस्को जागतिक वारसा साइट म्हणून लिहिलेले आकर्षक ऐतिहासिक शहरे भेट देऊ शकता.</string>
	<string name="active">सक्रिय सुटी</string>
	<string name="active_text">एक कळस चढणे. रन किंवा दुचाकीद्वारे. आपल्या मुलांना सुंदर स्कीच्या मदतीने बर्फावरुन घसरत जाणे उतार आनंद घ्या. अड्रेनलिन मनाने. श्वास अलीकडेच. हिरव्या जंगले, घोडा, पुढील पाणी गोल्फ कोर्स वर मध्यभागी. सक्रिय प्रवासातील जग प्रविष्ट करा. \n  \n  डोंगराळ स्लोव्हेनिया हृदय मधील सुट्टीला पुरक खर्च. चिन्हांकित आणि व्यवस्था हायकिंग खुणा 10,000 किलोमीटर गतिमान आणि untouched निसर्ग माध्यमातून चाला. आपण 175 डोंगरावर झोपड्या पर्यायांपैकी किंवा कुठून हॉटेल्स व शिबिरे एक रात्र खर्च करू शकतो. हायकिंग आणि पर्वत अलीकडेच श्वास जा. \n  \n  स्लोव्हेनिया प्रेरक क्षेत्रफळामध्ये, त्यांच्या अगणित नैसर्गिक beauties, एक बाइक सुट्टी आदर्श आहेत. येथे, आपण, आपले मित्र, आणि आपल्या कुटुंबासाठी योग्य खुणा शोधण्यासाठी खात्री आहे. मुळे भूमध्य हवामान प्रभावामुळे आपण जवळजवळ वर्षभर स्लोव्हेनिया मध्ये बाइक जाऊ शकता. \n  \n  स्लोव्हेनिया जवळजवळ किंवा पाणी जवळ उपक्रम म्हणतो, नैसर्गिक पाण्याचे स्रोत, समृध्द आहे. समुद्र, तलाव, नद्या मध्ये एक होतेच किंवा पोहण्याचे तलाव स्वत: ला रिफ्रेश करा. जहाज आणि पाणी वर सर्फ आणि वारा आपले केस केस कुरळे करणे द्या. स्टँड-अप पॅडल बोर्डिंग आनंद घ्या किंवा क्रिस्टल-स्पष्ट पाण्यावरून बोट पंक्ति. आपण एपिनेफ्रिन गर्दी वाटते का? , पांढरा पाणी rafting अनुभव कनास्टा किंवा केनोइंग आणि अरुंद gorges च्या beauties शोधा. आराम जाता जाता, मासेमारी किंवा हळूहळू तराफा स्लोव्हेनियन नद्या खाली. \n  \n  आपण विशेष अनुभव आनंद आहे का? तेव्हा तुमचा आत्मा आनंद आणि आपल्या अंत: करणात पौंड होते. एका वेगळ्या दृष्टिकोनातून स्लोव्हेनिया येथे एक नजर टाका. हवाई पासून लँडस्केप पहा धावत पाणी आवाज ऐकू अड्रेनलिन तणाव वाटेल. हे अविस्मरणीय जीवन कार्यक्रम आपल्या सुटी बदलेल की एक अनुभव आहे. \n  \n  स्लोव्हेनिया या गोल्फ कोर्स युरोप मध्ये सर्वात सुंदर आहेत. ते ठराविक क्षेत्रफळामध्ये मध्ये Pannonian खोऱ्यातून काठावर, द्राक्षमळे आणि रोलिंग टेकडीवरील अल्पाइन परिषदेत खाली, आणि सुंदर कार्स्ट लँडस्केप मध्ये सेट केले जाते. मुळे स्लोव्हेनिया आत कमी अंतरावरील, आपण एका तासात लियूब्लियना ते गोल्फ क्लब सर्वात पोहोचू शकता. \n  \n  इक्वेस्ट्रिनिसम आणि स्लोव्हेनिया मध्ये अश्वारोहण n Lipica बटन फार्म, जगप्रसिद्ध Lipizzaner घोडे पाळणा अनेक शतकांपूर्वी जुन्या परंपरा धन्यवाद आहे. असंख्य घोड्यावर बसलेला केंद्रे, पर्यटन शेतात आणि ranches आपण खोगीर मध्ये स्लोव्हेनिया अनुभव देतात. \n  \n  स्नोफ्लेक्स आकाश नृत्य आणि एक आश्चर्यकारक हिवाळा लँडस्केप तयार करता, बर्फ काही मजा करण्यासाठी वेळ आहे. तसेच देखभाल, बर्फाची धावा व्यतिरिक्त, इतर अनेक हिवाळा उपक्रम स्लोव्हेनिया मध्ये आपण वाट पाहणे. बर्फ आणि बर्फ वर अविस्मरणीय प्रवासातील जग प्रविष्ट करा.</string>
	<string name="biking">दुचाकी</string>
	<string name="biking_text">दुचाकी करून स्लोव्हेनिया एक्सप्लोर करा. स्लोव्हेनिया प्रेरक क्षेत्रफळामध्ये, त्यांच्या अगणित नैसर्गिक beauties, एक बाइक सुट्टी आदर्श आहेत. \n  \n  येथे n, आपण, आपले मित्र, आणि आपल्या कुटुंबासाठी योग्य खुणा शोधण्यासाठी खात्री आहे. मुळे भूमध्य हवामान प्रभावामुळे आपण जवळजवळ वर्षभर स्लोव्हेनिया मध्ये बाइक जाऊ शकता.\n  सायकल वर n \n  हॉप आणि, स्लोवेनिया सर्वात व्यापक जंगल खुणा सोबत एक सायकल घेऊन केंद्रीय स्लोव्हेनिया मध्ये नयनरम्य पठार होणे आणि डोंगराळ क्षेत्रफळामध्ये माध्यमातून एक सायकल आनंद. आपण सायकल शहर रस्त्यावर आणि चौरस अन्वेषण करू शकता.</string>
	<string name="bohinj">लेक Bohinj</string>
	<string name="bohinj_text">मैदानी कार्यांसाठी सतत संधी स्लोव्हेनिया सर्वात मोठी नैसर्गिक सरोवर. \n  \n 
लेक Bohinj एक अंत्यत थंड दरी मध्ये स्थित आहे व ती पाण्याने जवळजवळ 100 दशलक्ष घन मीटर समावेश - जुनी Bohinj विनोद त्यानुसार तो मोठ्या पुरेसे आहे तर एक बादली पेक्षा अधिक नाही. स्तरावर मोठी उतरत्या लेक नदीचे खोरे तुलनेने सहजतेने आकार नाही उथळ भागात आहे. उन्हाळ्यात, पाण्याचे तपमान 22 ° से देखिल; हिवाळ्यात, लेक कधी कधी ब्रिटनचे. पाणी पातळी देखिल 2 - जोरदार पावसामुळे नंतर 3 मीटर. \n  \n  लेक पाणी दर वर्षी तीन वेळा पुनर्संचयित आहे. मुख्य उपनदी Savica आहे, आणि मुख्य उपनदी Sava Bohinjka आहे. अधिक पाणी एक तृतीयांश उत्तर किनारा तलावाच्या बाजूने पृष्ठभाग अंतर्गत कार्स्ट झरे पासून तळ्यात वाहते. मुसळधार पावसाची दरम्यान, कार्स्ट पाणी Pršivec डोंगराच्या कडेला Govic वसंत ऋतू म्हणून बाहेर द्रवाचा जोरदार प्रवाह. \n  \n  लेक Bohinj पाणी उपक्रम वर्षभर करण्यासाठी योग्य आहे - पोहणे, बोट घोडेस्वारी, वारा सर्फ पासून, कनास्टा किंवा हिवाळ्यात (कधी कधी) अगदी आइस स्केटिंग करण्यासाठी मासेमारी आणि डायविंग केनोइंग, तीव्र महिन्यांत. अभ्यागत देखील एक आश्चर्यकारक पर्यटन बोट मौजमजेच्या घेऊ शकता किंवा फक्त शोर बाजूने एक शिथील चालायला जा. सांगणे बर्फ एक पर्याय असेल, तर कृपया, याची जाणीव असू आपण फक्त सपाट आणि बर्फ वर आपल्या स्वत: च्या जबाबदारी येथे चालू शकतात. आपण अत्यंत सावध असणे शिफारस!</string>
	<string name="spa">स्पा ब्रेक आणि पाणी मजा</string>
	<string name="spa_text">स्लोव्हेनियन स्पा आंतर आणि बाह्य पाणी भागात एक भरपूर प्रमाणात असणे सर्व हंगामात पोहणे आहे. शिवाय, ते देखील स्लाइड्स मालिश आणि उपचारात्मक तळी आणि अतिशय आकर्षक वॉटर पार्क आहे. मुलांसाठी मनोरंजन देखील उपलब्ध आहे. \n  \n  स्लोव्हेनिया सर्व थर्मल आरोग्य रिसॉर्ट्स विविध आनंददायी तापमान करण्यासाठी गरम पाण्याची सोय थर्मल पाणी किंवा seawater आधुनिक पोहण्याचे तलाव आहे. या संचाची जलविद्युत मालिश, whirlpools, आणि इतर शिथील घटक भागात आहे. काही आरोग्य रिसॉर्ट्स अगदी ऑलिंपिक-आकार धक्के आहेत. \n  \n  जलद पाणी chutes, मंद नद्या, सर्फ भागात, आणि धिटाई स्लाइड्स मोठ्या मैदानी वॉटर पार्क पाणी जीवन साठी प्रेम जे अपील स्पा. त्यापैकी एक 360 डिग्री पळवाट पहिल्या पाणी स्लाइड आहे. \n  \n  आपण पूल जा असल्यास, आपण गट व्यायाम मजा क्षण प्रदान आणि आपल्या आरोग्याची काळजी घेईल जे शिक्षक, आनंद घेऊ शकता. पाणी शरीरातील प्राणवायूचे प्रमाण वाढविण्यासाठी केलेला व्यायाम आणि व्यायाम इतर फॉर्म विविध प्रकारच्या आपल्या अभिसरण सुधारण्यासाठी, आपण चांगले उच्छ्वास करण्याची परवानगी, आणि आपल्या श्वसन स्नायू मजबूत. ते मजा आहात.\n  \n  संचाची व्यतिरिक्त, स्लोव्हेनियन स्पा अनेक मैदानी sunbathing, अन्न आणि पेय भागात पुरवण्यासाठी एन. काही स्पा अगदी nudists साठी पायऱ्यांवर sunbathing आहे. विशेषतः उन्हाळ्यात, मुलांसाठी असंख्य थीम असलेली प्रवासातील आहेत. \n  \n  सर्वाधिक स्लोव्हेनियन स्पा मुलांसाठी बालकं आणि सुंदर तलाव साठी kiddie धक्के आहेत. मुले अनुकूल मनोरंजन प्रवासातील आणि स्थानिक आणि इतर कथा, अधिक सुप्रसिद्ध, ध्येयवादी नायक पूर्ण आहे. भेटा dwarves आणि पर्या, उद्धट आणि भारतीय! मुले व बाल काळजी मालिश देखील उपलब्ध आहेत.</string>
	<string name="Otras_apps">इतर अनुप्रयोग</string>
	<string name="Acerca">बद्दल</string>
	<string name="Rate">दर</string>
	<string name="about">बद्दल</string>
	<string name="subject1">या अनुप्रयोग एक कटाक्ष आहे!</string>
	<string name="textoabout">Mymma Soto करून संकल्पना \n  APlanetBit \n  चिन्ह चिन्ह जमीन पासून \n  http://www.icons-land.com विकसित</string>
	<string name="version">आवृत्ती</string>
	<string name="extra_text1">हा अनुप्रयोग अतिशय उपयुक्त आहे!\n  तो n पुन्हा प्रयत्न करा! \n  https://play.google.com/store/apps/details?id=</string>
	<string name="mensaje_cookies">"मार्गदर्शक 2002/58 मते / युरोपियन संसद आणि कौन्सिल ते निवडणूक सोशल मीडिया वैशिष्ट्ये प्रदान करण्यासाठी आणि रहदारी विश्लेषण करण्यासाठी, सामग्री आणि जाहिराती वैयक्तिकृत या साइटला डिव्हाइस अभिज्ञापक वापरले जातात, अशी माहिती आहे. आम्ही या अभिज्ञापक सामायिक करा आणि आमचे सोशल मिडिया पार्टनर, जाहिरात आणि वेब विश्लेषण आपला डिव्हाइस इतर माहिती. http://lagatera.dynu.net अधिक तपशील "</string>
	<string name="map_of_slovenia">नकाशा</string>
	<string name="vocabulario">शब्दसंग्रह</string>
	<string name="slovenia">स्लोव्हेनिया</string>
</resources>