<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> 
<resources>
	<string name="app_name">Thăm Slovenia HD</string>
	<string name="toast_tts_inicializado">Text-To-Speech động cơ đã được khởi tạo</string>
	<string name="toast_tts_error">Xảy ra lỗi lầm khi khởi tạo Text-To-Speech động cơ</string>
	<string name="toast_redir">Chuyển hướng đến Google Play để cài đặt Text to Speech engine</string>
	<string name="toast_set_language">Thiết ngôn ngữ TTS sang tiếng Slovenia</string>
	<string name="hola">zdravo -- xin chào</string>
	<string name="di_hola">zdravo</string>
	<string name="adios">Zbogom -- Tạm biệt</string>
	<string name="di_adios">Zbogom</string>
	<string name="buenosdias">Dobro jutro -- Buổi sáng tốt lành</string>
	<string name="di_buenosdias">Dobro jutro</string>
	<string name="buenas_tardes">Dober večer -- Chào buổi tối</string>
	<string name="di_buenas_tardes">Dober večer</string>
	<string name="buenas_noches">Lahko noč -- Chúc ngủ ngon</string>
	<string name="di_buenas_noches">Lahko noč</string>
	<string name="hasta_luego">Se vidimo kasneje -- Hẹn gặp lại</string>
	<string name="di_hasta_luego">Se vidimo kasneje</string>
	<string name="hasta_manana">Se vidiva jutri -- Hẹn gặp bạn vào ngày mai</string>
	<string name="di_hasta_manana">Se vidiva jutri</string>
	<string name="quetal">Kako ste? -- Bạn khỏe không?</string>
	<string name="di_quetal">Kako ste?</string>
	<string name="bien_gracias">počutim se dobro -- Tôi cảm thấy tốt</string>
	<string name="di_bien_gracias">počutim se dobro</string>
	<string name="buen_provecho">dober tek -- chúc ngon miệng</string>
	<string name="di_buen_provecho">dober tek</string>
	<string name="me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš? -- Bạn có thể giúp tôi được không?</string>
	<string name="di_me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš?</string>
	<string name="cuanto_cuesta">Koliko je to? -- cái này giá bao nhiêu?</string>
	<string name="di_cuanto_cuesta">Koliko je to?</string>
	<string name="no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan -- Tôi không nói Sloveninan</string>
	<string name="di_no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan</string>
	<string name="necesito_un_medico">rabim zdravnika -- tôi cần bác sĩ</string>
	<string name="di_necesito_un_medico">rabim zdravnika</string>
	<string name="soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije -- Tôi đang không từ Slovenia</string>
	<string name="di_soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije</string>
	<string name="de_donde_eres">Kje si? -- Bạn đến từ đâu?</string>
	<string name="di_de_donde_eres">Kje si?</string>
	<string name="me_llamo_paul">Moje ime je Peter -- Tên của tôi là Peter</string>
	<string name="di_me_llamo_paul">Moje ime je Peter</string>
	<string name="como_se_llama">Kaj ti je ime? -- Tên của bạn là gì?</string>
	<string name="di_como_se_llama">Kaj ti je ime?</string>
	<string name="arriba">navzgor -- lên</string>
	<string name="di_arriba">navzgor</string>
	<string name="abajo">navzdol -- Xuống</string>
	<string name="di_abajo">navzdol</string>
	<string name="izquierda">Levi -- Trái</string>
	<string name="di_izquierda">Levi</string>
	<string name="derecha">Prav -- Đúng</string>
	<string name="di_derecha">Prav</string>
	<string name="centro">Bližnji -- Ở giữa</string>
	<string name="di_centro">Bližnji</string>
	<string name="delante">spredaj -- Trước mặt</string>
	<string name="di_delante">spredaj</string>
	<string name="detras">Nazaj -- Trở lại</string>
	<string name="di_detras">Nazaj</string>
	<string name="encima">Več kot -- Kết thúc</string>
	<string name="di_encima">Več kot</string>
	<string name="debajo">Spodaj -- Dưới</string>
	<string name="di_debajo">Spodaj</string>
	<string name="lo_siento">Žal -- Lấy làm tiếc</string>
	<string name="di_lo_siento">Žal</string>
	<string name="por_favor">Prosimo -- Xin vui lòng</string>
	<string name="di_por_favor">Prosimo</string>
	<string name="gracias">Hvala vam -- Cảm ơn bạn</string>
	<string name="di_gracias">Hvala vam</string>
	<string name="de_nada">Ni za kaj -- Không có gì</string>
	<string name="di_de_nada">Ni za kaj</string>
	<string name="muchas_gracias">Najlepša hvala -- Cảm ơn rât nhiều</string>
	<string name="di_muchas_gracias">Najlepša hvala</string>
	<string name="no_gracias">Ne, hvala -- Không cám ơn</string>
	<string name="di_no_gracias">Ne, hvala</string>
	<string name="encantado">Lepo te je bilo srečati -- Rất vui được gặp bạn</string>
	<string name="di_encantado">Lepo te je bilo srečati</string>
	<string name="esta_bien">To je v redu -- Được thôi</string>
	<string name="di_esta_bien">To je v redu</string>
	<string name="un_cafe">Ena kava, prosim -- Xin cho một ly cà phê</string>
	<string name="di_un_cafe">Ena kava, prosim</string>
	<string name="una_cerveza">Eno pivo prosim -- Làm ơn cho một ly bia</string>
	<string name="di_una_cerveza">Eno pivo prosim</string>
	<string name="el_bano">Kje je stranišče? -- Đâu là toilette?</string>
	<string name="di_el_bano">Kje je stranišče?</string>
	<string name="la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim? -- Ông có thể cho tôi thực đơn, xin vui lòng?</string>
	<string name="di_la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim?</string>
	<string name="una_tortilla">Ena omleta, prosim -- Một món trứng tráng, xin vui lòng</string>
	<string name="di_una_tortilla">Ena omleta, prosim</string>
	<string name="una_paella">Nekateri Golaz prosim -- Một số Golaž xin vui lòng</string>
	<string name="di_una_paella">Nekateri Golaz prosim</string>
	<string name="la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim? -- bạn có thể mang lại cho tôi những hóa đơn, xin vui lòng?</string>
	<string name="di_la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim?</string>
	<string name="desayuno">zajtrk -- Bữa ăn sáng</string>
	<string name="di_desayuno">zajtrk</string>
	<string name="comida">Kosilo -- Bữa trưa</string>
	<string name="di_comida">Kosilo</string>
	<string name="cena">večerja -- Bữa tối</string>
	<string name="di_cena">večerja</string>
	<string name="cuchara">Spoon -- Cái thìa</string>
	<string name="di_cuchara">Spoon</string>
	<string name="tenedor">vilice -- Cái nĩa</string>
	<string name="di_tenedor">vilice</string>
	<string name="cuchillo">nož -- Dao</string>
	<string name="di_cuchillo">nož</string>
	<string name="pan">kruh -- Bánh mỳ</string>
	<string name="di_pan">kruh</string>
	<string name="vaso">steklo -- Cốc thủy tinh</string>
	<string name="di_vaso">steklo</string>
	<string name="agua">voda -- Nước</string>
	<string name="di_agua">voda</string>
	<string name="servilleta">prtiček -- Khăn ăn</string>
	<string name="di_servilleta">prtiček</string>
	<string name="camarero">Natakar -- Phục vụ nam</string>
	<string name="di_camarero">Natakar</string>
	<string name="me_gusta">všeč mi je -- tôi thích nó</string>
	<string name="di_me_gusta">všeč mi je</string>
	<string name="si">Da -- Đúng</string>
	<string name="di_si">Da</string>
	<string name="no">Ne -- Không</string>
	<string name="di_no">Ne</string>
	<string name="es_posible">Lahko bi bilo -- Nó có thể là</string>
	<string name="di_es_posible">Lahko bi bilo</string>
	<string name="nunca">Nikoli -- Không bao giờ</string>
	<string name="di_nunca">Nikoli</string>
	<string name="siempre">Nenehno -- Luôn luôn</string>
	<string name="di_siempre">Nenehno</string>
	<string name="a_veces">včasih -- Đôi khi</string>
	<string name="di_a_veces">včasih</string>
	<string name="hoy">danes -- Hôm nay</string>
	<string name="di_hoy">danes</string>
	<string name="ayer">včeraj -- Hôm qua</string>
	<string name="di_ayer">včeraj</string>
	<string name="manana">jutri -- Ngày mai</string>
	<string name="di_manana">jutri</string>
	<string name="coche">avto -- Xe hơi</string>
	<string name="di_coche">avto</string>
	<string name="avion">plane -- Máy bay</string>
	<string name="di_avion">plane</string>
	<string name="tren">vlak -- Xe lửa</string>
	<string name="di_tren">vlak</string>
	<string name="autobus">Avtobus -- Xe buýt</string>
	<string name="di_autobus">Avtobus</string>
	<string name="bicicleta">koles -- Xe đạp</string>
	<string name="di_bicicleta">koles</string>
	<string name="hotel">Hotel -- khách sạn</string>
	<string name="di_hotel">Hotel</string>
	<string name="habitacion">soba -- Phòng</string>
	<string name="di_habitacion">soba</string>
	<string name="habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo -- Tôi đã đặt một phòng</string>
	<string name="di_habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo</string>
	<string name="hasta_pronto">Se vidiva kmalu! -- Hẹn sớm gặp lại!</string>
	<string name="di_hasta_pronto">Se vidiva kmalu!</string>
	<string name="Salir">Lối ra</string>
	<string name="basic_data">Dữ liệu cơ bản</string>
	<string name="basic_data_text">"Dữ liệu cơ bản \n  Diện tích đất \n  20.273 km vuông, trong đó 66% có nhiều cây cối khu vực, 28% khu vực nông nghiệp và 3% diện tích xây dựng lên \n  \n Population \n 2.06m (ngày 01 tháng 1 năm 2015; Cộng hòa cục Thống kê Slovenia)\n  đô thị nmain \n Population trong \n 000 (ngày 01 tháng một năm 2015; Cộng hòa cục Thống kê Slovenia) \n Ljubljana (vốn): 287,2 \n Maribor: 112,3 \n Kranj: 55,9 \n Celje: 48,8 \n Climate \n Mediterranean trên bờ biển, đất liền lục \n Weather ở Ljubljana (độ cao 295 mét) \n Hottest tháng: tháng Bảy, 21 ° C; tháng lạnh nhất: tháng Giêng, -1 ° C (tối đa hàng ngày trung bình và tối thiểu); tháng khô nhất: tháng Giêng và tháng Hai, 75 mm lượng mưa trung bình; tháng ẩm ướt nhất: tháng Sáu, 183 mm lượng mưa trung bình \n Language \n Slovene \n Weights và các biện pháp\n  system nMetric \n Currency \n The euro (€), mà thay thế Tolar Tiếng Slovenia (SIT) trên ngày 01 tháng 1 năm 2007 tại một tỷ giá hối đoái cố định của SIT239.64: € 1 \n Time\n  giờ NONE trước giờ; hai giờ trước vào mùa hè \n Fiscal năm \n Calendar năm \n Public lễ\n  1st nJanuary (ngày đầu năm mới ), Ngày 08 tháng 2 (Preseren Day), ngày 16-ngày 17 tháng 4 (ngày lễ Phục sinh và Thứ Hai Phục Sinh), ngày 27 tháng 4 (Uprising Against the Day Nghề nghiệp), 01-02 tháng năm (Labor Day), 25 tháng 6 (Ngày quốc khánh), ngày 15 tháng 8 ( Lễ Đức Mẹ Lên Trời), ngày 31 tháng 10 (Cải Day), ngày 01 tháng 11 (Remembrance Day), ngày 25 tháng 12 (ngày Giáng sinh), ngày 26 tháng 12 (Độc lập và Unity Quốc khánh \n "</string>
	<string name="arrival">Làm thế nào để đến</string>
	<string name="arrival_text">"Dễ dàng truy cập \n Slovenia nằm ở Trung Âu và biên giới Ý, Áo, Hungary và Croatia. Nó chỉ là một giờ vài lái xe từ Venice hay Vienna. Slovenia có thể dễ dàng truy cập từ tất cả các nước láng giềng, vì nó có đường tốt và kết nối đường sắt , với các chuyến bay hàng ngày từ nhiều thành phố châu Âu. Vì nó là một quốc gia ven biển, bạn cũng có thể tới Slovenia bằng đường biển. \n  \n Bằng xe \n Most trong những chiếc xe nhập Slovenia bởi đường cao tốc, đó cũng là cách dễ nhất để đi xung quanh đất nước. nó rất dễ dàng để đi du lịch đường Slovenia bằng xe hơi, vì chúng là tốt và rõ ràng biển chỉ dẫn. Mặc dù một số đường địa phương được thu hẹp và quanh co, một ổ đĩa cùng họ là vẫn thú vị và đa dạng. đối với lái xe trên đường cao tốc, nó là bắt buộc đối với bạn có một số họa tiết. \n  \n Bằng Air \n Trong Ngoài các chuyến bay hàng ngày đến nhiều thành phố châu Âu, có hai nhà cung cấp chuyến bay chi phí thấp bay từ sân bay quốc tế Slovenia chính Jože Pučnik Ljubljana. Họ là EasyJet và Wizz Air, bay đến London và Brussels. Hầu hết các chuyến bay đến Ljubljana được thực hiện bởi các hãng hàng không chỉ Slovenian Adria Airways. Bạn cũng có thể bay đến một trong các sân bay nước ngoài tại vùng lân cận gần và truy cập Slovenia từ đó bằng xe buýt, xe lửa hoặc cho thuê xe. \n  \n Bằng Bus \n Buses chạy tới Slovenia từ nhiều thành phố châu Âu. Tại Slovenia, bạn cũng có thể nhận được với hầu hết các thị trấn và vùng nông thôn bằng xe buýt. Nếu họ chạy dọc theo đường địa phương, các trình điều khiển có thể dừng lại ở một trạm xe buýt ở bất kỳ giải quyết. Bạn có thể mua một vé xe buýt trực tiếp từ tài xế xe buýt, trong khi ở xe buýt lớn dừng bạn cũng có thể mua một vé xe buýt cho một ngày cụ thể. \n  nTrains \n Theo Train\n  để Slovenia chạy hàng ngày từ nhiều thành phố châu Âu. Nếu đi du lịch bằng tàu hỏa, nó cũng có thể đi xe trong một chiếc xe hơi đang ngủ. Chỉ có các tàu của Slovenia Đường sắt chạy quanh Slovenia, với tất cả các thời gian biểu và bảng giá công bố trên các trang web. Bạn có thể mua vé tại tất cả các nhà ga xe lửa cũng như trên tàu. xe lửa Slovenia dính vào thời gian biểu. \n  \n Bằng thuyền hoặc thuyền buồm \n từ Tháng Năm-Tháng mười, có cưỡi thường xuyên của tàu điện tốc độ cao từ Venice, Trieste, Poreč và Rovinj. Đôi khi tàu du lịch lớn đến để Koper. Nếu bạn đến với tàu của riêng bạn, bạn nên biết rằng các cửa khẩu quốc tế chỉ ở Koper và Piran, và từ tháng năm đến tháng Mười tại Izola là tốt. Trong Izola, Koper và Portorož, có bến du thuyền hiện đại sẵn làm nơi neo đậu. Ở một số nơi trên bờ biển của Slovenia, bạn có thể thuê một chiếc thuyền buồm. \n  \n Bằng xe đạp \n Naturally, bạn cũng có thể tới Slovenia bằng xe đạp, cho dù bằng cách cưỡi những con đường hoặc bằng cách tham gia một chuyến tàu. Bằng xe đạp, bạn có thể lái trên mọi nẻo đường ở Slovenia. Ngoại lệ duy nhất là đường cao tốc và đường cao tốc. Nó cũng bị cấm đi xe đạp của bạn dọc theo những con đường mòn rừng và núi. \n "</string>
	<string name="climate">Khí hậu</string>
	<string name="climate_text">"Khí hậu \n The khí hậu của Slovenia có thể được mô tả như châu Âu khí hậu ảnh hưởng lục điển hình với ấm áp, mùa hè khô và mùa đông khá lạnh, trong khi các vùng ven biển và các vùng đất thấp ở phía nam có một khí hậu ảnh hưởng Địa Trung Hải. Tháng Giêng là tháng lạnh nhất với ban ngày nhiệt độ thường là khoảng không ở phía bắc, nhưng trong một số trường hợp những tháng mùa đông có thể rất lạnh với nhiệt độ thấp hơn nhiều so zero và mạnh mẽ, gió đông bắc lạnh, được gọi là Bora, đặc biệt là ở các vùng miền núi, nơi thời tiết bị ảnh hưởng mạnh bởi các lân cận Alps. tuyết rơi dày hoặc thậm chí bão tuyết cũng có thể xảy ra trong một số ngày có; số lượng trung bình hàng năm của ngày có tuyết rơi ít hơn 40 ở các vùng đất thấp và lên đến 120 ngày tại các khu vực miền núi của Slovenia tại các khu vực ven biển lâu dài. thời gian sương giá và tuyết là khá hiếm vì ảnh hưởng của nhiệt độ nước ấm của biển Địa Trung hải. \n  \n Trong mùa hè nhiệt độ ban ngày đạt 20-25 ° C, nhưng somet imes khá cao, 30 ° C trở lên. Trong hầu hết thời gian là thời tiết khô hạn với phép thuật nắng, mặc dù đôi khi Thunderstorms nặng có thể xảy ra vào cuối ngày, đặc biệt là ở các vùng miền núi. Tháng Bảy là tháng nóng nhất với nhiệt độ trung bình 22 ° C. Hàng năm Lượng mưa dao động từ 400 mm ở vùng đồng bằng phía nam, và lên đến 1000 mm ở các vùng miền núi. \n  \n The thời tiết tốt nhất là tháng Chín, khi ngày này là ấm áp và những đêm là mát mẻ, mặc dù trời mưa nhiều vào mùa xuân hơn vào mùa hè. Mùa thu và mùa đông thường lạnh một chút và ẩm ướt, và thường có sương mù ở các vùng miền núi \n  \n Required quần áo:. Cottons \n Lightweight và khăn trong những tháng mùa hè; ấm hơn trung bình trọng lượng để nặng ký và áo mưa trong mùa đông. Một chiếc áo len có thể cần thiết vào buổi tối hoặc cho trekking ở vùng núi, ngay cả trong mùa hè \n  \n Koeppen-Geiger phân loại:. \n Phiên khí hậu của Slowenia có thể được phân loại như CFB khí hậu; một ấm temperated khí hậu ẩm ướt với tháng ấm nhất giảm hơn 22 ° C so với trung bình và bốn tháng trở lên trên 10 ° C so với average.The khí hậu của một số khu vực ven biển của Slovenia có thể được phân loại như CFA khí hậu; một ấm temperated khí hậu Địa Trung Hải với tháng ấm nhất trên 22 ° C so với điều kiện trung bình và ẩm quanh năm. \n "</string>
	<string name="attractions">Danh lam thắng Cảnh Turistic</string>
	<string name="attractions_text">"Có rất nhiều điểm tham quan Turistic đó là tốt đẹp để được nhìn thấy trong Slovenia như Hồ Bled, Postojna hang động, Vườn quốc gia Triglav, Isonzo các Motorrail, Piran, Velika Planina, Logar và nhiều người khác \n  \n  Bạn có thể thưởng thức Slovenia trong bất kỳ tháng của năm và bạn có thể làm cho nhiều loại hình du lịch trong đó một country.There nhỏ là các hoạt động như đi xe đạp, leo núi, leo núi, ngày lễ tích cực, spa và khu nghỉ dưỡng, hang động, thiên nhiên, thực phẩm và rượu, văn hóa, mua sắm, vui chơi gia đình, sòng bạc , và vân vân \n  \n  Kiểm tra các nút sau."</string>
	<string name="bled">Hồ Bled</string>
	<string name="bled_text">"Hồ Bled \n  (tiếng Slovenia: Blejsko Jezero; Đức: Bleder Xem, Veldeser See). Là một hồ nước trong Julian Alps của vùng Upper Carniolan của tây bắc Slovenia, nơi nó giáp thị trấn Bled \n The khu vực là một địa điểm du lịch . các hồ là 35 km (22 dặm) từ Sân bay Quốc tế Ljubljana và 55 km (34 dặm) từ thành phố thủ đô, Ljubljana."</string>
	<string name="postoina">Postoina hang động</string>
	<string name="postoina_text">"Postojna Cave \n  (tiếng Slovenia: Postojnska jama; Đức: Adelsberger Grotte; Ý: Grotte di Postumia). Là một 24.340 m hệ thống hang động dài núi đá vôi gần Postojna, tây nam Slovenia \n Nó là hệ thống hang động thứ hai dài nhất trong cả nước (sau đây các Migovec System) [cũng như một trong những điểm du lịch hàng đầu của nó. các hang động được tạo ra bởi sông Pivka."</string>
	<string name="triglav">Triglav</string>
	<string name="triglav_text">"Vườn Quốc gia Triglav (TNP) \n  (tiếng Slovenia: Triglavski viên Narodni) là công viên quốc gia duy nhất ở Slovenia Nó được thành lập dưới hình thức hiện đại của nó vào năm 1981 và nằm ở phía tây bắc của đất nước, tương ứng phần đông nam của. . Alpine khối núi \n Mount Triglav, đỉnh cao nhất của Julian Alps, đứng gần như ở giữa công viên quốc gia Từ đó, các thung lũng trải ra xuyên tâm, cung cấp nước cho hai hệ thống sông lớn với mã nguồn nằm trên Julian Alps:. các Soča và Sava, chảy vào biển Adriatic và Đen, tương ứng"</string>
	<string name="isonzo">Isonzo</string>
	<string name="isonzo_text">"Các Soča (phát âm là [soːtʃa] trong tiếng Slovenia) hoặc Isonzo (phát âm là [izontso] trong tiếng Ý) (tên khác Friulian: Lusinç, Tiếng Đức: Sontig, Latin: Aesontius hoặc Isontius) là một 138 km (86 dặm) dài sông chảy qua phía tây Slovenia (96 km hoặc 60 dặm) và đông bắc Ý (43 km hay 27 dặm).\n  sông nĐã Alpine trong nhân vật, nguồn dối trá của nó trong thung lũng Trenta trong Julian Alps ở tây bắc Slovenia, ở độ cao 876 mét (2874 ft). [3] Con sông chạy qua các thị trấn Bovec, Kobarid, Tolmin, Kanal ob Soči, Nova Gorica (nơi mà nó bị cắt bởi Cầu Solkan), và Gorizia, đi vào vùng biển Adriatic gần thị trấn monfalcone. Nó có một chế độ Nival-có nhiều mưa trong quá trình trên của nó và có nhiều mưa-Nival ở hạ lưu của nó. \n Prior đến chiến tranh thế giới thứ nhất, phần sông hình thành biên giới giữa Vương quốc Italy và Đế quốc Áo-Hung. [trích dẫn cần] trong thế chiến I, nó là cảnh chiến đấu gay gắt giữa hai nước, culminat ing trong trận caporetto năm 1917"</string>
	<string name="motorail">motorail</string>
	<string name="motorail_text">"Tàu motorail hoạt động trên ranh giới giữa Bohinjska Bistrica, Podbrdo và Most na Soci, và chạy qua đường hầm đường sắt Slovenia dài nhất \n \n  không bao giờ muốn đi trên một cuộc hành trình dài bằng xe hơi mà không cần phải lái xe khoảng cách? Sau đó thử các dịch vụ motorail , có thể mang theo chiếc xe của bạn trong khi bạn thư giãn và tận hưởng chuyến đi tàu hỏa. \n  tàu motorail hoạt động trên ranh giới giữa Bohinjska Bistrica, Podbrdo và Most na Soci, và chạy qua đường hầm dài nhất Slovenia đường sắt, đường hầm Bohinj, kết nối Upper Carniola trong Bắc của Slovenia với bờ biển Littoral trong xe lửa Tây Nam Bộ. motorail có thể mang xe hơi, xe tải, xe bán tải, xe tải và xe cắm trại mà không vượt quá 3m chiều cao và chiều rộng 2.4m trong ".</string>
	<string name="piran">Piran</string>
	<string name="piran_text">Thị trấn đẹp nhất trên bờ biển phía Slovenia lớn với sự giúp đỡ của muối. Các chảo muối Piran, nơi đẳng cấp thế giới fleur de sel (hoa muối) vẫn được sản xuất ngày nay sử dụng phương pháp lâu đời, là lý do tại sao tranh vẽ Địa Trung Hải có tường bao quanh thị trấn, với nhà thờ của nó với một cái nhìn và các điểm tham quan văn hóa, phát triển mạnh mẽ. \n  \n  Thị trấn cảng cũ với tàn dư của một bức tường thời trung cổ được bảo vệ như một di tích văn hóa và lịch sử. đường phố chật hẹp với những ngôi nhà được xây dựng chặt chẽ giảm dần từ ngọn đồi và nhà thờ của nó đến quảng trường trung tâm trên bờ biển chỉ nhấn mạnh tính cách Địa Trung Hải. thị trấn ven biển của thế gian này, đã phát triển dưới ảnh hưởng của Venice, được coi là một trong những thị trấn nhất đáng tin cậy và ăn ảnh nhất trên bờ biển Adriatic. Ngoài kiến ​​trúc, Bảo tàng Hàng hải, một hồ cá và điểm tham quan khác, du khách đổ xô đến thị trấn này để thưởng thức các sự kiện, các dịch vụ ẩm thực, và đặc điểm tự nhiên lân cận đặc biệt. \n  \n  Piran là một trong những thị trấn thời trung cổ đẹp như tranh vẽ của Slovenia. Lovers của bức tường phòng thủ và các tính năng kiến ​​trúc và văn hóa khác từ lần đi theo có thể đi du lịch ở Slovenia trong một tuần, đi từ một thị trấn lịch sử khác, từ bờ biển đến Ljubljana, và từ dãy Alps tới đồng bằng Pannonia. \n  \n  Piran Salt Chảo, thành lập năm 804, bao trùm các chảo muối trong lĩnh vực bến du thuyền hiện nay (Lucija, Portorož), nhỏ hơn Strunjan Salt Chảo, và lớn hơn Sečovlje Salt Chảo. Các khu vực của tất cả các chảo muối bảo quản hiện nay là công viên cảnh quan. Tại Cảnh Vườn Strunjan, bạn sẽ tìm thấy một vách đá cao chót vót đáng kinh ngạc trên biển, đồng Sečovlje Salt Chảo, bạn có thể tìm hiểu về sản xuất muối truyền thống với hướng dẫn du lịch và một chuyến viếng thăm Bảo tàng nghề muối. \n  \n  Mỗi Tháng Tám, Piran, một thị trấn mọc trên muối, tán dương hoan xưởng làm muối mà hồi sinh sự trở lại của các gia đình xưởng làm muối từ saltpans Sečovlje, nơi họ sẽ chi tiêu mùa hè của họ cho đến khi thu hoạch muối thức. Các sự kiện chính diễn ra tại Quảng trường Tartini, được dành riêng cho các bậc thầy vĩ cầm vĩ đại và nhà soạn nhạc Giuseppe Tartini, sinh năm Piran. Mỗi mùa hè, lễ hội Tartini của nhạc thính phòng diễn ra trong thị trấn. Thị trấn, nơi họa sĩ trở về thời gian và một lần nữa để tăng cảm hứng, cũng cung cấp một số sự kiện khác. Thực hiện theo các lịch sự kiện trong Piran!</string>
	<string name="velika">Velika Planina</string>
	<string name="velika_text">Sự kết thúc của mùa xuân là khi cowbells ra trên đồng cỏ Alpine của Velika Planina cao nguyên bắt đầu đổ chuông, thông báo sự xuất hiện của người chăn gia súc. Đó là một cao nguyên huyền diệu với một trong các khu định cư của người chăn gia súc lớn nhất ở châu Âu. Và bạn được mời để tìm hiểu về cuộc sống thú vị trên đồng cỏ núi và nếm thử các goodies sữa họ sẽ chuẩn bị cho bạn. Đi dạo qua những đồng cỏ hoặc đi lang thang (hoặc xe đạp leo núi) trên cao nguyên. \n  \n  Velika Planina lời mời với rất nhiều cơ hội cho tầng lớp xã hội và tăng trên đồng cỏ núi trưng bày sự tò mò tự nhiên và dân tộc học mà bạn sẽ không muốn bỏ lỡ. Cách nhanh nhất để Velika Planina là bằng cáp treo từ Kamniška Bistrica. Từ đó, bạn có thể mất một thang máy trượt tuyết lên đỉnh, nơi bạn sẽ được chào đón với một cái nhìn tuyệt vời. Những người thích một thách thức có thể làm theo một trong những lối đi bộ cũng đánh dấu lên hàng đầu. Vào mùa đông, có một dốc trượt tuyết mà sẽ gợi lên một câu chuyện cổ tích mùa đông thật sự để bạn có thể nhớ, cùng với bạn bè và gia đình. \n  \n  giải quyết của người chăn gia súc trên đồng cỏ bao gồm khoảng 140 túp lều. Với kiến ​​trúc đặc trưng của nó, đó là biểu tượng của Velika Planina. Những túp lều được che phủ bằng mái nhà làm bằng ván ốp vân sam truyền thống đạt gần xuống mặt đất. Cao nguyên thực sự trở nên sống động trong tháng Sáu, với sự xuất hiện của người chăn chiên trở xuống những túp lều cho đến tháng Chín như họ có xu hướng chăn thả gia súc của họ đàn. Họ chỉ quá hạnh phúc để mời khách cho một hương vị của các món ngon từ sữa tự chế của họ, hoặc thậm chí chuẩn bị ăn trưa một mục tử chân chính của - sữa chua và žganci - kiều mạch hay mush ngô. Một số trong những túp lều là cho khách du lịch, vì vậy không có lý do tại sao bạn không thể dành một hoặc hai đêm như những người chăn chiên làm. \n  \n  Hãy nghỉ ngơi tại nhà nguyện của Tuyết Mary và xuống đến hang Vetrnica nổi tiếng, có thể truy cập thông qua một lối đi hẹp tròn. Trên rìa phía tây của cao nguyên (Zeleni Rob) có một cửa sổ tự nhiên đẹp như tranh vẽ gọi Luknja (lỗ). Các Dovja Griča hang (có nghĩa là đá tự nhiên) nằm ở thung lũng Tiha Dolina (tiếng Slovenia cho thung lũng yên tĩnh), mà là sâu chỉ chín mét, nhưng được biết đến với những câu chuyện dân gian nhiều mà nó lấy cảm hứng. Một trang web đáng xem là Bảo tàng Preskar nơi trnič được giữ - một loại đặc biệt của đặc pho mát của khu vực Velika Planina. \n  \n  Trong mùa hè, bạn có thể chọn cho mình lên trên cao nguyên với bữa ăn trưa một mục tử chân chính của - sữa chua và žganci (kiều mạch chuyện lãng mạn). Các mục đồng sẽ được hạnh phúc để cung cấp cho bạn phô mai tự chế và đặc sản sữa khác khi bạn đến thăm. Một khi trên cao nguyên, bạn có thể sạc pin của bạn với thức ăn chăn truyền thống, chẳng hạn như Jota (đậu và dưa bắp cải lẩu), ričet (lúa mạch hầm), món garu Hungary, xúc xích với dưa bắp cải, Carniola xúc xích, žganci kiều mạch hoặc bánh bao cán với phô mai gọi là štruklji . \n  \n  Dưới Velika Planina, ở giữa thiên nhiên hoang sơ, bạn sẽ khám phá ra ba suối của sông Kamniška Bistrica. Các nổi tiếng nhất trong số đó là nguồn chính của nó, nằm gần nhà nghỉ trên núi Dom v Kamniški Bistrici. Tại nguồn bạn sẽ tìm thấy Plečnik Manor, một nhà nghỉ được thiết kế bởi kiến ​​trúc sư nổi tiếng Slovenia để pha trộn một cách tự nhiên với cảnh quan. Trong khi truy tìm sông đừng quên đến thăm hai hẻm núi: Veliki và Mali Predaselj, phần hẹp nhất của Kamniška Bistrica lòng sông, và Orglice (tiếng Slovenia cho harmonica) thác nước, bạn cũng nên thấy.</string>
	<string name="logar">Logar</string>
	<string name="logar_text">Thung lũng Logar (Logarska dolina) là một trong những thung lũng Alpine băng đẹp nhất ở châu Âu. Sự cân bằng hài hòa giữa truyền thống, con người và thiên nhiên được tìm thấy nhà của mình trong phần này của khu vực Solčava vừa là đặc biệt và khó có thể tìm thấy. Hãy nghỉ của bạn ở phong cảnh thanh bình này đỗ một cơ hội để đi bộ, đi xe đạp, cưỡi ngựa hoặc một safari ảnh. Vườn quốc gia này cũng đã giành được CIPRA tương lai quốc tế trong giải thưởng Alps cho việc quản lý thành công của khu bảo tồn. \n  \n  Trong thung lũng Logar bạn có thể chiêm ngưỡng thiên nhiên xanh hoang sơ ở mỗi bước. Đi theo đường mòn qua thung lũng Logar, một dấu vết lịch sử và dân tộc học tự nhiên hàng đầu thông qua những ngóc ngách hấp dẫn và vết nứt giữa những thiên nhiên nguyên sơ của công viên cảnh quan. Bạn sẽ có cơ hội để khám phá loài hoa đặc biệt, hiếm, thậm chí đe dọa. Thung lũng nổi tiếng còn cho nhiều thác nước của mình, đáng chú ý nhất trong số đó là 90 mét rinka Falls. \n  \n  Nếu đó là ngày lễ tích cực bạn sau khi bạn có thể đặt ra cho các đỉnh núi gần đó, đi xe đạp, leo lên một ngọn núi hoặc đi săn ảnh cho động vật trong môi trường tự nhiên của chúng. Trẻ em thích chuyển vùng các câu chuyện cổ tích rừng mà da nhiều nhân vật câu chuyện cổ tích mà họ yêu thích. Hãy đến mùa đông thung lũng là đặc biệt hấp dẫn đối với trượt tuyết xuyên quốc gia, đi xe trượt tuyết, trượt tuyết xuống dốc và trượt tuyết lưu diễn; và nếu bạn đang lên đến nó, bạn chắc chắn sẽ thưởng thức leo thác nước đóng băng. \n  \n  kho thóc bằng gỗ hoặc ‘kašče’ là một phần không tách rời của di sản văn hóa - không chỉ ở thung lũng Logar, mà còn trong khu vực Solčava và Upper Savinja Valley. Họ là một phần không thể thiếu của cổ phần nông nghiệp, vì họ đã được sử dụng để lưu trữ thực phẩm, đặc biệt là ngũ cốc. Một số trong số họ vẫn còn được sử dụng cho mục đích ban đầu của họ. Xem thêm các Trang chủ của Retreat tinh thần, Hut các Logarski Kot Herdsman và nhà nguyện của Chúa Kitô Vua. \n  \n  Thung lũng Logar là một trong ba thung lũng trong khu vực Solčava - hai người còn lại được phát hiện là Robanov Kot và Matkov Kot. Hầu hết các cư dân Solčava Region của sống trên trang trại ở miền núi cao, trong số đó là trang trại cao nhất nằm ở Slovenia (Bukovnik, 1.327 m). Leo lên khó khăn để những túp lều trên núi và đỉnh núi hoặc bay lên trên thung lũng Logar trong một chiếc tàu lượn. Làm cho môi trường xinh đẹp này thiết lập cho cuộc phiêu lưu mới của bạn.</string>
	<string name="vine">Vine Cũ nhất thế giới</string>
	<string name="vine_text">Trái tim của Maribor, Mùa Chay, là quê hương của cây nho lâu đời nhất trên thế giới. Tại hơn 450 tuổi đó là nhà máy duy nhất tự hào bảo tàng riêng của mình - Cựu Vine House. Maribor tổ chức một số sự kiện kỷ niệm Cựu Vine, chẳng hạn như cắt tỉa của Cựu Vine, Ngày Thánh Martin, và Liên hoan Vine Cũ. Tin hay không, Cựu Vine thậm chí có ca riêng của mình, và người dân địa phương chỉ được quá quan tâm để cho phép bạn nghe nó. \n  \n  Žametovka hoặc Modra kavčina (Bleu de Cologne), khẳng định ở 400 tuổi, được liệt kê trong Sách kỷ lục Guinness như cây nho lâu đời nhất trên thế giới vẫn còn sản xuất trái cây. Cây nho cũ đã được trồng ở Maribor vào cuối thời Trung Cổ trong cuộc xâm lược của Thổ Nhĩ Kỳ. Nó đã chứng kiến ​​- và sống sót - những trận chiến hoành hành giữa những kẻ xâm lược và người bảo vệ thành phố, cho Cựu Vine House of hôm nay từng là một phần của bức tường thành phố. \n  \n  Set ra trên hành trình ẩm thực thông qua các thành phố Maribor và môi trường xung quanh. Bạn có thể thưởng thức nhiều loại lớn các hương vị Štajerska, và tất cả các đường dẫn sẽ dẫn bạn đến Old Vine Nhà \n  \n  The Old Vine là nhà máy duy nhất có bảo tàng riêng của mình -. Cựu Vine House. Từng là một phần của bức tường thành phố, ngôi nhà ngày nay trưng bày di sản rượu đáng kính, với một nhà máy rượu vang và rượu nếm phòng cung cấp các loại rượu vang cao cấp từ vùng rượu vang Maribor. Và để kỷ niệm Cựu Vine, Maribor và vùng phụ cận tự hào rất nhiều con đường rượu vang đẹp như tranh vẽ và nhà máy rượu vang. \n  \n  Với một mảng của ẩm thực, rượu vang và văn hóa món ngon sự kiện lễ hội đặc biệt này bắt đầu vào tháng với vụ thu hoạch nho nghi lễ của Cựu Vine và đóng cửa với Lễ mừng Thánh Martin ở Maribor, lớn nhất lễ Thánh Martin Day in Slovenia. Bạn sẽ có thể trải nghiệm tốt nhất mà các nhà sản xuất rượu vang Slovenia, đặc biệt là những từ vùng Štajerska, phải cung cấp. Người hâm mộ của ẩm thực truyền thống sẽ có thể nếm thử các món ăn do các đầu bếp địa phương, và cũng có một chương trình văn hóa thú vị để làm tròn nó tất cả đi. \n  \n  lớn thứ hai thành phố Slovenia Maribor tự hào với cây nho lâu đời nhất trên thế giới, đó là hơn 400 tuổi. Có ba tuyến đường rượu vang từ đáng kính rượu “quý bà” này đến vùng nông thôn của Maribor và bạn có thể đi xe đạp của bạn trên chúng. điểm cá nhân của ba tuyến đường rượu vang được kết nối với quốc tế Archduke Johann Trail từ Graz để Maribor. Nếu bạn không phải là một trong những người đi xe đạp nhiệt tình nhất, bạn cũng có thể cưỡi xe đạp điện và đi dọc theo những con đường này.</string>
	<string name="regions">Vùng</string>
	<string name="regions_text">Tại Slovenia, người ta có thể trải nghiệm bốn thế giới khác nhau trong một ngày duy nhất, vì ngay cả những góc xa xôi nhất của đất nước chỉ có khoảng hai giờ đi từ thủ đô Ljubljana. Trong trái tim xanh của Slovenia xem trải dài từ dãy núi Alps núi đến vẻ đẹp thanh bình của vùng đồng bằng Pannonia ở phía đông. Địa Trung Hải Slovenia, với thị trấn ven biển của nó và Karst tuyệt đẹp, đang chờ bạn khám phá nó trong tất cả vẻ đẹp của nó. Cảm thấy nhịp đập sôi động của thành phố thủ đô, khám phá vẻ đẹp của thiên nhiên và văn hóa trong khu vực lân cận. \n  \n  Bạn có thể cảm nhận được vẻ đẹp của Slovenia xanh như bạn thưởng thức một cái nhìn của Hồ Bled nổi tiếng và được yêu mến Hồ Bohinj. Có vô số cơ hội cho các hoạt động ngoài trời giữa những đỉnh núi Alpine đẹp như tranh vẽ và thung lũng chấp nhận bởi Julian Alps, Vườn quốc gia Triglav, các Kamnik hùng mạnh và Savinja Alps, và Pohorje núi xanh. Hoặc đầu đến Maribor, thành phố với cây nho lâu đời nhất trên thế giới, các địa điểm du lịch nổi tiếng của Kranjska Gora, khu vực tuyệt đẹp của Koroska, hoặc truy cập vào thung lũng sông Soča - không có vấn đề nơi bạn đi, một kinh nghiệm tuyệt vời đang chờ đợi bạn. \n  \n Khi các thị trấn Địa Trung Hải của Piran, Izola và du khách lôi kéo Koper với các trung tâm thị trấn thời trung cổ của họ, Portorož mời chúng với các điểm tham quan kỳ nghỉ của mình. máy gặt đập liên muối có thể được nhìn thấy khó khăn trong công việc trên Sečovlje muối Chảo, và Karst với Postojna Cave, Škocjan hang động và Vilenica hang động tự hào nhất thế giới ngầm tuyệt đẹp trên hành tinh. Khu vực này cũng là quê hương của con ngựa Lipizzaner cao quý. Vùng đất đồi nho phong phú của Goriška Brda nổi tiếng nhằm lôi cuốn rượu thơm chất lượng cao của nó, và bạn có thể nếm thử tại trang trại du lịch và nhà máy rượu vang. Với vô số các thị hiếu thú vị và những cuộc phiêu lưu, Thung lũng Vipava cũng đã được đề nghị bởi uy tín Lonely Planet, du lịch Hướng dẫn khổng lồ. \n  \n  Đông Slovenia là một vùng đất rộng, cánh mở và danh lam thắng cảnh cán, cò, gió lắc, các nhà máy nổi, vùng nước chữa bệnh, điểm năng lượng, đẹp như tranh vẽ cán vườn nho, truyền thống độc đáo và tiếng địa phương, và quan trọng nhất, đó là quê hương ấm và nhân dân mến khách. cảnh này rất giàu spa nhiệt tự nhiên sẽ tăng cường và tái sinh lực cho bạn. Khám phá sự thân thiện và hiếu khách của các trang trại du lịch, nơi bạn có thể thưởng thức đặc sản địa phương, và ở lại qua đêm trong một ngôi nhà vườn nho quyến rũ giữa những vườn nho. Để làm sống lại quá khứ, bạn có thể truy cập nhiều lâu đài hùng vĩ. \n  \n  Ljubljana và môi trường xung quanh của nó cung cấp truy cập của họ vô số cơ hội để dành ngày lễ của họ, khám phá và thưởng thức. Vốn xanh được biết đến với ý tưởng ban đầu khác nhau được tạo ra bởi các doanh nhân trẻ, các nhà nghiên cứu, nghệ sĩ, học sinh, và những người yêu thích của tất cả những gì đẹp đẽ. Cho một kì nghỉ ngắn từ thành phố, đi trên một trong nhiều ngày các chuyến đi, như Ljubljana cung cấp truy cập nhanh vào một số điểm tham lân cận. Bạn có thể có thể nhập vào vương quốc của loài gấu nâu trong các khu rừng của vùng Kočevsko, tìm hiểu về truyền thống của người chăn gia súc hoặc ghé thăm thị trấn lịch sử quyến rũ ghi như UNESCO Di sản thế giới.</string>
	<string name="active">Ngày lễ tích cực</string>
	<string name="active_text">Leo lên một đỉnh núi. Đi bộ hoặc bằng xe đạp. Thưởng thức sườn núi trượt tuyết đáng yêu với trẻ em của bạn. Cảm thấy adrenaline. tươi mát hít. Ở giữa rừng xanh, trên một con ngựa, bên cạnh nước, trên sân golf. Bước vào thế giới của những cuộc phiêu lưu hoạt động. \n  \n  Dành kỳ nghỉ của bạn ở trung tâm của miền núi Slovenia. Đi qua năng động và thiên nhiên hoang sơ với 10.000 km đánh dấu và sắp xếp những con đường mòn đi bộ đường dài. Bạn có thể chọn từ 175 túp lều núi hoặc trải qua một đêm trong khách sạn và các trại cho đi bộ đường dài. Đi leo núi và hít vào sự tươi mát của những ngọn núi. \n  \n  Các danh lam thắng cảnh năng động của Slovenia, với vẻ đẹp tự nhiên không biết bao nhiêu của họ, rất lý tưởng cho một kỳ nghỉ đi xe đạp. Ở đây, bạn chắc chắn sẽ tìm thấy những con đường mòn phù hợp với bạn, bạn bè, và gia đình của bạn. Do ảnh hưởng của khí hậu Địa Trung Hải, bạn có thể đi xe đạp ở Slovenia vòng gần như quanh năm. \n  \n  Slovenia rất giàu nguồn nước tự nhiên, mà hầu như gọi cho các hoạt động trên hoặc gần mặt nước. Làm mới mình với một bơi trong biển, hồ, sông hoặc hồ bơi. Sail và lướt trên mặt nước và để cho gió cuộn tròn mái tóc của bạn. Thưởng thức ở chế độ stand-up Lướt ván đứng hoặc chèo thuyền trên nước trong vắt. Bạn có cảm thấy adrenaline rush? Trải nghiệm nước trắng đi bè, chèo thuyền kayak hoặc chèo thuyền và khám phá những nét đẹp của các hẻm núi hẹp. Để thư giãn, câu cá đi hoặc chậm bè xuống sông Slovenia. \n  \n  Bạn có thích những trải nghiệm đặc biệt không? Khi hân hoan linh hồn của bạn và pound trái tim của bạn. Hãy xem Slovenia từ một góc độ khác nhau. Xem cảnh quan từ trên không, nghe thấy âm thanh của dòng chảy cuồn cuộn, cảm thấy sự căng thẳng adrenaline. Đây là một kinh nghiệm mà sẽ thay đổi ngày nghỉ của bạn vào một sự kiện cuộc sống không thể nào quên. \n  \n  Các sân golf của Slovenia là một trong những đẹp nhất ở châu Âu. Chúng được đặt trong danh lam thắng cảnh tiêu biểu trên các cạnh của đồng bằng Pannonia, trong số những vườn nho và những ngọn đồi, dưới đỉnh núi cao, và trong cảnh quan núi đá bình dị. Do khoảng cách ngắn trong vòng Slovenia, bạn có thể đạt được hầu hết các câu lạc bộ golf từ Ljubljana trong vòng một giờ. \n  \n  cưỡi ngựa và cưỡi ngựa ở Slovenia có truyền thống hàng trăm năm tuổi nhờ vào Lipica Stud Farm, là cái nôi của những con ngựa Lipizzaner nổi tiếng thế giới. Nhiều trung tâm cưỡi ngựa, trang trại du lịch và trang trại cung cấp cho bạn những kinh nghiệm của Slovenia trong yên. \n  \n  Khi bông tuyết nhảy trên bầu trời và tạo ra một phong cảnh mùa đông tuyệt vời, đó là thời gian để có một số vui vẻ trên tuyết. Ngoài trượt tuyết duy trì tốt, nhiều hoạt động mùa đông khác đang chờ đón bạn tại Slovenia. Bước vào thế giới của những cuộc phiêu lưu không thể nào quên trên tuyết và băng.</string>
	<string name="biking">Đi xe đạp</string>
	<string name="biking_text">Khám phá Slovenia bằng xe đạp. Các danh lam thắng cảnh năng động của Slovenia, với vẻ đẹp tự nhiên không biết bao nhiêu của họ, rất lý tưởng cho một kỳ nghỉ đi xe đạp. \n  \n  Ở đây, bạn chắc chắn sẽ tìm thấy những con đường mòn phù hợp với bạn, bạn bè, và gia đình của bạn. Do ảnh hưởng của khí hậu Địa Trung Hải, bạn có thể đi xe đạp ở Slovenia vòng gần như quanh năm. \n  \n  Hop trên một chiếc xe đạp và có một chuyến đi dọc theo những con đường mòn xuyên qua khu rừng rộng lớn nhất của Slovenia, lên cao nguyên đẹp như tranh vẽ ở Trung Slovenia và tận hưởng một chuyến đi qua nhiều đồi núi phong cảnh. Bạn cũng có thể khám phá những con đường thành phố và quảng trường bằng xe đạp.</string>
	<string name="bohinj">Hồ Bohinj</string>
	<string name="bohinj_text">Hồ tự nhiên lớn nhất ở Slovenia với cơ hội vô tận cho các hoạt động ngoài trời. \n  \n 
Hồ Bohinj tọa lạc trong một thung lũng băng và nó bao gồm gần 100 triệu mét khối nước - theo một trò đùa Bohinj cũ: không nhiều hơn một xô nếu nó là đủ lớn. Lưu vực hồ giảm dần dốc là tương đối suôn sẻ hình và không có vùng nông. Vào mùa hè, nhiệt độ của nước tăng lên đến 22 ° C; vào mùa đông, hồ đóng băng đôi khi. Mực nước tăng 2-3 mét sau khi mưa lớn. \n  \n  hồ nước được phục hồi ba lần mỗi năm. Các nhánh chính là Savica, và các phân lưu chính là Sava Bohinjka. Hơn một phần ba lượng nước chảy vào hồ từ suối Karst dưới bề mặt hồ dọc theo bờ biển phía bắc. Trong mưa lớn, nước Karst phun ra ra như mùa xuân Govic trên sườn đồi Pršivec. \n  \n  Hồ Bohinj là hoàn hảo cho hoạt động dưới nước quanh năm - từ bơi lội, cưỡi thuyền, lướt ván, chèo thuyền kayak hoặc chèo thuyền, câu cá và lặn trong những tháng ấm hơn, để (đôi khi) trượt băng ngay cả trong mùa đông. Du khách cũng có thể có một chuyến đi chiếc thuyền du lịch tuyệt vời hoặc chỉ đơn giản là đi dạo thư giãn dọc theo bờ biển. Nếu băng nêu là một lựa chọn, hãy lưu ý rằng bạn chỉ có thể trượt và đi bộ trên băng tại trách nhiệm của riêng bạn. Chúng tôi khuyên bạn phải cực kỳ thận trọng!</string>
	<string name="spa">Spa nghỉ ngơi và vui chơi nước</string>
	<string name="spa_text">spa Slovenia có một sự phong phú của vùng nước nhà và ngoài trời cho bơi lội trong tất cả các mùa. Hơn nữa, họ cũng có massage và bể điều trị, và công viên nước rất hấp dẫn với các slide. Giải trí cho trẻ em cũng có sẵn. \n  \n  Tất cả các khu nghỉ dưỡng sức khỏe nhiệt trong Slovenia có hồ bơi hiện đại với nước nóng hoặc nước biển đun nóng đến nhiệt độ dễ chịu khác nhau. Những hồ bơi có diện tích cho thủy massage, nước xoáy, và các yếu tố thư giãn khác. Một số khu du lịch sức khỏe thậm chí có hồ bơi tiêu chuẩn Olympic. \n  \n  Spa với công viên nước lớn ngoài trời với máng nhanh nước, sông chậm, khu vực lướt sóng, và slide dám thu hút những người yêu thích những cuộc phiêu lưu nước. Trong số đó là slide nước đầu tiên với một vòng lặp 360 độ. \n  \n  Nếu bạn đi đến hồ bơi, bạn có thể thưởng thức bài tập nhóm với một giảng viên, mà sẽ cung cấp cho bạn những khoảnh khắc vui vẻ và chăm sóc sức khỏe của bạn. các loại thể dục nhịp điệu nước và các hình thức tập thể dục cải thiện sự lưu thông của bạn, cho phép bạn thở ra tốt hơn, và tăng cường cơ bắp hô hấp của bạn. Và họ đang vui vẻ. \n  \n  Ngoài hồ bơi, spa Slovenia cũng cung cấp nhiều khu vực tắm nắng ngoài trời, thực phẩm và nước giải khát. Một số spa thậm chí có tắm nắng ruộng bậc thang cho nudists. Vào mùa hè đặc biệt, có rất nhiều cuộc phiêu lưu theo chủ đề cho trẻ em. \n  \n  Hầu hết Slovenia spa có hồ bơi kiddie cho trẻ và hồ bơi đáng yêu cho trẻ em. vui chơi giải trí trẻ em thân thiện với đầy những cuộc phiêu lưu và những câu chuyện về địa phương và khác, nổi tiếng hơn, anh hùng. Gặp lùn và yêu tinh, cướp biển và người Ấn Độ! Mát-xa cho trẻ em và chăm sóc trẻ em cũng có sẵn.</string>
	<string name="Otras_apps">Những ứng dụng khác</string>
	<string name="Acerca">Trong khoảng</string>
	<string name="Rate">Tỷ lệ</string>
	<string name="about">Trong khoảng</string>
	<string name="subject1">Có một cái nhìn tại ứng dụng này!</string>
	<string name="textoabout">Khái niệm bởi Mymma Soto \n  Developed By APlanetBit \n  Icons từ Icons Land \n  http://www.icons-land.com</string>
	<string name="version">Phiên bản</string>
	<string name="extra_text1">Ứng dụng này là rất hữu ích! \n Hãy! \n  https://play.google.com/store/apps/details?id=</string>
	<string name="mensaje_cookies">"Theo Chỉ thị 2002/58 / EC của Nghị viện châu Âu và Hội đồng nó được thông báo rằng thiết bị trang web này nhận dạng được sử dụng để cá nhân hoá nội dung và quảng cáo, nhằm cung cấp các tính năng truyền thông xã hội và để phân tích giao thông. Chúng tôi cũng chia sẻ những định danh và các thông tin khác trên thiết bị của bạn với các đối tác truyền thông xã hội của chúng tôi, quảng cáo và phân tích web. thông tin chi tiết về http://lagatera.dynu.net "</string>
	<string name="map_of_slovenia">Bản đồ</string>
	<string name="vocabulario">Từ vựng</string>
	<string name="slovenia">Slovenia</string>
</resources>