<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> 
<resources>
	<string name="app_name">مشاهده اسلوونی HD</string>
	<string name="toast_tts_inicializado">موتور تبدیل متن به گفتار است مقدار دهی شده است</string>
	<string name="toast_tts_error">خطا در هنگام مقدار دهی اولیه تبدیل متن به گفتار موتور رخ داده است</string>
	<string name="toast_redir">تغییر مسیر به Google بازی به نصب متن به موتور گفتار</string>
	<string name="toast_set_language">تنظیمات زبان TTS به اسلوونیایی</string>
	<string name="hola">zdravo -- سلام</string>
	<string name="di_hola">zdravo</string>
	<string name="adios">Zbogom -- خداحافظ</string>
	<string name="di_adios">Zbogom</string>
	<string name="buenosdias">Dobro jutro -- صبح بخیر</string>
	<string name="di_buenosdias">Dobro jutro</string>
	<string name="buenas_tardes">Dober večer -- عصر بخیر</string>
	<string name="di_buenas_tardes">Dober večer</string>
	<string name="buenas_noches">Lahko noč -- شب بخیر</string>
	<string name="di_buenas_noches">Lahko noč</string>
	<string name="hasta_luego">Se vidimo kasneje -- بعدا میبینمت</string>
	<string name="di_hasta_luego">Se vidimo kasneje</string>
	<string name="hasta_manana">Se vidiva jutri -- فردا می بینمت</string>
	<string name="di_hasta_manana">Se vidiva jutri</string>
	<string name="quetal">Kako ste? -- چطور هستید؟</string>
	<string name="di_quetal">Kako ste?</string>
	<string name="bien_gracias">počutim se dobro -- حس خوبی دارم</string>
	<string name="di_bien_gracias">počutim se dobro</string>
	<string name="buen_provecho">dober tek -- نوش جان</string>
	<string name="di_buen_provecho">dober tek</string>
	<string name="me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš? -- میشه به من کمک کنید؟</string>
	<string name="di_me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš?</string>
	<string name="cuanto_cuesta">Koliko je to? -- چقدر است؟</string>
	<string name="di_cuanto_cuesta">Koliko je to?</string>
	<string name="no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan -- من Sloveninan صحبت نمی</string>
	<string name="di_no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan</string>
	<string name="necesito_un_medico">rabim zdravnika -- من به دکتر نیاز دارم</string>
	<string name="di_necesito_un_medico">rabim zdravnika</string>
	<string name="soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije -- من در از اسلوونی نیست</string>
	<string name="di_soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije</string>
	<string name="de_donde_eres">Kje si? -- شما اهل کجا هستید؟</string>
	<string name="di_de_donde_eres">Kje si?</string>
	<string name="me_llamo_paul">Moje ime je Peter -- نام من پیتر است</string>
	<string name="di_me_llamo_paul">Moje ime je Peter</string>
	<string name="como_se_llama">Kaj ti je ime? -- اسم شما چیست؟</string>
	<string name="di_como_se_llama">Kaj ti je ime?</string>
	<string name="arriba">navzgor -- بالا</string>
	<string name="di_arriba">navzgor</string>
	<string name="abajo">navzdol -- پایین</string>
	<string name="di_abajo">navzdol</string>
	<string name="izquierda">Levi -- ترک کرد</string>
	<string name="di_izquierda">Levi</string>
	<string name="derecha">Prav -- درست</string>
	<string name="di_derecha">Prav</string>
	<string name="centro">Bližnji -- وسط</string>
	<string name="di_centro">Bližnji</string>
	<string name="delante">spredaj -- جلو</string>
	<string name="di_delante">spredaj</string>
	<string name="detras">Nazaj -- بازگشت</string>
	<string name="di_detras">Nazaj</string>
	<string name="encima">Več kot -- بر فراز</string>
	<string name="di_encima">Več kot</string>
	<string name="debajo">Spodaj -- زیر</string>
	<string name="di_debajo">Spodaj</string>
	<string name="lo_siento">Žal -- متاسف</string>
	<string name="di_lo_siento">Žal</string>
	<string name="por_favor">Prosimo -- لطفا</string>
	<string name="di_por_favor">Prosimo</string>
	<string name="gracias">Hvala vam -- متشکرم</string>
	<string name="di_gracias">Hvala vam</string>
	<string name="de_nada">Ni za kaj -- خواهش میکنم</string>
	<string name="di_de_nada">Ni za kaj</string>
	<string name="muchas_gracias">Najlepša hvala -- بسیار از شما متشکرم</string>
	<string name="di_muchas_gracias">Najlepša hvala</string>
	<string name="no_gracias">Ne, hvala -- نه، متشکرم</string>
	<string name="di_no_gracias">Ne, hvala</string>
	<string name="encantado">Lepo te je bilo srečati -- از ملاقات شما خوشبختم</string>
	<string name="di_encantado">Lepo te je bilo srečati</string>
	<string name="esta_bien">To je v redu -- که خوب است</string>
	<string name="di_esta_bien">To je v redu</string>
	<string name="un_cafe">Ena kava, prosim -- یکی قهوه، مدیر</string>
	<string name="di_un_cafe">Ena kava, prosim</string>
	<string name="una_cerveza">Eno pivo prosim -- یک آبجو لطفا</string>
	<string name="di_una_cerveza">Eno pivo prosim</string>
	<string name="el_bano">Kje je stranišče? -- تویلت کجا است؟</string>
	<string name="di_el_bano">Kje je stranišče?</string>
	<string name="la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim? -- آیا می توانید به من بدهید منو، لطفا؟</string>
	<string name="di_la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim?</string>
	<string name="una_tortilla">Ena omleta, prosim -- یکی املت، لطفا</string>
	<string name="di_una_tortilla">Ena omleta, prosim</string>
	<string name="una_paella">Nekateri Golaz prosim -- برخی Golaž مدیر</string>
	<string name="di_una_paella">Nekateri Golaz prosim</string>
	<string name="la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim? -- آیا می توانید من را این لایحه، لطفا؟</string>
	<string name="di_la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim?</string>
	<string name="desayuno">zajtrk -- صبحانه</string>
	<string name="di_desayuno">zajtrk</string>
	<string name="comida">Kosilo -- ناهار</string>
	<string name="di_comida">Kosilo</string>
	<string name="cena">večerja -- شام</string>
	<string name="di_cena">večerja</string>
	<string name="cuchara">Spoon -- قاشق</string>
	<string name="di_cuchara">Spoon</string>
	<string name="tenedor">vilice -- چنگال</string>
	<string name="di_tenedor">vilice</string>
	<string name="cuchillo">nož -- چاقو</string>
	<string name="di_cuchillo">nož</string>
	<string name="pan">kruh -- نان</string>
	<string name="di_pan">kruh</string>
	<string name="vaso">steklo -- شیشه</string>
	<string name="di_vaso">steklo</string>
	<string name="agua">voda -- اب</string>
	<string name="di_agua">voda</string>
	<string name="servilleta">prtiček -- دستمال سفره</string>
	<string name="di_servilleta">prtiček</string>
	<string name="camarero">Natakar -- گارسون</string>
	<string name="di_camarero">Natakar</string>
	<string name="me_gusta">všeč mi je -- خوشم می آید</string>
	<string name="di_me_gusta">všeč mi je</string>
	<string name="si">Da -- آره</string>
	<string name="di_si">Da</string>
	<string name="no">Ne -- خیر</string>
	<string name="di_no">Ne</string>
	<string name="es_posible">Lahko bi bilo -- میتونه باشه</string>
	<string name="di_es_posible">Lahko bi bilo</string>
	<string name="nunca">Nikoli -- هرگز</string>
	<string name="di_nunca">Nikoli</string>
	<string name="siempre">Nenehno -- همیشه</string>
	<string name="di_siempre">Nenehno</string>
	<string name="a_veces">včasih -- گاهی</string>
	<string name="di_a_veces">včasih</string>
	<string name="hoy">danes -- امروز</string>
	<string name="di_hoy">danes</string>
	<string name="ayer">včeraj -- دیروز</string>
	<string name="di_ayer">včeraj</string>
	<string name="manana">jutri -- فردا</string>
	<string name="di_manana">jutri</string>
	<string name="coche">avto -- ماشین</string>
	<string name="di_coche">avto</string>
	<string name="avion">plane -- سطح</string>
	<string name="di_avion">plane</string>
	<string name="tren">vlak -- قطار - تعلیم دادن</string>
	<string name="di_tren">vlak</string>
	<string name="autobus">Avtobus -- اتوبوس</string>
	<string name="di_autobus">Avtobus</string>
	<string name="bicicleta">koles -- دوچرخه</string>
	<string name="di_bicicleta">koles</string>
	<string name="hotel">Hotel -- هتل</string>
	<string name="di_hotel">Hotel</string>
	<string name="habitacion">soba -- اتاق</string>
	<string name="di_habitacion">soba</string>
	<string name="habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo -- من یک اتاق رزرو کرده اند</string>
	<string name="di_habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo</string>
	<string name="hasta_pronto">Se vidiva kmalu! -- به زودی میبینمت!</string>
	<string name="di_hasta_pronto">Se vidiva kmalu!</string>
	<string name="Salir">خروج</string>
	<string name="basic_data">اطلاعات عمومی</string>
	<string name="basic_data_text">"اطلاعات اساسی است \n  مساحت زمین است \n  20273 کیلومتر مربع، که 66٪ از مناطق، 28٪ از مناطق کشاورزی و 3 درصد ساخته شده تا مناطق پوشیده شده از درخت \n  \n  در nPopulation \n 2.06m (2015 ژانویه 1؛ جمهوری اسلوونی آمار دفتر)\n  مراکز شهری nmain \n Population در 000 (2015 ژانویه 1؛ جمهوری اسلوونی آمار دفتر) \n Ljubljana (پایتخت): 287.2 \n Maribor: 112.3 \n Kranj: 55.9 \n Celje: 48.8 \n Climate \n Mediterranean در ساحل، داخلی قاره \n Weather در لیوبلیانا (ارتفاع 295 متر)\n  ماه nHottest: ژوئیه، 21 ° C؛ سردترین ماه: ژانویه، -1 ° C (به طور متوسط ​​روزانه حداکثر و حداقل)؛ خشک ترین ماه: ژانویه و فوریه، 75 میلی متر میانگین بارندگی؛ مرطوب ترین ماه: ژوئن، 183 میلیمتر متوسط ​​بارش \n Language \n Slovene \n Weights و اقدامات\n  سیستم nMetric\n  یورو nCurrency \n  این (€)، که در یک نرخ ارز ثابت از SIT239.64 جایگزین تولار اسلوونیایی (SIT) در 1ST ژانویه 2007: € 1 \n Time\n  ساعت هیچ جلوتر از GMT؛ دو ساعت جلوتر در تابستان \n Fiscal سال\n  سال nCalendar\n  تعطیلات نماد عمومی\n  1 nJanuary (روز سال نو )، فوریه 8 (روز Preseren)، 16-17 آوریل (روز عید پاک و عید پاک دوشنبه)، آوریل 27 (قیام علیه روز شغل)، 1-2 مه (روز کارگر)، ژوئن 25 (روز ملی)، اوت 15 ( مریم فرض)، اکتبر 31 (روز اصلاحات)، نوامبر 1 (روز یادبود)، دسامبر 25 (روز کریسمس)، دسامبر 26 (روز استقلال و وحدت ملی را \n  "</string>
	<string name="arrival">چگونه برای رسیدن به</string>
	<string name="arrival_text">"دسترسی آسان \n Slovenia در مرکز اروپا و مرزهای ایتالیا، اتریش، مجارستان و کرواسی تنها یک درایو ساعت چند به دور از ونیز و یا وین واقع شده است. این است که به اسلوونی است به راحتی از تمام کشورهای همسایه در دسترس، آن را به عنوان راه خوب و اتصالات راه آهن با پروازهای روزانه از بسیاری از شهرستانها اروپا است. از آنجا که یک کشور ساحلی است، شما همچنین می توانید به اسلوونی توسط دریا را دریافت کنید. \n  \n  با اتومبیل \n Most از اتومبیل وارد اسلوونی توسط بزرگراه ها، که آن هم ساده ترین راه برای سفر در اطراف کشور است. این آسان است به سفر جاده ها اسلوونیایی با ماشین، از آنجایی که آنها به خوبی و به طور واضح با تابلو. اگر چه برخی از جاده های محلی باریک و پیچ در پیچ، یک درایو در امتداد آنها است با این حال لذت بخش و متنوع. برای رانندگی در بزرگراه ها، آن را برای شما الزامی است به یک شکل است. \n \n  علاوه بر n به هوا \n  در به پرواز در روز به بسیاری از شهرستانها اروپا، دو ارائه دهندگان پرواز کم هزینه پرواز از اصلی فرودگاه اسلوونیایی بین المللی دیگه Jože Pučnik لیوبلیانا وجود دارد. آنها EasyJet و Wizz هوا هستند، پرواز را به لندن و بروکسل. ترین پروازها به لیوبلیانا توسط تنها شرکت هواپیمایی اسلوونیایی Adria از خطوط هوایی ساخته شده است. شما همچنین می توانید به یکی از فرودگاه های خارجی در مجاورت نزدیک از آنجا با اتوبوس، قطار یا ماشین اجاره، پرواز، و دسترسی اسلوونی. \n  \n  با اتوبوس \n Buses اجرا به اسلوونی از بسیاری از شهرستانها اروپا است. در اسلوونی، شما همچنین می توانید به بسیاری از شهرها و حومه های اتوبوس. اگر آنها در امتداد جاده محلی اجرا، رانندگان می توانند در یک ایستگاه اتوبوس در هر شهرک سازی را متوقف. شما می توانید یک بلیط اتوبوس به طور مستقیم از راننده اتوبوس خرید، در حالی که در اتوبوس عمده متوقف می شود شما همچنین می توانید یک بلیط اتوبوس خرید برای یک تاریخ خاص است. \n  nTrains \n  با قطار\n  اسلوونی اجرای روزانه از بسیاری از شهرستانها اروپا است. اگر مسافرت با قطار، آن را نیز ممکن است به در یک ماشین سوار خواب. جدول زمانی و لیست قیمت در صفحات وب منتشر شده تنها قطارهای اسلوونیایی راه آهن در حال اجرا در اطراف اسلوونی وجود دارد، با همه. شما می توانید بلیط در هر ایستگاه راه آهن و همچنین در قطار خرید. قطار اسلوونیایی چوب به جدول زمانی. \n  \n  با قایق یا قایق بادبانی \n From مه تا اکتبر، می سواری مکرر از قایق قدرت با سرعت بالا از ونیز، تریست، پرچ و رووینی وجود دارد. گهگاه، کشتی های بزرگ کروز به کاپر که می رسند. اگر شما با کشتی خود را می رسند، شما باید بدانید که گذرگاه های مرزی بین المللی تنها در کاپر که و پیران هستند، و از می تا اکتبر در ها Izola است. در ها Izola، کاپر که و Portorož، می اسکله مدرن در دسترس برای پهلوگیری وجود دارد. در مکان های مختلف در ساحل اسلوونیایی، شما می توانید یک قایق بادبانی کرایه. \n  \n  با دوچرخه \n Naturally، شما همچنین می توانید به اسلوونی با دوچرخه دهند، چه توسط سوار جاده ها و یا با در نظر گرفتن یک قطار است. با دوچرخه، شما می توانید در تمام جاده ها در اسلوونی رانندگی کنید. تنها استثنا بزرگراه و بزرگراه است. این نیز ممنوع است به دوچرخه سواری خود را همراه جنگل ها و کوه مسیرهای پیاده روی است. \n  "</string>
	<string name="climate">اقلیم</string>
	<string name="climate_text">"آب و هوا آب و هوا \n  این از اسلوونی می توان به عنوان نمونه آب و هوا قاره اروپا را تحت تاثیر قرار با آب گرم، تابستانهای خشک و زمستانهای نسبتا سرد توصیف، در حالی که مناطق ساحلی و زمینهای پست در جنوب آب و هوای تحت تاثیر دریای مدیترانه است. ژانویه سردترین ماه است که در طول روز است دمای معمولا در اطراف صفر در شمال، اما در برخی موارد ماه های زمستان می تواند بسیار سرد با درجه حرارت بسیار پایین تر از صفر و قوی، باد northeasterly سرد، به نام بورا، به خصوص در مناطق کوهستانی، که در آن آب و هوا است به شدت توسط این نزدیکی هست رشته کوه های آلپ قرار دارد. بارش برف سنگین و یا حتی برف نیز در برخی از روز وجود دارد امکان پذیر است؛ تعداد سالانه به طور متوسط ​​از روز با برف کمتر از 40 در مناطق کم زمین است و تا 120 روز در مناطق کوهستانی از اسلوونی در مناطق ساحلی طولانی مدت. دوره سرما و برف کاملا به ندرت به دلیل اثر حرارت آب گرم از دریای مدیترانه میشوند. \n  \n  در تابستان دمای روزانه برسد 20-25 درجه سانتی گراد، اما ها Somet IME ها کاملا بالاتر، 30 درجه سانتی گراد یا بیشتر. در بسیاری از زمان آب و هوای خشک با جادوها آفتابی است، اگر چه رعد و برق گاهی سنگین می توانید در پایان روز به خصوص در مناطق کوهستانی رخ می دهد،. جولای گرم ترین ماه با متوسط ​​دمای 22 درجه سانتی گراد است. بارندگی سالانه از 400 میلی متر در مناطق کوهستانی متفاوت در مناطق دشت جنوب، و تا 1000 میلی متر است. \n  آب و هوا \n  بهترین است مه-سپتامبر، هنگامی که روزها گرم و شب ها سرد است، هر چند که از آن باران ها در فصول بهار از در تابستان. پاییز و زمستان معمولا سرد کمی و مرطوب، و اغلب مه آلود در مناطق کوهستانی \n  \n  در nRequired لباس: پشم \n Lightweight و ملحفه طول ماه های تابستان؛ گرمتر متوسط ​​وزن به سنگین وزن و لباس بارانی در طول زمستان. ژاکت ممکن است در شب و یا برای کوه پیمایی در کوه ها، حتی در تابستان مورد نیاز \n  \n  در nKoeppen کوپن طبقه بندی:. \n  این آب و هوا از Slowenia می توان به Cfb آب و هوا طبقه بندی؛ یک گرم temperated آب و هوای مرطوب با گرم ترین ماه سال کمتر از 22 درجه سانتی گراد بیش از متوسط ​​و چهار ماه یا بیشتر بالاتر از 10 ° C بیش از average.The آب و هوا از برخی از مناطق ساحلی اسلوونی می توان به Cfa آب و هوا طبقه بندی؛ یک گرم temperated آب و هوای مدیترانه با گرم ترین ماه سال بالای 22 ° C بیش از شرایط متوسط ​​و مرطوب در تمام طول سال است. \n  "</string>
	<string name="attractions">جاذبه های Turistic</string>
	<string name="attractions_text">"بسیاری از جاذبه های turistic که خوب به در اسلوونی مانند دریاچه خون دادند، Postojna غارها، Triglav پارک ملی، Isonzo Motorrail، پیران، ولیکا پلنینا، لوگر دیده می شود و بسیاری دیگر است \n  وجود دارد \n  شما میتوانید اسلوونی در هر ماه لذت بردن از از سال و شما می توانید بسیاری از انواع گردشگری در چنین country.There کوچک فعالیت های مانند دوچرخه سواری، کوهنوردی، کوه نوردی، تعطیلات فعال، چشمه های معدنی و استراحتگاه ها، غارها، طبیعت، غذا و شراب، فرهنگ، خرید، سرگرم کننده خانواده هستند را، قمار ، و غیره \n  \n  در بررسی از دکمه های زیر. "</string>
	<string name="bled">دریاچه خون دادند</string>
	<string name="bled_text">"دریاچه خون دادند \n  (از اسلوونی: Blejsko jezero؛ آلمانی: Bleder را مشاهده کنید، Veldeser را ببینید). یک دریاچه در کوه های آلپ میلادی از منطقه Carniolan بالا از شمال غربی اسلوونی، که در آن به آن متصل می شهر خون دادند\n  منطقه n این یک مقصد توریستی است . این دریاچه 35 کیلومتر (22 مایل) از فرودگاه بین المللی لیوبلیانا و 55 کیلومتر (34 مایل) از شهرستان پایتخت، لیوبلیانا است. "</string>
	<string name="postoina">Postoina غار</string>
	<string name="postoina_text">"پستجنا غار ها \n  (اسلوونی: Postojnska جاما؛ آلمانی: Adelsberger Grotte؛ ایتالیایی: Grotte دی Postumia) یک 24340 متر سیستم غار طولانی کارست نزدیک پستجنا است، در جنوب غربی اسلوونی \n  در سیستم غار دومین و طولانی ترین در کشور است (زیر سیستم Migovec) [و همچنین به عنوان یکی از سایت های بالا گردشگری آن است. غارهای توسط رودخانه پیوکا ایجاد شد. "</string>
	<string name="triglav">Triglav</string>
	<string name="triglav_text">"Triglav پارک ملی (TNP) \n  (از اسلوونی: Triglavski پارک narodni) تنها پارک ملی در اسلوونی است در شکل مدرن خود را در سال 1981 تاسیس شده است و در بخش شمال غربی این کشور، به ترتیب قسمت جنوب شرقی واقع شده است. . آلپاین توده \n Mount Triglav، بلندترین قله کوه های آلپ میلادی، تقریبا ایستاده در وسط از پارک ملی از آن دره گسترش شعاعی، تامین آب آشامیدنی برای دو سیستم های رودخانه بزرگ با منابع خود را در کوه های آلپ میلادی: در سکا و ساوا، جریان را به دریای آدریاتیک و سیاه و سفید، به ترتیب "</string>
	<string name="isonzo">Isonzo</string>
	<string name="isonzo_text">"این سکا (تلفظ [soːtʃa] در اسلوونی) یا Isonzo (تلفظ [izontso] ایتالیایی) (نام دیگر فریولی: Lusinç، آلمانی: Sontig، لاتین: Aesontius یا Isontius) یک 138 کیلومتر (86 مایل) رودخانه طولانی است که جریان از طریق غرب اسلوونی (96 کیلومتر یا 60 مایل) و ایتالیا در شمال شرقی (43 کیلومتر یا 27 مایل) است.\n  رودخانه آمادهاندازی آلپاین در شخصیت، دروغ منبع آن در دره Trenta در کوه های آلپ میلادی در شمال غربی اسلوونی، و در ارتفاع 876 متر (2874 فوت) است. [3] اجرا می شود رودخانه گذشته شهرهای بوک، کبارید، Tolmin، کانال OB جامعه، Nova Gorica به (جایی که توسط پل Solkan عبور) و گوریزیا، ورود به دریای آدریاتیک نزدیک به شهر مونفالکونه. از آن است که رژیم nival-باران زا در دوره فوقانی آن و باران زا-nival در دوره های پایین تر آن است. \n Prior به جنگ جهانی اول، رودخانه تشکیل بخشی از مرز بین پادشاهی ایتالیا و امپراتوری اتریش-مجارستان است. [ویرایش مورد نیاز] در طول جنگ جهانی اول، آن صحنه از جنگ تلخ بین دو کشور بود، culminat نشستند در نبرد کاپورتو در سال 1917 "</string>
	<string name="motorail">Motorail</string>
	<string name="motorail_text">"قطار Motorail بر روی خط بین بهینجسکا بیستریکا، Podbrdo و بیشتر از na جامعه و اجرا از طریق طولانی ترین تونل راه آهن اسلوونیایی عمل کنید \n \n  خواستم هرگز به رفتن به یک سفر طولانی با ماشین بدون نیاز به درایو از راه دور؟ سپس خدمات motorail را امتحان کنید ، که حامل ماشین خود را در حالی که شما استراحت و لذت بردن از سوار قطار است. \n  قطار Motorail بر روی خط بین بهینجسکا بیستریکا، Podbrdo و بیشتر از na جامعه و اجرا از طریق طولانی ترین تونل راه آهن اسلوونیایی، تونل بهینج، اتصال Carniola بالا در عمل شمالی اسلوونی با ساحلی ساحلی در قطار جنوب غرب. Motorail می توانید اتومبیل، کامیون، وانت، کامیون و اتومبیل خانه که در ارتفاع و 2.4M در عرض تجاوز نمی 3M ادامه می دهند. "</string>
	<string name="piran">پیران</string>
	<string name="piran_text">بیشترین شهر زیبا در ساحل اسلوونیایی با کمک نمک رشد داشته است. پیران های نمک، که در آن در سطح جهانی فلور د SEL (گل نمک) است که هنوز هم امروز تولید با استفاده از روش قدیمی، دلیل بود که چرا زیبا مدیترانه شهر دیواری، با کلیسای آن با نظر و جاذبه های فرهنگی، رونق گرفت. \n  \n  در شهر بندری قدیمی با بقایای یک دیوار قرون وسطی به عنوان یک بنای تاریخی فرهنگی و تاریخی محافظت می شود. کوچه های تنگ با خانه های نزدیک ساخته نزولی از تپه و کلیسای خود را به میدان مرکزی در ساحل تنها شخصیت مدیترانه ای تاکید می کنند. این شهر دنیوی ساحلی، که تحت تاثیر ونیز توسعه یافته، در نظر گرفته می شود یکی از شهرهای ترین معتبر و فوتوژنیک ترین در ساحل دریای آدریاتیک. علاوه بر معماری، موزه دریایی، یک آکواریوم و جاذبه های دیگر، بازدید کننده در گله به این شهر برای لذت بردن از حوادث، ارائه آشپزی، و ویژگی های طبیعی در این نزدیکی هست خاص است. \n  \n  در پیران یکی از شهرهای قرون وسطی زیبا از اسلوونی است. عاشقان از دیوار دفاعی و دیگر ویژگی های معماری و فرهنگی از زمان های رفته می توانید در اسلوونی به مدت یک هفته به لیوبلیانا، و از رشته کوه های آلپ به Pannonian دشت سفر، رفتن از یک شهر تاریخی را به دیگری، از ساحل. \n  \n  حالت پیران نمک موارد مصرف شبکههای خصوصی، در 804 برقرار شد، تابه نمک در منطقه مارینا امروز (لوشیا، Portorož)، کوچکتر Strunjan نمک موارد مصرف شبکههای خصوصی، و بزرگتر Sečovlje در نمک موارد مصرف شبکههای خصوصی در بر گرفت. مناطق از همه تابه نمک حفظ اکنون پارک چشم انداز است. در Strunjan پارک چشم انداز، شما یک صخره های باور نکردنی قوی بیش از دریا پیدا کنید، و در Sečovlje در نمک موارد مصرف شبکههای خصوصی، شما می توانید در مورد تولید نمک های سنتی با تورهای و بازدید از موزه نمک گیری یاد بگیرند. \n  \n  در هر ماه اوت، پیران، یک شهر است که در نمک رشد، جشن جشنواره معدن استخراج نمک که زنده بازگشت خانواده های معدن استخراج نمک از saltpans Sečovlje در، جایی که آنها می تابستان خود را تا زمان برداشت محصول نمک نهایی صرف. رویدادهای اصلی را در محل در Tartini مربع است، که به ذوق هنری ویولن بزرگ و آهنگساز جوزپه تارتینی دنیا آمد و در پیران اختصاص یافته است. هر تابستان، جشنواره در Tartini موسیقی مجلسی می گیرد در این شهر است. شهر، که در آن نقاشان زمان و دوباره بازگشت به الهام افزایش، نیز ارائه می دهد تعدادی از حوادث دیگر. دنبال تقویم رویدادهای در پیران!</string>
	<string name="velika">ولیکا پلنینا</string>
	<string name="velika_text">پایان بهار زمانی است که cowbells در آلپ مراتع از ولیکا پلنینا فلات شروع به زنگ، خبر از ورود دامدار. این فلات جادویی با یکی از بزرگترین شهرک گله داران در اروپا است. و از شما دعوت به مورد زندگی شگفت انگیز بر روی مرتع کوه یادگیری و نمونه موضوعات لبنی می خواهید برای شما آماده کند. رفتن برای پیاده روی را از طریق مراتع و یا یک پیاده روی (یا دوچرخه کوهستان) در سراسر فلات.\n  دعوت n \n  در ولیکا پلنینا با مقدار زیادی از فرصت ها برای پیاده روی و افزایش در سراسر مرتع کوه نمایش کنجکاوی طبیعی و قوم شناسی که شما نمی خواهد به دست می خواهید. سریع ترین راه برای ولیکا پلنینا است با ماشین کابل از Kamniška بیستریکا. از آنجا، شما می توانید یک بالابر اسکی به بالا، که در آن شما را با یک نمایش با شکوه استقبال کنند. کسانی که ترجیح می دهند یک چالش می توانید یکی از پیاده رو به خوبی مشخص شده را به بالا دنبال کنید. در زمستان، یک پیست اسکی که التماس خواهد شد تا یک داستان واقعی پری زمستان را برای شما به یاد داشته باشید، با هم با دوستان و خانواده است. \n  \n  در حل و فصل و شبانان در مرتع شامل حدود 140 کلبه. با معماری مشخصه آن، آن را نماد ولیکا پلنینا است. کلبه با سقف های ساخته شده از زونا صنوبر سنتی که تقریبا به زمین برسد پوشیده شده است. فلات واقعا زنده می آید در ماه ژوئن، با ورود چوپان که کلبه اشغال تا سپتامبر به عنوان آنها به چرای آنها تمایل گله. تمر شیر، شیر و žganci - - گندم سیاه یا احساسات بیش از حد ذرت آنها فقط خیلی خوشحال به دعوت بازدید کنندگان برای طعم و مزه از ظرافتهای لبنی خانگی خود، و یا حتی آماده ناهار چوپان معتبر هستید. برخی از کلبه در دسترس را به بازدید کنندگان هستند، بنابراین دلیلی وجود ندارد که شما می توانید یک یا دو شب مانند چوپانان صرف می کنند وجود ندارد. \n  \n  در نگاهی به یک استراحت در کلیسای کوچک از برف مریم و فرود به غار Vetrnica معروف، که از طریق یک پیاده رو دایره تنگ در دسترس است. در لبه غربی فلات (Zeleni راب) یک پنجره طبیعی زیبا به نام Luknja (سوراخ) وجود دارد. این غار Dovja Griča (به معنی سنگ وحشی) در دره Tiha دلینا (اسلوونی برای دره آرام) است، که تنها نه متر عمق قرار دارد، اما شناخته شده برای بسیاری از قصه های عامیانه که الهام گرفته است. یک نوع خاص از ویژگی پنیر از منطقه ولیکا پلنینا - یک سایت دیگر با ارزش دیدن موزه Preskar که در آن trnič نگه داشته است. \n  \n  در تابستان شما می توانید خودتان را در فلات با ناهار چوپان معتبر را انتخاب کنید - شیر ترش و žganci (احساسات بیش از حد گندم سیاه). چوپانان به شما خوشحال پنیر خانگی و تخصص های دیگر لبنی در هنگام مراجعه به ارائه خواهد شد. هنگامی که بر روی فلات شما می توانید باتری خود را با غذا چوپان سنتی، مانند ها Jota شارژ (حبوبات و کلم ترش Hotpot را)، ričet (جو خورش)، چیز درهم و برهم، سوسیس با کلم ترش، سوسیس Carniola، žganci گندم سیاه یا کوفته نورد با پنیر شناخته شده به عنوان štruklji . \n  \n  در زیر ولیکا پلنینا، در میان طبیعت بکر، شما سه چشمه رودخانه Kamniška بیستریکا کشف کنید. بهترین و شناخته شده از آنها منبع اصلی آن، واقع در نزدیکی تسلیم کوه دم V Kamniški Bistrici است. در منبع شما Plečnik مانور، تسلیم طراحی شده توسط معمار معروف اسلوونیایی به طوری که برای ترکیب به طور طبیعی با چشم انداز را پیدا در حالی که ردیابی رودخانه فراموش نکنید که برای بازدید از دو دره: Veliki با و مالی Predaselj، دقیقترین بخشی از Kamniška بیستریکا بستر رودخانه، و Orglice (اسلوونی برای سازدهنی) آبشار نیز به خوبی ارزش دیدن دارد.</string>
	<string name="logar">لوگر</string>
	<string name="logar_text">لوگر دره (Logarska دلینا) یکی از زیبا ترین دره های یخچالی آلپ در اروپا است. تعادل هارمونیک میان سنت، انسان و طبیعت است که خانه خود را در این بخش از منطقه Solčava پیدا شده است هر دو استثنایی و دشوار برای پیدا کردن است. اقامت خود را در این چشم انداز صلح آمیز پارک فرصتی برای پیاده روی، دوچرخه سواری، اسب سواری و یا سیاحت اکتشافی در افریقا عکس. این پارک همچنین CIPRA آینده بین المللی در رشته کوه های آلپ جایزه برای مدیریت موفق از منطقه حفاظت شده به دست آورد. \n  \n  در لوگر شما می توانید طبیعت سبز بکر در هر مرحله تحسین. نگاهی به نوین از طریق لوگر دره، دنباله طبیعی تاریخی و قوم نگاری منجر از طریق گوشه جذاب و مخفیگاه در میان طبیعت دست نخورده از پارک چشم انداز است. شما از این فرصت برای کشف فوق العاده ای، نادر و حتی در معرض خطر گونه های گل داشته باشد. دره نیز برای آبشارها بسیاری از آن، قابل توجه ترین در میان است که 90 متر Rinka، مشهور است. \n  \n  اگر آن را تعطیلات فعال شما بعد از شما می توانید برای قله های اطراف تنظیم کردن، به دوچرخه سواری، بالا رفتن از کوه و یا رفتن به شکار عکس برای حیوانات در محیط زیست طبیعی خود. کودکان لذت بردن از رومینگ پری جنگل داستان که پوست بسیاری از مورد علاقه شخصیتهای افسانه ای خود را. بیا زمستان دره است که به خصوص دعوت برای اسکی، سورتمه، سراشیبی اسکی و اسکی تور؛ و اگر شما به آن هستید تا، شما مطمئن برای لذت بردن از بالا رفتن از آبشار یخ زده است. نه تنها در لوگر، بلکه در منطقه Solčava و Savinja دره بالا - \n  \n  در جرنرس چوبی یا "kašče، بخشی جدایی ناپذیر از میراث فرهنگی است. آنها بخشی ضروری از منابع کشاورزی بود، به عنوان آنها برای نگهداری مواد غذایی، به ویژه غلات استفاده شده است. برخی از آنها هنوز هم برای هدف اصلی خود استفاده می شود. همچنین نگاه کنید به صفحه اصلی از عقب نشینی معنوی، کلبه Logarski کوت گله دار و نمازخانه مسیح شاه. \n  \n  حالت لوگر دره یکی از سه دره در منطقه Solčava است - دو نفر دیگر کشف شود Robanov کوت و Matkov کوت. بسیاری از ساکنین Solčava منطقه در مزارع بالا کوه زندگی می کنند، در میان است که بالاترین ارتفاع مزرعه در اسلوونی (Bukovnik، 1327 متر) است. صعود دشوار به کلبه کوه ها و قله ها و یا افزایش می یابد بالاتر از دره لوگر در یک هواپیمای بی موتور. این محیط زیبا تنظیم برای ماجراهای جدید خود را.</string>
	<string name="vine">قدیمی ترین انگور جهان</string>
	<string name="vine_text">قلب ماریبور روزه، خانه را به قدیمی ترین درخت مو در جهان است. قدیمی انگور خانه - در بیش از 450 سال از آن تنها کارخانه مباهات موزه خود است. ماریبور میزبان تعدادی از رویدادهای مربوط به تجلیل تاک قدیمی، مانند هرس انگور قدیمی، روز سنت مارتین و جشنواره انگور قدیمی. باور کنید یا نه، تاک قدیمی حتی سرود خود را دارد، و مردم محلی تنها بیش از حد مشتاق به شما اجازه می آن را بشنوند. \n  \n  در Žametovka یا به Modra kavčina (جایگزین ارزشیابی دوزبانه د کلن)، در 400 سال سن تایید است، در کتاب رکوردهای گینس به عنوان قدیمی ترین درخت مو در جهان هنوز هم میوه های تولید کننده ذکر شده است. تاک قدیمی در ماریبور در پایان قرون وسطی در حمله ترکیه کاشته شد. این شاهد - و جان سالم به در - جنگ ها است که بین مهاجمان و مدافعان از شهرستان خروشان، برای قدیمی انگور مجلس امروز یک بار بخشی از دیوار شهرستان بود. \n  \n  در مجموعه ای از در سفرهای وابسته به غذا و پخت و پز از طریق شهرستان از ماریبور و اطراف آن. شما می توانید یک طیف گسترده ای از طعم Štajerska لذت بردن، و تمام مسیرهای شما را به قدیمی انگور خانه منجر خواهد شد \n  \n  حالت قدیمی انگور تنها کارخانه با موزه خود را است - قدیمی انگور خانه. هنگامی که بخشی از دیوار های شهرستان، خانه پنجره های امروز میراث شراب ارجمند، با یک کارخانه شراب سازی و شراب مزه ارائه اتاق شراب حق بیمه از منطقه شراب ماریبور. و به جشن قدیمی واین، ماریبور و مجاورت به رخ کشیدن متعدد جاده شراب زیبا و از wineries. \n  \n  در n با آرایه ای از آشپزی، شراب و فرهنگی ظرافتهای این رویداد جشنواره حق بیمه در اکتبر با برداشت انگور تشریفاتی تاک قدیمی و بسته را با جشن سنت مارتین در ماریبور بزرگترین جشن روز سنت مارتین در آغاز اسلوونی. شما قادر خواهید بود به تجربه بهترین که تولید اسلوونیایی شراب، به ویژه کسانی که از منطقه Štajerska، به عرضه دارند. طرفداران از دلخوشیها سنتی آشپزی قادر به نمونه غذاهای معتبر توسط سرآشپزها محلی خواهد شد، و یک برنامه فرهنگی هیجان انگیز به آن دور همه خاموش نیز وجود دارد. \n  \n  در دومین اسلوونیایی شهرستان افتخارات ماریبور خود را با قدیمی ترین درخت مو در جهان است که بیش از 400 سال قدمت دارد. سه راه شیر از این شراب محترم "بانوی" به حومه از ماریبور وجود دارد و شما می توانید دوچرخه خود را بر روی آنها سوار. نقاط منحصر به فرد از سه مسیر شراب با بین المللی آرشیدوک یوهان نوین از Graz به Maribor متصل می شود. اگر شما یکی از مهمترین و دوچرخه سواران مشتاق نیست، شما همچنین می توانید یک دوچرخه برقی سوار و سوار در امتداد این جاده ها.</string>
	<string name="regions">مناطق</string>
	<string name="regions_text">در اسلوونی، می توان چهار دنیای متفاوت در یک روز را تجربه، چرا که حتی در دورافتاده ترین گوشه و کنار کشور تنها حدود دو ساعت به دور از شهرستان پایتخت لیوبلیانا. در قلب سبز اسلوونی امتداد دیدگاه خود را از رشته کوه های آلپ کوهستانی به زیبایی آرام از دشت Pannonian در شرق. مدیترانه اسلوونی، با شهرهای ساحلی آن و کارست خیره کننده، انتظار را برای شما به کشف آن در تمام زیبایی آن است. احساس نبض پر جنب و جوش از شهرستان پایتخت، کشف زیبایی از طبیعت و فرهنگ در مناطق اطراف آن. \n  \n  در شما می توانید زیبایی سبز اسلوونی احساس به عنوان شما لذت بردن از نمایش از معروف دریاچه خون دادند و معشوق دریاچه بهینج. فرصت های بی شماری برای فعالیت در فضای باز در میان قله های آلپ زیبا و دره در آغوش کوه های آلپ میلادی، Triglav پارک ملی، توانا KAMNIK و Savinja رشته کوه های آلپ، و کوه Pohorje سبز وجود دارد. در هر دو صورت سر به ماریبور شهرستان با قدیمی ترین انگور در جهان، به مقصد تعطیلات مشهور از Kranjska Gora را، منطقه خیره کننده از کوروسکا، و یا بازدید از سکا دره رودخانه - بدون توجه به جایی که شما بروید، یک تجربه باور نکردنی در انتظار شما. \n  \n  در حالی که شهرهای مدیترانه ای پیران، Izola و بازدید کنندگان جلب کاپر که با مراکز شهر قرون وسطایی خود، دعوت Portorož آنها را با جاذبه های تعطیلات خود را. تمیز کردن نمک در کار بر روی Sečovlje در نمک موارد مصرف شبکههای خصوصی سخت دیده می شود، و کارست با پستجنا غار، غارها و Škocjan غار Vilenica دارای ترین جهان زیرزمینی خیره کننده بر روی این سیاره است. این منطقه خانه به اسب Lipizzaner نجیب است. سرزمین تپه غنی از انگور گوریسکا Brda معروف برای جلب کیفیت بالا شراب معطر آن است، و شما می توانید آن را در مزارع توریستی و در از wineries طعم. با بی شمار آن از سلیقه هیجان انگیز و ماجراجویی، دره Vipava نیز شده توسط معتبر سیاره تنها توصیه شده است، سفر غول کتاب راهنما. \n  \n  در شرق اسلوونی سرزمین گسترده، زمینه های باز و مناظر آلیاژها، لک لک، باد جغجغه، آسیاب شناور، آبهای شفابخش، نقاط انرژی، زیبا آلیاژها باغ های انگور، سنت منحصر به فرد و گویش به خانه آن است، و مهمتر از همه، گرم و مردم مهمان نواز. این چشم انداز غنی در چشمه ای آب گرم طبیعی است که تقویت خواهد شد و دوباره انرژی شما است. کشف دوستی و مهمان نوازی از مزارع گردشگری، که در آن شما می توانید خوراک های محلی طعم، و اقامت شبانه در یک کلبه تاکستان جذاب در میان باغ های انگور. به بطور منظم احساس گذشته، شما می توانید قلعه با شکوه متعدد مراجعه کنید. \n  \n  در لیوبلیانا و اطراف آن ارائه به بازدید کنندگان خود فرصت های بی شماری برای گذراندن تعطیلات خود، کشف و لذت ببرید. پایتخت سبز برای ایده های مختلف اصلی ایجاد شده توسط کارآفرینان جوان، پژوهشگران، هنرمندان، دانشجویان، و دوستداران از همه چیز زیبا شناخته شده است. برای استراحت مختصر از شهرستان ها، بر روی یکی از بسیاری از روز سفر بروید، به عنوان لیوبلیانا ارائه می دهد دسترسی سریع به چند جاذبه های اطراف. شما هم می توانید پادشاهی خرس های قهوه ای در جنگل های منطقه Kočevsko را وارد کنید، در مورد سنت دامدار یاد بگیرند و یا بازدید از شهرهای تاریخی جذاب محاط به عنوان میراث جهانی یونسکو.</string>
	<string name="active">تعطیلات فعال</string>
	<string name="active_text">صعود یک قله. با پای پیاده و یا با دوچرخه. لذت بردن از دامنه های اسکی دوست داشتنی با کودکان خود. احساس آدرنالین. طراوت تنفس کنید. در وسط جنگل های سبز، بر روی یک اسب، پس از آب، در زمین گلف. جهان از ماجراهای فعال را وارد کنید. \n  \n  در صرف تعطیلات خود را در قلب کوهستانی اسلوونی. از طریق پیاده روی پویا و طبیعت دست نخورده با 10000 کیلومتر از مسیرهای پیاده روی مشخص شده و مرتب شده اند. شما می توانید از 175 کلبه کوه را انتخاب کنید یا صرف یک شب در هتل ها و اردوگاه های کار برای کوهنورد. به پیاده روی بروید و استنشاق طراوت از کوه. \n  \n  حالت پویا مناظر اسلوونی، با زیبایی های طبیعی بی شماری خود هستند، ایده آل برای تعطیلات دوچرخه سواری. در اینجا، شما مطمئن برای پیدا کردن مسیرهای پیاده روی مناسب برای شما، دوستان شما و خانواده خود هستند. با توجه به نفوذ از آب و هوای مدیترانه، شما می توانید دوچرخه سواری در اسلوونی تقریبا در تمام طول سال است. \n  \n  در اسلوونی غنی از منابع آب طبیعی، که تقریبا برای فعالیت و یا در نزدیکی آب پاسخ است. تازه کردن خود را با شنا در دریا، دریاچه ها، رودخانه ها و یا در استخر شنا. دریانوردی و گشت و گذار در آب و اجازه دهید باد حلقه مو شما. لذت بردن از در ایستاده شبانه روزی دست و پا زدن یا ردیف قایق در آب های شفاف است. آیا شما احساس می عجله آدرنالین؟ تجربه قایق سواری در آب سفید، قایقرانی یا قایقرانی و کشف زیبایی از دره های تنگ. برای آرامش، ماهیگیری بروید و یا به آرامی قایق پایین رودخانه اسلوونیایی. \n  \n  آیا شما لذت بردن از تجربه های خاص؟ هنگامی که شادی روح خود را و پوند قلب خود را. نگاهی به اسلوونی از دیدگاه های مختلف. چشم انداز را ببینید از هوا، شنیدن صدای آب عجله، احساس تنش آدرنالین. این یک تجربه است که تعطیلات خود را به یک رویداد زندگی فراموش نشدنی تغییر خواهد کرد. \n  \n  حالت گلف دوره اسلوونی در میان زیبا ترین در اروپا هستند. آنها در مناظر معمولی در لبه Pannonian دشت مجموعه، در میان باغ های انگور و تپه، زیر قله آلپ، و در چشم انداز کارست شاعرانه. با توجه به فاصله کوتاه در اسلوونی، شما می توانید بسیاری از باشگاه های گلف از لیوبلیانا در عرض یک ساعت برسد. \n  \n  در سوارکاری و اسب سواری در اسلوونی یک لطف سنت صد ساله به Lipica گل میخ مزرعه، مهد اسب Lipizzaner مشهور در جهان. مراکز مربوط به اسب سواری متعدد، مزارع توریستی و مزارع به شما ارائه تجربه اسلوونی در زین. \n  \n  در هنگامی که دانه های برف در آسمان رقص و ایجاد یک چشم انداز زمستانی فوق العاده، آن زمان به برخی از سرگرم کننده در برف است. علاوه بر اجرا می شود اسکی به خوبی نگهداری، بسیاری از فعالیت های دیگر زمستان در انتظار شما در اسلوونی. جهان از ماجراهای فراموش نشدنی در برف و یخ را وارد کنید.</string>
	<string name="biking">دوچرخه سواری</string>
	<string name="biking_text">کاوش اسلوونی با دوچرخه. مناظر پویا از اسلوونی، با زیبایی های طبیعی بی شماری خود هستند، ایده آل برای تعطیلات دوچرخه سواری. \n  \n  در اینجا، شما مطمئن برای پیدا کردن مسیرهای پیاده روی مناسب برای شما، دوستان شما و خانواده خود را. با توجه به نفوذ از آب و هوای مدیترانه، شما می توانید دوچرخه سواری در اسلوونی تقریبا در تمام طول سال است. \n  \n  در هاپ بر روی یک دوچرخه و سوار در امتداد مسیرهای از طریق جنگل گسترده ترین اسلوونی است، صعود فلات زیبا در مرکز اسلوونی و لذت بردن از سوار شدن از طریق پر از تپه مناظر. شما همچنین می توانید در خیابان های شهرستان ها و میادین با دوچرخه اکتشاف.</string>
	<string name="bohinj">دریاچه بهینج</string>
	<string name="bohinj_text">بزرگترین دریاچه طبیعی در اسلوونی با فرصت های بی پایان برای فعالیت در فضای باز. \n  \n  در
دریاچه بهینج است که در دره های یخچالی واقع شده است و شامل حدود 100 میلیون متر مکعب آب - با توجه به یک شوخی قدیمی بهینج: بیش از یک سطل اگر به اندازه کافی بزرگ است. حوضه آبریز دریاچه نزولی شدت نسبتا هموار شکل و هیچ مناطق کم عمق. در تابستان، درجه حرارت آب بالا می رود به 22 ° C؛ در فصل زمستان، دریاچه یخ گاهی اوقات. سطح آب بالا می رود 2 - 3 متر بعد از بارش باران های سنگین.\n  آب n \n  در دریاچه سه بار در سال احیا می شود. شاخه اصلی به Savica است، و پخش کننده اصلی ساوا بوهینیکا است. بیش از یک سوم از جریان آب به دریاچه از چشمه های کارستی در زیر سطح دریاچه در امتداد ساحل شمال. در بارش باران های سنگین، آب کارست روان به عنوان بهار Govic در دامنه کوه Pršivec. \n  \n  در دریاچه بهینج مناسب برای فعالیت آب در تمام طول سال است - از شنا، قایق سواری، موج سواری، قایقرانی و یا قایقرانی، ماهیگیری و غواصی در ماه های گرم، به (گاهی) اسکیت حتی یخ در زمستان. بازدید کنندگان همچنین می توانید سوار قایق های توریستی فوق العاده و یا به سادگی برای یک پیاده روی آرامش در امتداد ساحل است. اگر یخ بیان یک گزینه است، لطفا آگاه باشید، که شما فقط می توانید اسکیت بازی کردن و راه رفتن روی یخ در مسئولیت خود را. ما به شما توصیه می شود بسیار محتاط!</string>
	<string name="spa">استراحت آبگرم و سرگرم کننده آب</string>
	<string name="spa_text">چشمه های معدنی اسلوونیایی فراوانی از مناطق آب در فضای باز و سرپوشیده برای شنا کردن در تمام فصول. علاوه بر این، آنها نیز ماساژ و استخر درمانی، و پارک های آب بسیار جذاب با اسلاید داشته باشد. سرگرمی برای کودکان نیز موجود است. \n  \n  در همه تفریحی حرارتی در اسلوونی استخر شنا مدرن با آب حرارتی یا آب دریا به درجه حرارت های مختلف دلپذیر است. این استخر دارای مناطق برای ماساژ آبی، گرداب، و دیگر عناصر آرامش بخش است. برخی اقامتگاه تفریحی حتی دارای استخر المپیک اندازه. \n  \n  در چشمه های معدنی با پارک های آب در فضای باز بزرگ با سینی سریع آب، رودخانه آرام، مناطق گشت و گذار، و اسلاید جسارت درخواست تجدید نظر به کسانی که عشق ماجراجویی آب است. در میان آنها اسلاید برای اولین بار آب را با یک حلقه 360 درجه است. \n  \n  اگر شما از رفتن به استخر، شما می توانید ورزش گروه با یک مربی، که شما با لحظات سرگرم کننده را فراهم خواهد کرد و مراقبت از سلامت خود لذت ببرید. انواع ایروبیک در آب و انواع دیگر ورزش ها بهبود گردش خون خود را، به شما اجازه بازدم بهتر، و تقویت عضلات تنفسی خود را. و آنها سرگرم کننده است. \n  \n  در علاوه بر این به استخر، چشمه های معدنی اسلوونیایی نیز بسیاری از مناطق آفتاب گرفتن در فضای باز، مواد غذایی و آشامیدنی. برخی چشمه های معدنی و حتی آفتاب گرفتن تراس برای سرگرم است. در تابستان به طور خاص، ماجراهای مضمون های متعدد برای کودکان وجود دارد. \n  \n  در اکثر اسلوونیایی چشمه های معدنی دارای استخر kiddie که برای کودکان نوپا و استخر دوست داشتنی برای کودکان. سرگرمی کودکان پسند پر از ماجراجویی و داستان در مورد محلی و دیگر، بیشتر شناخته شده، قهرمانان است. دیدار دورف ها و الف، دزدان دریایی و سرخپوستان است! ماساژ برای کودکان و مراقبت از کودکان نیز در دسترس هستند.</string>
	<string name="Otras_apps">اپلیکیشن های دیگر</string>
	<string name="Acerca">در باره</string>
	<string name="Rate">نرخ</string>
	<string name="about">در باره</string>
	<string name="subject1">آیا نگاهی به این برنامه!</string>
	<string name="textoabout">مفهوم توسط Mymma سوتو است \n  طراحی و توسعه توسط APlanetBit است \n  آیکون از آیکون های زمین \n  http://www.icons-land.com</string>
	<string name="version">نسخه</string>
	<string name="extra_text1">این نرم افزار بسیار مفید است! \n  این! \n  https://play.google.com/store/apps/details؟id=</string>
	<string name="mensaje_cookies">"با توجه به دستورالعمل 2002/58 / EC پارلمان اروپا و شورای آن اطلاع داد که این شناسه های دستگاه سایت استفاده می شود برای شخصی محتوا و تبلیغات، به منظور ارائه ویژگی های رسانه های اجتماعی و تجزیه و تحلیل ترافیک ما همچنین این شناسه به اشتراک بگذارید و اطلاعات دیگر بر روی دستگاه خود را با شرکای رسانه های اجتماعی ما، تبلیغات و تجزیه و تحلیل وب. جزئیات بیشتر در http://lagatera.dynu.net "</string>
	<string name="map_of_slovenia">نقشه</string>
	<string name="vocabulario">واژگان</string>
	<string name="slovenia">اسلوونی</string>
</resources>