<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> 
<resources>
	<string name="app_name">Ziyaret Slovenya HD</string>
	<string name="toast_tts_inicializado">Metin-Konuşma motoru başlatıldı</string>
	<string name="toast_tts_error">Metin-Konuşma motoru başlatılırken hata oluştu</string>
	<string name="toast_redir">Google Play yönlendiriliyor Konuşma motoruna Metin yüklemeye</string>
	<string name="toast_set_language">Slovence için TTS dilini ayarlama</string>
	<string name="hola">Zdravo -- Merhaba</string>
	<string name="di_hola">sdravo</string>
	<string name="adios">Zbogom -- Güle güle</string>
	<string name="di_adios">Sbogom</string>
	<string name="buenosdias">Dobro jutro -- Günaydın</string>
	<string name="di_buenosdias">Dobro jutro</string>
	<string name="buenas_tardes">Dober večer -- İyi akşamlar</string>
	<string name="di_buenas_tardes">Dober večer</string>
	<string name="buenas_noches">Lahko noč -- İyi geceler</string>
	<string name="di_buenas_noches">Lahko noč</string>
	<string name="hasta_luego">Se vidimo kasneje -- Sonra görüşürüz</string>
	<string name="di_hasta_luego">Se vidimo kasneje</string>
	<string name="hasta_manana">Se vidiva jutri -- Yarın görüşürüz</string>
	<string name="di_hasta_manana">Se vidiva jutri</string>
	<string name="quetal">Kako ste? -- Nasılsın?</string>
	<string name="di_quetal">Kako ste?</string>
	<string name="bien_gracias">Počutim se dobro -- ben iyi hissediyorum</string>
	<string name="di_bien_gracias">počutim se dobro</string>
	<string name="buen_provecho">Dober tek -- Afiyet olsun</string>
	<string name="di_buen_provecho">dober tek</string>
	<string name="me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš? -- Bana yardımcı olabilir misiniz?</string>
	<string name="di_me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš?</string>
	<string name="cuanto_cuesta">Koliko je to? -- Ne kadar?</string>
	<string name="di_cuanto_cuesta">Koliko je to?</string>
	<string name="no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan -- Ben Sloveninan bilmeyen</string>
	<string name="di_no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan</string>
	<string name="necesito_un_medico">Rabim zdravnika -- bir doktora ihtiyacım var</string>
	<string name="di_necesito_un_medico">rabim zdravnika</string>
	<string name="soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije -- Slovenya Benim ilk</string>
	<string name="di_soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije</string>
	<string name="de_donde_eres">Kje si? -- Nerelisin?</string>
	<string name="di_de_donde_eres">chi si?</string>
	<string name="me_llamo_paul">Moje ime je Peter -- Benim adım Peter</string>
	<string name="di_me_llamo_paul">Moje ime je Peter</string>
	<string name="como_se_llama">Kaj ti je ime? -- Adın ne?</string>
	<string name="di_como_se_llama">Kaj ti je ime?</string>
	<string name="arriba">Navzgor -- yukarı</string>
	<string name="di_arriba">navzgor</string>
	<string name="abajo">Navzdol -- Aşağı</string>
	<string name="di_abajo">navzdol</string>
	<string name="izquierda">Levi -- Ayrıldı</string>
	<string name="di_izquierda">Levi</string>
	<string name="derecha">Prav -- Sağ</string>
	<string name="di_derecha">Prav</string>
	<string name="centro">Bližnji -- Orta</string>
	<string name="di_centro">Bližnji</string>
	<string name="delante">Spredaj -- Ön</string>
	<string name="di_delante">spredaj</string>
	<string name="detras">Nazaj -- Geri</string>
	<string name="di_detras">Nazaj</string>
	<string name="encima">Več kot -- Bitmiş</string>
	<string name="di_encima">Več kot</string>
	<string name="debajo">Spodaj -- Altında</string>
	<string name="di_debajo">Spodaj</string>
	<string name="lo_siento">Žal -- Afedersiniz</string>
	<string name="di_lo_siento">Žal</string>
	<string name="por_favor">Prosimo -- Lütfen</string>
	<string name="di_por_favor">Prosimo</string>
	<string name="gracias">Hvala vam -- teşekkür ederim</string>
	<string name="di_gracias">Uala vam</string>
	<string name="de_nada">Ni za kaj -- Rica ederim</string>
	<string name="di_de_nada">Ni za kaj</string>
	<string name="muchas_gracias">Najlepša hvala -- Çok teşekkür ederim</string>
	<string name="di_muchas_gracias">Najlepša uala</string>
	<string name="no_gracias">Ne, hvala -- Hayır teşekkürler</string>
	<string name="di_no_gracias">Ne, uala</string>
	<string name="encantado">Lepo te je bilo srečati -- Tanıştığıma memnun oldum</string>
	<string name="di_encantado">Lepo te je bilo srečati</string>
	<string name="esta_bien">To je v redu -- Sorun değil</string>
	<string name="di_esta_bien">To je v redu</string>
	<string name="un_cafe">Ena kava, prosim -- Bir kahve lütfen</string>
	<string name="di_un_cafe">Ena kava, prosim</string>
	<string name="una_cerveza">Eno pivo prosim -- Bir bira lütfen</string>
	<string name="di_una_cerveza">Eno pivo prosim</string>
	<string name="el_bano">Kje je stranišče? -- Tuvalet nerede?</string>
	<string name="di_el_bano">Chi je stranišče?</string>
	<string name="la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim? -- Eğer, bana menüyü verebilir misiniz?</string>
	<string name="di_la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim?</string>
	<string name="una_tortilla">Ena omleta, prosim -- Bir omlet, lütfen</string>
	<string name="di_una_tortilla">Ena omleta, prosim</string>
	<string name="una_paella">Nekateri Golaz prosim -- Bazı Golaz lütfen</string>
	<string name="di_una_paella">Nekateri Golaz prosim</string>
	<string name="la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim? -- Bana, tasarının lütfen getirebilir misin?</string>
	<string name="di_la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim?</string>
	<string name="desayuno">Zajtrk -- Kahvaltı</string>
	<string name="di_desayuno">zajtrk</string>
	<string name="comida">Kosilo -- Öğle yemeği</string>
	<string name="di_comida">Kosilo</string>
	<string name="cena">Večerja -- Akşam yemegi</string>
	<string name="di_cena">večerja</string>
	<string name="cuchara">Spoon -- Kaşık</string>
	<string name="di_cuchara">Slico</string>
	<string name="tenedor">Vilice -- Çatal</string>
	<string name="di_tenedor">vilice</string>
	<string name="cuchillo">Nož -- Bıçak</string>
	<string name="di_cuchillo">nož</string>
	<string name="pan">Kruh -- Ekmek</string>
	<string name="di_pan">kruh</string>
	<string name="vaso">Steklo -- Bardak</string>
	<string name="di_vaso">steklo</string>
	<string name="agua">Voda -- Su</string>
	<string name="di_agua">voda</string>
	<string name="servilleta">Prtiček -- Peçete</string>
	<string name="di_servilleta">prtiček</string>
	<string name="camarero">Natakar -- Garson</string>
	<string name="di_camarero">Natakar</string>
	<string name="me_gusta">Všeč mi je -- bunu sevdim</string>
	<string name="di_me_gusta">všeč mi je</string>
	<string name="si">Da -- Evet</string>
	<string name="di_si">Da</string>
	<string name="no">Ne -- Hayır</string>
	<string name="di_no">Ne</string>
	<string name="es_posible">Lahko bi bilo -- Olabilir</string>
	<string name="di_es_posible">Lahko bi bilo</string>
	<string name="nunca">Nikoli -- Asla</string>
	<string name="di_nunca">Nikoli</string>
	<string name="siempre">Nenehno -- Her zaman</string>
	<string name="di_siempre">Nenehno</string>
	<string name="a_veces">Včasih -- Ara sıra</string>
	<string name="di_a_veces">včasih</string>
	<string name="hoy">Danes -- Bugün</string>
	<string name="di_hoy">danes</string>
	<string name="ayer">Včeraj -- Dün</string>
	<string name="di_ayer">včeraj</string>
	<string name="manana">Jutri -- Yarın</string>
	<string name="di_manana">jutri</string>
	<string name="coche">Avto -- araba</string>
	<string name="di_coche">avto</string>
	<string name="avion">Letalo -- uçak</string>
	<string name="di_avion">Letalo</string>
	<string name="tren">Vlak -- Tren</string>
	<string name="di_tren">vlak</string>
	<string name="autobus">Avtobus -- Otobüs</string>
	<string name="di_autobus">Avtobus</string>
	<string name="bicicleta">Koles -- Bisiklet</string>
	<string name="di_bicicleta">koles</string>
	<string name="hotel">Hotel -- Otel</string>
	<string name="di_hotel">Hotel</string>
	<string name="habitacion">Soba -- Oda</string>
	<string name="di_habitacion">soba</string>
	<string name="habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo -- Ben bir oda rezervasyonu</string>
	<string name="di_habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo</string>
	<string name="hasta_pronto">Se vidiva kmalu! -- Yakında görüşürüz!</string>
	<string name="di_hasta_pronto">Se vidiva kmalu!</string>
	<string name="Salir">çıkış</string>
	<string name="basic_data">Temel veri</string>
	<string name="basic_data_text">"Temel veriler \n  Arazi \n % 66 alanları,% 28 tarım alanları ve% 3 meskûn ağaçlık olan 20.273 km², \n  \n Population \n 2.06m (1 Ocak 2015; Slovenya İstatistik Ofisi Cumhuriyeti)\n  \n in nmain kentsel merkezleri \n Population 000 (1 Ocak 2015; Slovenya İstatistik Ofisi Cumhuriyeti) \n Ljubljana (sermaye): 287.2 \n Maribor: 112.3 \n Kranj: 55.9 \n Celje: 48.8 \n Climate \n Mediterranean kıyısında, kıta iç\n  Ljubljana nWeather (yükseklik 295 metre) \n Hottest ay: Temmuz, 21 ° C, en soğuk ay: Ocak, -1 ° C (ortalama günlük maksimum ve minimum); kurak ay Ocak-Şubat, 75 mm\n lik ortalama yağış; en ıslak ay: SIT239.64 sabit döviz kuru üzerinden 1 Ocak 2007 tarihinde Slovenya Toları (SIT) değiştirilmiştir Haziran 183 mm ortalama yağış \n Language \n Slovene \n Weights ve önlemler \n Metric sistem \n Currency \n Arka euro (€): € 1 ileri GMT \n Time \n One saat; yaz aylarında öncesinde iki saat \n Fiscal yıl \n Calendar yıl \n Genel tatil \n January 1 (Yılbaşı ), 8 Şubat (Preseren Günü), 16-17 Nisan (Paskalya Bayramı ve Paskalya Pazartesi), 27 Nisan (Ayaklanması Karşı Meslek Günü), 01-02 Mayıs (İşçi Bayramı), 25 Haziran (Ulusal Gün), 15 Ağustos ( Mary), 31 Ekim (Reformasyon Günü), 1 Kasım (Anma Günü), 25 Aralık (Noel), 26 Aralık (Bağımsızlık ve Milli Birlik Günü \n " nin Varsayım</string>
	<string name="arrival">Nasıl gelmesi</string>
	<string name="arrival_text">"Kolay Erişim \n Slovenia Orta Avrupa ve sınırları İtalya, Avusturya, Macaristan ve Hırvatistan yer almaktadır. Sadece bir kaç saat uzaklıktadır Venedik veya Viyana. Slovenya bütün komşu ülkelerden kolayca erişilebilir, iyi yol ve demiryolu bağlantıları olduğu gibi bir kıyı ülkesi olduğundan, birçok Avrupa şehirlerden günlük uçuşlar ile., ayrıca. deniz yoluyla Slovenya olsun \n  otomobillerin \n Aşağıda Araç \n Most olabilir ayrıca etrafında seyahat için en kolay yolu olan otoyollar ile Slovenya\n yı girmek onlar iyi ve net bir şekilde terminalini beri ülke. araba ile Sloven yollarda seyahat etmek kolaydır. bazı yerel yollar dar ve dolambaçlı olmasına rağmen, bunlardan boyunca bir sürücü yine hoş ve değişik olduğunu. otoban için, sizin için zorunludur vinyet olması. \n  birçok Avrupa kentlerine günlük uçuşlar \n Aşağıda Hava \n Sistemde ilavesi, ana Sloven uluslararası havaalanı Jože Pucnik Ljubljana gelen uçan iki düşük maliyetli uçuş sağlayıcıları vardır. Bunlar uçan EasyJet ve Wizz Air Londra ve Brüksel. Ljubljana Çoğu uçuşlar sadece Sloven havayolu Adria Airways tarafından yapılır. Ayrıca yakın çevresinde yabancı havaalanlarından birine sinek ve erişim Slovenya oradan otobüs, tren veya kiralık araba ile. \n  birçok Avrupa kentlerine Slovenya \n Aşağıda Otobüs \n Buses çalıştırabileceği. Slovenya\n da, ayrıca kasaba çoğu ve otobüs ile kırsal alabilirsiniz. yerel yollar boyunca çalıştırırsanız, sürücüler herhangi yerleşimde bir otobüs durağında durdurabilirsiniz. En büyük otobüs de belirli bir tarih için bir otobüs bileti satın alabilirsiniz durur ederken., otobüs sürücüsü doğrudan bir otobüs bileti satın alabilirsiniz \n  Slovenya \n Aşağıda Train \n Trains birçok Avrupa kentlerine günlük çalıştırın. trenle seyahat ise, yataklıda binmek için de mümkündür. Slovenya koşturup Sloven Demiryolları sadece trenler web sayfalarında yayınlanan tarife ve fiyat listeleri ile tüm vardır. Her tren istasyonunda yanı sıra trenine bilet satın alabilirsiniz. Sloven trenler tarifeleri sopa. \n Varsayılan Tekne veya Ekim ayları Yelkenli \n from Mayıs n, Venedik, Trieste, Poreč\n e ve Rovinj gelen yüksek hızlı güç teknelerin sık sürmek vardır . Bazen, büyük yolcu gemileri Koper varıyoruz. Kendi gemi ile gelirseniz, uluslararası sınır kapıları sadece Koper ve Piran olduklarını biliyoruz ve mayıs Izola Ekim yanı olmalıdır. Izola, Koper ve Portorož\n da olarak, demirleme için kullanılabilir Modern marina bulunmaktadır. Sloven kıyısında çeşitli yerlerde, sen. Bir yelkenli kiralayabilirsiniz \n \n  Bisiklet \n Naturally, ayrıca ister yollar sürme veya bir tren alarak, bisikletle Slovenya alabilirsiniz. bisiklet ederek, Slovenya tüm yollarda sürebilirsin. Tek istisna otoyollar ve otoyollar vardır. Aynı zamanda orman ve dağ yollar boyunca sizin bisiklete binmek yasaktır. \n "</string>
	<string name="climate">İklim</string>
	<string name="climate_text">"Slovenya İklim \n Arka iklim. Güneydeki kıyı alanları ve ovalar bir Akdeniz etkisinde iklimi varken, sıcak, kuru yazlar ve oldukça soğuk kışlar tipik Avrupa kıta etkisinde ortamdan söz etti Ocak gündüz en soğuk aydır edilebilir sıcaklıklar genelde yaklaşık sıfır kuzeyde, ancak bazı durumlarda kış ayları özellikle hava kuvvetle Alpler yakın etkilenir dağlık bölgelerde, uzak Bora denilen sıfır ve güçlü, soğuk kuzeydoğu rüzgarlar, altındaki sıcaklıklarda ile çok soğuk olabilir. Şiddetli kar yağışı ve hatta kar fırtınaları orada bazı günlerde de mümkündür; kar yağışlı gün yıllık ortalama sayısı düşük arazi bölgelerinde 40\n tan az ve Slovenya\n nın dağlık bölgelerde 120 güne kadar kıyı bölgelerinde ise uzun ömürlü. donma süreleri ve kar oldukça nadiren için akdeniz olan su ısı etkisi vardır. \n  \n Sistemde yaz gündüz sıcaklığı 20-25 ° C ulaşır, ancak Somet Oldukça yüksek katı daha 30 ° C ve üzeri. bazen ağır Fırtına özellikle dağlık bölgelerde, günün sonunda ortaya çıkabilir rağmen çoğu zaman olarak, güneşli büyü ile kuru bir hava. Temmuz 22 ° C arasında bir ortalama sıcaklık ile sıcak aydır. Yıllık Yağış güney ova bölgelerinde 400 mm arasında değişir ve 1000 mm\n ye dağlık bölgelerde. \n  günler ılık ve geceler serindir zaman daha ilkbaharda daha yağmurlar rağmen \n Arka hava, Mayıs-Eylül en iyisidir yazın. Sonbahar ve kış genellikle biraz serin ve ıslak ve çoğu zaman sisli dağlık bölgelerde \n  \n Required giyim:. Yaz aylarında \n Lightweight Pamuklu ve keten; Kışın ağır topları ve yağmurluk için sıcak orta ağırlıkları. Bir kazak akşamları hatta yaz aylarında dağlarda trekking için gerekli olabilir \n  \n Koeppen-Geiger sınıflandırma:. Slowenia ait \n Arka İklim Cfb İklim olarak sınıflandırılabilir; en sıcak ay ile sıcak temperated nemli iklim ortalama üzerinde 22 ° C ve Cfa İklim olarak sınıflandırılabilir Slovenya bazı kıyı alanlarının average.The iklimi üzerinde 10 ° C üzerinde dört ay veya daha fazla düşürmek; Sıcak bir ortalama ve nemli koşullarda üzerinde 22 ° C üzerinde bütün bir yıl boyunca en sıcak ayına akdeniz iklimi temperated. \n "</string>
	<string name="attractions">Turistic Turistik</string>
	<string name="attractions_text">"Orada Bled Gölü, Postojna Caves, Triglav Milli Parkı, Isonzo\n nun Motorrail Piran, Velika Planina, Logar gibi Slovenya\n da görülecek güzel birçok turistik mekanlar ve diğerleri \n  \n  bir ayda Slovenya\n yı keyfini casinolar, yılın ve küçük country.There bisiklet, trekking, tırmanma, aktif tatil, kaplıcalar ve tatil köyleri, mağaralar, doğa, yemek ve şarap, kültür, alışveriş, aile eğlenceli gibi aktivitelerdir böyle turizmin birçok türde yapabilirsiniz ve bu nedenle \n  \n  aşağıdaki düğmeleri kontrol üzerinde."</string>
	<string name="bled">Bled Gölü</string>
	<string name="bled_text">"Bled Gölü \n  (Sloven: Blejsko jezero; Alman: Bleder See, Veldeser bakınız). O Bled kasabasına bitişik kuzeybatı Slovenya, Üst Carniolan bölgenin Julian Alpleri\n nde bir göldür \n Bu alan bir turizm . göl Ljubljana Uluslararası Havaalanı\n na 35 km (22 mil) ve başkent Ljubljana 55 km (34 mil) \n dir."</string>
	<string name="postoina">Postoina Mağaraları</string>
	<string name="postoina_text">"Postojna Mağarası \n  (Sloven: Postojnska jama; Alman: Adelsberger Grotte; İtalyanca: Grotte di Postumia). Postojna\n nın yakın bir 24.340 m uzunluğunda karst mağara sistemidir, güneybatı Slovenya \n Bu (aşağıdaki ülkenin ikinci en uzun mağara sistemi Migovec Sistemi) [yanı sıra üst turizm sitelerinden biri. mağaralar Pivka Nehri tarafından oluşturulmuştur."</string>
	<string name="triglav">Triglav</string>
	<string name="triglav_text">"Triglav Milli Parkı (EGM) \n  (Sloven: Triglavski Narodni parkı) Slovenya\n da sadece ulusal park 1981 yılında modern formda kurulmuş ve ülke, sırasıyla güneydoğu kesiminde kuzeybatı kesiminde yer almaktadır. . Alp masif \n Mount Triglav Julian Alpleri en yüksek tepe, milli parkın ortasında neredeyse duruyor vadiler Julian Alpleri kendi kaynaklarıyla iki büyük nehir sistemlerine su sağlamak, radyal yayılmış bunun Gönderen:. Soča ve Sava, Adriyatik ve Karadeniz\n e akan sırasıyla"</string>
	<string name="isonzo">Isonzo</string>
	<string name="isonzo_text">(Diğer adları Friulian: Alman Lusinç: Sontig, Latin: Aesontius veya Isontius) "Soča ([soːtʃa] Sloven telaffuz) ya da Isonzo ([izontso] İtalyanca telaffuz edilir) bir 138 kilometrelik (86 mil) uzunluğunda nehir olmasıdır 876 metre yükseklikte, batı Slovenya (96 kilometre veya 60 mil) ve kuzeydoğu İtalya\n da (43 kilometre veya 27 mil) karakteri. \n Bir Alp nehir, kuzeybatı Slovenya Julian Alpleri\n nde Trenta Vadisi kaynak yatıyor akar (2874 ft). [3] kasabasına yakın Adriyatik Denizi giren Bovec, Kobarid, Tolmin, (o Solkan Köprüsü geçtiği) Kanal ob Soci, Nova Gorica ve Gorizia kasabalarda geçmiş nehir çalışır, Monfalcone. onun alt seyrinde pluvial-Nival üst sırası ve bir Nival-pluvial rejimine sahiptir. Birinci Dünya Savaşı \n Prior, İtalya Krallığı ve Avusturya-Macaristan İmparatorluğu\n nun arasındaki sınırın nehir oluşturduğu parçası. [alıntısını I. Dünya Savaşı sırasında] gerekiyordu, bu iki ülke arasında yaşanan çatışmalara sahne oldu culminat 1917" yılında Caporetto Savaşı\n nda ing</string>
	<string name="motorail">Motorail</string>
	<string name="motorail_text">"Motorail trenler en uzun Sloven raylı tünelden Bohinjska Bistrica, Podbrdo ve Most na Soci ve kaçak arasındaki hat üzerinde işlem \n \n  asla mesafe götürmek zorunda kalmadan araba ile daha uzun bir yolculuğa çıkmak istedi? Sonra motorail hizmetini deneyin , rahatlamak ve tren yolculuğu keyfini sürerken hangi. arabanızı taşır \n  Motorail trenler Upper Carniola bağlayan en uzun Sloven demiryolu tünel Bohinj tünelden Bohinjska Bistrica, Podbrdo ve Most na Soci ve kaçak arasındaki hat üzerinde işlem genişliğinde yükseklik ve 2.4m içinde 3m aşmayan araba, kamyonet, manyetikler ve karavanlar taşıyabilir Güney Batı. Motorail trenlerde deniz Littoral ile Slovenya Kuzey. "</string>
	<string name="piran">Piran</string>
	<string name="piran_text">Sloven kıyısındaki en güzel şehir tuz yardımıyla büyüdü. pitoresk bir Akdeniz manzarası ve kültürel mekanlara ile kilise ile, şehir duvarlı neden dünya çapında sel (tuz çiçek) hala asırlık yöntemlerle bugün üretilir, nedeni vardı de fleur Piran tuzlalar, gelişti. \n  \n  bir ortaçağ duvar kalıntıları ile eski liman kenti kültürel ve tarihi bir anıt olarak korunur. kıyısında merkezi meydanına tepe ve kiliseden inen yakından inşa evlerin Dar sokaklar sadece Akdeniz karakterini vurgulamak. Venedik etkisi altında geliştirilen bu dünyevi kıyı kenti, Adriyatik kıyısında en otantik ve en fotojenik şehirlerinden biri olarak kabul edilir. mimarisinin yanı sıra, Deniz Müzesi, akvaryum ve diğer konumlar, ziyaretçiler olaylar, mutfak teklifleri ve yakındaki özel doğal özelliklerinden yararlanmak için bu şehre akın ediyor. \n  \n  Piran Slovenya pitoresk ortaçağ şehirlerinden biridir. geçmiş zamanlardan gelen savunma duvarları ve diğer mimari ve kültürel özellikleri Aşıklar Ljubljana ve Panoniyen Ovası\n na Alpler\n den kıyıdan, başka bir tarihi kentine gidiyor, bir hafta Slovenya\n da seyahat edebilirsiniz. 804 yılında kurulan \n  \n  Piran Tuzlaları, bugünün marina (Lucija, Portorož\n un), daha küçük Strunjan tuz Pans ve daha büyük Sečovlje\n deki tuz Pans alanında tuz tava kapsıyordu. Tüm korunmuş tuzlalarının alanlar şimdi manzara parkları bulunmaktadır. Strunjan Tabiat Parkı\n nın kısmında, deniz üzerinde yükselen inanılmaz uçurum bulacaksınız ve Sečovlje\n deki tuz Pans, sen rehberli turlar ile geleneksel tuz üretimi ve Tuz Verme Müzesi ziyareti hakkında bilgi alabilirsiniz. \n  \n  Her ağustos, Piran, tuz gelişmiş bir kasaba, Tuzlası Festivali kutluyor olduğu canlandıran onlar nihai tuz hasat kadar onların yazları geçirecekti Sečovlje\n deki tuzlalarının gelen tuzla ailelerin dönüşü. Ana olaylar Piran doğumlu büyük keman virtüözü ve besteci Giuseppe Tartini, adamıştır Tartini Meydanı\n nda gerçekleşecek. Her yaz, oda müziği Tartini Festivali kentinde geçmektedir. ressamlar kazanç ilham tekrar tekrar dönmek kenti, aynı zamanda diğer etkinlikler bir dizi sunuyor. Piran olayların takvimi takip edin!</string>
	<string name="velika">Velika Planina</string>
	<string name="velika_text">Alpine üzerinde cowbells herdsmen gelişini duyuran Velika Planina mera yayla zil başlattığınızda bahar sonudur. Avrupa\n nın en büyük çobanlar en yerleşimlerinden biri ile büyülü bir plato bu. Ve dağ yaylasında büyüleyici hayatı hakkında bilgi edinmek ve onlar sizin için hazırlamak gerekir süt güzellikler örneklemek üzere davet ediyoruz. çayırlık bir yürüyüşe çıkın ya da plato genelinde bir zam (veya dağ bisikleti) alır. Eğer bayan istemeyeceksiniz doğal ve etnolojik merakları vitrine dağ merada doğa yürüyüşleri için fırsat sunan, \n  \n  Velika Planina davetiye. Velika Planina en hızlı yolu Kamniška Bistrica teleferikle gereğidir. Oradan, sen muhteşem manzaralı karşılandı olacağım üst, bir teleskiden alabilir. bir meydan okuma tercih edenler üstüne iyi işaretlenmiş yaya birini takip edebilirsiniz. Kışın, arkadaşları ve ailesi ile birlikte, hatırlamak için gerçek bir kış masalı hatırlatmak olacaktır kayak pisti var. \n  \n  otlakta herdsmen yerleşim yaklaşık 140 kulübe içerir. Karakteristik mimarisi ile, Velika Planina sembolü. kulübe neredeyse aşağı yere ulaşmak geleneksel ladin zona yapılmış çatıları ile kaplıdır. plato gerçekten sürüleri onların otlatma eğilimi olarak eylül ayına kadar kulübe işgal çobanların gelmesiyle birlikte, Haziran ayında canlanır. ekşi süt ve žganci - - karabuğday veya mısır lapa Onlar ev yapımı süt lezzetleri tatmak için ziyaretçileri davet, hatta otantik çoban öğle yemeği hazırlamak için sadece çok mutluyuz. kulübe Bazı ziyaretçilere mevcuttur, bu nedenle yapmanız çobanlar gibi bir gece veya iki geçirmek olamazdı hiçbir neden yoktur. \n  \n  Kar Meryem şapel bir ara verin ve dar bir dairesel patika üzerinden erişilebilir ünlü Vetrnica mağara, inerler. platonun batı kenarında (Zeleni Rob) Luknja (delik) olarak adlandırılan pitoresk doğal pencere var. (Vahşi kaya anlamına gelir) Dovja Griča mağara sadece dokuz metre derinliğinde Tiha Dolina vadi (sessiz vadi için Sloven), bulunan, ancak ilham birçok halk masalları ile tanınır. Velika Planina alanının peynir karakteristik özel bir tür - Başka bir site görülmeye değer trnič tutulur Preskar Müzesi\n dir. \n  \n  Yaz aylarında otantik çoban öğle ile plato üzerinde kendiniz alabilirsiniz - ekşi süt ve žganci (karabuğday lapa). çobanlar size ziyarete ev yapımı peynir ve diğer süt spesiyalleri sunmaktan mutluluk duyacaktır. platosunda kez böyle Jota gibi geleneksel çoban gıda ile pillerinizi, şarj edebilirsiniz (fasulye ve lahana turşusu hotpot), ričet (arpa güveç), gulaş, lahana turşusu, Carniola sosis, karabuğday žganci veya süzme peynir ile haddelenmiş köfte ile sucuk struklji olarak bilinen . \n  \n  Altında Velika Planina, bozulmamış doğanın ortasında, sen Kamniška Bistrica nehrinin üç yaylar keşfedeceksiniz. Bunlardan bilinen en iyi dağ evi Dom v Kamniški Bistrici yakınında bulunan ana kaynağıdır. Kaynakta Eğer Plecnik Manor, manzara ile doğal olarak uyum amacıyla ünlü Sloven mimar tarafından tasarlanmış bir köşkü göreceksiniz. Veliki ve Mali Predaselj, nehir yatağı Kamniška Bistrica\n da en dar kısmını ve Orglice (armonika için Slovene) de iyi görülmeye değer olduğunu şelale: nehir izleme iki boğazlar ziyaret etmeyi unutmayın iken.</string>
	<string name="logar">Logar</string>
	<string name="logar_text">Logar Vadisi (Logarska dolina) Avrupa\n nın en güzel Alp buzul vadilerinin biridir. Solčava Bölgesi\n nin bu bölümünde kendi ev bulduk gelenek, insan ve doğa arasındaki harmonik denge istisnai ve bulmak zor hem de. bu huzurlu manzara kalmak yürüyüş, bisiklet, binicilik veya fotoğraf safari için bir fırsat olarak park edin. park da koruma alanı başarılı yönetimi için Alpler Ödülü uluslararası CIPRA Geleceği kazandı. \n  \n  Logar Vadisi size her adımda bozulmamış yeşil doğayı hayran olabilir. Logar Valley, peyzaj parkın bozulmamış doğanın ortasında büyüleyici köşe ve yarıkları içinden gelen doğal bir tarihi ve etnografik iz üzerinden Trail atın. Sen nadir olağanüstü ve hatta tehlike altındaki türlerin çiçek keşfetmek için fırsatınız olur. Vadi 90 metrelik Rinka Şelalesi en önemli olan arasında pek çok şelale, ayrıca bilinmektedir. \n  \n  Eğer, bisiklet gitmek, yakındaki zirveleri için yola dağa tırmanmak veya doğal ortamlarında hayvanlar için fotoğraf avına çıkabiliyor sonra sen aktif bir tatil buysa. Çocuklar sevdikleri masal karakterlerinin olduğu gizler birçok masal orman dolaşım zevk. kış vadi özellikle yokuş aşağı kayak ve turne kayak, kızak, kros kayak için davet ediyor Come; Eğer o kadar iseniz ve dondurulan şelaleler tırmanma zevk emin olabilirsiniz. Logar Vadisi\n nde değil, aynı zamanda Solčava bölge ve Yukarı Savinja Vadisi sadece - \n  \n  Ahşap ambarları ya da ‘kašče’ kültür mirasının bir parçasıdır. Onlar gıda, özellikle tahıl depolamak için kullanıldı gibi onlar, tarımsal işletmelerin vazgeçilmez parçasıydı. Bazıları hala orijinal amaçla kullanılmaktadır. Ayrıca Ruhsal Retreat Ev bkz Logarski Kot çoban Hut ve Mesih\n in Şapel Kralı. \n  \n  Logar Valley Solčava Region üç vadiler biridir - Robanov Kot ve Matkov Kot olan keşfedilecek diğer iki. Solčava Bölge sakinlerinin çoğu aralarında Slovenya\n daki en yüksek rakımlı çiftlik (Bukovnik, 1,327 m), yüksek dağ çiftliklerde yaşar. dağ kulübeleri ve zirvelere yokuş tırmanmak veya bir planör Logar Vadisi üzerindeki yükselmek. bu güzel çevreyi yeni maceralar için ayar yapın.</string>
	<string name="vine">Dünyanın En Yaşlı Vine</string>
	<string name="vine_text">Lent Maribor kalbi, dünyanın en eski asma ev sahipliği yapmaktadır. Old Vine Evi - 450\n den fazla yaş azından kendi müzesini sahip tek bitki. Maribor Böyle The Old Vine Budama, St. Martin Günü ve Old Vine Festivali olarak eski asma, kutlama etkinlikleri ev sahipliği yapmaktadır. İster inanın ister inanmayın, Old Vine bile kendi marşını vardır ve halk sadece çok bunu duymak izin istiyoruz. yaş 400 yıl teyit \n  \n  Žametovka veya Modra kavčina (Bleu de Cologne), dünya hala meyve üretiminde en eski asma olarak Guinness Rekorlar Kitabı\n na listelenir. Eski asma Türk istilaları sırasında ortaçağın sonunda Maribor yerleştirilmişti. Bu tanık - ve hayatta - bugün şehir duvarının bir bölümü bir zamanlar eski Vine House, şehrin işgalcilere ve savunucularına arasında çıkan savaşları. Maribor ve çevresinin şehrin içinden gastronomik yolculuklarda dışarı \n  \n  Seti. Sen Štajerska tatlar geniş bir çeşitlilik keyfini ve tüm yolları Old Vine House götürecektir \n  \n  The Old Vine kendi müzesiyle tek bitkidir -. Old Vine Evi. şehir duvarının bir parçası sonra, bir şaraphane ile ev bugün vitrinler bir saygıdeğer bir şarap mirası ve Maribor şarap bölgesinden bir şarap tadım odası sunan prim şaraplar. Ve Old Vine, Maribor kutlamak ve civarı sayısız pitoresk şarap yollar ve şarap imalathaneleri övünme. \n  \n  Bu prim festivali olay eski asma ve Maribor Aziz Martin Bayramı, büyük Aziz Martin Günü kutlamasında ile kapanmadan tören üzüm hasat ile Ekim ayında başlayacak mutfak, şarap ve kültürel lezzetleri bir dizi ile Slovenya. Sen Sloven şarap üreticileri, Štajerska bölgesinden, özellikle de teklif zorunda iyi deneyimi mümkün olacak. Geleneksel lezzetlerin Hayranları yerel aşçılar tarafından otantik yemekler örneklemek mümkün olacak ve hepsini kapalı yuvarlamak için heyecan verici bir kültürel programı da var. \n  \n  400\n den fazla yaşındadır dünyanın en eski asma, ile ikinci büyük Sloven şehir Maribor övünür kendisi. Orada Maribor\n un kırsal bu saygıdeğer şarap “bayan” dan üç şarap yolları vardır ve onlara üzerinde bisiklete binmek. Üç şarap yollarının Bireysel noktaları Graz\n dan Maribor uluslararası Arşidük Johann Trail ile bağlantılıdır. Eğer en hevesli bisikletçiler biri değilseniz, ayrıca bir elektrikli bisiklet binmek ve bu yollarda binebilirsiniz.</string>
	<string name="regions">bölgeler</string>
	<string name="regions_text">Ülkenin hatta en uzak köşeleri sadece yaklaşık iki saat uzaklıkta Ljubljana başkenti olduğundan Slovenya\n da, bir, tek bir gün içinde dört farklı dünyalar yaşayabilirsiniz. doğuda Panoniyen ovanın sakin güzelliği dağlık Alpler adresinin görünümü uzanıyor Slovenya yeşil kalbinde. Eğer tüm güzelliğiyle bunu keşfetmesi için Akdeniz Slovenya, onun kıyı kasaba ve çarpıcı Karst ile bekliyor. Başkentin canlı nabzını çevredeki doğa ve kültürün güzelliğini keşfetmek. Eğer ünlü Bled Gölü ve sevilen Gölü Bohinj bir manzaranın tadını olarak \n  \n  Yeşil Slovenya güzelliğini hissedebilirsiniz. Julian Alpleri, Triglav Milli Parkı, kudretli Kamnik ve Savinja Alpler ve yeşil Pohorje Dağları\n nın kucakladı pitoresk Alp zirveleri ve vadiler ortasında açık hava etkinlikleri için sayısız fırsat vardır. Ya Maribor baş, dünyanın en eski dedikodu ile şehir, Kranjska Gora ünlü tatil beldesi, Koroska çarpıcı bölge veya Soča Nehri Vadisi ziyaret - Gittiğiniz olursa olsun, inanılmaz bir deneyim sizi bekliyor. \n  \n  iken kendi ortaçağ kenti merkezleri ile Piran, Izola ve Koper entice ziyaretçilerin Akdeniz kasabaları, onun tatil konumlar ile Portorož\n un davetiye onları. Tuz biçerdöverler Sečovlje\n deki tuz Pans işte zor görülebilir, ve Postojna Mağarası, Škocjan Mağaraları ve Vilenica mağara ile Karst gezegendeki en çarpıcı yeraltı dünyalar sahiptir. Bu bölge aynı zamanda asil Lipizzaner atı ev sahipliği yapmaktadır. Goriška Brda ait asma zengini tepelerin arazi onun cazip yüksek kaliteli aromatik şarap ünlüdür ve turistik çiftliklerde ve şarap içinde tadabilirsiniz. heyecanlı tatları ve maceralar, sayısız ile Vipava Vadisi da prestijli Lonely Planet tarafından tavsiye edilmiştir, seyahat devi rehber kitap. \n  \n  Doğu Slovenya, en önemlisi etmek \n s ev geniş bir arazi, açık alanlar ve haddeleme manzaralar, leylek, rüzgar çıngıraklar, yüzer değirmenleri, şifalı suları, enerji noktaları, pitoresk haddeleme üzüm bağları, benzersiz gelenekler ve lehçeleri ve ısıtmak ve misafirperver insanlar. Bu manzara güçlendirmek ve seni yeniden enerji olacak doğal termal kaplıcalar açısından zengindir. Eğer yerel lezzetleri tatmak ve bağlarının ortasında büyüleyici bağ yazlık geceleyebileceğiz turizm çiftlikleri, samimiyeti ve misafirperverliği keşfedin. Geçmişi yeniden yaşamaya için, çok sayıda görkemli kaleleri ziyaret edebilir. \n  \n  Ljubljana ve çevresi onların ziyaretçiler, tatillerini geçirmek keşfetmek ve tadını çıkarmak için sayısız fırsatlar sunmaktadır. yeşil sermaye genç girişimciler, araştırmacı, sanatçı, öğrenci ve güzel olan her şeye severler tarafından oluşturulan çeşitli orijinal fikirler ile tanınır. Ljubljana birkaç yakın konumlar hızlı erişim sağlamaktadır olarak şehirden kısa bir mola için, birçok günlük gezilerden birinde gidin. Ya, Kočevsko bölgenin ormanlarda bozayının krallığına girmek herdsmen geleneği hakkında bilgi veya UNESCO Dünya Mirası olarak yazılı büyüleyici tarihsel kasabaları ziyaret edebilirsiniz.</string>
	<string name="active">Aktif Tatiller</string>
	<string name="active_text">bir zirve tırmanın. Yaya olarak veya bisikletle. Çocuklarınızla güzel kayak pistleri tadını çıkarın. adrenalin hissedin. Nefes tazelik. golf sahalarında su yanında bir ata yeşil ormanlar,, ortasında. Aktif maceralar dünyasına girin. \n  \n  dağlık Slovenya göbeğinde tatil geçirin. işaretlenmiş ve düzenlenmiş yürüyüş parkurları 10.000 kilometre ile dinamik ve el değmemiş doğası ile yürüyün. Sen 175 dağ kulübeleri arasından seçim yapabilir veya yürüyüşçüler için otel ve kamplarda bir gece geçirebilirsiniz. yürüyüş ve dağ tazelik nefes gidin. Onların sayısız doğal güzellikleri ile \n  \n  Slovenya dinamik manzaralar, bir bisikleti tatil için idealdir. Burada, sizin arkadaşlarınız ve aileniz için uygun yollar bulmak için eminiz. Nedeniyle Akdeniz ikliminin etkisi, neredeyse tüm yıl boyunca Slovenya\n da bisikleti gidebilir. \n  \n  Slovenya neredeyse üzerinde veya suya yakın faaliyetler için çağrı doğal su kaynaklarının açısından zengindir. deniz, göl, nehir yüzerek veya yüzme havuzlarında kendinizi yenileyin. Yelken ve su üzerinde sörf ve rüzgar saçlarınızı bukle edelim. Stand-up kürek yatılı keyfini çıkarın veya berrak sularından tekneyi kürek. Eğer adrenalin hissediyor musunuz? kano veya kano, rafting deneyimi ve dar boğazlar güzelliklerini keşfetmek. Yavaşça sal Sloven nehirler aşağı gitmek balıkçılık veya dinlenmek için. \n  \n  özel deneyimlerin keyfini musunuz? Ne zaman ruhunuz neşesi ve kalbin pound. farklı bir perspektiften Slovenya bakabilirsiniz. adrenalin gerilimi hissetmek, acele su sesi duymak, havadan manzara bakın. Bu unutulmaz yaşam etkinliğine dahil tatil değiştirecek bir deneyimdir. \n  \n  Slovenya golf sahaları Avrupa\n nın en güzel arasındadır. Bunlar Alpine zirve altında ve sakin bir karstik manzara, üzüm bağları ve tepeler arasında Panoniyen Ovası\n nın kenarında tipik manzara ayarlanır. Nedeniyle Slovenya içindeki kısa mesafelere, sen bir saat içinde Ljubljana golf sopası en ulaşabilir. \n \n  Binicilik ve Slovenya\n daki binicilik n Lipica Stud Farm, dünyaca ünlü Lipizzaner atının beşiğine bir asırlık gelenek sayesinde var. Sayısız atlı merkezleri, turistik çiftlikler ve çiftlikler size eyer Slovenya deneyimi sunuyor. kar taneleri gökyüzünde dans ve harika bir kış manzara oluştururken \n  \n , kar üzerinde biraz eğlenmek zamanıdır. bakımlı kayak pistleri yanında, diğer birçok kış aktiviteleri Slovenya sizi bekliyor. Kar ve buz üzerinde unutulmaz maceralarını dünyasına girin.</string>
	<string name="biking">Bisiklet</string>
	<string name="biking_text">bisikletle Slovenya keşfedin. Slovenya\n nın dinamik manzaralar, onların sayısız doğal güzellikleri ile bir bisikleti tatil için idealdir. \n  \n  Burada, sizin arkadaşlarınız ve aileniz için uygun yollar bulmak için eminiz. Nedeniyle Akdeniz ikliminin etkisi, neredeyse tüm yıl boyunca Slovenya\n da bisikleti gidebilir. \n  \n  Hop bisikletle ve Sloven en geniş orman içinden yollar boyunca dolaşmaya çıkmak Orta Slovenya pitoresk platoya yükselip engebeli peyzajı ile yolculuğun tadını çıkar. Ayrıca bisikletle şehir sokakları ve meydanları keşfedebilirsiniz.</string>
	<string name="bohinj">Göl Bohinj</string>
	<string name="bohinj_text">açık hava aktiviteleri için sonsuz fırsatlar ve Slovenya\n nın en büyük doğal gölü. \n  \n 
Bohinj Gölü bir buzul vadi yer alır ve suyun yaklaşık 100 milyon metreküp içermektedir - Eski Bohinj şaka göre: artık bir kova olmadığı kadar yeterince büyük olduğunda. dik inen göl havzası nispeten sorunsuz şekilli ve hiçbir sığ alanları vardır. Yaz aylarında, su sıcaklığı 22 ° C\n ye yükselir; Kışın, göl bazen donuyor. şiddetli yağmurlardan sonra 3 metre - Su seviyesi 2 yükselir. \n  \n  Göl suyu yılda üç kez restore edilmiştir. ana kolu Savica ve ana nehir kolu Sava Bohinjka olduğunu. Daha suyun üçte kuzey kıyısında göl yüzeyinin altında Karst kaynaklardan göle akar daha. yoğun yağış sırasında, Karst sular Pršivec yamaca Govic bahar olarak aksın. \n  \n  Gölü Bohinj su aktiviteleri tüm yıl boyunca için idealdir - yüzme, tekne sürme, rüzgar sörfü gelen, kano ya da kış aylarında (bazen) hatta buz pateni için, sıcak aylarda, balıkçılık ve dalış, kano. Ziyaretçiler ayrıca harika turist tekne yolculuğu ya da sadece kıyı boyunca rahatlatıcı bir yürüyüşe çıkabilir. belirten buz bir seçenek ise, sadece paten ve kendi sorumluluğunda buz üzerinde yürüyebildiğini, lütfen unutmayın. Size son derece dikkatli olması tavsiye!</string>
	<string name="spa">Spa molası ve su eğlence</string>
	<string name="spa_text">Sloven kaplıcalar her mevsim yüzmeye açık ve kapalı su alanlarının bir bolluk var. Ayrıca, bunlar da slaytlar ile masaj ve tedavi havuzları ve çok çekici su parkları var. Çocuklar için eğlence de mevcuttur. \n  \n  Slovenya\n da tüm termal sağlık merkezleri çeşitli hoş sıcaklıklara ısıtılmış termal su veya deniz suyu içeren modern yüzme havuzları mevcuttur. Bu havuzların hidro masaj, girdaplar ve diğer rahatlatıcı elemanları alanları vardır. Bazı sağlık merkezleri bile olimpik havuzları var. \n  \n  hızlı su oluklar, yavaş nehirler, sörf alanları ve cesur kaydıraklı büyük açık su parkları, su maceralarını sevenler hitap ile Spa. Bunlar arasında 360 derecelik bir döngü ile ilk su slayt.\n  Havuza gitmek durumunda n \n , eğlenceli anları size ve sağlığınıza ilgilenir eğitmen, grup egzersiz yapabilirler. su aerobik ve egzersiz diğer formları Çeşitli türlü, senin dolaşımını artırmak, daha iyi nefes izin verir ve sizin solunum kasları güçlendirmek. Ve eğlenceliler. \n  havuzlara ek olarak, Sloven kaplıcalar da çok açık hava güneşlenme, yiyecek ve içecek alanları sağlamaktadır. \n  Bazı kaplıcalar bile nudists güneşlenme terasları var. Özellikle yaz aylarında çocuklar için sayısız temalı macera vardır. \n  \n  En Sloven kaplıcaları çocuklar için bebekler ve güzel havuzları için kiddie havuzları var. Çocuklar için uygun eğlence macera ve daha iyi bilinen yerel ve diğer ilgili hikayeler, kahramanlar doludur. Tanışma cüceler ve elfler, korsanlar ve Kızılderililer! Çocuklar ve çocuk bakımı için masaj da mevcuttur.</string>
	<string name="Otras_apps">Diğer uygulamalar</string>
	<string name="Acerca">hakkında</string>
	<string name="Rate">oran</string>
	<string name="about">hakkında</string>
	<string name="subject1">Bu uygulamanın göz at!</string>
	<string name="textoabout">Mymma Soto tarafından Konsept \n  APlanetBit \n  Simgeleri Simgeler Land \n  http://www.icons-land.com Tarafından Geliştirilen</string>
	<string name="version">versiyon</string>
	<string name="extra_text1">Bu uygulama çok kullanışlıdır! \n try o! \n  https://play.google.com/store/apps/details?id=</string>
	<string name="mensaje_cookies">"Direktifi 2002/58 uyarınca / Avrupa Parlamentosu ve Konsey bunun EC bu site cihaz tanımlayıcıları sosyal medya özellikleri sunmak ve trafiği analiz etmek için, içeriği ve reklamları kişiselleştirmek için kullanıldığını bildirilir. Biz de bu tanımlayıcıları paylaşmak ve sosyal medya ortakları, reklam ve web analizi ile cihazınızdaki diğer bilgiler. http://lagatera.dynu.net hakkında daha fazla ayrıntı "</string>
	<string name="map_of_slovenia">harita</string>
	<string name="vocabulario">kelime hazinesi</string>
	<string name="slovenia">Slovenya</string>
</resources>