<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> 
<resources>
	<string name="app_name">Visit Slovenia HD</string>
	<string name="toast_tts_inicializado">Text-To-Speech injini kuye ukuqaliswa</string>
	<string name="toast_tts_error">Imposiso yenzekile ngexesha yokuqupha Text-To-Speech injini</string>
	<string name="toast_redir">Ise Google Play ukufaka Okubhaliweyo Speech injini</string>
	<string name="toast_set_language">Ukucwangcisa ulwimi TTS ku Slovenian</string>
	<string name="hola">zdravo -- Mholo</string>
	<string name="di_hola">zdravo</string>
	<string name="adios">Zbogom -- Sala kakuhle</string>
	<string name="di_adios">Zbogom</string>
	<string name="buenosdias">Dobro jutro -- Mholo</string>
	<string name="di_buenosdias">Dobro jutro</string>
	<string name="buenas_tardes">Dober večer -- Mholo</string>
	<string name="di_buenas_tardes">Dober večer</string>
	<string name="buenas_noches">Lahko noč -- Ulale kakuhle</string>
	<string name="di_buenas_noches">Lahko noč</string>
	<string name="hasta_luego">Se vidimo kasneje -- Ndiza kubona mva</string>
	<string name="di_hasta_luego">Se vidimo kasneje</string>
	<string name="hasta_manana">Se vidiva jutri -- Bdizokubona ngomso</string>
	<string name="di_hasta_manana">Se vidiva jutri</string>
	<string name="quetal">Kako ste? -- Unjani?</string>
	<string name="di_quetal">Kako ste?</string>
	<string name="bien_gracias">počutim se dobro -- Ndiye ndincedwe okulungileyo</string>
	<string name="di_bien_gracias">počutim se dobro</string>
	<string name="buen_provecho">dober tek -- Umdla wokutya ibon</string>
	<string name="di_buen_provecho">dober tek</string>
	<string name="me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš? -- Ungandinceda?</string>
	<string name="di_me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš?</string>
	<string name="cuanto_cuesta">Koliko je to? -- Yimalini?</string>
	<string name="di_cuanto_cuesta">Koliko je to?</string>
	<string name="no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan -- I musa ukuthetha Sloveninan</string>
	<string name="di_no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan</string>
	<string name="necesito_un_medico">rabim zdravnika -- I Kufuneka ugqirha</string>
	<string name="di_necesito_un_medico">rabim zdravnika</string>
	<string name="soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije -- Ndikwixesha elincinci evela Slovenia</string>
	<string name="di_soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije</string>
	<string name="de_donde_eres">Kje si? -- Uvelaphi?</string>
	<string name="di_de_donde_eres">Kje si?</string>
	<string name="me_llamo_paul">Moje ime je Peter -- Igama lam ngu Peter</string>
	<string name="di_me_llamo_paul">Moje ime je Peter</string>
	<string name="como_se_llama">Kaj ti je ime? -- Ungubani igama lakho?</string>
	<string name="di_como_se_llama">Kaj ti je ime?</string>
	<string name="arriba">navzgor -- phezulu</string>
	<string name="di_arriba">navzgor</string>
	<string name="abajo">navzdol -- Down</string>
	<string name="di_abajo">navzdol</string>
	<string name="izquierda">Levi -- Khohlo</string>
	<string name="di_izquierda">Levi</string>
	<string name="derecha">Prav -- Kunene</string>
	<string name="di_derecha">Prav</string>
	<string name="centro">Bližnji -- Middle</string>
	<string name="di_centro">Bližnji</string>
	<string name="delante">spredaj -- Front</string>
	<string name="di_delante">spredaj</string>
	<string name="detras">Nazaj -- buyela umva</string>
	<string name="di_detras">Nazaj</string>
	<string name="encima">Več kot -- phezu</string>
	<string name="di_encima">Več kot</string>
	<string name="debajo">Spodaj -- phantsi</string>
	<string name="di_debajo">Spodaj</string>
	<string name="lo_siento">Žal -- Uxolo</string>
	<string name="di_lo_siento">Žal</string>
	<string name="por_favor">Prosimo -- Ndiyacela</string>
	<string name="di_por_favor">Prosimo</string>
	<string name="gracias">Hvala vam -- Enkosi</string>
	<string name="di_gracias">Hvala vam</string>
	<string name="de_nada">Ni za kaj -- Wamkelekile</string>
	<string name="di_de_nada">Ni za kaj</string>
	<string name="muchas_gracias">Najlepša hvala -- Enkosi kakhulu</string>
	<string name="di_muchas_gracias">Najlepša hvala</string>
	<string name="no_gracias">Ne, hvala -- Hayi enkosi</string>
	<string name="di_no_gracias">Ne, hvala</string>
	<string name="encantado">Lepo te je bilo srečati -- Ndiyavuya ukukwazi</string>
	<string name="di_encantado">Lepo te je bilo srečati</string>
	<string name="esta_bien">To je v redu -- Leyo KULUNGILE</string>
	<string name="di_esta_bien">To je v redu</string>
	<string name="un_cafe">Ena kava, prosim -- Enye ikofu, nceda</string>
	<string name="di_un_cafe">Ena kava, prosim</string>
	<string name="una_cerveza">Eno pivo prosim -- Ibhiya enye nceda</string>
	<string name="di_una_cerveza">Eno pivo prosim</string>
	<string name="el_bano">Kje je stranišče? -- Uphi na lo toilette?</string>
	<string name="di_el_bano">Kje je stranišče?</string>
	<string name="la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim? -- Ngaba Ndinike le menu, nceda?</string>
	<string name="di_la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim?</string>
	<string name="una_tortilla">Ena omleta, prosim -- Enye omelette, nceda</string>
	<string name="di_una_tortilla">Ena omleta, prosim</string>
	<string name="una_paella">Nekateri Golaz prosim -- Ezinye Golaž sicela</string>
	<string name="di_una_paella">Nekateri Golaz prosim</string>
	<string name="la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim? -- Ngaba uze kum ibhili, nceda?</string>
	<string name="di_la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim?</string>
	<string name="desayuno">zajtrk -- Breakfast</string>
	<string name="di_desayuno">zajtrk</string>
	<string name="comida">Kosilo -- lunch</string>
	<string name="di_comida">Kosilo</string>
	<string name="cena">večerja -- dinner</string>
	<string name="di_cena">večerja</string>
	<string name="cuchara">Spoon -- ngecephe</string>
	<string name="di_cuchara">Spoon</string>
	<string name="tenedor">vilice -- ekuphambukeni</string>
	<string name="di_tenedor">vilice</string>
	<string name="cuchillo">nož -- amvuse</string>
	<string name="di_cuchillo">nož</string>
	<string name="pan">kruh -- isonka</string>
	<string name="di_pan">kruh</string>
	<string name="vaso">steklo -- Glass</string>
	<string name="di_vaso">steklo</string>
	<string name="agua">voda -- Water</string>
	<string name="di_agua">voda</string>
	<string name="servilleta">prtiček -- ndiyibeke eqhiyeni</string>
	<string name="di_servilleta">prtiček</string>
	<string name="camarero">Natakar -- Umnikezi kutya</string>
	<string name="di_camarero">Natakar</string>
	<string name="me_gusta">všeč mi je -- Ndiyayithanda</string>
	<string name="di_me_gusta">všeč mi je</string>
	<string name="si">Da -- Ewe</string>
	<string name="di_si">Da</string>
	<string name="no">Ne -- Hayi</string>
	<string name="di_no">Ne</string>
	<string name="es_posible">Lahko bi bilo -- It kungaba</string>
	<string name="di_es_posible">Lahko bi bilo</string>
	<string name="nunca">Nikoli -- Ungaze</string>
	<string name="di_nunca">Nikoli</string>
	<string name="siempre">Nenehno -- Soloko</string>
	<string name="di_siempre">Nenehno</string>
	<string name="a_veces">včasih -- Ngamaxesha athile</string>
	<string name="di_a_veces">včasih</string>
	<string name="hoy">danes -- namhlanje</string>
	<string name="di_hoy">danes</string>
	<string name="ayer">včeraj -- izolo</string>
	<string name="di_ayer">včeraj</string>
	<string name="manana">jutri -- Ngomso</string>
	<string name="di_manana">jutri</string>
	<string name="coche">avto -- Car</string>
	<string name="di_coche">avto</string>
	<string name="avion">plane -- Plane</string>
	<string name="di_avion">plane</string>
	<string name="tren">vlak -- Qeqesha</string>
	<string name="di_tren">vlak</string>
	<string name="autobus">Avtobus -- Bus</string>
	<string name="di_autobus">Avtobus</string>
	<string name="bicicleta">koles -- bicycle</string>
	<string name="di_bicicleta">koles</string>
	<string name="hotel">Hotel -- Hotel</string>
	<string name="di_hotel">Hotel</string>
	<string name="habitacion">soba -- igumbi</string>
	<string name="di_habitacion">soba</string>
	<string name="habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo -- I sele ulihlawulele igumbi elinye</string>
	<string name="di_habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo</string>
	<string name="hasta_pronto">Se vidiva kmalu! -- Ndizokubona ngokukhawuleza!</string>
	<string name="di_hasta_pronto">Se vidiva kmalu!</string>
	<string name="Salir">Phuma</string>
	<string name="basic_data">data basic</string>
	<string name="basic_data_text">"Data Basic \n  indawo Land \n  20,273 km ezingama, apho 66% emathafeni iindawo, iindawo zolimo-28% ne-3% iindawo eyakhelwe-up \n  \n Population \n 2.06m (Januwari 1st 2015; Republic of Slovenia Office Statistics)\n  amaziko asezidolophini nmain \n Population in \n 000 (Januwari 1st 2015; Republic of Slovenia Ofisi manani) \n Ljubljana (capital): 287.2 \n Maribor: 112.3 \n Kranj: 55.9 \n Celje: 48.8 \n Climate \n Mediterranean kunxweme, kwelizwe yezwekazi \n Weather e Ljubljana (ephakame 295 meters) \n genyanga nHottest: Julayi, 21 ° C; nyanga eqhaqhazelisa: Januwari, -1 ° C (avareji ubuninzi ngemihla kunye ubuncinane); iinyanga lawona: Januwari nangoFebruwari, 75 mm avareji imvula; ngenyanga ezinemvula: ngoJuni, 183 mm avareji imvula \n Language \n Slovene \n Weights kunye namanyathelo\n  inkqubo nMetric \n Currency \n The euro (€), owathatha tolar Slovenian (SIT) ngoJanuwari 1 2007 ngeqondo lonaniselwano eliqingqiweyo SIT239.64: € 1 akukho \n Time\n  iyure phambili GMT; iiyure ezimbini ngaphambi ehlotyeni \n Fiscal unyaka \n Calendar ngonyaka \n Public leeholide\n  1 nJanuary (koSuku loNyaka oMtsha ), Februwari 8 (Preseren Day), Aprili 16-17 (Day yePasika Ista ngoMvulo), Aprili 27 (Uprising Nxamnye Day Occupation), Meyi 1st-2 (Day Labour), Juni 25 (uSuku leSizwe), Agasti 15 ( Ingqikelelo ka Mary), Oktobha 31 (Usuku UHlaziyo), Novemba 1 (Usuku lokukhumbula), Disemba 25 (Usuku iKrismesi), Disemba 26 (Independence kunye Umanyano National Usuku \n  "</string>
	<string name="arrival">Indlela ukufika</string>
	<string name="arrival_text">"Easy Access \n Slovenia lifumaneka kuMbindi Yurophu nasemdeni Italy, Austria, Hungary kunye Croatia. Oku ezimbalwa drive kuphela iyure kude eVenice okanye eVienna. Slovenia kuyafikeleleka ngokulula kuwo onke amazwe amelene, njengoko liye indlela elungileyo kunye noqhagamshelo kaloliwe , kunye moya yonke imihla ukusuka kwizixeko ezininzi yaseYurophu. ekubeni lilizwe lonxweme, unako kwakhona ukufika eSlovenia elwandle. \n  \n By Car \n Most zimoto bangene eSlovenia ngu motorways, nto leyo ke indlela elula bahamba-hambe lizwe. kulula ukuba bahambe ezindleleni Slovenian ngemoto, ekubeni signposted kakuhle nangokucacileyo. Nangona ezinye iindlela zasekuhlaleni zimxinwa kwemicimbi, i drive kuwo na kodwa kumnandi yaye ohlukahlukeneyo. kuba ngemoto motorways, ukuba inyanzelekile ukuba ukuba vignette. \n  \n By Air \n in ukongeza moya yonke imihla kwizixeko ezininzi yaseYurophu, kukho ababoneleli ezimbini moya esezantsi iindleko luphaphazela ukusuka kwisikhululo seenqwelo-moya engundoqo Slovenian ngamazwe uJože Pučnik Ljubljana. aba EasyJet kunye Wizz Air, zibhabha London kanye Brussels. moya kakhulu Ljubljana zenziwa kuphela moya Slovenian ngumoya eAdriya, Airways. Unako kwakhona ukubhabha kwenye zeenqwelomoya angaphandle kweli endhawini kufutshane, kunye nokufikelela Slovenia ukusuka apho ibhasi, uloliwe okanye imoto eziqeshisayo. \n  \n By Bus \n Buses run eSlovenia ukusuka kwizixeko ezininzi yaseYurophu. ESlovenia, unako kwakhona ukuze uninzi emizini emaphandleni ngebhasi. Ukuba bathe balungiselela kwiindlela zasekuhlaleni, abaqhubi inokuthintela kwindawo yokumisa ibhasi kuyo nayiphi na zokuhlala. Uyakwazi uthenge itikiti lebhasi ngqo umqhubi webhasi le, ngelixa iibhasi ezinkulu ukuyekisa unako ukuthenga itikiti ngebhasi umhla ethile. \n  \n By Train \n Trains eSlovenia ukubaleka yonke imihla ukusuka kwizixeko ezininzi yaseYurophu. Ukuba bekuhamba ngololiwe, kunokwenzeka kwakhona ukukhwela emotweni yokulala. Kukho kuphela koololiwe ka-Slovenian Railways yahamba ngeenxa eSlovenia, bonke zeethayimthebhile nezintlu ixabiso esipapashwe kumaphepha e web. Uyakwazi uthenge itikiti kwisikhululo ngasinye sikaloliwe kwakunye kuloliwe. oololiwe Slovenian babambelele zeethayimthebhile. \n  \n By Boat okanye iphenyana \n From Meyi ukuya ku-Oktobha, kukho Abakhweli rhoqo lwezikhephe igunya-high speed evela eVenice, Trieste, Poreč kunye Rovinj. Maxa wambi, imikhumbi iza enkulu bafika Koper. Ukuba ufika kunye isitya yakho, ufanele wazi ukuba zokunqumla umda ngamazwe kuphela Koper kunye Piran, yaye ukususela ngoMeyi ukuya ku-Okthobha e Izola ngokunjalo. E Izola, Koper kunye Portoroz, kukho marinas mihla ziyafumaneka ukuze mooring. Kwiindawo ezininzi kunxweme Slovenian, unako ukuqesha xinyenyana. \n  \n By Bicycle \n Naturally, unako kwakhona ukufika eSlovenia ngebhayisekile, nokuba ekhwele kwiindlela okanye ukuthatha uloliwe. Xa ibhayisekile, unako ukuqhuba kuzo zonke iindlela e Slovenia. Ezi ngaphandle nje ke expressways kunye motorways. Kwakhona akuvumelekanga ukuba ukhwele ibhayisekile yakho ecaleni ehlathini kunye entabeni ezityhutyhayo. \n  "</string>
	<string name="climate">Climate</string>
	<string name="climate_text">"Climate \n The imozulu Slovenia ingachazwa boqobo yaseYurophu kwemozulu lizwekazi baphenjelelwa kunye zifudumeleyo, ehlobo ebusika obubandayo ngokufanelekileyo, lo gama kwimimandla yonxweme kunye esemazantsi emazantsi babe Imozulu yeMeditere aphenjelelwe. Januwari yinyanga eqhaqhazelisa enamazinga amaqondo obushushu ngokuqhelekileyo malunga zero emantla, kodwa kwezinye iimeko kwiinyanga zasebusika yabanda kakhulu amaqondo kude ngaphantsi zero kunye, imimoya ebandayo mpumalanga enamandla, ekuthiwa Bora, ingakumbi kummandla weentaba, apho imozulu iphenjelelwa ngamandla ezikufuphi Alps. nekhephu okanye kwekhephu kwakhona kuyenzeka ngeentsuku ezithile apho;-avareji womnyaka inani leentsuku ikhephu ne ingaphantsi kwama-40 kwimimandla ephantsi komhlaba ukuya kwiintsuku 120 kwimimandla weentaba eSlovenia in kwimimandla yonxweme ixesha elide. ixesha iqabaka nekhephu zizinto kakhulu kunqabile ngenxa yempembelelo amaqondo obushushu amanzi ashushu uLwandle lweMeditera. \n  \n in zasehlotyeni amaqondo emini ukufikelela 20-25 ° C, kodwa somet imes kakhulu eliphezulu, 30 ° C okanye ngaphezulu. Xa ixesha elininzi imozulu eyomileyo ngoomabophe enelanga, nangona Indundumo maxa wambi enzima kunokwenzeka ekupheleni kosuku, ingakumbi kwimimandla ezintabeni. Julayi yinyanga zikhuthazayo kunye Ubushushu avareji ye-22 ° C. Annual lokuzikisa kuyahluka 400 mm kwimimandla esezantsi wasezantsi, yaye ukuya ku-1000 mm, kwimimandla weentaba. \n  \n The imozulu kuhle May-September, xa iintsuku ishushu kwaye ubusuku apholileyo, nangona imvula ngakumbi entwasahlobo ngaphezu ehlotyeni. Ekwindla nasebusika zidla kubanda encinane kunye ezimanzi, yaye ngokufuthi yinkungu kwimimandla esezintabeni \n  \n Required impahla:. \n Lightweight cottons kunye amashiti ngexesha kwiinyanga zasehlotyeni; ukufudumala eliphakathi-amatye ukuba heavyweights kunye zemvula ebusika. A ijezi kusenokufuneka ngokuhlwa okanye Ekundulukeni ezintabeni, ehlotyeni \n  \n Koeppen-Geiger Ukuhlelwa:. \n The Simo Slowenia enokufakwa phantsi kodidi Cfb Climate; efudumeleyo temperated ulophu imozulu kunye nyanga zikhuthazayo ukwehlisa kwe-22 ° C ngaphezu avareji oneenyanga ezine okanye ngaphezulu ngaphezu 10 ° C phezu average.The imozulu kwezinye iindawo eselunxwemeni Slovenia enokufakwa phantsi kodidi CFA Climate; efudumeleyo temperated Imozulu yeMeditere kunye nyanga zikhuthazayo ngasentla 22 ° C iimeko avareji yaye kufumile kulo unyaka wonke. \n  "</string>
	<string name="attractions">Iindawo ezinika umdla zotyelelo Turistic</string>
	<string name="attractions_text">"Kukho iindawo ezininzi turistic ukuba mnandi kunokubonwa eSlovenia efana Lake Bled, Postojna Caves, Triglav National Park, Isonzo i Motorrail, Piran, Velika Planina, Logar kunye nabanye abaninzi \n  \n  Uyakwazi kunandipha Slovenia kuyo nayiphi na inyanga lonyaka kwaye ungenza iintlobo ezininzi yezokhenketho enjalo country.There nabancinane imisebenzi efana ibhayisekile, ehla, ukwenyuka, iiholide esebenzayo, Spa kunye iiholide, nemiqolomba, indalo, ukutya newayini, inkcubeko, ezivenkileni, fun usapho, waku , njalo njalo \n  \n  Jonga amaqhosha elandelayo. "</string>
	<string name="bled">Lake Bled</string>
	<string name="bled_text">"Lake Bled \n  (Slovene: Blejsko Jezero; German: Bleder See, Veldeser Bona). Olulichibi kwi Julian Alps kummandla Upper Emibi ntshona eSlovenia, apho ekufuphi nebheyi kwidolophu Bled\n  indawo nThe yi yindawo ethandwa . le chibi 35 km (22 mi) ukusuka Airport International Ljubljana ne-55 km (34 mi) ukusuka kwidolophu, Ljubljana. "</string>
	<string name="postoina">Postoina Caves</string>
	<string name="postoina_text">"Postojna Cave \n  (Slovene: esilondeni Postojnska; German: Adelsberger Grotte; Italian: Grotte di Postumia). I 24.340 m inkqubo mqolomba elide karst kufuphi Postojna, ntshona Slovenia \n it yinkqubo mqolomba yesibini-elide kweli lizwe (zilandelayo i Migovec System) [kwakunye kwelinye kumanxuwa abalo kwezokhenketho. emiqolombeni zayilwa Pivka River. "</string>
	<string name="triglav">Triglav</string>
	<string name="triglav_text">"Triglav National Park (TNP) \n  (Slovene: Triglavski park narodni) Iphaga yesizwe kuphela Slovenia Le nkundla yasekwa ngo uhlobo yayo mihla ngo-1981 kwaye ibekwe kwinxalenye yomntla-lizwe, ngokulandelelana mpuma le. . Alpine massif \n Mount Triglav, inani eliphezulu Julian Alps, umi phantse phakathi yale paka yesizwe Ukusuka kuyo iintili saa radially phandle, enikezela amanzi neenkqubo ezimbini ezinkulu emlanjeni kunye imithombo yabo Julian zeAlps:. i Soča kunye i Sava, eziya lweAdriatic kunye Black Sea, ngokulandelelana "</string>
	<string name="isonzo">Isonzo</string>
	<string name="isonzo_text">"I-Soča (endibuthethileyo [soːtʃa] e Slovene) okanye Isonzo (endibuthethileyo [izontso] in Italian) (amanye amagama Friulian: Lusinç, German: Sontig, isiLatini: Aesontius okanye Isontius) yi-138-sekhilomitha (86 mi) mlambo elide ukuba imali eseleyo kwi-ntshona Slovenia (iikhilomitha ezingama-96 okanye miles 60) kunye mpuma Italy (43 km okanye miles-27). \n an Alpine umlambo sobuntu, umthombo wayo ubuxoki kwi Trenta Valley kwi Julian iiAlps ntshona eSlovenia, endaweni ephakeme ayi 876 (2,874 ft). [3] umlambo runs ezidlulileyo kwiidolophu Bovec, Kobarid, Tolmin, Kanal ob Soci, Nova Gorica (apho bawela yi-Bridge Solkan), kunye Gorizia, bangene ngumoya eAdriya kufutshane nedolophu Monfalcone. kuye kubekho ulawulo nival-pluvial ekuhambeni ayo aphezulu kunye pluvial-nival ikhondo awo. \n Prior ukuya leMfazwe yokuQala yeHlabathi, umlambo yenziwa inxalenye umda phakathi koBukumkani of Italy kunye uBukhosi Austria-Hungarian. [ucaphulo ezifunekayo] Ebudeni beMfazwe Yehlabathi i, ukuba imeko yokulwa okubi phakathi kwamazwe amabini, culminat nza Idabi Caporetto ngo-1917 "</string>
	<string name="motorail">Motorail</string>
	<string name="motorail_text">"Oololiwe Motorail asebenza kumgca phakathi Bohinjska Bistrica, Podbrdo kunye Eyona na Soci, yaye ekugqibeleni ngalaa msele elide kaloliwe Slovenian \n \n  Ungaze wayefuna ukuya uhambo elide ngemoto ngaphandle kokuba ukuqhuba umgama? Koko zama inkonzo motorail , ethwala imoto yakho xa akhululeke, uhambo. \n  oololiwe Motorail asebenza kumgca phakathi Bohinjska Bistrica, Podbrdo kunye Eyona na Soci, yaye ekugqibeleni ngalaa msele elide Slovenian kaloliwe, i Bohinj etoneleni, izihlanganisi Upper Carniola kwi North of eSlovenia kunye nolwandle Littoral kwi koololiwe South West. Motorail ntli iimoto, ezimotweni, ezilayishayo, kunye ezimotweni mahamba ezo musa ukudlula 3m ubude kunye 2.4m ububanzi. "</string>
	<string name="piran">Piran</string>
	<string name="piran_text">Amahle kakhulu kunxweme Slovenian akhula nayo ngoncedo yetyuwa. I Piran zokuthwala ityuwa, apho ihlabathi-iklasi fleur de sel (bunjengentyantyambo yetyuwa) nangoku wavelisa namhlanje usebenzisa iindlela ubudala ubudala, baba isizathu sokuba ubangel lweMeditera Undibiyele dolophu, kunye nebandla layo ngombono kunye ezinika zenkcubeko, yachuma. \n  \n  Idolophu zibuko endala kunye yokutyiwa kodonga aphakathi ikhuselwe njenge lesikhumbuzo zenkcubeko nezembali. izitrato Nciphisa ezinezindlu ngokusondeleyo ezakhiwe babesihla entabeni kunye nebandla layo isikwere central kunxweme agxininise kuphela lweMeditera uphawu wayo. Le dolophu yehlabathi unxweme, awathi phantsi kwempembelelo yaseVenice, kucingelwa ukuba yenye yezona iidolophu ezininzi ezizizo kwaye photogenic kunxweme iAdriatic. Ukongeza lwezakhiwo, i-Maritime Museum, i-akwariyam kunye nezinye iindawo, iindwendwe zithontelane kule dolophu ukonwabela iziganeko, iminikelo okupheka, kunye neempawu ezikufuphi abakhethekileyo zendalo. \n  \n  Piran yenye yeedolophu ubangel aphakathi kwe eSlovenia. Lovers iindonga ukuzithethelela kunye nezinye iimpawu zokwakha kunye nenkcubeko zamaxesha ludlule ezihamba eSlovenia iveki, behamba ukusuka kwenye idolophu Ngokwembali komnye, ukusuka elunxwemeni ukuya Ljubljana, kwaye ukusuka Alps ukuya Pannonian Plain. \n  \n  I Piran Salt Pans, eyasekwa ngo-804, ukujikeleza, neengcedevu ityuwa kummandla marina namhlanje (Lucija, Portoroz), i ncinane Strunjan Salt Pans, kunye ezinkulu Sečovlje eSalt Pans. Imimandla zonke zokuthwala ityuwa walondoloza ngoku parks landscape. Kwindibano Strunjan Landscape Park, uya kufumana i eweni emangalisayo ezinde phezu kolwandle, kwaye Sečovlje Salt Pans, uyakwazi ukufunda imveliso ityuwa bemveli ukhenketho ekhokelwa kunye utyelelo Museum yeTyuwa ukuThatha iziGqibo. \n  \n  Wonke Agasti, Piran, idolophu ikhula kwi ityuwa, ibhiyozele Festival Saltern ukuba evuselela ukubuyiselwa iintsapho saltern evela saltpans Sečovlje, apho babechitha ehlotyeni zabo de kube sekuvuneni ityuwa lokugqibela. Iziganeko ezenzeka Tartini Square, nto leyo lunikezelwa virtuoso grand ivayolin nomqambi Giuseppe Tartini, owazalelwa Piran. ihlobo zonke, i Tartini Festival zegumbi umculo kwenzeka kule dolophu. Le dolophu, apho ngabapeyinti kubuya ixesha kwaye kwakhona ukuba inzuzo wayephemfulelwe, ikwanikezela inani lezinye iziganeko. Landela le khalenda kweziganeko Piran!</string>
	<string name="velika">Velika Planina</string>
	<string name="velika_text">Isiphelo emthonjeni xa cowbells ngaphandle kwi Alpine amadlelo Velika Planina ithafa uqale ekhalayo, bezishumayela ukufika yabalusi. Yinto liyinkangala omlingo nomnye zokuhlala nabalusi inkulu e-Europe. Kwaye ukuba umenywa ukuba bafunde ubomi umdla edlelweni entabeni kwaye isampula i okukhona yobisi abaza balungiselele wena. Yiya ukuhambahamba ngokusebenzisa basike okanye athathe uhambo (okanye ibhayisekile ezintabeni) kuzo ethafeni. \n  \n  Velika Planina umema nentabalala amathuba sibethwe ngumoya, yaye ngokuxhoma lonke utyani intaba abonisa ngeqhayiya yokufuna ulwazi zendalo kunye ethnological ukuba akuyi ofuna miss. Indlela fastest ku Velika Planina kukuba ngemoto intambo Kamniška Bistrica. Ukusuka apho, ungakwazi ukuthatha ilifti ski encotsheni, apho uya wabingelela ngenjongo enhle. Abo abakhetha-mngeni nga balandele enye yezi ndlela zokuhamba kakuhle ebhalwe phezulu. Ebusika, kukho kwithambeka ski eya likwenza wokwenyaniso tale zasebusika wasentsomini ukuba ukhumbule, kunye nabahlobo kunye nosapho. \n  \n  zokuhlala hagu phezu utyani liquka kooronta ngu 140. Ezakhiwe kwayo, ukuba uphawu Velika Planina. Banyuka anxibé uphahla ezenziwe tile nespruce yemveli ukufikelela phantse phantsi emhlabeni. Ethafeni ngenene uza ephila ngoJuni, kunye ukufika abalusi abahlala kwizindlu de September njengoko badla amadlelo yabo imihlambi. Kwaye kuphela wonwabe kakhulu ukumema iindwendwe ukuba incasa kwabo iziyolo zabo ekhaya yobisi, okanye ukulungiselela isidlo sasemini umalusi authentic kaThixo - amasi kunye žganci - buckwheat okanye umbona iwuse kwisidudu. Ezinye ooronta ziyafumaneka iindwendwe, ngoko akukho sizathu sokuba akwazi ukuchitha ubusuku okanye ezimbini ezifana abelusi. \n  \n  Thatha usekhefini ecaweni ka Snow kaMariya zehlela Vetrnica kumqolomba odumileyo, ifumaneka nge uyindlela encane setyhula. Esesiphelweni elisentshona ukusuka kwihewu (Zeleni Rob) kukho i window elihle yendalo ebizwa Luknja (umngxuma). I Dovja Griča umqolomba (intsingiselo iliwa zasendle) ifumaneka kwi Tiha Dolina entlanjeni (Slovene kuba intili cwaka), oziimitha ezilithoba kuphela nzulu, kodwa eyaziwa ngokuba iintsomi abaninzi ukuba iphefumlelwe. Omunye wambona site ukuzihlonela Preskar Museum apho trnič egcinwe - uhlobo olulodwa sisi uphawu kummandla Velika Planina. \n  \n  Ehlotyeni uyakwazi ukufumana wena phezu mathafa sasemini umalusi authentic kaThixo - amasi kwaye žganci (iwuse kwisidudu buckwheat). Abelusi baya kukuvuyela ukunikela wena sisi ekhaya kunye nezinye amakhono zobisi xa undwendwela. Xa thafa uyakwazi uyitshaje iibhetri zenu ngokutya umalusi zemveli kaThixo, ezifana jota (imbotyi kunye sauerkraut hotpot), ričet (nerhasi isityu), goulash, sausage kunye sauerkraut, Carniola sausage, žganci buckwheat okanye amadombolo ezityikitywe kunye cottage itshizi eyaziwa njenge štruklji . \n  \n  Ngaphantsi Velika Planina, phakathi indalo acwengileyo, Uya kufumanisa imithombo ezintathu Kamniška Bistrica umlambo. Olungileyo nokwazeka kwayo kubo umthombo wayo ophambili, ibekwe kufuphi entabeni Lodge Dom V Kamniški Bistrici. Umthombo uya kufumana Plečnik Manor, njengexhobongo esidiliyeni, wayila womzobi odumileyo Slovenian ukuze ufane ngokwendalo kunye landscape. Xa siphanda umlambo musa ukulibala ukutyelela kwimiwonyo ezimbini: Veliki kunye Mali Predaselj, inxalenye kwaza ye Kamniška Bistrica ndongeni, kwaye Orglice (Slovene for harmonica) Ingxangxasi kwakhona zibona kakuhle ixabisa.</string>
	<string name="logar">Logar</string>
	<string name="logar_text">I-Logar Valley (Logarska dolina) yenye yezona zintle Alpine ezihlanjeni glacial eYurophu. Intsalela harmonic phakathi yesithethe, indoda kwakunye nohlobo fumene ikhaya layo kule nxalenye kweNqila Solčava yi zombini ezizodwa kwaye kunzima ukufumana. Yenza ukuhlala kulo mhlaba ngoxolo apake ithuba lokuba ukunyuka intaba, ibhayisekile, bekhwele emahasheni okanye safari ifoto. Le paki iye kwakhona waphumelela Ikamva ngamazwe CIPRA Alps Award kuyo ulawulo oluyimpumelelo kwindawo ekhuselweyo. \n  \n  Xa Logar Valley ungabona uhlobo ye eluhlaza kuzo zonke inyathelo. Thabatha Umzila ngokusebenzisa Logar Valley, nokuhamba yendalo yimbali ngenkcazo phambili ngokusebenzisa nooks umdla kunye crannies phakathi nohlobo unspoilt yale paka landscape. Uza kufumana ithuba lokuba bafumane iintlobo intyatyambo enkulu, ezinqabileyo kunye ezisengozini. Isigodi yaziwa kananjalo seengxangxasi yayo ezininzi, yeyona badumileyo phakathi apho imitha-90 Rinka Falls. \n  \n  Ukuba iiholide esebenzayo ukuba emva kokuba uyakwazi ukucwangcisa off for kwiincopho ezikufuphi, yiya ngeebhayisikile, anyuke intaba okanye ifoto ukuzingela izilwanyana kwindawo yazo yendalo. Abantwana bonwabela behle nentsomi ehlathini efihla ezininzi zabalinganiswa zabo abazithandayo nentsomi. Yiza ebusika intlambo ngokukhethekileyo uyakumema ukuba Ukuskiya cross-lizwe, sledding, longele Ukuskiya kwaye ski wayehamba; kwaye ukuba ube ukuya kuyo, ukuba uqinisekile ukuba axhamle onyuka kwiingxangxasi zibambene. \n  \n  bhuma zomthi okanye \n kašče\n  lukwa yinxalenye yelifa lenkcubeko - hayi kuphela Logar Valley, kodwa kummandla Solčava kunye Upper Savinja Valley. Baba yinxalenye ebalulekileyo yonaniso zolimo, njengoko zasetyenziselwa ukugcina zokutya, ingakumbi iinkozo. Ezinye zazo nangoku zisetyenziselwa injongo yayo yokuqala. Kwakhona bona i yezeKhaya eRetreat Ngokomoya, i Logarski Kot umalusi kaThixo bhut kunye Chapel uKrestu uKumkani. \n  \n  I Logar Valley yenye ezihlanjeni ezithathu Region Solčava - ezinye ezimbini fumanisa ukuba Robanov Kot kunye Matkov Kot. Uninzi abahlali Solčava Region baphila ezifama eziphakamileyo-yasezintabeni, ifama liphezulu-lulele Slovenia (Bukovnik, 1.327 m) phakathi kwayo. Khwela ummango ku ooronta entabeni kunye neencopho okanye inokubhabha ngaphezu Logar Valley e-injini. Yenza le meko singamnandi eso ofuna adventures yakho entsha.</string>
	<string name="vine">Vine Elidala Wehlabathi</string>
	<string name="vine_text">Intliziyo eMaribor, yokuHlawula, likhaya kumdiliya mdala ehlabathini. Xa ndandineminyaka engaphezu kwe-450 ubudala ukuba isityalo kuphela ukuqhayisa museum yaso - i-Old Vine House. IMaribor zinginginya inani lemisitho nokubhiyozela Old Vine, ezifana ndithene Old Vine, uSuku St. uMartin kaThixo, kwaye Old Vine Festival. Enoba uyayikholelwa okanye akuyikholelwa, nomdiliya Old Ude umhobe yayo, yaye abantu balapha ihlonitshwa kuphela kakhulu abukhali ukuvumela ukuba nive. \n  \n  Žametovka okanye modra kavčina (Bleu de Cologne), kuqinisekiswa eneminyaka eli-400 ubudala, idweliswe kwi Guinness Book of Records njengomdiliya indala ehlabathini nangoku ukuvelisa iziqhamo. Umdiliya, endala Ubutyelwe eMaribor ekupheleni kumaXesha Aphakathi ngexesha Ukuhlasela Turkish. It wabona - yaye wasinda - amadabi eyathi yabhuqa phakathi abahlaseli abavikeli umzi, ngokuba Endala Vine House of namhlanje Wayeyinxalenye kodonga lwesixeko eso. \n  \n  Seta ngaphandle kuhambo ezizwe ngenxa kwisixeko eMaribor kunye kwindawo yayo. Uyakwazi ukunandipha kwemiba emininzi Štajerska izinongo, yaye wonke umendo uya kukhokelela le Old Vine House \n  \n  I-Old Vine nguye isityalo kuphela museum yayo -. I-Old Vine House. Xa yinxalenye kodonga lwesixeko, namhlanje libonisa indlu ilifa iwayini ihloniphekile, kunye mveliso wewayini kunye newayini uyaqala umnikelo igumbi imali sewayini evela iMaribor kummandla iwayini. Kwaye ukuba sibhiyozela Old Vine, iMaribor kunye endhawini uqhayisa iindlela entle iwayini ezininzi kunye iiwayini. \n  \n  Ngenxa uluhlu lwe zokupheka, iwayini kunye nezenkcubeko okuluncuthu esi siganeko premium mkhosi iqala ngo-Oktobha kunye mikhosi ukuvuna iidiliya of the Old Vine avale kunye nomthendeleko St Martin eMaribor, lo mbhiyozo ezinkulu uSuku St. Martin xa Sloveniya. Uya kukwazi ukufumana okungcono ukuba abavelisi Slovenian iwayini, ingakumbi abo abavela kummandla Štajerska, ukuba banikele. Fans wokuteketiswa emveli zokupheka ziya kukwazi isampula izitya ezizizo ngu abapheki zasekuhlaleni, yaye kukho kwakhona i program inika umdla yenkcubeko, alujikeleza ngeenxa zonke off. \n  \n  I yesibini ngobukhulu isixeko Slovenian iMaribor ziintlobo ngokwayo imidiliya indala ehlabathini, nto leyo iminyaka engaphezu kwama-400 ubudala. Kukho iindlela ezintathu newayini kulo iwayini "nenekazi" zihlaba emaphandleni of eMaribor kwaye uyakwazi ndikhwele kubo ibhayisekile yakho. amanqaku ngamnye iindlela iwayini ezintathu ahlangene ngamazwe iTshawe Johann Trail ukusuka Graz eMaribor. Ukuba akunguye enye ngeebhayisikile ezininzi ngomdla, unako kwakhona ukukhwela ibhayisekile sombane ndikhwele ecaleni kwezi ndlela.</string>
	<string name="regions">Iingingqi</string>
	<string name="regions_text">ESlovenia, umntu unokufumana indalo ezine ezahlukeneyo ngosuku olunye, kuba nkqu iimbombo qelele lizwe iiyure ezimbini kuphela kude ikomkhulu eLjubljana. Xa intliziyo eluhlaza Slovenia elula zakho imbono ukusuka Alps weentaba ezolileyo ubuhle lweArabha Pannonian empumalanga. IMeditera eSlovenia, namagxamesi ayo lonxweme kunye mihle Karst, ulindele ukuba kuzifumana ngobuhle bayo bonke. Mamela ukubetha elivuthayo kule dolophu, ukuhlola ubuhle bendalo nenkcubeko kwingingqi ezikufutshane. \n  \n  Uyakwazi va ubuhle Slovenia eluhlaza njengoko uyayonwabela imbono edume Lake Bled kunye oyintanda Lake Bohinj. Kukho amathuba angabaleki imisebenzi ongaphandle kwemithana iincopho ubangel Alpine neentlambo lanefuthe i Julian Alps, Triglav National Park, i yaseKamnik nkqi, Savinja Alps, kwaye green Pohorje kwiiNtaba. Noba intloko eMaribor, umzi ngomdiliya indala ehlabathini, indawo yeholide esaziwayo Kranjska Gora, ummandla lexi hlamarisaka Koroška, ​​okanye utyelele i Soča River Valley - kungakhathaliseki apho uya khona, amazing namava elilindele. \n  \n  Ngoxa iidolophu esikwiMeditera Piran, Izola kunye nabatyeleli kumlukuhla Koper kunye namaziko zabo kwidolophu kumaxesha, Portoroz umema nabo ezinika yayo leholide. abavuni Salt ingabonwa nzima emsebenzini kwi Sečovlje Salt Pans, kwaye Karst kunye Postojna Cave, Škocjan Caves kunye Vilenica nomqolomba inama indalo ezininzi mihle komhlaba kakhulu kwiplanethi yethu. Lo mmandla kwakhona ekhaya ukuya Lipizzaner ihashe amanene. Ilizwe zesidiliya-rich kweenduli Goriška Brda idume mtsalane ezikumgangatho ophezulu iwayini enuka kamnandi, kwaye uyakwazi ukungcamla oko kwiifama babakhenkethi kwaye iiwayini. Ekubeni ezininzi kwalo neencasa umdla kunye adventures, i Valley Vipava Kuye kwacetyiswa ngenxa yodumo Lonely Planet, iifomu incwadi elikhulu. \n  \n  Eastern Slovenia lilizwe ebanzi, vula amasimi kunye nenkangeleko ukuziqengqa, iingwamza, umoya-rattles, zokusila ezidadayo, amanzi aphilisayo, amanqaku amandla, entle kaloliwe izidiliya, izithethe ezizodwa zomthonyama, yaye, okona kubaluleke kakhulu, ikhaya sayo shushu kunye nabantu banobubele. Lo mhlaba ke zizityebi Spa zendalo thermal eziya ukomeleza kwakhona lingakunika-kuwe. Thola nobuhlobo kunye iindwendwe kweefama kwezokhenketho, apho uyakwazi ukungcamla okuluncuthu zasekuhlaleni, yaye uhlale ubusuku esidiliyeni cottage enomtsalane phakathi izidiliya. Ukuzikhulula ngaphambili, ungatyelela ezinde amaninzi amnandi. \n  \n  Ljubljana kunye eyingqongileyo zinika iindwendwe zazo amathuba ezininzi ukuchitha iiholide zabo, ukuhlola, azonwabele. I-capital eluhlaza yaziwa ngokuba ezahlukeneyo iingcamango original adalwe koosomashishini abatsha, abaphandi, amagcisa, abafundi, yaye abathandi zonke izinto ezintle. Kuba ikhefu emfutshane evela kuloo mzi, aye kwelinye abaninzi imini-uhambo, njengoko eLjubljana inikeza unikezelo olukhawulezayo kuzo ezinika eziliqela ekufutshane. Ungakhankanya noba ukungena ebukumkanini lebhere emdaka emahlathini yommandla Kočevsko, funda isithethe yabalusi okanye utyelele iidolophu umtsalane zembali sibhalwe njengoko UNESCO World Heritage Sites.</string>
	<string name="active">Active Holidays</string>
	<string name="active_text">Anyuke summit. Behamba ngeenyawo okanye ibhayisekile. Nandipha amathambeka ski emnandi kunye nabantwana bakho. Zizwe adrenaline. kwehlobo Tsalani. Phakathi kwamahlathi eluhlaza, ihashe, ecaleni amanzi, kwizifundo igalufa. Ngenisa kwihlabathi adventures esebenzayo. \n  \n  Chitha iholide yakho entliziyweni weentaba Slovenia. Hamba ngokusebenzisa obuluqilima kunye nohlobo zingabanjwanga kunye km 10,000 bentaba amakishiweyo aza amalungiselelo. Ungakhetha ukususela 175 kooronta entabeni okanye achithe ubusuku neehotele neenkampu for bentaba. Hamba nokuhamba kwaye basezela amathayara zeentaba. \n  \n  I ekumeni olutshintshayo eSlovenia, kunye nobuhle zabo ezininzi zendalo, zezona kwiholide kwizithuthuthu. Apha, uqinisekile ukufumana kwiindlela ezifanelekileyo kuwe, abahlobo bakho kunye nosapho lwakho. Ngenxa yempembelelo yaseMeditera kwemozulu, ungaya ibhayisekile e Slovenia phantse unyaka wonke. \n  \n  Slovenia inee- imithombo yendalo yamanzi, apho phantse ukubiza imisebenzi phezu okanye kufuphi namanzi. Uzixhase nge qubha elwandle, amachibi, imilambo okanye Amadama. Iseyile ukuntywila emanzini yaye umoya yibhola iinwele zenu. Nandipha stand-up nesimbo zokubhoda okanye emgceni eli phenyane yikristale-amanzi. Ngaba uziva rush adrenaline? Amava ukuqabela amanzi emhlophe, amaphenyane okanye ngesikhephe kwaye ufumanise nobuhle kwemiwonyo emxinwa. Ukuba bakhululeke, ukuloba iphele okanye ngokucotha isihlenga phantsi imilambo Slovenian. \n  \n  Ngaba uyakuthanda amava ezikhethekileyo? Xa sivuya akho umphefumlo kunye neekhilogram intliziyo yakho. Thatha ujongo kwi eSlovenia ngendlela eyahlukileyo. Bona saka evela emoyeni, uve isandi amanzi, yiva akhululeke adrenaline. Le ngamava eziya ukutshintsha iiholide zakho zibe isiganeko ebomini ulibaleke. \n  \n  Iikhosi egalufa of eSlovenia ziphakathi kakhulu intle eYurophu. Bona asibeka mhlaba koohola elunxwemeni Pannonian Plain, phakathi izidiliya kunye neenduli ukuziqengqa, ngaphantsi ziikomfa Alpine, yaye lo mhlaba yokuchitha karst. Ngenxa imigama emifutshane ngaphakathi eSlovenia, unako ukufikelela inkoliso iiklabhu Galufa e Ljubljana kwisithuba ngeyure enye. \n  \n  Equestrianism ikhwele ihashe eSlovenia baye isiko Bulelani eminyaka ubudala ukuba Lipica Stud Farm, ekufikeni kwakhe apho edumileyo amahashe Lipizzaner. amaziko ezininzi samahashe, iifama umkhenkethi kunye beluse ukukunika amava eSlovenia iinqwelo. \n  \n  Xa iqhwa zingqungqa, esibhakabhakeni kwaye udale landscape ebusika emangalisayo, ngoku lixesha lokuba wonwabe kwi ikhephu. Ukongezelela-igcinwe kakuhle ahlala runs, nezinye izinto ezininzi yasebusika balindelwe nawe Slovenia. Ukungena kwihlabathi adventures alibaleke ikhephu iqhwa.</string>
	<string name="biking">ngesithuthuthu</string>
	<string name="biking_text">Hlola eSlovenia yi hlayisekile. Ekumeni olutshintshayo eSlovenia, kunye nobuhle zabo ezininzi zendalo, zezona kwiholide kwizithuthuthu. \n  \n  Yabona, uqinisekile ukufumana kwiindlela ezifanelekileyo kuwe, abahlobo bakho kunye nosapho lwakho. Ngenxa yempembelelo yaseMeditera kwemozulu, ungaya ibhayisekile e Slovenia phantse unyaka wonke. \n  \n  Hop ngebhayisekile uthabathe ukukhwela ecaleni ezityhutyhayo kwihlathi elikhulu Slovenia kaThixo, kunyuka ihewu nentle Central Slovenia uze ube ukhwele nge onduli nenkangeleko. Unga kwakhona ukuhlola ezitratweni isixeko kunye nezikwere ngebhayisekile.</string>
	<string name="bohinj">Lake Bohinj</string>
	<string name="bohinj_text">Eli chibi likhulu bendalo eSlovenia kunye namathuba elawula imisebenzi ongaphandle. \n  \n 
Lake Bohinj ise kwintlambo glacial kwaye iquka phantse zizigidi 100 cubic metres yamanzi - ngokwemibiko Bohinj isiqhulo endala: akukho ngaphezu kokuba emele ukuba kwanele enkulu. I zisuka ehla chibi isitya na kakuhle emile yaye akukho ndawo kuyaphi. Ehlotyeni, amaqondo obushushu amanzi liphuma ku-22 ° C; ebusika, idike iqina ngamanye amaxesha. kwinqanaba Water liphuma 2 - iimitha ezi-3 emva kokuba ezina kakhulu.\n  Amanzi n \n  Lake ibuyiselwe izihlandlo ezithathu ngonyaka ngamnye. Eyona uviko engundoqo Savica, kwaye distributary inkulu Sava Bohinjka. Ngaphezu kwesinye kwisithathu amanzi aqukuqela edikeni emithombo Karst phantsi komhlaba chibi lalikunxweme. Ngexesha ezina kakhulu, amanzi Karst zityityizele njengoko Govic emthonjeni kwi Pršivec entabeni. \n  \n  Lake Bohinj ngogqibeleleyo ukuze imisebenzi amanzi unyaka wonke - ukusuka ukudada, ukukhwela isikhephe, ingena umoya, kayaking okanye ngesikhephe, ukuloba kunye ukuntywila kwiinyanga ezifudumeleyo, ukuba (ngamanye amaxesha) ice nokuba skating ebusika. Iindwendwe nako ukuthatha ukukhwela isikhephe abakhenkethi emangalisayo okanye nje uhambo niphumle elunxwemeni. Ukuba ice echaza i ukhetho, nceda wazi, ukuba unako skate kuphela Unokuhamba na umntu phezu komkhenkce luxanduva lwakho. Sicebisa ukuba balumke kakhulu!</string>
	<string name="spa">ikhefu Spa and fun amanzi</string>
	<string name="spa_text">Spa Slovenian inezinto iindawo zamanzi yangaphandle kunye endlwini xa siqubha onke amaxesha onyaka. Ngaphezu koko, nabo babe yokuthanjiswa namachibi zonyango, kunye neepaki amanzi nomtsalane kakhulu izilayidi. Entertainment abantwana iyafumaneka. \n  \n  Onke iiholide zempilo thermal eSlovenia baye kumadanyana mihla ngamanzi thermal okanye olwandle lashushu amaqondo ezahlukeneyo amnandi. Ezi amachibi aye iindawo for hydro yokuthanjiswa, whirlpools, kunye nezinye izinto kolwandle. Ezinye iiholide zempilo bade babe okudada Olimpiki-ubukhulu. \n  \n  Spa ezinkulu parks ngamanzi ngaphandle kunye Chutes fast amanzi, imilambo kade, iindawo zokutyibiliza, kunye nemifanekiso isibindi isibheno abo bamthandayo adventures amanzi. Phakathi kwazo kwisilayidi sokuqala amanzi ndzhendzheleko isidanga-360. \n  \n  Ukuba uye echibini, unako iqela yokuthamba ngomfundisi, nto leyo iya kukubonelela amaxesha fun nomlondolozi impilo yakho. iintlobo ngeentlobo aerobics zamanzi kunye nezinye iintlobo imithambo nokujikeleza kwegazi yakho, ukuvumela ukuba uwukhuphe ngcono, uzizimase izihlunu zakho zemiphunga. Kwaye fun. \n  \n  Ukongeza zanikwa, nayo Spa Slovenian zinika iindawo ezininzi Akukho nje yangaphandle, ukutya neziselo. Ezinye Spa bade babe behlel izinyuko for nudists. Ehlotyeni ngakumbi, kukho adventures ezininzi ezinezihloko abantwana. \n  \n  Uninzi Slovenian Spa kufuneka kumadama kiddie kwiimveku namachibi elihle abantwana. Abantwana-friendly zokuzonwabisa izele adventures kunye namabali malunga zasekuhlaleni kunye nabanye, ezaziwayo-kakuhle ngakumbi, amagorha. Dibana dwarves kunye tikoloshe, Pirates namaNdiya! Ukolulwa abantwana kunye nokhathalelo nomntwana nazo ziyafumaneka.</string>
	<string name="Otras_apps">Okunye apps</string>
	<string name="Acerca">malunga</string>
	<string name="Rate">rate</string>
	<string name="about">malunga</string>
	<string name="subject1">Jonga kule app!</string>
	<string name="textoabout">Concept ngu Mymma Soto \n  Developed By APlanetBit \n  Icons ukusuka Icons Land \n  http://www.icons-land.com</string>
	<string name="version">Version</string>
	<string name="extra_text1">Esi sicelo luncedo kakhulu!\n  Angu- it! \n  https://play.google.com/store/apps/details?id=</string>
	<string name="mensaje_cookies">"Ngokutsho Directive 2002/58 / EC le-European iPalamente kunye neBhunga kuya kwaziswa ukuba oku idivayisi site zisetyenziswa ukuba nguwe umxholo kunye neentengiso, ukwenzela ukunika iimpawu eendaba yentlalo ukuhlalutya kwezithuthi. Kwakhona ukwabelana ezi identifier kunye nolunye ulwazi kwidivaysi yakho kunye namaqabane ethu kwimidiya, izibhengezo kunye web analytics. ezinye iinkcukacha ngeendawo http://lagatera.dynu.net "</string>
	<string name="map_of_slovenia">Imephu</string>
	<string name="vocabulario">Isigama</string>
	<string name="slovenia">Sloveniya</string>
</resources>