<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> 
<resources>
	<string name="app_name">Visit Slovenia HD</string>
	<string name="toast_tts_inicializado">Text-To-Speech injini yave initialized</string>
	<string name="toast_tts_error">Error kwakaitika apo initializing Text-To-Speech injini</string>
	<string name="toast_redir">Redirecting kuna Google Play yokugadza Text kuna Speech injini</string>
	<string name="toast_set_language">Kuronga mutauro TTS kuna Slovenian</string>
	<string name="hola">Zdravo -- Mhoro</string>
	<string name="di_hola">sdravo</string>
	<string name="adios">Zbogom -- Sara mushe</string>
	<string name="di_adios">Sbogom</string>
	<string name="buenosdias">Dobro jutro -- Mangwanani akanaka</string>
	<string name="di_buenosdias">Dobro jutro</string>
	<string name="buenas_tardes">Dober večer -- Manheru akanaka</string>
	<string name="di_buenas_tardes">Dober večer</string>
	<string name="buenas_noches">Lahko noč -- Usiku hwakanaka</string>
	<string name="di_buenas_noches">Lahko noč</string>
	<string name="hasta_luego">Se vidimo kasneje -- Ndokuwona gare gare</string>
	<string name="di_hasta_luego">Se vidimo kasneje</string>
	<string name="hasta_manana">Se vidiva jutri -- Ndokuwona mangwana</string>
	<string name="di_hasta_manana">Se vidiva jutri</string>
	<string name="quetal">Kako ste? -- Makadii?</string>
	<string name="di_quetal">Kako ste?</string>
	<string name="bien_gracias">Počutim se dobro -- Ndiri kunzwa zvakanaka</string>
	<string name="di_bien_gracias">počutim se dobro</string>
	<string name="buen_provecho">Dober tek -- Bon Nzara</string>
	<string name="di_buen_provecho">dober tek</string>
	<string name="me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš? -- Unga ndibatsira here?</string>
	<string name="di_me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš?</string>
	<string name="cuanto_cuesta">Koliko je to? -- How zvikuru here?</string>
	<string name="di_cuanto_cuesta">Koliko je to?</string>
	<string name="no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan -- Handitauri Sloveninan</string>
	<string name="di_no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan</string>
	<string name="necesito_un_medico">Rabim zdravnika -- Ndinoda chiremba</string>
	<string name="di_necesito_un_medico">rabim zdravnika</string>
	<string name="soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije -- Handiendi vachibva kuSlovenia</string>
	<string name="di_soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije</string>
	<string name="de_donde_eres">Kje si? -- Unobva kupi?</string>
	<string name="di_de_donde_eres">chi si?</string>
	<string name="me_llamo_paul">Moje ime je Peter -- zita rangu riri Peter</string>
	<string name="di_me_llamo_paul">Moje ime je Peter</string>
	<string name="como_se_llama">Kaj ti je ime? -- Zita rako ndiani?</string>
	<string name="di_como_se_llama">Kaj ti je ime?</string>
	<string name="arriba">Navzgor -- vakakwira</string>
	<string name="di_arriba">navzgor</string>
	<string name="abajo">Navzdol -- pasi</string>
	<string name="di_abajo">navzdol</string>
	<string name="izquierda">Levi -- Ruboshwe</string>
	<string name="di_izquierda">Levi</string>
	<string name="derecha">Prav -- Rudyi</string>
	<string name="di_derecha">Prav</string>
	<string name="centro">Bližnji -- pakati</string>
	<string name="di_centro">Bližnji</string>
	<string name="delante">Spredaj -- kumberi</string>
	<string name="di_delante">spredaj</string>
	<string name="detras">Nazaj -- shure</string>
	<string name="di_detras">Nazaj</string>
	<string name="encima">Več kot -- pamusoro</string>
	<string name="di_encima">Več kot</string>
	<string name="debajo">Spodaj -- pasi</string>
	<string name="di_debajo">Spodaj</string>
	<string name="lo_siento">Žal -- Ndine hurombo</string>
	<string name="di_lo_siento">Žal</string>
	<string name="por_favor">Prosimo -- Ndapota</string>
	<string name="di_por_favor">Prosimo</string>
	<string name="gracias">Hvala vam -- Ndatenda</string>
	<string name="di_gracias">Uala vam</string>
	<string name="de_nada">Ni za kaj -- Unogamuchirwa</string>
	<string name="di_de_nada">Ni za kaj</string>
	<string name="muchas_gracias">Najlepša hvala -- Ndokutenda zvikuru</string>
	<string name="di_muchas_gracias">Najlepša uala</string>
	<string name="no_gracias">Ne, hvala -- Kwete, ndatenda</string>
	<string name="di_no_gracias">Ne, uala</string>
	<string name="encantado">Lepo te je bilo srečati -- Zvakanaka kuzivana nemi</string>
	<string name="di_encantado">Lepo te je bilo srečati</string>
	<string name="esta_bien">To je v redu -- Ndiko OK</string>
	<string name="di_esta_bien">To je v redu</string>
	<string name="un_cafe">Ena kava, prosim -- Mumwe kofi, ndapota</string>
	<string name="di_un_cafe">Ena kava, prosim</string>
	<string name="una_cerveza">Eno pivo prosim -- Mumwe doro, ndapota</string>
	<string name="di_una_cerveza">Eno pivo prosim</string>
	<string name="el_bano">Kje je stranišče? -- Uripiko toilette?</string>
	<string name="di_el_bano">Chi je stranišče?</string>
	<string name="la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim? -- unogona ndipei Muterere, ndapota?</string>
	<string name="di_la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim?</string>
	<string name="una_tortilla">Ena omleta, prosim -- Mumwe omelette, ndapota</string>
	<string name="di_una_tortilla">Ena omleta, prosim</string>
	<string name="una_paella">Nekateri Golaz prosim -- Vamwe Golaž ndapota</string>
	<string name="di_una_paella">Nekateri Golaz prosim</string>
	<string name="la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim? -- Ungakwanisa Ndivigirei bhiri, ndapota?</string>
	<string name="di_la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim?</string>
	<string name="desayuno">Zajtrk -- chisvusvuro</string>
	<string name="di_desayuno">zajtrk</string>
	<string name="comida">Kosilo -- chisvusvuro</string>
	<string name="di_comida">Kosilo</string>
	<string name="cena">Večerja -- dhinha</string>
	<string name="di_cena">večerja</string>
	<string name="cuchara">Spoon -- chipunu</string>
	<string name="di_cuchara">Slico</string>
	<string name="tenedor">Vilice -- mhararano</string>
	<string name="di_tenedor">vilice</string>
	<string name="cuchillo">Nož -- banga</string>
	<string name="di_cuchillo">nož</string>
	<string name="pan">Kruh -- chingwa</string>
	<string name="di_pan">kruh</string>
	<string name="vaso">Steklo -- girazi</string>
	<string name="di_vaso">steklo</string>
	<string name="agua">Voda -- Mvura</string>
	<string name="di_agua">voda</string>
	<string name="servilleta">Prtiček -- wekumeso</string>
	<string name="di_servilleta">prtiček</string>
	<string name="camarero">Natakar -- hweta</string>
	<string name="di_camarero">Natakar</string>
	<string name="me_gusta">Všeč mi je -- ndozvifarira</string>
	<string name="di_me_gusta">všeč mi je</string>
	<string name="si">Da -- Hongu</string>
	<string name="di_si">Da</string>
	<string name="no">Ne -- Aihwa</string>
	<string name="di_no">Ne</string>
	<string name="es_posible">Lahko bi bilo -- Zvingava</string>
	<string name="di_es_posible">Lahko bi bilo</string>
	<string name="nunca">Nikoli -- Never</string>
	<string name="di_nunca">Nikoli</string>
	<string name="siempre">Nenehno -- nguva dzose</string>
	<string name="di_siempre">Nenehno</string>
	<string name="a_veces">Včasih -- dzimwe nguva</string>
	<string name="di_a_veces">včasih</string>
	<string name="hoy">Danes -- nhasi</string>
	<string name="di_hoy">danes</string>
	<string name="ayer">Včeraj -- zuro</string>
	<string name="di_ayer">včeraj</string>
	<string name="manana">Jutri -- Mangwana</string>
	<string name="di_manana">jutri</string>
	<string name="coche">Avto -- motokari</string>
	<string name="di_coche">avto</string>
	<string name="avion">Letalo -- ndege</string>
	<string name="di_avion">Letalo</string>
	<string name="tren">Vlak -- chitima</string>
	<string name="di_tren">vlak</string>
	<string name="autobus">Avtobus -- bhazi</string>
	<string name="di_autobus">Avtobus</string>
	<string name="bicicleta">Koles -- bhasikoro</string>
	<string name="di_bicicleta">koles</string>
	<string name="hotel">Hotel -- hotera</string>
	<string name="di_hotel">Hotel</string>
	<string name="habitacion">Soba -- mukana</string>
	<string name="di_habitacion">soba</string>
	<string name="habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo -- Handina wakawandirwa imwe kamuri</string>
	<string name="di_habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo</string>
	<string name="hasta_pronto">Se vidiva kmalu! -- Ndokuwona manje manje!</string>
	<string name="di_hasta_pronto">Se vidiva kmalu!</string>
	<string name="Salir">mbudo</string>
	<string name="basic_data">Basic date</string>
	<string name="basic_data_text">"Basic date N Land nharaunda\n  \n  20,273 sq km,, izvo 66% mumasango, 28% zvokurima nzvimbo uye 3% akavaka-nzvimbo \n  \n Population \n 2.06m (January 1st 2015, Republic of Slovenia Statistics Office) \n main mumadhorobha nzvimbo \n Population mu \n 000 (January 1st 2015, Republic of Slovenia Statistics Office) \n Ljubljana (guta): 287.2 \n Maribor: 112.3 \n Kranj: 55.9 \n Celje: 48.8 \n Climate \n Mediterranean pamahombekombe, Continental kure negungwa \n Weather muLjubljana (kukwira 295 metres) \n Hottest mwedzi: July, 21 ° C, mwedzi coldest: January, -1 ° C (avhareji zuva kunonyanyisa uye zvishoma); driest mwedzi: January naFebruary, 75 mm avhareji kunaya; mwedzi wettest: June, 183 mm avhareji kunonaya \n Language \n Slovene \n Weights nezviyero \n Metric hurongwa \n Currency \n The Euro (€), izvo kwakatsiva Slovenian tolar (Gara) musi January 1st 2007 pane wakaiswa Gengi pamusoro SIT239.64: € 1 \n Time\n  hapana awa mberi GMT, maawa maviri mberi muzhizha \n Fiscal gore \n Calendar gore \n Public mazororo \n January 1st (Goredzva ), February 8th (Preseren Day), April rechi16 rechi17 (Easter Day uye Easter Monday), April nderechi 27 (Mhirizhonga Against basa Day), May 1st-2nd (Labor Day), June 25 (National Day), August 15th ( kubvuma Mariya), October yechi31 (Reformation Day), November 1st (Remembrance Day), December 25 (Christmas Day), December 26th (Independence uye National Unity Day \n  "</string>
	<string name="arrival">How kusvika</string>
	<string name="arrival_text">"Easy Access \n Slovenia riri mu Central Europe uye miganhu Italy, Austria, Hungary uye Croatia. Zvinonzi mashomanana awa nemotokari kubva Venice kana Vienna. Slovenia nyore kubva zvose kunyika pedyo, sezvo ane zvakanaka mugwagwa uye njanji kwokubatana , pamwe vols nezuva kubva mumaguta akawanda dzeEurope. Sezvo mumhenderekedzo yegungwa nyika, unogona kuwana Slovenia nemugungwa. \n  \n By Car \n Most of motokari kupinda Slovenia kubudikidza motorways, riri nyore nzira yokufamba vakapoteredza nyika. zviri nyore wokufamba Slovenian migwagwa nemotokari, sezvo vari zvakanaka uye zvakajeka signposted. Kunyange zvazvo vamwe migwagwa dzomunharaunda vane yakamanikana uye ichitenderera, nemotokari pamwe kwavari zvisinei inofadza uye dzaisiyana. nokuti kutyaira pamusoro motorways, zviri madikanwa kuti imi kuva Vignette. \n  \n By Air \n in kuwedzera zuva nezuva Flights kumaguta dzakawanda dzeEurope, pane mbiri rweruzhinji kutiza rinobatsirwa kubhururuka kubva huru Slovenian yendege Jože Pučnik Ljubljana. ndivo EasyJet uye Wizz Air, aériennes London uye KweBrussels. Vols Most kuna Ljubljana dzinoitwa ne chete Slovenian vendege Adria Airways. Unogonawo nendege mumwe yokumwe dzendege iri pedyo pedyo, uye mukana Slovenia kubva ipapo nebhazi, chitima kana Rental motokari. \n  \n By Bus \n Buses run kuSlovenia kubva kumaguta dzakawanda dzeEurope. In Slovenia, unogona zvakare kuwana vakawanda mumaguta uye muruwa nebhazi. Kana vanomhanya mumigwagwa yomunzvimbo, vatyairi vanogona kumira pachiteshi chemabhazi chero ugari. Unogona kutenga bhazi tikiti zvakananga kubva bhazi mutyairi, apo panguva huru zvemabhazi unogona kutenga bhazi tikiti musi chaiwo. \n  \n By Train \n Trains kuSlovenia vanomhanya zuva kubva mumaguta akawanda dzeEurope. Kana achifamba nechitima, zvingadarowo akamufambisa imwe akarara motokari. Kune bedzi zvitima kuti Slovenian Railways kumhanya kumativi Slovenia, yose timetables uye mutengo mazita inobudiswa padandemutande mapeji. Unogona kutenga tikiti ose kuchiteshi chezvitima uyewo muchitima. Slovenian nezvitima achanamatira kune timetables. \n  \n By Boat kana mukachikepe \n From May kusvika October, pane kakawanda Vatasvi mukuru-nokukurumidza simba magwa aibva Venice, Trieste, Poreč uye Rovinj. Apo neapo, hombe rwendo ngarava ichisvika Koper. Kana wasvikapo pamwe mudziyo yako, unofanira kuziva kuti munyika pamuganhu kuyambuka vari chete muna Koper uye Piran, uye kubva May kusvika October muna Izola uyewo. In Izola, Koper uye Portorož, pane ano marinas dziripo mooring. In wandei akakwirira Slovenian pamhenderekedzo, unogona kurenda mukachikepe. \n  \n By Bicycle \n Naturally, unogona kuwana Slovenia nebhasikoro, hungava akatasva migwagwa kana nokutora chitima. By bhasikoro, unogona kutyaira mumigwagwa zvose muSlovenia. The chete kunze ndiwo expressways uye motorways. Zvinonzi zvakare hazvitenderwi kuchovha bhasikoro rako pamwe musango uye gomo mudungwe munzira. \n  "</string>
	<string name="climate">Climate</string>
	<string name="climate_text">"Climate \n The okunze reSlovenia anganzi kwese European Continental achifurira ekunze pamwe inodziya, chakaoma yechirimo uye zvakanaka chando chakanyanyisa, nepo kumahombekombe munzvimbo uye mumupata kumaodzanyemba vane muMediterranean kukanganiswa ekunze. January ndiwo coldest mwedzi pamwe masikati kutonhora kazhinji kumativi razero kuchamhembe, asi mune zvimwe zviitiko mwedzi yechando kunogona kutonhora zvikuru tembiricha kure pazasi razero uye simba, kutonhora mhepo northeasterly, rinonzi Bora, kunyanya mune makomo, apo mamiriro okunze ari zvakasimba kuchinjwa pedyo Alps. Heavy rakanaya chando kana kunyange snowstorms kunobvirawo pane mamwe mazuva, zvegore rose avhareji nhamba mazuva nesinou idukusa 40 yakaderera-nyika nharaunda uye kusvikira mazuva 120 ari makomo reSlovenia Nokufamba kumahombekombe dzine kwenguva refu. chando nguva uye chando vano- kashoma nokuda pokudzora inodziya mvura kutonhora reMediterranean gungwa. \n  \n in zhizha masikati tembiricha vanosvika 20-25 ° C, asi somet imes zvikuru yepamusorosoro, 30 ° C kana kupfuura. In dzakawanda nguva yakaoma okunze jeka zvitsinga, kunyange dzimwe nguva rinorema mabhanan\n ana anogona panopera zuva, kunyanya mune makomo. July ndiwo akanyanya kupisa mwedzi neavhareji Temperature 22 ° C. Annual Precipitation zvichisiyana 400 mm kumaodzanyemba yamapani an, uye kusvika 1000 mm ari makomo. \n  \n The ekunze ndiyo yakanakisisa May-September, kana mazuva noushamwari uye usiku vari inotonhorera, kunyange kunonaia zvakawanda yechirimo kupfuura muzhizha. kazhinji Autumn nechando tiri zvishoma chilli uye dzanyorova, uye kazhinji ita bvungapfunga mune makomo \n  \n Required zvipfeko. \n Lightweight cottons uye linens mumwedzi yezhizha; anodziya svikiro-Zviidzo kuti heavyweights uye rainwear panguva yechando. A juzi kungadiwa manheru kana kuti vafamba mumakomo, muzhizha \n  \n Koeppen-Geiger kupatsanura:. \n The Climate pamusoro Slowenia zvinogona semhosva Cfb Climate; kwoushamwari temperated nyorovera okunze pamwe akanyanya kupisa mwedzi kudzikisa pane 22 ° C pamusoro avhareji mana kana kupfuura mwedzi kupfuura 10 ° C pamusoro average.The okunze zvimwe kumahombekombe nzvimbo Slovenia zvinogona semhosva CFA Climate; kwoushamwari temperated reMediterranean okunze pamwe akanyanya kupisa mwedzi pamusoro 22 ° C pamusoro avhareji uye nyorovera ezvinhu gore rose. \n  "</string>
	<string name="attractions">famosi Attractions</string>
	<string name="attractions_text">"Kune zvakawanda famosi zvinokwezva zviri zvakanaka kuonekwa muSlovenia akafanana Lake Bled, Postojna Caves, Triglav National Park, Isonzo ari Motorrail, Piran, Velika Planina, Logar nevamwe vazhinji \n  \n  Unogona kunakidzwa Slovenia chero mwedzi yegore uye unogona kuita marudzi Tourism akawanda akadaro country.There duku ndivo mabasa akafanana kuchovha, Vachifamba, kukwira, vanoshingaira mazororo, spas uye plesieroorde, nomumapako, hunhu, zvokudya uye waini, tsika nemagariro, kunotenga, mafaro mhuri, dzokubhejera , zvichingodaro \n  \n  Check zvinotevera mabhatani. "</string>
	<string name="bled">Lake Bled</string>
	<string name="bled_text">"Lake Bled \n  (Slovene: Blejsko jezero; German: Bleder Onai, Veldeser Ona). Riri dhamu iri Julian Alps of Rokumusoro Carniolan nharaunda kwakadziva kumadokero Slovenia, umo adjoins guta Bled \n zvimbo nThe ndiye tourist rwendo . dziva iri 35? km (22 mi) kubva Ljubljana International Airport uye 55? km (34 mi) kubva muguta guru, Ljubljana. "</string>
	<string name="postoina">Postoina Caves</string>
	<string name="postoina_text">"Postojna Cave \n  (Slovene: Postojnska jama; German: Adelsberger Grotte; Italian: Grotte od Postumia). Ari 24.340 M refu karst bako hurongwa pedyo Postojna, kwakadziva kumadokero Slovenia \n It ndiyo yechipiri-wakarebesa bako wemuTesitamende nyika (anotevera ari Migovec System) [uyewo imwe yayo pamusoro ushanyi nzvimbo. The mumapako vakasikwa pedyo Pivka River. "</string>
	<string name="triglav">Triglav</string>
	<string name="triglav_text">"Triglav National Park (TNP) \n  (Slovene: Triglavski narodni paka) ndiro chete National Park muSlovenia It yakatangwa ano muchimiro muna 1981 uye iri kuchamhembe kwakadziva kumadokero munzvimbo kwenyika ukuwo kumaodzanyemba chikamu. . Alpine massif \n Mount Triglav, soro nhamba Julian Alps, anomira panenge pakati national Park kubva payo mipata vakawaridza radially panze, achivapa mvura kurwizi maviri makuru enyika pamwe zvinyorwa zvavo Julian Alps. ari Soča uye ari Sava, ichayerera Adriatic uye Black Sea, ukuwo "</string>
	<string name="isonzo">Isonzo</string>
	<string name="isonzo_text">"The Soča (iziviswe [soːtʃa] muna Slovene) kana Isonzo (iziviswe [izontso] muna Italian) (mamwe mazita Friulian: Lusinç, German: Sontig, Latin: Aesontius kana Isontius) ndiye 138-kiromita (86 mi) refu rwizi kuti runoyerera kuburikidza kumadokero Slovenia (96 makiromita kana 60 miles) uye kuchamhembe kwakadziva kumabvazuva Italy (43 makiromita kana 27 miles). \n an Alpine rwizi mune hunhu, kwarwakabva nhema Trenta Valley muna Julian Alps kwakadziva kumadokero Slovenia, panzvimbo yakakwirira 876 metres (2,874 Ft). [3] The rwizi Zara apfuura maguta Bovec, Kobarid, Tolmin, canal Ob Soči, Nova Gorica (umo vayambuka nokuda Solkan Bridge), uye Gorizia, vachipinda Gungwa reAdriatic pedyo kuguta Monfalcone. It ane nival-pluvial hurumende iri aro okumusoro kosi uye pluvial-nival wayo dzakaderera kosi. \n Prior kuti World War Kutanga, rwizi aumba chikamu pamuganhu pakati Umambo Italy uye hweAustria-Hungary. [Citation zvinodiwa] muHondo yenyika I, kwaiva pachimiro inovava kurwisana pakati penyika mbiri, culminat rana muimba Hondo Caporetto muna 1917 "</string>
	<string name="motorail">Motorail</string>
	<string name="motorail_text">"Motorail nezvitima ushande mutsetse pakati Bohinjska Bistrica, Podbrdo uye Most Na Soči, uye run kuburikidza wakarebesa Slovenian njanji tanera \n \n  asingambodi kuenda refu rwendo nemotokari asina kudzinga chinhambwe? Zvadaro edza kuti motorail basa , izvo anotakura motokari yako paunenge kufaranuka uye kunakidzwa muchitima chokufambisa. \n  Motorail nezvitima ushande mutsetse pakati Bohinjska Bistrica, Podbrdo uye Most Na Soči, uye run kuburikidza wakarebesa Slovenian njanji tanera, ari Bohinj mugero, unobva Upper Carniola ari North reSlovenia pamwe egungwa Littoral muSouth West. Motorail nezvitima kutakura motokari, nemagudzu, pickups, uye camper nemagudzu izvo haapfuuri 3m kureba uye 2.4m pahupamhi. "</string>
	<string name="piran">Piran</string>
	<string name="piran_text">The kupfuura guta rakanaka riri Slovenian pamhenderekedzo akakura tichibatsirwa munyu. The Piran munyu nomumakango, apo nyika-kirasi fleur of sel (ruva yomunyu) richiri anogadzirwa nhasi uchishandisa nemakore nzira, vaiva chikonzero nei picturesque Mediterranean norusvingo muguta, pamwe nekereke waro maonero netsika zvinokwezva, akabudirira. \n  \n  The Old chiteshi muguta vakasara rusvingo Ages kunodzivirirwa somunhu tsika uye nhoroondo Monument. Narrow mumigwagwa rakada kuvakwa dzimba achiburuka mugomo uye chechi dzacho kuti nechepakati padare pamahombekombe chete zvinosimbisa yayo Mediterranean hunhu. Izvi guta yenyika mumhenderekedzo yegungwa, raikura pasi pokudzora Venice, runoonekwa kuti chimwe chezvinhu zvechokwadi uye chinonyanya photogenic maguta ari reAdriatic. Kuwedzera mapurani, nepagungwa Museum, imwe akwariyamu nezvimwe zvinokwezva, vashanyi makwai kuguta rino kunakidzwa zviitiko, ari culinary zvipiriso, uye zviwanikwa pedyo anokosha zvinhu. \n  \n  Piran mumwe picturesque Ages maguta Slovenia. Vanoda kuzvidzivirira masvingo uye nezvimwe mapurani netsika zviri kubva nguva akapfuura anogona kufamba muSlovenia kwevhiki, achienda kubva kuguta dzakaitika mumwe, kubva kumhenderekedzo kuna muLjubljana, uye kubva Alps kusvika Pannonian Plain. \n  \n  The Piran Salt nomumakango, makasimbiswa muna 804, rwakaripoteredza munyu nezvaenga munzvimbo yanhasi Marina (Lucija, Portorož), duku Strunjan roMunyu nomumakango, uye yakakura Sečovlje Salt nomumakango. The nzvimbo yose akachengetedzwa munyu nezvaenga zvino nzvimbo mumapaka. Panguva Strunjan Landscape Park, muchawana incredible chikomo chirefu pamusoro pegungwa, uye panguva Sečovlje roMunyu nomumakango, unogona kudzidza pamusoro chinyakare kugadzirwa munyu pamwe atungamirirwe Tours uye kushanya kune Museum woMunyu-Making. \n  \n  wese August, Piran, rimwe taundi rakakura riri munyu, anopemberera Saltern Festival kuti Anomutsiridza kudzoka remhuri saltern kubva Sečovlje saltpans, apo Vaipedza yechirimo dzavo kusvikira kwokupedzisira pakukohwa munyu. Huru zvinoitika muna Tartini Square, izvo zvakatsaurirwa kuna guru gitare virtuoso uye Munyori Giuseppe Tartini, akaberekerwa Piran. chirimo chose, ivo Tartini Mutambo yomukati mumhanzi kunoitika muguta. Guta, apo Painters kudzokera nguva uye zvakare kuna pfuma femero, anopawo zvimwe zviitiko. Teverai karenda yezviitiko Piran!</string>
	<string name="velika">Velika Planina</string>
	<string name="velika_text">Mugumo remvura iri apo cowbells pamusoro Alpine mafuro Velika Planina ebani kutanga achirira, achivaudza nokusvika pevafudzi. Chinhu mashiripiti rwenze nomumwe pakukura nevafudzi kuti misha muEurope. Uye iwe wakokwa kudzidza pamusoro zvinonakidza upenyu mugomo mafuro uye mharidzo yacho dheri Goodies ravachanoita tikugadzirirei. Famba kuburikidza Mafuro kana kutora imwe kwidza (kana gomo bhasikoro) mhiri rwenze. \n  \n  Velika Planina rinokoka zvakawanda mikana-famba uye hikes mhiri gomo mafuro showcasing dzinongoitika uye ethnological curiosities kuti murege kurasikirwa. The uchitsanya Nzira Velika Planina ndeyokuita waya motokari kubva Kamniška Bistrica. Kubva ipapo, unogona kutora the vachasimudza kumusoro, uko unenge kukwaziswa yakaisvonaka maonero. Vaya vanosarudza zvakaoma anogona kutevera mumwe zvakanaka wakatarwa twetsoka kumusoro. Munguva yechando, pane the materu kuti zvichaita rinoita yechokwadi yechando rungano kuti rangarirai, pamwe chete neshamwari uye nemhuri. \n  \n  The nevafudzi kuti kugarwa pamafuro unotora zvirindo vamwe 140. With kwayo maitiro mapurani, ndicho chiratidzo Velika Planina. The zvirindo akafukidzwa pamatenga akagadzirwa zvetsika spruce shingles kuti vasvike zvinenge pasi. The rwenze zvechokwadi anouya mupenyu June, pamwe pakasvika vafudzi rwugare zvirindo kusvikira September sezvavanotarisira vanowanzotevedzera zvigare nemombe dzavo. Unovaona chete zvokusagona kufara kukoka vashanyi kuti kunaka kwavo mukaravhani dheri zvinonaka, kana kunyange kugadzira zvechokwadi romufudzi kwemasikati - mukaka yakashapa uye žganci - Buckwheat kana zviyo mush. Mimwe zvirindo dziripo vaenzi, saka hapana chikonzero nei iwe kugona kupedza usiku kana maviri akafanana vafudzi kuita. \n  \n  Tora yokumbozorora mukereke yose Snow Mary, ndiburukire yakakurumbira Vetrnica bako, riri nyore Via rakamanikana tenderera Footpath. On kumadokero pamucheto rwenze (Zeleni Rob) pane nzvimbo dzinongoitika hwindo rinonzi Luknja (buri). The Dovja Griča bako (zvichireva dombo yomusango) iri muna Tiha Dolina mumupata (Slovene kuti mupata nyarara), inova mapfumbamwe chete metres yakadzika, asi inozivikanwa kuti vazhinji zvavo Ngano kuti rakafuridzirwa. Imwe nzvimbo ukoshi achiona ari Preskar Museum apo trnič uchitambwa - munhu chaiye chizi hunhu munharaunda Velika Planina mhando. \n  \n  Muzhizha unogona kunhonga uchizvivaka ebani ane zvechokwadi romufudzi kwemasikati - yakashapa mukaka uye žganci (Buckwheat mush). The vafudzi Zvichafara kukupa mukaravhani chizi uye mamwe nomukaka unyanzvi kana iwe kushanyira. Kamwe pamusoro rwenze unogona recharge mabhatiri ako mufudzi chetsika nezvokudya, akadai jota (bhinzi uye sauerkraut hotpot), ričet (bhari nyemba), goulash, soseji pamwe sauerkraut, Carniola soseji, Buckwheat žganci kana akakungurutsa zongzi pamwe koteji chizi inozivikanwa štruklji . \n  \n  Under Velika Planina, pakati pristine hunhu, uchaona zvitubu vatatu Kamniška Bistrica rwizi. Akanakisisa vakaziva ndiko zvayo kwainyanya, riri pedo negomo vachivata Dom vs. Kamniški Bistrici. At kunobva uchawana Plečnik Manor, mumwe vachivata hwakagadzirwa akakurumbira Slovenian mapurani kuti muone sezvingatarisirwa chete nzvimbo. Nepo yokuronda rwizi musakanganwa kushanyira mumipata maviri: Veliki uye Mali Predaselj, ari narrowest chikamu Kamniška Bistrica murwizi, uye Orglice (Slovene kuti harmonica) mapopoma zvakare zviripo achiona.</string>
	<string name="logar">Logar</string>
	<string name="logar_text">The Logar Valley (Logarska dolina) chimwe chezvinhu yakanaka Alpine glacial mumipata mu Europe. The harmonic nengaidzo pakati tsika, murume uye hunhu kuti vakawana musha wayo muchikamu ichi Solčava Region ndiye zvose aakatipa uye zvakaoma kuwana. Ita kugara kwako nzvimbo iyi rugare kupaka mukana musango, kuchovha, bhiza Kuda kana pikicha safari. The paka kwakaitawo akahwina remarudzi CIPRA Future Alps Award vakabudirira kurapa kuchengetedzwa nzvimbo. \n  \n  Mune Logar Valley unogona kuyemura pristine zvakasvibirira hunhu pamatanho ose. Torai Trail kuburikidza Logar Valley, ndezvomuzvarirwo zvenhau uye ethnographic muhwezva vaitungamirira kuburikidza zvinonakidza nooks uye crannies pakati unspoilt hunhu kwenzvimbo Park. Uchava mukana wokuwana kunoshamisa, mashoma uye kunyange panjodzi ruva marudzi. Mupata anozivikanwa nokuda kwayo nemapopoma zhinji, zvikuru mbiri pakati inova 90-mita Rinka Falls. \n  \n  Kana vanoshingaira mazororo uri mushure unogona kuisa kure nokuda pedyo Nhongonya, enda bhasikoro, kukwira gomo kana kuenda Photo kunovhima mhuka dziri mazvinogara. Vana vanonakidzwa kungomberereka rungano sango kuti matehwe vakawanda vavo kufarira rungano vatambi. Uyai yechando mupata iri kunyanya kukoka muchinjikwa-nyika Skiing, sledding, downhill Skiing uye the Pandakatenderera; uye kana uri pauri, uri chokwadi kunakidzwa achikwidza nechando nemapopoma. \n  \n  Wooden matura kana \n kašče\n  vari chinokosha nhaka tsika - kwete chete muna Logar Valley, asiwo Solčava nharaunda uye Upper Savinja Valley. Vaiva chinokosha chikamu zvokurima Holdings, vakati kushandiswa nekuchengeta zvokudya, kunyanya mbeu. Vamwe vavo zvichiri kushandiswa kwavo chinangwa chepakutanga. Uyewo kuona Musha mumusiye Zvokunamata, kuti Logarski zhdet mufudzi wacho Hut uye Chapel raKristu Mambo. \n  \n  The Logar Valley mumwe matatu nemipata zviri Solčava Region - mamwe maviri kuzivikanwa zviri Robanov zhdet uye Matkov zhdet. Vakawanda vaigara Solčava Region vanogara mumapurazi refu-refu, pakati riri kumusoro-nhema purazi muSlovenia (Bukovnik, 1.327 m). Vanokwira pamukwidza kugomo mumatumba uye twi kana kubhururuka pamusoro Logar Valley ari giraidha. Ita ichi chakanaka ezvinhu marongerwe wako adventures itsva.</string>
	<string name="vine">Wenyika Oldest Vine</string>
	<string name="vine_text">Moyo kuMaribor, muLent, musha mukuru muzambiringa munyika. At makore anopfuura 450 okuberekwa zviri chete chirimwa chokuzvirumbidza yayo miziyamu - the Old Vine House. Maribor inoshandiswa nhamba zviitiko kupemberera Old Vine, dzakadai kuchekerera the Old Vine, St. Martin kuti Day, uye Old Vine Festival. Tenda izvozvo kana kwete, kuti Old Vine kunyange ane yayo rwenyika, uye vanhu veko vari chete zvakare yavaida unzwe nayo. \n  \n  Žametovka kana modra kavčina (Noir of Cologne), akasimbisa makore 400 zera, kuchitaurwa muna Guinness Book of Records sezvo mukuru somuzambiringa munyika ichiri kubereka zvibereko. Muzambiringa yekare wakange wakasimwa muMaribor pakupera kuMiddle Ages munguva Turkish yaingopambwa. It vakapupurira - uye akapukunyuka - hondo kuti aitambudza pakati zvisingaiti uye kutsigira muguta, nokuti Old Vine Imba nhasi chaimbova kwemudhuri guta. \n  \n  Set panze panzendo gastronomic kuburikidza muguta Maribor nemakapoteredza. Unogona kuva dzakawanda dzakasiyana-siyana Štajerska siyana, uye makwara zvose richakutungamirirai kuti Old Vine House \n  \n  The Old Vine ndiye chete chirimwa pamwe yayo miziyamu -. Old Vine House. Kamwe kwemudhuri guta, imba nhasi showcases waini seane uchenjeri nhaka, aine winery uye waini anoravira kamuri chipiriso shoma waini kubva Maribor waini nharaunda. Uye kuti vanopemberera Old Vine, Maribor uye pedyo kuzvirumbidza wakajeka waini yakawanda mumigwagwa uye wineries. \n  \n  With inofa culinary, waini uye tsika zvinonaka ichi chiitiko shoma mutambo kunotanga October pamwe pakuzvichenesa kukohwa mazambiringa of Old Vine uye rwunopera Mutambo St. Martin muMaribor, chinonyanya Day St. Martin kupemberera mu Sirovhinyiya. Podràs kuona zvakanaka kuti vaburitsi Slovenian waini, kunyanya avo kubva Štajerska nharaunda, vane pfupiro. Fans tsika culinary zvinofadza vachakwanisa mharidzo zvechokwadi madhishi vemunzvimbo chef, uye kunewo inonakidza chirongwa nemagariro kuvandudza rugure zvose. \n  \n  yechipiri pakukura Slovenian guta Maribor prides rimene vakuru muzambiringa munyika, iyo iri makore anopfuura 400 okuberekwa. Kune nzira waini matatu kubva seane uchenjeri waini "mudzimai," ichi kumaruwa peMaribor uye unokwanisa kuchovha bhasikoro rako pamusoro pavo. Nomumwe pfungwa nhatu nzira waini dzine chokuita dzakawanda Archduke Johann Trail kubva Graz kuMaribor. Kana usiri zvikuru nechido cyclists, unogona zvakare kuchovha wemagetsi bhasikoro uye kuchovha mumigwagwa iyi.</string>
	<string name="regions">Regions</string>
	<string name="regions_text">In Slovenia, mumwe anogona kuwana nyika ina dzakasiyana nezuva rimwe chete, kubva kunyange kure makona nyika dziri chete kwemaawa maviri kubva muguta guru Ljubljana. In uswa mwoyo reSlovenia wako maonero atambanudza kubva makomo Alps kusvika wakagadzikana kunaka Pannonian bani kumabvazuva. Mediterranean Slovenia, dzayo mataundi ari hunoshamisa Karst, akamirira kuti kuona nawo pakunaka kwawo ose. Kunzwa noutano kupomba guru guta, mundotarisisa runako zvakasikwa uye tsika munzvimbo dzakapoteredza. \n  \n  Unogona kunzwa kunaka zvakasvibirira Slovenia sezvo munogona maonero yakakurumbira Lake Bled uye anodiwa Lake Bohinj. Pane mikana yakawanda yokuti panze mabasa pakati picturesque Alpine nenhongonya nemipata vakambundirana ne Julian Alps, Triglav National Park, simba Kamnik uye Savinja Alps, uye mutema Pohorje Mountains. Kana musoro kuMaribor, guta vakuru muzambiringa munyika, iro zororo wemapoka Kranjska Gora, iro hunoshamisa nharaunda Koroška, ​​kana kushanyira Soča River Valley - zvisinei kwaunoenda, Zvaifadza chaizvo yakakumirira. \n  \n  Nepo muMediterranean maguta Piran, Izola uye Koper anyengere vashanyi avo Ages guta nzvimbo, Portorož anotikumbira navo zvinokwezva ayo yezororo. Munyu vakohwi zvinogona kuonekwa nesimba pabasa Sečovlje roMunyu nomumakango, uye Karst pamwe Postojna Cave, Škocjan Caves uye Vilenica bako Anozvirumbidza zvikuru zvinoshamisa pevhu nyika panyika. nharaunda Izvi zvakare kumusha anokudzwa Lipizzaner bhiza. Nyika muzambiringa-vapfumi makomo Goriška Brda ndiyo inozivikanwa kwayo vanonyengera yepamusoro inonhuwirira waini, uye iwe unogona kuravidza panguva nzvimbo kumapurazi uye wineries. With kwayo vadzidzisi zvuru gumi inonakidza zvadzinofarira uye adventures, kumupata Vipava yavewo ndakarumbidzwa chinzvimbo chepamusoro-soro Lonely Planet, ari kufamba Rinotungamirira hofori. \n  \n  Eastern Slovenia inyika yakafara, kusango uye tikaisa nharaunda, shuramurove, mhepo-rinorira, akayangarara zvigayo, achiporesa mvura, simba pfungwa, picturesque achifinyamisa yemizambiringa, nemamwe tsika uye tumitauro, uye, Chikurukuru, musha nayo kuna ushamwari uye mutsa vanhu. nzvimbo iyi akapfuma dzinongoitika chafariz spas kuti achasimbisa uye apiwa energize iwe. Discover ushamwari uye vaenzi ushanyi mapurazi, apo unogona kuravidza omunzvimbo zvinonaka uye varare imwe inofadza wemizambiringa koteji yakaitwa yemizambiringa. Kuti atange kufunga zvakapfuura, unogona kushanyira rakaisvonaka nematende akawanda. \n  \n  Ljubljana nemakapoteredza kupa vaenzi vavo mikana vasingaverengeki kupedza mazororo avo, kuongorora, uye vanakidzwe. Guta guru zvakasvibirira anozivikanwa pfungwa siyana yepakutanga vakasikwa vaduku Entrepreneurs, vanotsvakurudza ruzivo, vanodhirowa mifananidzo, vadzidzi, uye vanoda zvose akanaka. Kwenguva yokumbozorora kubva muguta, rambai rimwe zhinji zuva-yenzendo, sezvo Ljubljana inopa anokurumidza kuwana zvinokwezva akawanda pedyo. Unogona kana kupinda muumambo zvisvundu bere mumasango ari Kočevsko nharaunda, dzidza pamusoro tsika pevafudzi kana kushanyira inofadza nhoroondo maguta rakanyorwa sezvo UNESCO World Heritage Sites.</string>
	<string name="active">Active Holidays</string>
	<string name="active_text">Kukwira manhengatenga. Netsoka kana bhasikoro. Nakidzwa yakanaka the dzakatenuka nevana venyu. Vanonzwa adrenaline. Fema freshness. Pakati yakasvibirira masango, akatasva bhiza, pedyo nemvura, pamusoro gorofu mapoka. Pinda nyika basa adventures. \n  \n  Pedzai yenyu zororo mumwoyo makomo Slovenia. Nomurenje guru uye isina kumbobatwa zvakasikwa 10,000 makiromita ane mavara uye akaronga musango mudungwe munzira. Unogona kusarudza kubva 175 zvirindo gomo kana kupedza usiku mumahotera uye mumisasa kuti vaibvakacha. Enda kungofamba uye fema ari freshness kumakomo. \n  \n  The guru nzizi nemakomo Slovenia, avo vasingaverengeki dzinongoitika nerunako, muri rakanakira kuti cu zororo. Pano, imi muri chokwadi kuwana mudungwe munzira dzakakodzerana iwe, shamwari dzako, uye mhuri yako. Nokuda simba reMediterranean okunze, unogona kuenda Biking muSlovenia dzinenge gore rose. \n  \n  Slovenia akapfuma dzinongoitika mvura zvinyorwa, izvo zvinenge mudane zvinhu pamusoro kana pedyo mvura. Uzvisimbisepo aine dzinoshambira mugungwa, munyanza, nzizi kana kushambira madziva. Maseiri uye egungwa pamusoro pemvura uye regai mhepo dzakapeterera bvudzi rako. Nakidzwa mu mon-up chovha chebhodhingi kana kukwasva igwa pamusoro zvinoonekera sekristaro mvura. Unonzwira adrenaline nhokwe? Nekusangana chena mvura Rafting, Kayaking kana canoeing uye vaone kunaka rakamanikana mumipata. Kuzorora, vanoenda hove kana zvishoma nezvishoma igwa pasi Slovenian nzizi. \n  \n  Unofarira chaidzo zvakaitika? Kana mweya yenyu runofarira uye mwoyo wako makirogiramu. Tora Kutarira Slovenia nemamwe maonero. Ona nzvimbo kubva mumhepo, inzwai somubvumo mvura, kunzwa adrenaline makakatanwa. Ichi chiitiko richachinja mazororo vako chisingakanganwiki upenyu chiitiko. \n  \n  The gorofu mapoka muSlovenia vari pakati yakaisvonaka muEurope. Vanongoda mu zvakafanana nezvaiitwa nharaunda iri kumucheto Pannonian Plain, pakati yemizambiringa uye tikaisa zvikomo, pazasi Alpine RESE, uye rine runyararo karst nakuyenda. Nokuda pfupi kure mukati Slovenia, unogona kusvika dzakawanda gorofu netsvimbo vachibva Ljubljana mukati awa rimwe. \n  \n  Equestrianism uye bhiza akatasva muSlovenia vane emakore tsika kunokwana Lipica mhete Farm, paucheche kwenyika yakakurumbira Lipizzaner mabhiza. Vakawanda Equestrian nzvimbo, nzvimbo mapurazi uye ashore kukupa zvakaitika muSlovenia ari Chigaro. \n  \n  Kana twemazaya echando kutamba mudenga uye kuumba inoshamisa yechando landscape, inguva zvimwe kunakidzwa pamusoro chando. Kuwedzera inotarisirwa zvakanaka state Zara, mamwe mabasa akawanda chando vanomirira imi muSlovenia. Pinda nyika asingakanganwiki adventures pamusoro chando uye chando.</string>
	<string name="biking">cu</string>
	<string name="biking_text">Touring Slovenia kubudikidza bhasikoro. The simba nzizi nemakomo Slovenia, avo vasingaverengeki dzinongoitika nerunako, muri rakanakira kuti cu zororo. \n  \n  Pano, imi muri chokwadi kuwana mudungwe munzira dzakakodzerana iwe, shamwari dzako, uye mhuri yako. Nokuda simba reMediterranean okunze, unogona kuenda Biking muSlovenia dzinenge gore rose. \n  \n  Hop nebhasikoro uye tora motokari pamwe vakaita mudungwe munzira kuburikidza Slovenia raMwari zvikuru zvakawanda dondo, kukwira picturesque rwenze muCentral muSlovenia uye vanakidzwe chokufambisa kuburikidza nemumakomo nharaunda. Munogona kuongorora mumigwagwa guta uye dzinoungana nebhasikoro.</string>
	<string name="bohinj">Lake Bohinj</string>
	<string name="bohinj_text">The pakukura dzinongoitika nyanza muSlovenia mikana kusingaperi nokuda Outdoor mabasa. \n  \n 
Lake Bohinj iri nenzira glacial mumupata uye unotora anenge mamiriyoni 100 cubic metres mvura - maererano imwe Bohinj chinosekesa yekare: hapana kupfuura mugomo kana yakafara. The steeply ichiburuka nyanza bheseni iri tichishandisa zvakanaka yakaumba asina kudzika nzvimbo. Muzhizha, tembiricha mvura inokwira kusvika 22 ° C; munguva yechando, mudziva yaita chando dzimwe nguva. Water pamwero rinobuda 2 - 3 metres pashure rinorema kunaya. \n  \n  Lake mvura anodzorerwa katatu pagore. The chikuru rechibharo ndiye Savica, uye mukuru distributary ndiye Sava Bohinjka. Kupfuura chetatu mvura inoyerera mugungwa kubva Karst zvitubu pasi mudziva pemvura achitevedza kuchamhembe kumahombekombe. Panguva rinorema kunonaya, kuti Karst mvura they gush kunze sezvo Govic patsime riri Pršivec mujinga mechikomo. \n  \n  Lake Bohinj akakwana kuti mvura mabasa gore rose - kubva nokushambira, chikepe Kuda, mhepo Surfing, Kayaking kana canoeing, hove uye mitambo yomumvura mu inodziya mwedzi, kuti (dzimwe nguva) kunyange Ice Skating munguva yechando. Visitors kunogona kutora inoshamisa vashanyire chikepe atasve kana kungoti kuenda kuti vakazorora kufamba pamhenderekedzo. Kana chando kutaura chinhu nezvechisarudzo, tapota ziva, kuti iwe unogona chete kuita mutserendende muchando uye kufamba chando mugamuchirwe basa. Tinoratidza kuti kungwarira zvikuru!</string>
	<string name="spa">Spa kwemasikati uye mvura mafaro</string>
	<string name="spa_text">Slovenian spas vane zvakawanda panze uye indoor mvura nzvimbo kushambira nenguva dzose. Uyezve, vanewo masaja uye dzokurapwa madziva, uye anokwezva kwazvo mvura mumapaka pamwe nemasiraidhi. Entertainment vana kuri iripo. \n  \n  chafariz utano plesieroorde All muSlovenia vane yazvino swimming madziva nemvura chafariz kana yomugungwa neshungu kuti siyana dzinofadza tembiricha. madziva ava vane nzvimbo hydro masaja, whirlpools, uye dzimwe vakazorora zvinhu. Vamwe plesieroorde utano kunyange vane Olympic-saizi madziva. \n  \n  spas yakakura panze mvura mumapaki pamwe kutsanya mvura chutes, anononoka nzizi, uchitsvaka nzvimbo, uye chakasimba masiraidhi kuzvipfuudza vanoda mvura adventures. Pakati pavo ndiye wokutanga mvura yemasiraidhi ane 360-dhigirii loop. \n  \n  Kana ukaenda dziva, unogona kunakidzwa boka muviri pamwe murayiridzi, iyo achakupa nguva kunakidza uye kutarisira utano hwako. Various siyana mvura maekisesaizi uye dzimwe mhando muviri kunatsiridza kuparadzirwa wako, vachikubvumira exhale nani, uye simbisa yenyu kufema tsandanyama. Uye vari kunakidza. \n  \n  Kuwedzera madziva, Slovenian spas zvinopawo panze sunbathing, zvokudya uye chinwiwa nzvimbo dzakawanda. Vamwe spas kunyange vane sunbathing zvikwiriso nudists. In zvikurukuru muzhizha, pane zvakawanda Themed adventures vana. \n  \n  Most Slovenian spas vane kiddie madziva kuti nendumure uye yakanaka madziva vana. Vana-ushamwari varaidzo izere adventures uye nyaya omunharaunda uye vamwe, zvikuru kuzivikanwa, magamba. Meet dwarves uye elves, Pirates uye maIndia! Massages vana uye kutarisira mwana iripo.</string>
	<string name="Otras_apps">Other Apps</string>
	<string name="Acerca">About</string>
	<string name="Rate">mutengo</string>
	<string name="about">About</string>
	<string name="subject1">Ngatitarise Anwendung ichi!</string>
	<string name="textoabout">Concept kubudikidza Mymma Soto \n  Kunotangwa By APlanetBit \n  Icons kubva Icons Land \n  http://www.icons-land.com</string>
	<string name="version">mhando</string>
	<string name="extra_text1">Chikumbiro ichi chiri kubatsira chaizvo! \n Try izvozvo! \n  https://play.google.com/store/apps/details?id=</string>
	<string name="mensaje_cookies">"Maererano Directive 2002/58 / EC of European Parliament uye Council riri kuudzwa kuti ichi nzvimbo mudziyo identifiers zvinoshandiswa personalize kugutsikana uye shambadzo, kuitira kuti kupa evanhu vezvenhau zvinhu uye kuongorora motokari. Tinobudawo identifiers izvi uye mamwe mashoko pamusoro mudziyo wako yedu mumagariro venhau vadiwa, okushambadza uye padandemutande analytics. More mashoko pamusoro http://lagatera.dynu.net "</string>
	<string name="map_of_slovenia">mepu</string>
	<string name="vocabulario">mazwi</string>
	<string name="slovenia">Sirovhinyiya</string>
</resources>