<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> 
<resources>
	<string name="app_name">ይጎብኙ ስሎቬኒያ የከፍተኛ ጥራት</string>
	<string name="toast_tts_inicializado">ፅሁፍ-ወደ-ንግግር ፕሮግራም አልተነሳም ተደርጓል</string>
	<string name="toast_tts_error">ፅሁፍ-ወደ-ንግግር ፕሮግራም በማስጀመር ላይ ሳለ ስህተት ተከስቷል</string>
	<string name="toast_redir">ወደ Google Play በማዛወር የንግግር ፕሮግራም ላይ ጽሑፍ ለመጫን</string>
	<string name="toast_set_language">ስሎቪኛ ወደ TTS ቋንቋ በማቀናበር ላይ</string>
	<string name="hola">zdravo -- እው ሰላም ነው</string>
	<string name="di_hola">zdravo</string>
	<string name="adios">Zbogom -- ደህና ሁን</string>
	<string name="di_adios">Zbogom</string>
	<string name="buenosdias">Dobro jutro -- እንደምን አደርክ</string>
	<string name="di_buenosdias">Dobro jutro</string>
	<string name="buenas_tardes">Dober večer -- እንደምን አመሸህ</string>
	<string name="di_buenas_tardes">Dober večer</string>
	<string name="buenas_noches">Lahko noč -- መልካም ሌሊት</string>
	<string name="di_buenas_noches">Lahko noč</string>
	<string name="hasta_luego">Se vidimo kasneje -- ደግሜ አይሀለሁ</string>
	<string name="di_hasta_luego">Se vidimo kasneje</string>
	<string name="hasta_manana">Se vidiva jutri -- ነገ እንገናኝ</string>
	<string name="di_hasta_manana">Se vidiva jutri</string>
	<string name="quetal">Kako ste? -- እንዴት ነህ?</string>
	<string name="di_quetal">Kako ste?</string>
	<string name="bien_gracias">počutim se dobro -- እኔ ጥሩ ስሜት ይሰማኛል</string>
	<string name="di_bien_gracias">počutim se dobro</string>
	<string name="buen_provecho">dober tek -- መልካም ምግብ</string>
	<string name="di_buen_provecho">dober tek</string>
	<string name="me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš? -- ልትረዳኝ ትችላለህ?</string>
	<string name="di_me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš?</string>
	<string name="cuanto_cuesta">Koliko je to? -- ስንት ነው?</string>
	<string name="di_cuanto_cuesta">Koliko je to?</string>
	<string name="no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan -- እኔ Sloveninan መናገር አይደለም</string>
	<string name="di_no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan</string>
	<string name="necesito_un_medico">rabim zdravnika -- ሐኪም እፈልጋለሁ</string>
	<string name="di_necesito_un_medico">rabim zdravnika</string>
	<string name="soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije -- ስሎቬኒያ አይደለም I\n m</string>
	<string name="di_soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije</string>
	<string name="de_donde_eres">Kje si? -- አንተ ከየት ነህ?</string>
	<string name="di_de_donde_eres">Kje si?</string>
	<string name="me_llamo_paul">Moje ime je Peter -- የእኔ ስም ጴጥሮስ ነው</string>
	<string name="di_me_llamo_paul">Moje ime je Peter</string>
	<string name="como_se_llama">Kaj ti je ime? -- ስምህ ማን ይባላል?</string>
	<string name="di_como_se_llama">Kaj ti je ime?</string>
	<string name="arriba">navzgor -- እስከ</string>
	<string name="di_arriba">navzgor</string>
	<string name="abajo">navzdol -- ወደታች</string>
	<string name="di_abajo">navzdol</string>
	<string name="izquierda">Levi -- ግራ</string>
	<string name="di_izquierda">Levi</string>
	<string name="derecha">Prav -- ቀኝ</string>
	<string name="di_derecha">Prav</string>
	<string name="centro">Bližnji -- መካከለኛ</string>
	<string name="di_centro">Bližnji</string>
	<string name="delante">spredaj -- የፊት</string>
	<string name="di_delante">spredaj</string>
	<string name="detras">Nazaj -- ወደኋላ</string>
	<string name="di_detras">Nazaj</string>
	<string name="encima">Več kot -- በላይ</string>
	<string name="di_encima">Več kot</string>
	<string name="debajo">Spodaj -- በታች</string>
	<string name="di_debajo">Spodaj</string>
	<string name="lo_siento">Žal -- ይቅርታ</string>
	<string name="di_lo_siento">Žal</string>
	<string name="por_favor">Prosimo -- እባክህን</string>
	<string name="di_por_favor">Prosimo</string>
	<string name="gracias">Hvala vam -- አመሰግናለሁ</string>
	<string name="di_gracias">Hvala vam</string>
	<string name="de_nada">Ni za kaj -- ምንም አይደለም</string>
	<string name="di_de_nada">Ni za kaj</string>
	<string name="muchas_gracias">Najlepša hvala -- በጣም አመሰግናለሁ</string>
	<string name="di_muchas_gracias">Najlepša hvala</string>
	<string name="no_gracias">Ne, hvala -- አይ አመሰግናለሁ</string>
	<string name="di_no_gracias">Ne, hvala</string>
	<string name="encantado">Lepo te je bilo srečati -- ስለተዋወቅን ደስ ብሎኛል</string>
	<string name="di_encantado">Lepo te je bilo srečati</string>
	<string name="esta_bien">To je v redu -- ይህ እሺ ነው</string>
	<string name="di_esta_bien">To je v redu</string>
	<string name="un_cafe">Ena kava, prosim -- አንድ ቡና, እባክህ</string>
	<string name="di_un_cafe">Ena kava, prosim</string>
	<string name="una_cerveza">Eno pivo prosim -- አንድ ቢራ, እባክህ</string>
	<string name="di_una_cerveza">Eno pivo prosim</string>
	<string name="el_bano">Kje je stranišče? -- የ toilette የት ነው?</string>
	<string name="di_el_bano">Kje je stranišče?</string>
	<string name="la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim? -- አንተ እኔን ወደ ምናሌ እባክህ መስጠት ይችላል?</string>
	<string name="di_la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim?</string>
	<string name="una_tortilla">Ena omleta, prosim -- አንድ omelette, እባክህ</string>
	<string name="di_una_tortilla">Ena omleta, prosim</string>
	<string name="una_paella">Nekateri Golaz prosim -- አንዳንድ Golaž እባክህ</string>
	<string name="di_una_paella">Nekateri Golaz prosim</string>
	<string name="la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim? -- አንተ እኔን ወደ ቢል እባክህ ማምጣት ይችላል?</string>
	<string name="di_la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim?</string>
	<string name="desayuno">zajtrk -- ቁርስ</string>
	<string name="di_desayuno">zajtrk</string>
	<string name="comida">Kosilo -- ምሳ</string>
	<string name="di_comida">Kosilo</string>
	<string name="cena">večerja -- እራት</string>
	<string name="di_cena">večerja</string>
	<string name="cuchara">Spoon -- ማንካ</string>
	<string name="di_cuchara">Spoon</string>
	<string name="tenedor">vilice -- ቩካ</string>
	<string name="di_tenedor">vilice</string>
	<string name="cuchillo">nož -- ቢላዋ</string>
	<string name="di_cuchillo">nož</string>
	<string name="pan">kruh -- ዳቦ</string>
	<string name="di_pan">kruh</string>
	<string name="vaso">steklo -- ብርጭቆ</string>
	<string name="di_vaso">steklo</string>
	<string name="agua">voda -- የውሃ</string>
	<string name="di_agua">voda</string>
	<string name="servilleta">prtiček -- የገበታ ፎጣ</string>
	<string name="di_servilleta">prtiček</string>
	<string name="camarero">Natakar -- አሳላፊ</string>
	<string name="di_camarero">Natakar</string>
	<string name="me_gusta">všeč mi je -- ወድጀዋለሁ</string>
	<string name="di_me_gusta">všeč mi je</string>
	<string name="si">Da -- አዎ</string>
	<string name="di_si">Da</string>
	<string name="no">Ne -- አይ</string>
	<string name="di_no">Ne</string>
	<string name="es_posible">Lahko bi bilo -- ሊሆን ይችላል</string>
	<string name="di_es_posible">Lahko bi bilo</string>
	<string name="nunca">Nikoli -- በጭራሽ</string>
	<string name="di_nunca">Nikoli</string>
	<string name="siempre">Nenehno -- ሁል ጊዜ</string>
	<string name="di_siempre">Nenehno</string>
	<string name="a_veces">včasih -- አንዳንድ ጊዜ</string>
	<string name="di_a_veces">včasih</string>
	<string name="hoy">danes -- ዛሬ</string>
	<string name="di_hoy">danes</string>
	<string name="ayer">včeraj -- ትናንትና</string>
	<string name="di_ayer">včeraj</string>
	<string name="manana">jutri -- ነገ</string>
	<string name="di_manana">jutri</string>
	<string name="coche">avto -- መኪና</string>
	<string name="di_coche">avto</string>
	<string name="avion">plane -- አውሮፕላን</string>
	<string name="di_avion">plane</string>
	<string name="tren">vlak -- ባቡር</string>
	<string name="di_tren">vlak</string>
	<string name="autobus">Avtobus -- የአውቶቡስ</string>
	<string name="di_autobus">Avtobus</string>
	<string name="bicicleta">koles -- ቢስክሌት</string>
	<string name="di_bicicleta">koles</string>
	<string name="hotel">Hotel -- ሆቴል</string>
	<string name="di_hotel">Hotel</string>
	<string name="habitacion">soba -- ክፍል</string>
	<string name="di_habitacion">soba</string>
	<string name="habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo -- እኔ አንድ ክፍል A ስቀድሞ አድርገዋል</string>
	<string name="di_habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo</string>
	<string name="hasta_pronto">Se vidiva kmalu! -- እስክንገናኝ!</string>
	<string name="di_hasta_pronto">Se vidiva kmalu!</string>
	<string name="Salir">ውጣ</string>
	<string name="basic_data">መሰረታዊ መረጃ</string>
	<string name="basic_data_text">"መሰረታዊ ውሂብ \n  የመሬት አካባቢ \n  66% ቦታዎች, 28% የእርሻ ቦታዎች እና 3% አብሮ-ባይ አካባቢዎች በተሸፈኑት ይህም መካከል 20,273 ካሬ ኪሎ, \n  \n  nPopulation \n 2.06m (ጥር 1 ኛ 2015; ስሎቬንያ ስታቲስቲክስ ቢሮ ሪፐብሊክ)\n  \n ውስጥ nmain የከተማ ማዕከሎች \n Population 000 (ጥር 1 ኛ 2015; ስሎቬንያ ስታቲስቲክስ ቢሮ ሪፐብሊክ) \n Ljubljana (ዋና ከተማ): 287.2 \n Maribor: 112.3 \n Kranj: 55.9 \n Celje: 48.8 \n Climate \n Mediterranean ዳርቻ ላይ, አህጉራዊ የሀገር\n  በሉብሊያና nWeather (ከፍታ 295 ሜትር) \n Hottest ወር: ሐምሌ, 21 ° ሴ; በጣም ቀዝቃዛ ወር: ጥር, -1 ° C (በአማካይ በየቀኑ ከፍተኛ እና ዝቅተኛ); ደረቁ ወር: ጥር እና የካቲት 75 ሚሜ አማካይ የዝናብ; wettest ወር: SIT239.64 አንድ ቋሚ ልውውጥ መጠን በጥር 1 2007 ላይ ስሎቪኛ ቶላር (ቁጭ) የሚተካ ይህም ሰኔ, 183 ሚሜ አማካይ የዝናብ \n Language \n Slovene \n Weights እና እርምጃዎች \n Metric ስርዓት \n Currency \n  ዩሮ (€): € 1 ወደፊት GMT መካከል \n Time \n ONE ሰዓት; በበጋ ወደፊት ሁለት ሰዓት \n Fiscal ዓመት \n Calendar ዓመት \n Public በዓላት \n January 1st (የአዲስ ዓመት ቀን ), የካቲት 8 ኛ (Preseren ቀን), ሚያዝያ 16-በ 17 ኛው (የትንሳኤ ቀን እና ፋሲካ ሰኞ), ሚያዝያ 27 ኛው (መቀስቀስ ላይ ስራ ቀን), ግንቦት 1 ኛ-2nd (የሰራተኛ ቀን), ሰኔ 25 (ብሔራዊ ቀን), ነሐሴ 15 ( ሜሪ), ጥቅምት 31 (ተሃድሶ ቀን), ህዳር 1 (የመታሰቢያ ቀን), ታህሳስ 25 (የገና ቀን), ታህሳስ 26 ኛው (የነጻነት እና ብሔራዊ አንድነት ቀን \n  "ውስጥ ለሙስሊም</string>
	<string name="arrival">ለመድረስ እንዴት</string>
	<string name="arrival_text">"ቀላል መዳረሻ \n Slovenia የመካከለኛው አውሮፓ እና ጠርዞች ጣሊያን, ኦስትሪያ, ሃንጋሪ እና ክሮኤሽያ የምትገኝ ከተማ ናት. ይህ ነው ብቻ ጥቂት ሰዓት ድራይቭ ርቀት በቬኒስ ወይም በቪየና ከ. ስሎቬንያ ሁሉ በጎረቤት አገሮች የመጡ በቀላሉ ተደራሽ ነው; ይህ መልካም የመንገድና የባቡር ግንኙነቶች ያለው ሆኖ አንድ በባሕር ዳርቻ አገር በመሆኑ, በርካታ የአውሮፓ ከተሞች የመጡ በየዕለቱ በረራዎች ጋር., እናንተ ደግሞ. በባሕር አጠገብ ስሎቬኒያ ማግኘት \n  የ መኪናዎች ውስጥ \n  ከታች የመኪና \n Most ይችላሉ ደግሞ ዙሪያ ጉዞ ቀላሉ መንገድ ነው, motorways በ ስሎቬኒያ ያስገቡ እነርሱም በደንብ በግልጽ signposted ናቸው ጀምሮ አገር. ይህም, በመኪና ወደ ስሎቪኛ መንገዶችን ለመጓዝ ቀላል ነው. አንዳንድ የአካባቢው መንገዶች ጠባብ እና ጠመዝማዛ ናቸው ቢሆንም እነርሱ በመሆን አንድ ድራይቭ ነገር ግን አስደሳች እና የተለያየ ነው. motorways ላይ ለመኪና: ለእናንተ ግዴታ ነው አንድ ቪኜት ለማድረግ. \n  ብዙ የአውሮፓ ከተሞች ወደ በየዕለቱ በረራዎች ወደ \n  ከታች አየር \n In በተጨማሪም, ዋናው ስሎቪኛ አቀፍ አውሮፕላን ማረፊያ Jože Pučnik ልዩብልያና ከ በራሪ ሁለት ዝቅተኛ ዋጋ የበረራ አቅራቢዎች አሉ. እነሱም ወደ የሚበርሩ, EasyJet እና Wizz በአየር ናቸው ለንደን እና ብራሰልስ. ልዩብልያና ወደ አብዛኛዎቹ በረራዎች ብቻ ስሎቪኛ አየር ስንነዳ የአየር የተሠሩ ናቸው. እንዲሁም አቅራቢያ አካባቢ ውስጥ የውጭ ማረፊያዎች መካከል አንዱ ለመብረር, እና መዳረሻ ስሎቬኒያ ከዚያ አውቶቡስ, ባቡር ወይም የኪራይ በመኪና. \n  ብዙ የአውሮፓ ከተሞች እስከ ስሎቬንያ ወደ \n  ከታች አውቶቡስ \n Buses ማስኬድ ይችላሉ. ስሎቬኒያ ውስጥ, እናንተ ደግሞ ከተማዎች መካከል አብዛኞቹ እና በአውቶቡስ ወደ ገጠራማ ማግኘት ይችላሉ. እነርሱ በአካባቢው መንገዶች ላይ ይሮጣሉ ከሆነ, ሾፌሮች በማንኛውም የሰፈራ ውስጥ አንድ አውቶቡስ ማቆሚያ ላይ ማቆም ይችላሉ. ላይ ዋና ዋና አውቶቡስ እናንተ ደግሞ አንድ የተወሰነ ቀን አውቶቡስ ቲኬት መግዛት ይችላሉ ማቆሚያዎች ሳለ., የአውቶቡስ ሹፌር በቀጥታ አውቶቡስ ቲኬት መግዛት ይችላሉ \n  ስሎቬኒያ ወደ \n  ከታች ባቡር \n Trains ብዙ የአውሮፓ ከተሞች እስከ በየቀኑ አሂድ. በባቡር በመጓዝ ላይ ከሆነ, አንድ በእንቅልፍ መኪና ላይ መሳፈር ደግሞ ይቻላል. ስሎቬኒያ ዙሪያ እየሮጠ ስሎቪኛ የባቡር ብቻ ባቡሮች ድር ገጾች ላይ የሚወጡትን የጊዜ እና የዋጋ ዝርዝሮች ሁሉ ጋር አሉ. አንተ ሁሉ የባቡር ጣቢያ ላይ እንዲሁም እንደ ባቡር ላይ ቲኬት መግዛት ይችላሉ. ስሎቪኛ ባቡሮች ወደ የጊዜ የሙጥኝ. \n  ከታች ጀልባ ወይም ጥቅምት ወደ ሲያልሙት \n From ግንቦት n, ቬኒስ, Trieste, Poreč እና Rovinj ጀምሮ ከፍተኛ-ፍጥነት ኃይል ጀልባዎች በተደጋጋሚ ጉዞዎች አሉ . አልፎ አልፎ, ትልቅ የመጓጓዣ መርከቦች Koper ወደ ይደርሳል. አንተ በራስህ ዕቃ ጋር ሲደርሱ ከሆነ አቀፍ ድንበር አቋርጦ ብቻ Koper እና Piran ውስጥ መሆናቸውን እናውቃለን, እና ግንቦት ከ Izola ውስጥ ጥቅምት እንደ መልካም ይገባል. Izola, Koper እና Portorož ውስጥ, mooring ይገኛል ዘመናዊ marinas አሉ. በ ስሎቪኛ ዳርቻ ላይ የተለያዩ ቦታዎች ላይ, አንተ. ሲያልሙት ማከራየት ይችላሉ \n  \n  ከታች ብስክሌት \n Naturally, እናንተ ደግሞ መርምሩ መንገዶች ሲጋልብ በማድረግ ወይም ባቡር በመውሰድ, በብስክሌት ስሎቬኒያ ማግኘት ይችላሉ. በብስክሌት በማድረግ, ስሎቬኒያ ውስጥ በሁሉም መንገዶች ላይ ማሽከርከር ይችላሉ. ብቸኛው የማይመለከታቸው ወደ expressways እና motorways ናቸው. በተጨማሪም ደን እና ተራራ መንገዶችን ጨምሮ የእርስዎን ብስክሌት ለመንዳት የተከለከለ ነው. \n  "</string>
	<string name="climate">የአየር ሁኔታ</string>
	<string name="climate_text">"የ ስሎቬኒያ ውስጥ የአየር ንብረት \n  የአየር. በደቡብ ውስጥ በባሕር ዳርቻ አካባቢዎች እና የዝቅተኛ ቦታዎች አንድ የሜዲትራኒያን ተጽዕኖ የአየር ንብረት ያላቸው ሳለ, ሞቅ, ደረቅ የበጋ እና ከአድልዎ ቅዝቃዜ ጋር የተለመደ የአውሮፓ አህጉር ተጽዕኖ የአየር ንብረት እንደሆነ ተገልጿል ጥር በቀን ጋር ቀዝቃዛ ወር ነው ሊሆን የሚችለው የሙቀት አብዛኛውን ዙሪያ ዜሮ በሰሜን, ነገር ግን በአንዳንድ ሁኔታዎች ውስጥ በክረምት ወራት በተለይ የአየር አጥብቆ ሰንሰለታማ ተራሮች አቅራቢያ ያለውን ተጽዕኖ ነው የት ተራራማ አካባቢዎች ውስጥ, እጅግ ቦራ ተብሎ ዜሮ እና ጠንካራ, ቀዝቃዛ northeasterly ነፋሳት, ከታች የሙቀት ጋር በጣም ቀዝቃዛ ሊሆን ይችላል. ከባድ በክረምቱ ወይም እንዲያውም ናዳ በዚያም ጥቂት ቀን ላይ ደግሞ ይቻላል; በረዶ ጋር ቀኖች ዓመታዊ አማካይ ቁጥር አነስተኛ የመሬት ክልሎች ውስጥ ከ 40 እና ስሎቬኒያ ተራራማ አካባቢዎች ውስጥ 120 ቀናት ድረስ በባሕር ዳርቻ አካባቢዎች ውስጥ ለረጅም ጊዜ የሚቆይ. አመዳይ ወቅቶች እና በረዶ በጣም እምብዛም በመሆኑ በሜዲትራኒያን ባሕር መካከል ሞቅ ያለ ውሃ የሙቀት ተጽዕኖ ናቸው. \n  \n  nIn የበጋ የቀን ሙቀት 20-25 ° C ለመድረስ, ነገር ግን somet በጣም ከፍተኛ IME ዎች, 30 ° ሴ ወይም ከዚያ በላይ. አንዳንድ ጊዜ ከባድ ውሽንፍር በተለይ ተራራማ አካባቢዎች ውስጥ, በቀኑ መጨረሻ ላይ ሊከሰት ይችላል ቢሆንም አብዛኛውን ጊዜ ውስጥ, ፀሐያማ በድግምት ጋር ደረቅ የአየር ሁኔታ ነው. ሐምሌ 22 ° ሴ አማካይ ሙቀት ጋር ሞቅ ወር ነው. ዓመታዊ ዝናብ ደቡባዊ ቆላማ አካባቢዎች 400 ሚሜ ይለያያል, እና እስከ 1000 ሚሜ ወደ ተራራማ አካባቢዎች ላይ ነው. \n  ቀናት ሞቅ ናቸው እና ሌሊት አሪፍ ናቸው ጊዜ ይልቅ በጸደይ በላይ ዝናብ ቢሆንም \n  የአየር ሁኔታ, ግንቦት-መስከረም የተሻለ ነው በበጋ. በልግ እና ክረምት አብዛኛውን ጊዜ ትንሽ ብርዳማ እና እርጥብ, እና ናቸው ብዙውን ጭጋጋማ ተራራማ አካባቢዎች ውስጥ \n  \n  nRequired ልብስ:. በበጋ ወራት \n Lightweight cottons እና ጨርቆች; በክረምት ወቅት heavyweights ጫማዎችና ወደ ሞቃታማ መካከለኛ-ክብደት. አንድ ሹራቤን ምሽት ላይ ወይም እንኳ በበጋ, በተራሮች ላይ የተጓዙት አስፈላጊ ሊሆን ይችላል \n  \n  nKoeppen-ጋይገር ምደባ:. Slowenia መካከል \n CVC የአየር ንብረት Cfb የአየር ንብረት ሆኖ ሊመደብ ይችላል; ሞቅ ወር ጋር ሞቅ ያለ temperated እርጥበት አዘል አየር ንብረት በአማካይ ከ 22 ° ሴ እና ሴኤፍአ የአየር ንብረት ሆኖ ሊመደብ የሚችል ስሎቬንያ አንዳንድ ዳርቻዎች አካባቢዎች average.The የአየር ላይ 10 ° ሴ በላይ አራት ወይም ከዚያ በላይ ወራት በላይ ዝቅ; ሞቅ ያለ በአማካይ እና እርጥበት አዘል ሁኔታዎች ላይ 22 ° ሴ በላይ ዓመቱን ሞቅ ወር ጋር የሜዲትራኒያን የአየር ንብረት temperated. \n  "</string>
	<string name="attractions">Turistic መስህቦች</string>
	<string name="attractions_text">"በዚያም ሐይቅ, Postojna ዋሻ ሲሆን, Triglav ብሔራዊ ፓርክ, Isonzo ወደ Motorrail, Piran, Velika Planina, Logar እንደ ስሎቬኒያ ውስጥ መታየት ዘንድ ጥሩ የሆኑ በርካታ turistic መስህቦች እና ብዙ ሌሎች \n  \n  በማንኛውም ወር ውስጥ ስሎቬንያ መደሰት እንችላለን ቁማር ቤቶች, በዓመት እና ትንሽ country.There ብስክሌት, የተጓዙት በመውጣት, ንቁ በዓላት, ፍልውሃዎች እና የመዝናኛ, በዋሻና, ተፈጥሮ, ምግብና ወይን, ባህል, ገበያ, የቤተሰብ አስደሳች ያሉ ተግባራት ናቸው እንዲህ ውስጥ ቱሪዝም ብዙ አይነት ማድረግ ይችላሉ እና ስለዚህ \n  \n  የሚከተሉት አዝራሮች ይፈትሹ ላይ. "</string>
	<string name="bled">ሐይቅ</string>
	<string name="bled_text">"ሐይቅ \n  (Slovene: Blejsko jezero; ጀርመንኛ: Bleder እነሆ: Veldeser ይመልከቱ). ይህ ያልፈሰሰ ከተማ adjoins የት ምዕራብ ስሎቬንያ, የላይኛው Carniolan ክልል ጁሊያን ሰንሰለታማ ተራሮች ላይ አንድ ሐይቅ ነው \n  አካባቢ አንድ የቱሪስት መዳረሻ ነው . ሐይቁ ልዩብልያና አቀፍ አውሮፕላን ማረፊያ ከ 35 ኪሜ (22 ማይል) ሲሆን ዋና ከተማ በሉብሊያና ከ 55 ኪሜ (34 ማይል) ነው. "</string>
	<string name="postoina">Postoina ዋሻ</string>
	<string name="postoina_text">"Postojna ዋሻ \n  (Slovene: Postojnska ጃማ; ​​ጀርመንኛ: Adelsberger Grotte; የጣሊያን: Grotte di Postumia). Postojna አጠገብ 24.340 ሜትር ርዝመት karst ዋሻ ሥርዓት ነው, ምዕራብ ስሎቬኒያ\n  በቅርበት (ቀጥሎ በአገሪቱ ውስጥ ሁለተኛው-ረዥሙ ዋሻ ሥርዓት ነው የ Migovec ሲስተም) [እንዲሁም በውስጡ ከፍተኛ ቱሪዝም ጣቢያዎች አንዱ. የ ዋሻዎች በ Pivka ወንዝ አጠገብ የተፈጠሩት. "</string>
	<string name="triglav">Triglav</string>
	<string name="triglav_text">"Triglav ብሔራዊ ፓርክ (TNP) \n  (Slovene: Triglavski narodni ፓርክ) ስሎቬኒያ ውስጥ ብቻ ብሔራዊ ፓርክ ነው እሱም በ 1981 ውስጥ በዘመናዊ መልክ የተቋቋመው እና አገር ወደ መካከል እንደቅደም ደቡባዊ ክፍል ምዕራብ ክፍል ውስጥ ይገኛል. . አልፓይን massif \n Mount Triglav, ጁሊያን ሰንሰለታማ ተራሮች ከፍተኛ ጫፍ, ብሔራዊ ፓርክ መካከል ማለት ይቻላል ቆሞአል ሸለቆዎች በጁሊያን ሰንሰለታማ ተራሮች ውስጥ ምንጮች ጋር ሁለት ትላልቅ ወንዝ ስርዓቶች ወደ ውኃ በማቅረብ, radially ዘረጋ ይህ ከ:. ወደ Soča እና የ Sava, በአድርያ እና ጥቁር ባሕር ወደምታፈሰው, በቅደም ተከተል "</string>
	<string name="isonzo">Isonzo</string>
	<string name="isonzo_text">(ሌሎች ስሞች Friulian: ጀርመን Lusinç: Sontig, የላቲን: Aesontius ወይም Isontius) "The Soča ([soːtʃa] Slovene ውስጥ ይጠራ) ወይም Isonzo ([izontso] በጣሊያንኛ ይጠራ) የ 138 ኪሎ ሜትር (86 ማይል) ርዝመት ወንዝ ነው 876 ሜትር ከፍታ ላይ, የምዕራብ ስሎቬኒያ (96 ኪሎ ሜትር ወይም 60 ማይል) እና በሰሜናዊ ምሥራቅ ጣሊያን (43 ኪሎ ሜትር ወይም 27 ማይል) ባሕርይ ውስጥ.\n  ሲልቨር ተራራማና ወንዝ, ምዕራብ ስሎቬኒያ ውስጥ ጁሊያን ሰንሰለታማ ተራሮች ውስጥ Trenta ሸለቆ ውስጥ ምንጭ ውሸት በኩል የሚፈሰው (2,874 ጫማ). [3] ከተማ አቅራቢያ በአድርያ ባሕር ሲገባ Bovec, Kobarid, Tolmin, (ይህም Solkan ድልድይ በ ተሻገሩ ቦታ) Kanal OB Soči, ኖቫ Gorica እና Gorizia ከተሞች ባለፉት ያለው ወንዝ ሩጫዎች, Monfalcone. ይህም በውስጡ ዝቅተኛ አካሄድ ውስጥ pluvial-nival የራሱ የላይኛው አካሄድ እና ውስጥ nival-pluvial አገዛዝ አለው. አንደኛው የዓለም ጦርነት ወደ \n Prior ጣሊያን መንግሥት እና የኦስትሮ-ሃንጋሪ ግዛት መካከል ያለው ድንበር ወንዝ ተቋቋመ ክፍል. [የጥቅስ በአንደኛው የዓለም ጦርነት ወቅት] የሚያስፈልገው, ይህም በሁለቱ አገሮች መካከል መራራ ውጊያ ትእይንት ነበር, culminat በ 1917 Caporetto ውግያ ቆይታ "</string>
	<string name="motorail">Motorail</string>
	<string name="motorail_text">"Motorail ባቡሮች ረዥሙን ስሎቪኛ ሀዲድ መሿለኪያ በኩል Bohinjska Bistrica, Podbrdo እና አብዛኞቹ NA Soči, እና አሂድ መካከል ያለውን መስመር ላይ እንዲሠራ \n  \n  ፈጽሞ ርቀት ማሽከርከር ሳያስፈልጋቸው በመኪና ረዘም ጉዞ ላይ መሄድ ፈለገ? ከዚያም motorail አገልግሎት ይሞክሩ አንተ ዘና ባቡር ግልቢያ ለመደሰት ሳለ ይህም. መኪናዎን እንደሚሸከም \n  Motorail ባቡሮች ውስጥ በላይኛው Carniola በማገናኘት ረዥሙን ስሎቪኛ የባቡር መሿለኪያ, የ Bohinj መተላለፊያ በኩል Bohinjska Bistrica, Podbrdo እና አብዛኞቹ NA Soči, እና አሂድ መካከል ያለውን መስመር ላይ እንዲሠራ ስፋት ውስጥ ቁመት እና 2.4m ውስጥ 3 ሜትር መብለጥ አይደለም ይህም መኪናዎች, በቫኖች, pickups, እና እስክታገግም በቫኖች መሸከም ይችላል በደቡብ ምዕራብ. Motorail ባቡሮች ውስጥ በባሕር አመንጪ ጋር ስሎቬኒያ ውስጥ ሰሜን. "</string>
	<string name="piran">Piran</string>
	<string name="piran_text">በ ስሎቪኛ ዳርቻ ላይ በጣም ውብ ከተማ ጨው እርዳታ ጋር አደገ. የ ለዓይን የሚስብ የሜዲትራኒያን የሆነ አመለካከት ባህላዊ መስህቦች ጋር በውስጡ ቤተ ክርስቲያን ጋር, ከተማ በቅጥር ለምን ዓለም-ክፍል SEL (የጨው አበባ) አሁንም ዕድሜ-አሮጌ ዘዴዎችን በመጠቀም ዛሬ ምርት ነው, ምክንያት ነበሩ ደ fleur የት Piran የጨው መጥበሻ, ተስፋፍቶ ነበር. \n  \n  አንድ የመካከለኛው ዘመን ግድግዳ በካዮች ጋር የድሮ የወደብ ከተማ አንድ ባህላዊና ታሪካዊ ሐውልት ሆኖ የተጠበቀ ነው. ዳርቻ ላይ ወደ ማዕከላዊ ወደ ካሬ ኮረብታ እና ቤተ ክርስቲያን ሲወርድ በቅርብ ቤቶችን ገንብቶ ጋር ጠባብ ጎዳናዎች ብቻ በውስጡ የሜዲትራኒያን ቁምፊ አጽንኦት. የቬኒስ ተጽዕኖ ሥር እያደገ ይህ ዓለማዊ የወደብ ከተማ, በአድርያ ዳርቻ ላይ በጣም እውነተኛ እና በጣም photogenic ከተሞች መካከል አንዱ ለመሆን ይቆጠራል. ሥነ ሕንፃ በተጨማሪ, የ ማሪታይም ሙዚየም, አንድ aquarium እና ሌሎች መስህቦች, ጎብኚዎች ክስተቶች, የ የምግብ አሰራር መሥዋዕት, እና አቅራቢያ ልዩ ተፈጥሯዊ ባህሪያት ለመደሰት የዚህ ከተማ ይጎርፋሉ. \n  \n  Piran ስሎቬንያ ያለውን ለዓይን የሚስብ በመካከለኛው ከተሞች ውስጥ አንዱ ነው. በ ከሄዱ ጊዜ ጀምሮ የመከላከያ ግድግዳ እና ሌሎች የሕንፃ እና የባህል ባህሪያት የሚወዱ ልዩብልያና ወደ እንዲሁም Pannonian ሜዳ ወደ የአልፕስ ዳርቻ ጀምሮ እርስ ታሪካዊ ከተማ በመሄድ ለአንድ ሳምንት ስሎቬኒያ ውስጥ መጓዝ ይችላል. 804 የተቋቋመው \n  \n  የ Piran ጨው መጥበሻ, በዛሬው ማሪና (Lucija, Portorož), የ አነስ Strunjan ጨው መጥበሻ, እና በትልቁ Sečovlje ጨው መጥበሻ አካባቢ ውስጥ ጨው መጥበሻ ሰፈረባቸው. ሁሉም ተጠብቀው ጨው መጥበሻ ያለው አካባቢዎች አሁን በወርድ ፓርኮች ናቸው. የ Strunjan በወርድ ፓርክ ላይ, በባሕር ላይ ግዙፍ የሆነ የሚገርም ገደል ታገኛላችሁ, እና Sečovlje ጨው መጥበሻ ላይ ትመሩ ጉብኝቶች ጋር ባህላዊ ጨው ምርት እና ጨው-የፈጀ ያለውን ሙዚየም ጉብኝት ስለ መማር እንችላለን. \n  \n  እያንዳንዱ ነሐሴ, Piran, ጨው ላይ አደገ አንድ ከተማ, የ Saltern በዓል የሚከበርበት ያነቃቃል እነሱ የመጨረሻ ጨው መከር ድረስ የበጋ አሳልፋለሁ የት Sečovlje saltpans, ከ saltern ቤተሰቦች መመለስ. ዋና ዋና ክስተቶች Piran ውስጥ የተወለደው ያለውን ታላቅ ቫዮሊን virtuoso እና አቀናባሪ ጁሴፔ Tartini, ቁርጠኛ ነው Tartini አደባባይ ውስጥ ቦታ ይወስዳሉ. በእያንዳንዱ በጋ, ቻምበር ሙዚቃ Tartini በዓል ወደ ከተማ ውስጥ ቦታ ይወስዳል. ቀቢዎች ረብ መነሳሳት እንደገና ጊዜ እና መመለስ የት ከተማ, እንዲሁም ሌሎች ክስተቶች በርካታ ያቀርባል. Piran ውስጥ ክስተቶች የቀን ተከተል!</string>
	<string name="velika">Velika Planina</string>
	<string name="velika_text">ማርሞት ላይ ያለውን cowbells እረኞች መምጣት አስታውቆ ወደ Velika Planina መካከል የግጦሽ መሬት አምባ በሚደወልበት ሲጀምሩ በጸደይ መጨረሻ ነው. ይህም በአውሮፓ ውስጥ ትልቁ እረኞቹም ዎቹ በመንደሮቹ መካከል አንዱ ጋር አስማታዊ አምባ ነው. እና ወደ ተራራ የግጦሽ ላይ አስደናቂ ሕይወት ማወቅ እና እነርሱ መዘጋጀት ያገኛሉ የወተት እቃዎችን ናሙና ተጋብዘዋል. ሳሩን በኩል የእግር ጉዞ ወይም አምባ በመላ ስብሰባዎች ለመሄድ (ወይም ተራራ ብስክሌት) ይወስዳሉ. ሊያመልጥዎ አልፈልግም መሆኑን የተፈጥሮ እና ethnological curiosities የሚያሳይ ወደ ተራራ የግጦሽ በመላ የኑሮ እና የእግር እድሎችን የተትረፈረፈ \n  \n  Velika Planina ግብዣዎች. Velika Planina ፈጣኑ መንገድ Kamniška Bistrica ከ የኬብል መኪና ነው. ከዚያ ጀምሮ, አንተ እጹብ ድንቅ አመለካከት ጋር ሰላምታ ይደረጋሉ የት አናት, አንድ ሸርተቴ ሊፍት መውሰድ ይችላሉ. አንድ ፈተና እንደሚመርጡ ሰዎች አናት ላይ ያለውን በሚገባ ምልክት ድልዲሎች አንዱን መከተል ይችላሉ. በክረምት ውስጥ, ከጓደኞች እና ቤተሰብ ጋር አንድ ላይ, እርስዎ ማስታወስ አንድ እውነተኛ የክረምት ተረት ይታይሽ ይሆናል አንድ ሸርተቴ ተዳፋት አለ. \n  \n  የግጦሽ ላይ እረኞቹም ያለውን የሰፈራ አንዳንድ 140 ጎጆዎች ይይዛል. የራሱ ባሕርይ ሥነ ሕንፃ ጋር, ይህ Velika Planina ያለውን ምልክት ነው. የ ጎጆዎች ማለት ይቻላል ወደታች መሬት ላይ ለመድረስ መሆኑን ባህላዊ የስፕሩስ ሺንግልዝ የተሠራ ጣሪያ ጋር የተሸፈኑ ናቸው. ወደ አምባ በእርግጥ እነርሱ ላሞቻቸውን ያላቸውን ግጦሽ አዝማሚያ እንደ መስከረም ድረስ ጎጆዎች ልንሰጣቸው እረኞች መምጣት ጋር, ሰኔ ሕያው ይመጣል. የኮመጠጠ ወተት እና žganci - - buckwheat ወይም በቆሎ አድቅቀው እነሱ ያላቸውን በቤት የወተት ጣፋጭ የሆነ ጣዕም ለማግኘት ጎብኚዎች መጋበዝ, ወይም እንዲያውም አንድ እውነተኛ እረኛ ያለው ምሳ ለማዘጋጀት ብቻ በጣም ደስተኞች ነን. የ ጎጆዎች አንዳንድ ጎብኚዎች ይገኛሉ, ስለዚህ ማድረግ እረኞች እንደ ሌሊት ወይም ሁለት ለማሳለፍ አልቻለም ለምን ምንም ምክንያት የለም. \n  \n  Snow ማርያም ዘፍጥረትን ላይ እረፍት ይውሰዱ እና ጠባብ ክብ አይጸዳዱም በኩል ተደራሽ ነው ይህም ታዋቂ Vetrnica ዋሻ, ወደ ይወርዳሉ. ; የሜዳውም ምዕራባዊ ጫፍ ላይ (Zeleni ሮብ) Luknja (ቀዳዳ) የሚባል ለዓይን የሚስብ የተፈጥሮ መስኮት አለ. (የዱር ዓለት ትርጉም) የ Dovja Griča ዋሻ ብቻ ዘጠኝ ሜትር ጥልቀት ካለው Tiha Dolina ሸለቆ (ጸጥ ሸለቆ ለ Slovene), ላይ በሚገኘው, ነገር ግን በመንፈስ አነሳሽነት በርካታ ሕዝቦች ተረቶች የሚታወቅ ነው. የ Velika Planina አካባቢ አይብ ባሕርይ ልዩ ዓይነት - ወደ ሌላ ጣቢያ ዋጋ ከማየት trnič ይጠበቅ ቦታ Preskar ሙዚየም ነው. \n  \n  በበጋ ውስጥ አንድ እውነተኛ እረኛ ያለው ምሳ ጋር አምባ ላይ ራስህን ማንሳት ይችላሉ - ጎምዛዛ ወተት እና žganci (buckwheat አድቅቀው). እረኞቹ ሲጎበኙ ጊዜ በቤት ውስጥ አይብ እና ሌሎች የወተት specialties ማቅረብ ደስተኛ ይሆናል. በ አምባ ላይ አንዴ እንደ jota እንደ ባህላዊ እረኛ ያለው ምግብ ጋር ባትሪዎች, ባትሪ መሙላት ይችላል (የባቄላ እና sauerkraut Hotpot), ričet (ገብስ ወጥ), goulash, sauerkraut, Carniola ቋሊማ, buckwheat žganci ወይም ጎጆ አይብ ጋር ተንከባሎ በሳምቡሳ ጋር ቋሊማ štruklji በመባል ይታወቃል . \n  \n  ስር Velika Planina, ወደ ነበረችበት ተፈጥሮ መካከል, አንተ Kamniška Bistrica ወንዝ ሦስት ምንጮች እንዲያገኙ ያገኛሉ. ከእነርሱ የሚታወቅ ምርጡ ተራራ እስኪሰፍሩ DOM ቁ Kamniški Bistrici አጠገብ በሚገኘው ዋና ምንጭ ነው. ምንጭ ላይ አንተ Plečnik Manor, መልክዓ ጋር በተፈጥሮ በማቻቻል እንደ በመሆኑም ታዋቂ ስሎቪኛ አርክቴክት በ የተነደፈ እስኪሰፍሩ ድረስ ያገኛሉ. Veliki በማሊ Predaselj: በወሰዷቸው የ Kamniška Bistrica መካከል ጠባብ ክፍል እና Orglice (አርሞኒካ ለ Slovene) ደግሞ የሚያስቆጭ ተመልካቹ ነው ፏፏቴ: በወንዙ ለመንገዱም ሁለት ሸለቆዎችና መጎብኘት አይርሱ ቢሆንም.</string>
	<string name="logar">Logar</string>
	<string name="logar_text">የ Logar ሸለቆ (Logarska dolina) በአውሮፓ ውስጥ በጣም ውብ ተራራማና glacial ሸለቆዎች ውስጥ አንዱ ነው. የ Solčava ክልል በዚህ ክፍል ውስጥ ቤት አገኘ ወግ, በሰው እና ተፈጥሮ መካከል ያለው harmonic ሚዛን ለየት እና ማግኘት አስቸጋሪ ሁለቱም ነው. በዚህ ሰላማዊ የመሬት ውስጥ ቆይታዎን የእግር ጉዞ, ብስክሌት መጋለብ ወይም ፎቶ ሳፋሪ አጋጣሚ ማቆም አድርግ. ፓርኩ ደግሞ ጥበቃ አካባቢ ስኬታማ አስተዳደር ለ አልፕስ ሽልማት ውስጥ አቀፍ CIPRA የወደፊት አሸንፈዋል. \n  \n  በ Logar ሸለቆ ውስጥ በእያንዳንዱ ደረጃ ላይ ወደ ነበረችበት አረንጓዴ ተፈጥሮ አደንቃለሁ ይችላሉ. የ Logar ቫሊ, መልክዓ ፓርክ ውስጥ ደሴቱ ተፈጥሮ ተደብቃ አስደናቂ nooks እና crannies በኩል እየመራ ተፈጥሯዊ ታሪካዊ እና ሲያመሩ ቢሄዱት በኩል መሄጃ ውሰድ. አንተ ከስንት, ልዩ እና እንዲያውም አደጋ የአበባ ዝርያዎች እንዲያገኙ እድል ይኖርዎታል. ሸለቆ በ 90 ሜትር Rinka ፏፏቴ ነው በጣም በጣም የታወቀ በ የትኛው መካከል በውስጡ በርካታ ፏፏቴዎች, ለ ደግሞ ይታወቃል. \n  \n  አንተ, እየነዱ መሄድ, በአቅራቢያችን ጫፎች ጠፍቷል ለማዘጋጀት አንድ ተራራ መውጣት ወይም የተፈጥሮ አካባቢ እንስሳት የሚሆን ፎቶ አደን መሄድ ይችላሉ በኋላ እርስዎ ነዎት ንቁ በዓላት ከሆነ. ልጆች የሚወዱትን ተረት ቁምፊዎች መሆኑን ይደበቃል ብዙ ተረት ደን ዝውውር ያስደስተናል. ክረምት ሸለቆ በተለይ ቁልቁል መንሸራተት እና ሥልጠናዬን ይንሸራተታሉ, ስሌንዲንግ, አገር-አቋራጭ ስኪንግ ለ እየጋበዘህ ነው ኑ; አንተ ወደ ከሆኑ እና, በረጉ ፏፏቴዎች አልጋችን ላይ ለመደሰት እርግጠኛ ነዎት. በ Logar ሸለቆ ውስጥ, ግን ደግሞ Solčava ክልል እና በላይኛው Savinja ሸለቆ ውስጥ ብቻ አይደለም - \n  \n  የእንጨት አያጭዱምም በጎተራም ወይም \n kašče\n  ባህላዊ ቅርስ መካከል ዓቢይ ክፍል ናቸው. እነርሱም ያከፋፈለ ሲሆን, በተለይ እህሎች ለማከማቸት ጥቅም ላይ ነበር እንደ እነሱ, የግብርና በይዞታቸው ላይ አንድ ወሳኝ ክፍል ነበር. ከእነርሱም አንዳንዶቹ አሁንም የመጀመሪያ ዓላማ ጥቅም ላይ ይውላሉ. በተጨማሪም መንፈሳዊ አፍረው ያለውን መነሻ ተመልከት Logarski Kot ጠባቂና ጎጆ እና ክርስቶስ ቻፕል ንጉሥ. \n  \n  የ Logar ሸለቆ በ Solčava ክልል ውስጥ ሦስት ሸለቆዎች ውስጥ አንዱ ነው - Robanov Kot እና Matkov Kot ናቸው የተገኘው ዘንድ ሌሎች ሁለት. Solčava የክልሉን ነዋሪዎች መካከል አብዛኞቹ ይህም መካከል ስሎቬኒያ ውስጥ ከፍተኛ-ተኝቶ እርሻ (Bukovnik, 1.327 ሜትር) ነው, ከፍተኛ ተራራ እርሻዎች ላይ ይኖራሉ. ወደ ተራራ ጎጆዎች እና ጫፎች ላይ ሽቅብ መውጣት ወይም የክንፏ ውስጥ Logar ሸለቆ በላይ ማሻቀቡ አይቀርም. ይህን ውብ አካባቢ አዲሱ ጀብዱዎች ለ ቅንብር ያድርጉ.</string>
	<string name="vine">የዓለም የቆየ የወይን ግንድ</string>
	<string name="vine_text">ጾም በማሪቦር ልብ, በዓለም ውስጥ ጥንታዊ ግንድ ቤት ነው. ብሉይ Vine ቤት - ከ 450 ዓመት ዕድሜ ላይ የራሱ መዘክር ትምክህት ብቻ ተክል ነው. ማሪቦር እንደ ብሉይ የወይን ተክል ሲገረዝ, የቅዱስ ማርቲን ቀን, እና የብሉይ የወይን ግንድ በዓል እንደ አሮጌ የወይን ግንድ, በማክበር ላይ ክስተቶች በርካታ ያስተናግዳል. ብታምንም ባታምንም, የብሉይ የወይን ግንድ እንኳ የራሱ መዝሙር አለው, እና የአካባቢው ሰዎች ብቻ በጣም እርስዎ ይስማ ፈቃደኞች ናቸው. የ 400 ዓመታት ዕድሜ ላይ ተረጋግጧል \n  \n  Žametovka ወይም modra kavčina (Bleu ደ ኮሎኝ), ዓለም አሁንም ፍሬ ማፍራት ጥንታዊ ግንድ እንደ መዛግብት መካከል ጊነስ ቡክ ውስጥ ተዘርዝሯል. አሮጌው ግንድ የቱርክ ወረራ ወቅት በመካከለኛው ዘመን መጨረሻ ላይ ማሪቦር ውስጥ ተከለ ነበር. ይህም የሚጣዱት - እና የተረፉት - ዛሬ የከተማዋ ቅጥር ክፍል አንድ ጊዜ ነበር በብሉይ የወይን ግንድ ቤት, የከተማው ወራሪዎቹ እና ተሟጋቾች መካከል ስትታመስ መሆኑን ውጊያዎች. ማሪቦር እና በአካባቢዋ ከተማ በኩል gastronomic ጉዞዎች ላይ ወጥቶ \n  \n  አዘጋጅ. አንተ Štajerska ጣዕም የሆነ ሰፊ የተለያዩ መደሰት ይችላሉ, እና ሁሉንም ዱካዎች ብሉይ የወይን ግንድ ቤት ወደ እናንተ ይመራል \n  \n  ብሉይ Vine የራሱ መዘክር ጋር ብቻ ተክል ነው -. ብሉይ የወይን ግንድ ቤት. የከተማዋን ቅጥር ክፍል አንዴ አንድ ማምረቻ ጋር ቤት ዛሬ ምቹነት አንድ የምትታይ ጠጅ ቅርስ, እና ማሪቦር የወይን ክልል ከ ጠጅ እንዲሆንለት ክፍል መባ ዋና ወይኖች. እና ብሉይ የወይን ግንድ, ማሪቦር ማክበር እና አካባቢ በርካታ ለዓይን የሚስብ ጠጅ መንገዶችን እና wineries የሚመካበት. \n  \n  ይህን ዋና በዓል ክስተት ብሉይ የወይን ግንድ እና ማሪቦር ውስጥ የቅዱስ ማርቲን በዓል, ትልቁ ሴንት ማርቲን ቀን በዓል ጋር ይዘጋል መካከል የይስሙላው የወይን መከር ጋር በጥቅምት ወር የሚጀምረው የምግብ አሰራር, የወይን እና የባህል ከቅምጥልነትዋ ድርድር ጋር ስሎቫኒያ. አንተ ስሎቪኛ ጠጅ አምራቾች, የ Štajerska ክልል ከ በተለይ ሰዎች, ቅናሽ ወደ ያላቸው ምርጥ ተሞክሮ ይችላሉ. ባህላዊ የምግብ አሰራር ይሰኛል ደጋፊዎች በአካባቢው የወጥ ቤት በ እውነተኛ ምግቦች ናሙና ይችላሉ, እና ሁሉንም አጥፋ ዙሪያ አንድ አስደሳች የባህል ፕሮግራም ደግሞ አለ. \n  \n  ከ 400 ዓመት ነው በዓለም ውስጥ ጥንታዊ ግንድ ጋር ሁለተኛው-ትልቁ ስሎቪኛ ከተማ ማሪቦር እየተካኑ ራሱ. በዚያ በማሪቦር ገጠራማ ይህን የምትታይ ጠጅ "እመቤት" ከ ሶስት የወይን መስመሮች ናቸው; እናንተም ለነርሱ ላይ ብስክሌት ለመንዳት ይችላሉ. ሦስት የወይን መስመሮች መካከል ግለሰብ ነጥቦች በግራትስ ከ በማሪቦር ወደ አቀፍ አርክዱክ ዮሐን መሄጃ ጋር የተገናኙ ናቸው. አንተ በጣም ቀናተኛ የሆኑ ባለብስክሊቶችንና አንዱ ካልሆኑ, እናንተ ደግሞ አንድ የኤሌክትሪክ ብስክሌት ለመንዳት እና እነዚህን መንገዶች ላይ ማሽከርከር ይችላሉ.</string>
	<string name="regions">ክልሎች</string>
	<string name="regions_text">አገር እንኳ ለእርሱ ሩቅ ማዕዘኖች ብቻ ሁለት ሰዓት ገደማ ርቆ ልዩብልያና ዋና ከተማ የመጡ ናቸው በመሆኑ ስሎቬኒያ ውስጥ, አንድ ሰው, በአንድ ቀን ውስጥ አራት የተለያዩ ዓለማት ሊያጋጥማቸው ይችላል. በምሥራቅ ውስጥ Pannonian ሜዳ ያለውን የተረጋጋ ውበት ወደ ተራራማ የአልፕስ ከ አመለካከት ልንለያይ ስሎቬንያ ያለውን አረንጓዴ ልብ ውስጥ. እናንተ ሁሉ ውበት ውስጥ ለማግኘት ለ የሜዲትራንያን ስሎቬኒያ, በውስጡ ዳርቻዎች ከተሞች እንዲሁም የሚገርሙ Karst ጋር በመጠባበቅ ላይ ነው. ዋና ከተማ የተሞላበት ምት ስሜት, በአጎራባች አካባቢ ተፈጥሮ እና ባህል ውበት ያስሱ. የ ታዋቂ ሐይቅ የተወደደችውን ሐይቅ Bohinj የሆነ አመለካከት ያገኛሉ እንደ \n  \n  አረንጓዴ ስሎቬንያ ውበት ሊሰማቸው ይችላል. በጁሊያን የአልፕስ, Triglav ብሔራዊ ፓርክ, ኃያላን Kamnik እና Savinja ሰንሰለታማ ተራሮች, እና አረንጓዴ Pohorje ተራሮች በ ተሰናብቶአቸውም ወደ ለዓይን የሚስብ ተራራማና ጫፎች እና ሸለቆዎች ተደብቃ ከቤት ውጭ እንቅስቃሴዎች ስፍር አጋጣሚዎች አሉ. ወይ በማሪቦር ወደ ራስ, በዓለም ውስጥ ጥንታዊ ከወይን ጋር ከተማ, Kranjska ጉራ ላይ ታዋቂ የበዓል መዳረሻ, Koroška መካከል በጣም በሚገርም ክልል, ወይም Soča ወንዝ ሸለቆ ይጎብኙ - እርስዎ መሄድ የትም ይሁን የት, አንድ አስገራሚ ተሞክሮ አልላቸው አንተ. \n  \n  ቢሆንም ያላቸውን የመካከለኛው ዘመን ከተማ ማዕከላት ጋር Piran, Izola እና Koper ያታልላሉ ጎብኚዎች መካከል በሜድትራንያን ከተሞች, በውስጡ በበዓል መስህቦች ጋር Portorož ግብዣዎች ከእነርሱ. የጨው አጫጆቹን በ Sečovlje ጨው መጥበሻ ሥራ ላይ በትጋት ሊታይ ይችላል, እና Postojna ዋሻ, Škocjan ዋሻ እና Vilenica ዋሻ ጋር Karst ፕላኔት ላይ በጣም የሚገርሙ ከመሬት ዓለማት ይመካል. ይህ ክልል ደግሞ ክቡር Lipizzaner ፈረስ ቤት ነው. Goriška Brda ውስጥ ግንድ-ሀብታም ኮረብቶች ምድር በውስጡ በቅዠት ላይ ከፍተኛ-ጥራት መዓዛ ጠጅ ለ ታዋቂ ነው, እና የቱሪስት እርሻዎች ላይ እና wineries ውስጥ ይቀምስ ይችላሉ. አስደሳች ምርጫ እና ጀብዱዎች በውስጡ ሲቀናጁ ጋር, የ Vipava ሸለቆ ደግሞ ስመ ብቸኛ ፕላኔት በ የሚመከር ቆይቷል, ወደ ጉዞ ግዙፍ መመሪያ. \n  \n  ምስራቃዊ ስሎቬኒያ, ከሁሉም በላይ, በላዩ ቤት ስፋት አንድ አገር, ክፍት መስኮች እና ተንከባላይ መልክዓ, ሽመላዎች, ነፋስ-በማወዛወዝ, ተንሳፋፊ ወፍጮ, እየፈወሰ ውኃ, የኃይል ነጥቦች, ለዓይን የሚስብ ተንከባላይ የወይን, ልዩ ወጎች ቋንቋዎችና ነው, እና ለማሞቅ እንዲሁም እንግዳ ተቀባይ ሕዝብ. ይህ የመሬት ለማጠናከር እና ዳግም በዛሬውም ይሆናል የተፈጥሮ የፍል ፍልውሃዎች ውስጥ ባለ ጠጋ ነው. እርስዎ አካባቢያዊ ጣፋጭ ቅመሱ, እና የወይን ተደብቃ የተዋበች አትክልት ጎጆ ውስጥ ለማደር በሚችሉበት ቱሪዝም እርሻዎች, ያለውን ወዳጃዊ እና የእንግዳ ያግኙ. ባለፉት ለመኖርም, እናንተ በርካታ ግርማ ግንቦችና መጎብኘት ይችላሉ. \n  \n  ልዩብልያና እና በአካባቢዋ ያላቸውን ጎብኚዎች, ያላቸውን በዓላትን የሚያሳልፉት ማሰስ, እና ለመደሰት ስፍር አጋጣሚ ይሰጣሉ. አረንጓዴው ካፒታል ወጣት ፈጣሪዎች, ተመራማሪዎች, አርቲስቶች, ተማሪዎች, እና ውብ ሁሉ ነገሮች የሚወዱ ሰዎች የተፈጠረ የተለያዩ የመጀመሪያ ሐሳቦች የሚታወቅ ነው. ልዩብልያና በርካታ በአቅራቢያ ያሉ የመስህብ ፈጣን መዳረሻ ያቀርባል እንደ ከተማ አንድ አጭር እረፍት ያህል, ብዙ ቀን-ጉዞዎች በአንዱ ላይ ይሂዱ. እርስዎ ወይ, የ Kočevsko ክልል ደኖች ውስጥ ቡናማ ድብ መንግሥት መግባት እረኞች ወግ ለማወቅ ወይም የዩኔስኮ የዓለም ቅርስ ጣቢያዎች እንደ ተቀርጾ የደስ ደስ ታሪካዊ ከተሞች መጎብኘት ይችላሉ.</string>
	<string name="active">ንቁ በዓላት</string>
	<string name="active_text">አንድ የመሪዎች መውጣት. በእግር ላይ ወይም ብስክሌት በማድረግ. ልጆቻችሁ ጋር ያለበትን ሸርተቴ ተዳፋት ይደሰቱ. የ አድሬናሊን ይሰማቸዋል. እንዲተነፍሱ አዲስነት. የጎልፍ ኮርስ ላይ ውኃ አጠገብ አንድ ፈረስ ላይ አረንጓዴ ደኖች,,, መሃል ላይ. ንቁ ጀብዱዎች ዓለም ያስገቡ. \n  \n  ተራራማ ስሎቬንያ ልብ ውስጥ በበዓል ለግሱ. ምልክት እና ዝግጅት የመጓዣ መንገዶችን 10,000 ኪ.ሜ ጋር ተለዋዋጭ እና ያልተነኩ ተፈጥሮ በኩል ይራመዱ. የ 175 ተራራ ጎጆዎች ከ መምረጥ ወይም ጃይንት ለ ሆቴሎች እና ካምፖች ውስጥ አንድ ሌሊት ማሳለፍ ይችላሉ. የእግር ጉዞ ወደ ተራሮች አዲስነት እንዲተነፍሱ ሂድ. ያላቸውን ስፍር ቁጥር የሌላቸው የተፈጥሮ የሚያምሩ ነገሮች ጋር \n  \n  ስሎቬንያ ያለው ተለዋዋጭ መልክዓ, አንድ ቢስክሌት በዓል ተስማሚ ናቸው. እነሆ, አንተ, ጓደኞችህ, እና ለቤተሰብዎ ተስማሚ መንገዶችን ለማግኘት እርግጠኞች ናቸው. ምክንያት የሜዲትራኒያን የአየር ተፅዕኖ, አንተ ማለት ይቻላል ዓመቱን ስሎቬኒያ ውስጥ በብስክሌት መሄድ ይችላሉ. \n  \n  ስሎቬንያ ማለት ይቻላል ላይ ወይም ውኃ አጠገብ እንቅስቃሴዎች ይደውሉ ይህም ተፈጥሯዊ የውሃ ምንጮች, ባለ ጠጋ ነው. በባሕር, ሐይቆች, ወንዞች ውስጥ መዋኘት ጋር ወይም መዋኛ ገንዳዎች ውስጥ ራስህን አድስ. በመርከብ እና ውኃ ላይ የሰርፍ እና ነፋስ የእርስዎን ፀጉር ሲተኙ ይሁን. አቋም-ባይ ፓድል ቦርዲንግ ውስጥ ይዝናኑ ወይም ክሪስታል-ግልጽ ውኃ ላይ ያለውን ጀልባ ወደ ረድፍ. እናንተ አድሬናሊን በሚበዛባቸው ይሰማሃል? ካያኪንግ ወይም ሲከለክሉኝ, ነጭ ውሃ rafting ተሞክሮ እና ጠባብ ሸለቆዎችና መካከል ወብት ያግኙ. , ቀስ ታንኳ ወደ ስሎቪኛ ወንዞች ውረድ ማጥመድ ወይም ዘና ለማድረግ. \n  \n  ልዩ ተሞክሮዎች ያስደስትሃል? መቼ ነፍስህ ደስ ሲለው እና ልብህ ፓውንድ. የተለየ አመለካከት ስሎቬኒያ ላይ ይመልከቱ. የ አድሬናሊን ተቃርኖ ስሜት እንደሚጎርፍ ውኃ ድምፅ መስማት, ከአየር ከ ገጽታ ይመልከቱ. ይህ የማይረሳ ሕይወት ክስተት ወደ በዓላትን ይለውጣል አንድ ተሞክሮ ነው. \n  \n  ስሎቬንያ ያለው የጎልፍ ኮርሶች በአውሮፓ ውስጥ በጣም ውብ መካከል ናቸው. እነዚህ አልፓይን ዙሪያ የሚመክሩ በታች, እና እጅግ ማራኪ karst የመሬት ውስጥ, የወይን እና ተንከባላይ ኮረብታዎች መካከል ወደ Pannonian ሜዳ ጠርዝ ላይ የተለመደ የመሬት ውስጥ ተቀምጠዋል. ምክንያት ስሎቬኒያ ውስጥ አጭር ርቀት ላይ, በአንድ ሰዓት ጊዜ ውስጥ ልዩብልያና ከ የጎልፍ ክለቦች መካከል አብዛኞቹ መድረስ ይችላሉ. \n  \n  ግልቢያ እና ስሎቬኒያ ውስጥ መጋለብ n የ Lipica ያሸበረቁ የእርሻ, በዓለም ታዋቂ Lipizzaner ፈረሶች መትከልና አንድ መቶ-አሮጌ ወግ ምስጋና አላችሁ. በርካታ የፈረስ ማዕከላት, የቱሪስት እርሻዎች እና ከብት ማርቢያ መሬት አንተ ኮርቻ ላይ ስሎቬንያ ተሞክሮ ይሰጣሉ. በቅርጽና ሰማይ ውስጥ መደነስ እና ድንቅ የክረምት ገጽታ ሲፈጥሩ \n  \n , ይህም በበረዶ ላይ አንዳንድ አዝናኝ እንዲኖራቸው ጊዜ ነው. በደንብ ጠብቆ ሸርተቴ ሩጫዎች በተጨማሪ ሌሎች ብዙ የክረምት እንቅስቃሴዎች ስሎቬኒያ ውስጥ እንጠባበቃለን. በረዶ ላይ የማይረሳ ጀብዱዎች ዓለም ያስገቡ.</string>
	<string name="biking">ቢስክሌት መንዳት</string>
	<string name="biking_text">ብስክሌት በ ስሎቬኒያ ያስሱ. ስሎቬኒያ ያለው ተለዋዋጭ መልክዓ, ያላቸውን ስፍር ቁጥር የሌላቸው የተፈጥሮ የሚያምሩ ነገሮች ጋር, አንድ ቢስክሌት በዓል ተስማሚ ናቸው. \n  \n  እዚህ, እርስዎ, ጓደኞችዎ, እና ቤተሰብዎ ተስማሚ መንገዶችን ለማግኘት እርግጠኞች ነን. ምክንያት የሜዲትራኒያን የአየር ተፅዕኖ, አንተ ማለት ይቻላል ዓመቱን ስሎቬኒያ ውስጥ በብስክሌት መሄድ ይችላሉ. \n  \n  ሆፕ ብስክሌት ላይ, ስሎቬንያ በጣም ሰፊ ደን በኩል መንገዶችን በመሆን ግልቢያ መውሰድ ማዕከላዊ ስሎቬኒያ ውስጥ ለዓይን የሚስብ አምባ ያርጋሉ እና አቀበታማ የመሬት በኩል ግልቢያ ያገኛሉ. በተጨማሪም በብስክሌት ከተማ ጎዳናዎች እና አደባባዮች ማሰስ ይችላሉ.</string>
	<string name="bohinj">ሐይቅ Bohinj</string>
	<string name="bohinj_text">ከቤት ውጭ እንቅስቃሴዎች ማለቂያ አጋጣሚ ጋር ስሎቬኒያ ውስጥ ትልቁ የተፈጥሮ ሐይቅ. \n  \n 
ሌክ Bohinj አንድ glacial ሸለቆ ውስጥ የሚገኙ እና ውሃ 100 ሚሊዮን ኪዩቢክ ሜትር ያቀፈ ነው - አንድ አሮጌ Bohinj ቀልድ መሠረት: ከእንግዲህ ወዲህ አንድ ባልዲ ይልቅ ትልቅ በቂ ከሆነ. የ steeply ሲወርድበትና ሐይቅ ተፋሰስ በአንጻራዊ በተቀላጠፈ ቅርጽ እና ምንም ጥልቀት ቦታዎች የለውም ነው. በበጋ ውስጥ የውኃውን ሙቀት 22 ° ሴ ያድጋል; በክረምት ውስጥ, ሐይቁ አንዳንድ በረዶነት. ከባድ ዝናብ በኋላ 3 ሜትር - የውሃ ደረጃ 2 ይወጣል. \n  \n  ሐይቅ ውኃ በዓመት ሦስት ጊዜ ተመልሷል ነው. ዋናው ግብር በ Savica ነው, እና ዋናው distributary የ Sava Bohinjka ነው. ተጨማሪ ውኃ አንድ ሦስተኛ ሰሜናዊ ዳርቻ ሐይቁን ወለል ስር Karst ምንጮች ከ ባሕር ውስጥ የሚፈሰው ይልቅ. ከባድ ዝናብ ወቅት የ Karst ውኃ Pršivec ኮረብታ ላይ Govic በጸደይ እንደ አንዶለዶለላቸው. \n  \n  ሐይቅ Bohinj የውሃ እንቅስቃሴዎች ሁሉ አመት ዙር ፍጹም ነው - የመዋኛ, ጀልባ መንዳት, ነፋስ ስፖርት ጀምሮ, ካያኪንግ ወይም በክረምት (አንዳንድ ጊዜ) እስከ የበረዶ ላይ መንሸራተት ድረስ, ሞቃት ወራት ውስጥ, ማጥመድ እና ተወርውሮ ሲከለክሉኝ. ጎብኚዎች ደግሞ አንድ አስደናቂ የቱሪስት ጀልባ ግልቢያ መውሰድ ወይም በቀላሉ ዳርቻ በመሆን ዘና የእግር ጉዞ ይችላሉ. የሚገልጽ በረዶ አማራጭ ከሆነ ብቻ በተሞላበት እና በራስዎ ኃላፊነት ላይ በረዶ ላይ መራመድ የሚችል, ይወቁልን. እኛ ከፍተኛ ጥንቃቄ መሆን እንመክራለን!</string>
	<string name="spa">ስፓ እረፍት እና ውኃ አዝናኝ</string>
	<string name="spa_text">ስሎቪኛ ፍልውሃዎች በሁሉም ወቅቶች ውስጥ ሲዋኙ ለ የደጅ እና የቤት ውስጥ ውኃ አካባቢዎች የተትረፈረፈ አላቸው. ከዚህም በላይ, እነርሱ ደግሞ ስላይድ ጋር ማሸት እና ሕክምና ገንዳዎችን, እና በጣም ማራኪ ውሃ መናፈሻዎች አላቸው. ልጆች መዝናኛ ደግሞ ይገኛል. \n  \n  ስሎቬኒያ ውስጥ ሁሉም የፍል የጤና የመዝናኛ የተለያዩ አስደሳች የሙቀት ወደ አትከፋ የፍል ውኃ ወይም የባሕር ጋር ዘመናዊ የመዋኛ ገንዳዎች አላቸው. እነዚህ ገንዳዎች የውሀ ማሸት, whirlpools, እና ሌሎች ዘና ክፍሎች አካባቢዎች አላቸው. አንዳንድ የጤና የመዝናኛ እንኳ የኦሎምፒክ-መጠን ገንዳዎች አላቸው. \n  \n  ፈጣን ውኃ chutes, የዘገየ ወንዞች, በመቃኘት አካባቢዎች, እና ደፋር ስላይድ ጋር ትልቅ የደጅ የውሃ ፓርኮች ውኃ ጀብዱዎች የሚወዱ ሰዎች ይግባኝ ጋር ፍልውሃዎች. ከእነሱ መካከል 360-ዲግሪ ቀለበት ጋር የመጀመሪያ ውኃ ስላይድ ነው.\n  ወደ መዋኛ መሄድ ከሆነ n \n  አንተ አስደሳች ጊዜያት ለእርስዎ ለማቅረብ እና የጤና እንክብካቤ እንደሚያደርግ ይህም አንድ አስተማሪ ጋር የቡድን የአካል መደሰት እንችላለን. የውሃ ኤሮቢክስ እና ልምምድ ሌሎች ዓይነቶች የተለያዩ ዓይነት, የእርስዎ ዝውውር ለማሻሻል የተሻለ አወጣዋለሁ ለማስቻል, እና የመተንፈሻ ጡንቻዎች ለማጠናከር. እነርሱም አዝናኝ ነዎት. \n  ገንዳዎች በተጨማሪ, ስሎቪኛ ፍልውሃዎች ደግሞ ብዙ የደጅ sunbathing, ምግብ እና መጠጥ ቦታዎች ይሰጣሉ \n . አንዳንድ ጊዜ ፍልውሃዎች እንዲያውም nudists ለ እርከኖችና sunbathing አላቸው. በተለይ በበጋ ውስጥ, ለልጆች በርካታ በአስደሳች ጀብዱዎች አሉ. \n  \n  አብዛኞቹ ስሎቪኛ ፍልውሃዎች ልጆች ታዳጊዎች እና ተወዳጅ ኩሬዎች ለ kiddie ገንዳዎች አላቸው. ልጆች ተስማሚ መዝናኛ ጀብዱዎች እና ይበልጥ ታዋቂ አካባቢያዊ እና ሌሎች ስለ ታሪኮች, ጀግኖች የተሞላ ነው. ይተዋወቁ dwarves እና ይጽፉለታል, የባሕር እና ሕንዶች! ልጆች እና የልጅ እንክብካቤ በባልሳም ደግሞ ይገኛሉ.</string>
	<string name="Otras_apps">ሌሎች መተግበሪያዎች</string>
	<string name="Acerca">ስለ</string>
	<string name="Rate">ደረጃ ይስጡ</string>
	<string name="about">ስለ</string>
	<string name="subject1">በዚህ መተግበሪያ ላይ ይመልከቱ!</string>
	<string name="textoabout">Mymma Soto በ ጽንሰ \n  APlanetBit \n  ለአምልኮ ለአምልኮ የመሬት ከ \n  http://www.icons-land.com የተገነቡ</string>
	<string name="version">ትርጉም</string>
	<string name="extra_text1">ይህ ትግበራ በጣም ጠቃሚ ነው! \n  ነው! \n  https://play.google.com/store/apps/details?id=</string>
	<string name="mensaje_cookies">"መመሪያ 2002/58 መሠረት / በአውሮፓ ፓርላማ እና ምክር የሱን ዓ.ም ይህን ጣቢያ መሳሪያ ለይቶ የማህበራዊ ሚዲያ ባህሪያትን ለማቅረብ እና ትራፊክ ለመተንተን ሲሉ, ይዘት እና ማስታወቂያዎች ለግል የተበጁ ለማድረግ ጥቅም ላይ እንደሆነ መረጃ ነው. በተጨማሪም እነዚህን ለይቶ ለማጋራት እና የእኛ የማህበራዊ ሚዲያ አጋሮች, ማስታወቂያ እና የድር ትንታኔዎች ጋር በመሣሪያዎ ላይ ሌሎች መረጃዎችን. http://lagatera.dynu.net ላይ ተጨማሪ ዝርዝሮች »</string>
	<string name="map_of_slovenia">ካርታ</string>
	<string name="vocabulario">የቃላት ዝርዝር መጽሐፍ</string>
	<string name="slovenia">ስሎቫኒያ</string>
</resources>