<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> 
<resources>
	<string name="app_name">Obisk Slovenije HD</string>
	<string name="toast_tts_inicializado">Besedilo v govor motor je bil inicializiran</string>
	<string name="toast_tts_error">Napaka pri inicializaciji besedila v govor motor</string>
	<string name="toast_redir">Preusmerjanje na Google Play za namestitev besedila v govor motor</string>
	<string name="toast_set_language">Nastavitev TTS jezika na slovenski</string>
	<string name="hola">zdravo -- zdravo</string>
	<string name="di_hola">zdravo</string>
	<string name="adios">Zbogom -- Zbogom</string>
	<string name="di_adios">Zbogom</string>
	<string name="buenosdias">Dobro jutro -- Dobro jutro</string>
	<string name="di_buenosdias">Dobro jutro</string>
	<string name="buenas_tardes">Dober večer -- Dober večer</string>
	<string name="di_buenas_tardes">Dober večer</string>
	<string name="buenas_noches">Lahko noč -- Lahko noč</string>
	<string name="di_buenas_noches">Lahko noč</string>
	<string name="hasta_luego">Se vidimo kasneje -- Se vidimo kasneje</string>
	<string name="di_hasta_luego">Se vidimo kasneje</string>
	<string name="hasta_manana">Se vidiva jutri -- Se vidiva jutri</string>
	<string name="di_hasta_manana">Se vidiva jutri</string>
	<string name="quetal">Kako ste? -- Kako ste?</string>
	<string name="di_quetal">Kako ste?</string>
	<string name="bien_gracias">počutim se dobro -- počutim se dobro</string>
	<string name="di_bien_gracias">počutim se dobro</string>
	<string name="buen_provecho">dober tek -- dober tek</string>
	<string name="di_buen_provecho">dober tek</string>
	<string name="me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš? -- Mi lahko pomagaš?</string>
	<string name="di_me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš?</string>
	<string name="cuanto_cuesta">Koliko je to? -- Koliko je to?</string>
	<string name="di_cuanto_cuesta">Koliko je to?</string>
	<string name="no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan -- Ne govorim Sloveninan</string>
	<string name="di_no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan</string>
	<string name="necesito_un_medico">rabim zdravnika -- rabim zdravnika</string>
	<string name="di_necesito_un_medico">rabim zdravnika</string>
	<string name="soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije -- Nisem iz Slovenije</string>
	<string name="di_soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije</string>
	<string name="de_donde_eres">Kje si? -- Kje si?</string>
	<string name="di_de_donde_eres">Kje si?</string>
	<string name="me_llamo_paul">Moje ime je Peter -- Moje ime je Peter</string>
	<string name="di_me_llamo_paul">Moje ime je Peter</string>
	<string name="como_se_llama">Kaj ti je ime? -- Kaj ti je ime?</string>
	<string name="di_como_se_llama">Kaj ti je ime?</string>
	<string name="arriba">navzgor -- navzgor</string>
	<string name="di_arriba">navzgor</string>
	<string name="abajo">navzdol -- navzdol</string>
	<string name="di_abajo">navzdol</string>
	<string name="izquierda">Levi -- Levi</string>
	<string name="di_izquierda">Levi</string>
	<string name="derecha">Prav -- Prav</string>
	<string name="di_derecha">Prav</string>
	<string name="centro">Bližnji -- Bližnji</string>
	<string name="di_centro">Bližnji</string>
	<string name="delante">spredaj -- spredaj</string>
	<string name="di_delante">spredaj</string>
	<string name="detras">Nazaj -- Nazaj</string>
	<string name="di_detras">Nazaj</string>
	<string name="encima">Več kot -- Več kot</string>
	<string name="di_encima">Več kot</string>
	<string name="debajo">Spodaj -- Spodaj</string>
	<string name="di_debajo">Spodaj</string>
	<string name="lo_siento">Žal -- Žal</string>
	<string name="di_lo_siento">Žal</string>
	<string name="por_favor">Prosimo -- Prosimo</string>
	<string name="di_por_favor">Prosimo</string>
	<string name="gracias">Hvala vam -- Hvala vam</string>
	<string name="di_gracias">Hvala vam</string>
	<string name="de_nada">Ni za kaj -- Ni za kaj</string>
	<string name="di_de_nada">Ni za kaj</string>
	<string name="muchas_gracias">Najlepša hvala -- Najlepša hvala</string>
	<string name="di_muchas_gracias">Najlepša hvala</string>
	<string name="no_gracias">Ne, hvala -- Ne, hvala</string>
	<string name="di_no_gracias">Ne, hvala</string>
	<string name="encantado">Lepo te je bilo srečati -- Lepo te je bilo srečati</string>
	<string name="di_encantado">Lepo te je bilo srečati</string>
	<string name="esta_bien">To je v redu -- To je v redu</string>
	<string name="di_esta_bien">To je v redu</string>
	<string name="un_cafe">Ena kava, prosim -- Ena kava, prosim</string>
	<string name="di_un_cafe">Ena kava, prosim</string>
	<string name="una_cerveza">Eno pivo prosim -- Eno pivo prosim</string>
	<string name="di_una_cerveza">Eno pivo prosim</string>
	<string name="el_bano">Kje je stranišče? -- Kje je stranišče?</string>
	<string name="di_el_bano">Kje je stranišče?</string>
	<string name="la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim? -- Ali mi lahko poveste meni, prosim?</string>
	<string name="di_la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim?</string>
	<string name="una_tortilla">Ena omleta, prosim -- Ena omleta, prosim</string>
	<string name="di_una_tortilla">Ena omleta, prosim</string>
	<string name="una_paella">Nekateri Golaz prosim -- Nekateri Golaz prosim</string>
	<string name="di_una_paella">Nekateri Golaz prosim</string>
	<string name="la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim? -- Ali mi lahko prinese račun, prosim?</string>
	<string name="di_la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim?</string>
	<string name="desayuno">zajtrk -- zajtrk</string>
	<string name="di_desayuno">zajtrk</string>
	<string name="comida">Kosilo -- Kosilo</string>
	<string name="di_comida">Kosilo</string>
	<string name="cena">večerja -- večerja</string>
	<string name="di_cena">večerja</string>
	<string name="cuchara">Spoon -- Spoon</string>
	<string name="di_cuchara">Spoon</string>
	<string name="tenedor">vilice -- vilice</string>
	<string name="di_tenedor">vilice</string>
	<string name="cuchillo">nož -- nož</string>
	<string name="di_cuchillo">nož</string>
	<string name="pan">kruh -- kruh</string>
	<string name="di_pan">kruh</string>
	<string name="vaso">steklo -- steklo</string>
	<string name="di_vaso">steklo</string>
	<string name="agua">voda -- voda</string>
	<string name="di_agua">voda</string>
	<string name="servilleta">prtiček -- prtiček</string>
	<string name="di_servilleta">prtiček</string>
	<string name="camarero">Natakar -- Natakar</string>
	<string name="di_camarero">Natakar</string>
	<string name="me_gusta">všeč mi je -- všeč mi je</string>
	<string name="di_me_gusta">všeč mi je</string>
	<string name="si">Da -- Da</string>
	<string name="di_si">Da</string>
	<string name="no">Ne -- Ne</string>
	<string name="di_no">Ne</string>
	<string name="es_posible">Lahko bi bilo -- Lahko bi bilo</string>
	<string name="di_es_posible">Lahko bi bilo</string>
	<string name="nunca">Nikoli -- Nikoli</string>
	<string name="di_nunca">Nikoli</string>
	<string name="siempre">Nenehno -- Nenehno</string>
	<string name="di_siempre">Nenehno</string>
	<string name="a_veces">včasih -- včasih</string>
	<string name="di_a_veces">včasih</string>
	<string name="hoy">danes -- danes</string>
	<string name="di_hoy">danes</string>
	<string name="ayer">včeraj -- včeraj</string>
	<string name="di_ayer">včeraj</string>
	<string name="manana">jutri -- jutri</string>
	<string name="di_manana">jutri</string>
	<string name="coche">avto -- avto</string>
	<string name="di_coche">avto</string>
	<string name="avion">plane -- plane</string>
	<string name="di_avion">plane</string>
	<string name="tren">vlak -- vlak</string>
	<string name="di_tren">vlak</string>
	<string name="autobus">Avtobus -- Avtobus</string>
	<string name="di_autobus">Avtobus</string>
	<string name="bicicleta">koles -- koles</string>
	<string name="di_bicicleta">koles</string>
	<string name="hotel">Hotel -- Hotel</string>
	<string name="di_hotel">Hotel</string>
	<string name="habitacion">soba -- soba</string>
	<string name="di_habitacion">soba</string>
	<string name="habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo -- Sem bil nagrajen z eno sobo</string>
	<string name="di_habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo</string>
	<string name="hasta_pronto">Se vidiva kmalu! -- Se vidiva kmalu!</string>
	<string name="di_hasta_pronto">Se vidiva kmalu!</string>
	<string name="Salir">Izhod</string>
	<string name="basic_data">osnovni podatki</string>
	<string name="basic_data_text">"Osnovni podatki \n  Površina \n  20.273 kvadratnih kilometrov, od tega je 66% gozdnih površin, 28% kmetijske površine in 3% pozidanih območij \n  \n Population \n 2.06m (1. januar 2015, Republika Slovenija statističnega urada) \n main urbanih središč \n Population v 000 (1 januar 2015, republika Slovenija statističnega urada) \n Ljubljana (kapital): 287,2 \n Maribor: 112,3 \n Kranj: 55,9 \n Celje: 48,8 \n Climate \n Mediterranean na obali, kontinentalna celinskih \n Weather v Ljubljani (nadmorska višina 295 metrov) \n Hottest mesec: julij 21 ° C, najhladnejši mesec: januar, -1 ° C (povprečna dnevna največja in najmanjša), najbolj suha meseca: januar in februar, 75 mm, povprečna količina padavin, najbolj moker mesec: junij, 183 mm povprečje padavin \n Language \n Slovene \n Weights in ukrepi \n Metric sistem \n Currency \n E evro (€), ki je zamenjal slovenski tolar (SIT) na 1. januar 2007 ob fiksnem tečaju SIT239.64: 1 € \n Time \n obeden uro pred GMT, dve uri pred nami poleti \n Fiscal leto \n Calendar leto \n Javni počitnice \n January 1. (novoletni dan ), 8. februarja (Prešernov dan), 16-17 april (velikonočni dan in velikonočni ponedeljek), 27. aprila (upora proti okupatorju dan), maj 1-2 (Labor Day), 25. junija (dan državnosti), 15. avgusta ( Marijino vnebovzetje), 31. oktobra (dan reformacije), 1. novembra (dan spomina), 25. decembra (božič), 26. decembra (dan samostojnosti in narodni enotnosti \n  "</string>
	<string name="arrival">Kako prispeti</string>
	<string name="arrival_text">"Enostaven dostop \n Slovenia se nahaja v Srednji Evropi in meja Italije, Avstrije, Madžarske in Hrvaške. To je le nekaj ur vožnje od Benetk ali Dunaja. Slovenija je lahko dostopna iz vseh sosednjih držav, saj ima dobre cestne in železniške povezave z dnevnih letov iz številnih evropskih mestih. Ker je obalna država, lahko dobite tudi v Slovenijo po morju. \n  \n Če Car \n Most avtomobilov vstop v Slovenijo, ki jih avtoceste, ki je tudi najlažji način za potovanje okrog država. to je enostavno potovati slovenske ceste z avtomobilom, saj so dobro in jasno označena. Čeprav so nekatere lokalne ceste ozke in navijanje, vožnja po njih vseeno prijetna in raznolika. za vožnjo po avtocestah, je obvezno za vas imeti vinjeto. \n  \n Če Air \n in dodatek za dnevne lete v številnih evropskih mestih, obstajata dva ponudnika poceni poletov, ki plujejo iz glavnega slovenskega mednarodnega letališča Jožeta Pučnika Ljubljana. so EasyJet in Wizz Air, ki letijo London in Bruselj. Večina letov v Ljubljani so jih edini slovenski letalski prevoznik Adria Airways. Lahko letijo tudi na enega od tujih letališč v bližini, in dostop Slovenija od tam z avtobusom, vlakom ali najetim avtom. \n  \n Če Avtobus \n Buses teči v Slovenijo iz številnih evropskih mestih. V Sloveniji lahko dobite tudi na večini mest in podeželja z avtobusom. Če tečejo lokalnih cestah, lahko vozniki ustavi na avtobusni postaji v vsakem naselju. Lahko kupite vozovnico za avtobus neposredno od voznika avtobusa, medtem ko je glavna avtobusna postajališča lahko kupite tudi avtobusno vozovnico za datum posebnega. \n  \n Če vlak \n Trains v Sloveniji teči na dan iz številnih evropskih mestih. Če potujete z vlakom, je možno tudi, da se vozijo v spalni avto. Obstaja le vlaki Slovenskih železnic teče po Sloveniji, z vsemi vozni redi in ceniki, objavljeni na spletnih straneh. Lahko kupite vozovnico na vsaki železniški postaji kot tudi na vlaku. Slovenski vlaki držijo voznega reda. \n  \n Če čoln ali Jadrnica \n iz maja do oktobra, so pogoste vožnje visoke hitrosti Motorni čolni iz Benetk, Trsta, Poreča in Rovinja. Občasno, velike potniške ladje prispejo do Kopra. Če pridete s svojim plovilom, morate vedeti, da so mednarodne mejne prehode, samo v Kopru in Piranu, od maja do oktobra v Izoli, kot dobro. V Izoli, Kopru in Portorožu, so moderne marine na voljo za privez. V več mestih na slovenski obali, lahko najamete jadrnico. \n  \n Če koles \n Naturally, lahko dobite tudi v Slovenijo s kolesom, bodisi z vožnjo po cestah ali z vlakom. S kolesom se lahko vozite na vseh cestah v Sloveniji. Edine izjeme so hitrih cestah in avtocestah. Prav tako je prepovedana vožnja s kolesom po gozdnih in gorskih poteh. \n  "</string>
	<string name="climate">Podnebje</string>
	<string name="climate_text">"Podnebne \n E podnebje v Sloveniji lahko opišemo kot tipično evropske kontinentalne vplivom podnebja s toplimi, suhimi poletji in precej mrzle zime, medtem ko obalna območja in v nižinah na jugu imajo mediteransko vplivom podnebja. Januar je najhladnejši mesec podnevi temperature ponavadi okoli nič, na severu, vendar v nekaterih primerih zimskih mesecih lahko zelo hladno s temperaturami daleč pod ničlo in močnih, hladno severovzhodni veter, burja, zlasti v gorskih območjih, kjer je vreme z močno vplivali bližini Alp. močnega sneženja ali celo snežne viharje so mogoče tudi na nekaj dni tam, letno povprečno število dni s snegom je manj kot 40 v nizko kopenskih regijah in do 120 dni, v gorskih regijah Slovenije v obalnih območjih dolgotrajna. frost obdobja in snega so zelo redko zaradi vpliva toplih temperatur vode Sredozemskega morja. \n  \n in poletne dnevne temperature dosežejo 20-25 ° C, vendar somet cangči precej višji, 30 ° C ali več. V večini primerov je suho vreme s sončnimi obdobji, čeprav je lahko včasih težka Nevihte se pojavljajo ob koncu dneva, zlasti v gorskih regijah. Julij je najtoplejši mesec s povprečno temperaturo 22 ° C. Letno Padavine se giblje od 400 mm v južnih nižinskih območjih, in do 1000 mm v gorskih regijah. \n  \n v vreme je najbolje, maj-september, ko so dnevi topli in noči so kul, čeprav dežuje več spomladi kot poleti. Jesen in zima sta ponavadi malo hladno in mokro, in pogosto megleno v gorskih regijah \n  \n Required oblačila. \n Lightweight bombaž in posteljnino v poletnih mesecih; toplejše srednje-teže do heavyweights in dež v zimskem času. Pulover bo morda potreben v večernih urah ali za treking v gorah, tudi v poletnih mesecih \n  \n Koeppen-Geiger klasifikacija:. \n E Podnebje Slowenia je mogoče opredeliti kot CFB podnebje; toplo temperated vlažno podnebje z najtoplejši mesec nižja od 22 ° C nad povprečje in štiri mesece ali več nad 10 ° C nad average.The klime nekaterih obalnih območjih v Sloveniji se lahko uvrsti v CFA podnebje; toplo temperated mediteransko klimo z najtoplejšega meseca nad 22 ° C v povprečnih in vlažnih pogojih skozi vse leto. \n  "</string>
	<string name="attractions">turistična Znamenitosti</string>
	<string name="attractions_text">"Obstaja veliko turističnih znamenitosti, ki so lepo, da je treba gledati v Sloveniji, kot je Blejsko jezero, Postojnske jame, Triglavskega narodnega parka, Isonzo Motorrail, Piran, Velika Planina, Logar in mnogi drugi \n  \n  lahko uživate v Slovenijo v vsakem mesecu leta in si lahko veliko različnih vrst turizma v tako majhen country.There so dejavnosti, kot so kolesarjenje, pohodništvo, plezanje, aktivne počitnice, zdravilišča in letovišča, jam, narave, hrana in vino, kultura, nakupovanje, družinska zabava, igralnice in tako naprej \n  \n  preverite naslednje gumbe. "</string>
	<string name="bled">Blejsko jezero</string>
	<string name="bled_text">"Blejsko jezero \n  (slovensko: Blejsko jezero, nemški: Bleder Glej, Veldeser See). Je jezero v Julijskih Alpah na območju Zgornje kranjske v severozahodni Sloveniji, kjer se nahaja tik mesta Bled\n  je nSkupina območje turistična destinacija . jezero je 35 km (22 milj) od mednarodnega letališča Ljubljana in 55 km (34 milj) od glavnega mesta, Ljubljane. "</string>
	<string name="postoina">Postoina jame</string>
	<string name="postoina_text">"Postojnska jama \n  (slovensko: Postojnska jama, nemški: Adelsberger Grotte, italijanski: Grotte di Postumia). Je 24.340 m dolg kraški jamski sistem v bližini Postojne, jugozahodni Sloveniji \n it je drugi najdaljši jamski sistem v državi (po Migovca System) [kot tudi eden izmed njegovih najboljših turističnih lokacij. jame so nastale ob reki Pivki. "</string>
	<string name="triglav">Triglav</string>
	<string name="triglav_text">"Triglavski narodni park (TNP) \n  (slovensko: Triglavski narodni park) je edini narodni park v Sloveniji, je bila ustanovljena v svoji sodobni obliki leta 1981 in se nahaja v severozahodnem delu države, oziroma jugovzhodnem delu EU. . alpski masiv \n Mount Triglav, najvišji vrh Julijskih Alp, stoji skoraj sredi narodnega parka iz nje doline širijo radialno, dovajanje vode na dveh velikih rečnih sistemov s svojimi viri v Julijskih Alpah. Soče in Sava, ki teče do Jadranskega in Črnega morja, oziroma "</string>
	<string name="isonzo">Isonzo</string>
	<string name="isonzo_text">"Soča (izgovarja [soːtʃa] v slovenščini) ali Isonzo (izgovarja [izontso] v italijanščini) (druga imena furlanščini: Lusinç, nemško: Sontig, latinsko: Aesontius ali Isontius) je 138 kilometrov (86 mi) dolga reka, ki teče po zahodni Sloveniji (96 km ali 60 milj) in severovzhodni Italiji (43 km ali 27 milj).\n  reke nan alpski značaj, njegove izvorne leži v dolini Trente v Julijskih Alp v severozahodni Sloveniji, na nadmorski višini 876 metrov (2874 ft). [3] rek teče mimo krajev Bovec, Kobarid, Tolmin, Kanal ob Soči, Novi Gorici (kjer se prečka s solkanskega mostu), in Gorici, ki vstopajo v Jadransko morje v bližini mesta Monfalcone. ima nival-pluvial režim v svojem zgornjem toku in pluvial-nival v svojem spodnjem toku. \n Prior do prve svetovne vojne, reka je bila del meje med Kraljevino Italijo in avstro-ogrske. [citat potrebnih] med prvo svetovno vojno je bilo prizorišče grenkega spopadov med obema državama, culminat ing v bitki pri Kobaridu leta 1917 "</string>
	<string name="motorail">avtovlakom</string>
	<string name="motorail_text">"Avtovlakom vlaki obratujejo na progi med Bohinjsko Bistrico in Podbrdom in Mostom na Soči in vožnjo skozi najdaljši slovenski železniški predor \n  \n ikoli ni hotel iti na daljše potovanje z avtomobilom, ne da voziti razdaljo? Nato poskusite storitve avtovlakom , ki nosi svoj avto, medtem ko se sprostite in uživajte v vožnji z vlakom. \n  avtovlakom vlaki obratujejo na progi med Bohinjsko Bistrico in Podbrdom in Mostom na Soči in vožnjo skozi najdaljši slovenski železniški predor, bohinjski predor, ki povezuje gorenjsko v severno od Slovenije z morja obalne na vlakih Jugozahodna. avtovlakom lahko opravljajo vozila, dostavna vozila, pickups in avtodomi, ki ne presega 3 m, v višino in 2,4 m širine. "</string>
	<string name="piran">Piran</string>
	<string name="piran_text">Najlepše mesto na slovenski obali zrasel s pomočjo soli. V soline Piran, kjer svetovnega razreda solni cvet (cvet soli) je danes še vedno proizvaja z uporabo starodavne metode, so bili razlog, zakaj je slikovito sredozemsko stenami mesto, s cerkvijo z namenom in kulturnih znamenitosti, cvetel. \n  \n  Staro pristaniško mesto z ostanki srednjeveškega zidu je zaščiten kot kulturni in zgodovinski spomenik. Ozke ulice s tesno zgrajenih hiš spuščajo s hriba in njegovo cerkev na osrednjem trgu na obali poudari le svoj mediteranski značaj. To svetovno obmorsko mestece, ki se je razvil pod vplivom Benetk, se šteje, da je eden izmed najbolj avtentičnih in najbolj fotogeničnih mest na jadranski obali. Poleg arhitekture, Pomorski muzej, akvarij in druge zanimivosti, obiskovalci jate na tem mestu, da uživajo dogodke, kulinarične ponudbe, in v bližini posebne naravne značilnosti. \n  \n  Piran je eden od slikovitih srednjeveških mest v Sloveniji. Ljubitelji obzidja in drugih arhitekturnih in kulturnih značilnosti iz časov lahko potujejo v Slovenijo za en teden, bo iz enega zgodovinskega mesta na drugo, od obale do Ljubljane, od Alp do Panonske nižine. \n  \n  Piran soline, ustanovljen leta 804, ki so vključene v soline na območju današnjega marine (Lucija, Portorož), v manjši Strunjan soline ter večje Sečoveljskih solin. Področja vseh ohranjenih soline so danes krajinskih parkov. V Krajinskem parku Strunjan, boste našli neverjetno pečine visok nad morjem, in v Sečoveljskih solinah, lahko spoznajo tradicionalne pridelave soli z vodenimi ogledi in ogled Muzeja solinarstva. \n  \n  Vsak avgust, Piran, mesto, ki je zrasla na soli, praznuje festival Saltern ki oživlja vrnitvi saltern družin iz Sečoveljskih solin, kjer bi se preživljajo poletja do končnega pridelka soli. Glavni dogodki se odvijajo na Tartinijevem trgu, ki je namenjen za grand violinskega virtuoza in skladatelja Giuseppeja Tartinija, rojen v Piranu. Vsako poletje, Tartinijev festival komorne glasbe se odvija v mestu. Mesto, kjer slikarji vrnil znova in znova, da dobiček navdih, ponuja tudi številne druge dogodke. Spremljajte koledar dogodkov v Piranu!</string>
	<string name="velika">Velika Planina</string>
	<string name="velika_text">Konec pomladi je, ko Kravja zvonca od na planinskih pašnikih na Veliko planino planota začnejo zvoniti, ki napoveduje prihod pastirjev. To je čarobna planota z eno od naselij imajo večji pastirskih v Evropi. In ste vabljeni, da spoznajo zanimivo življenje na planini in vzorčenje mlečne dobrote, ki jih bomo pripravili za vas. Pojdi na sprehod po travnikih ali pa pohod (ali gorsko kolo), po vsej planoti. \n  \n  Velika planina vabi z obilo možnosti za sprehode in izlete po vsej planini predstavili naravne in etnološke posebnosti, ki jih ne boste želeli zamuditi. Najhitrejša pot na Veliko planino je z žičnico iz Kamniške Bistrice. Od tam, si lahko z žičnico na vrh, kjer boste lahko pozdravili s čudovitim razgledom. Tisti, ki raje izziv lahko sledi eden od dobro označenih pešpoti do vrha. V zimskem času, tam je smučišče, ki bodo pričarali pravo zimsko pravljico za vas, da se spomnite, skupaj s prijatelji in družino. \n  \n  naselje pastirsko na pašnik obsega okoli 140 koč. S svojo značilno arhitekturo, to je simbol Velike planine. Koče so prekriti s strehe, narejene iz tradicionalnih smrekovih skodel, ki segajo skoraj do tal. Planota res zaživi v juniju, s prihodom pastirjev, ki so zasedle koče do septembra, saj se nagibajo k njihovim pašo črede. Oni so le preveč veseli, da povabi obiskovalce za okus svojih domačih mlečnih dobrot, ali pa celo pripraviti verodostojno pastirsko malico - kislo mleko in žgance - ajde ali žgance. Nekatere koče so na voljo za obiskovalce, tako da ni nobenega razloga, zakaj ne bi mogel preživeti noč ali dve, kot pastirjev storiti. \n  \n  Odpočijte si v kapeli Snow Marije in se spustimo do znamenite Vetrnica jamo, ki je dostopna po ozki krožni pešpoti. Na zahodnem robu planote (Zeleni Rob) pa je slikovito naravno okno imenovano Luknja (luknja). Dovja griča jama (kar pomeni, divje skale), se nahaja v dolini Tiha dolina (slovenskem za mirni dolini), ki je le devet metrov globoko, vendar je znan po številnih ljudskih pripovedi, ki se zgleduje. Drugo mesto je vredno videnje je Preskar muzej, kjer je trnič hrani - posebna vrsta sira, značilnih za območje Velika Planina. \n  \n  V poletnih mesecih si lahko izberete sami gor na planoti s kosilom pristna pastirski - kislo mleko in žganci (ajdovi žganci). Pastirji bodo z veseljem ponudili domač sir in druge mlečne specialitete, ko boste obiskali. Ko na planoti si lahko napolnite baterije s hrano tradicionalni pastirski, kot so jota (fižol in kislo zelje Hotpot), ričet (ječmen obara), golaž, klobase s kislim zeljem, kranjske klobase, ajdovimi žganci in štruklji s skuto znan kot štruklji . \n  \n  Pod Velika Planina, sredi neokrnjene narave, boste odkrili tri izvire Kamniške Bistrice. Najbolj znan med njimi je njegov glavni vir, ki se nahaja v bližini planinskega doma Domu v Kamniški Bistrici. Ob izviru boste našli Plečnikov dvorec, kočo ga je zasnoval znameniti slovenski arhitekt, tako da naravno zlijejo s pokrajino. Medtem ko je sledenje reko, ne pozabite obiskati dva korita: Veliki in Mali Predaselj, najožji del struge Kamniške Bistrice, in orglice (slovenščine za orglice) slap je tudi vredna ogleda.</string>
	<string name="logar">Logar</string>
	<string name="logar_text">Logarska dolina (Logarska dolina) je ena najlepših alpskih ledeniških dolin v Evropi. Harmonično ravnovesje med tradicijo, človeka in narave, ki našla svoj dom v tem delu Solčava regiji je tako izjemna in težko najti. Da bo vaše bivanje v tej mirni pokrajini park priložnost za pohodništvo, kolesarjenje, jahanje ali foto safari. V parku je tudi zmagal na mednarodnem CIPRE Prihodnost v Alpah nagrado za uspešno upravljanje zavarovanega območja. \n  \n  V Logarski dolini lahko občudujete neokrnjeno zeleno naravo na vsakem koraku. Bodite na pot po dolini Logar, naravni zgodovinski in etnografski poti, ki vodi skozi zanimive kotičkov sredi neokrnjene narave krajinskega parka. Imeli boste priložnost, da odkrijete izredne, redke in celo ogrožene cvet vrste. Dolina je znana tudi po svojih številnih slapovih, najbolj znan med njimi je tudi 90-metrski slap Rinka. \n  \n  Če je aktivne počitnice, ki vas potem se lahko odpravite na bližnje vrhove, gredo kolesarjenje, plezanje na goro ali pa foto lov za živali v njihovem naravnem okolju. Otroci uživajo gostovanja pravljici gozd, ki skriva veliko svojih najljubših pravljičnih likov. Pridite zimo dolina je še posebej vabi na tek na smučeh, sankanje, alpsko smučanje in turno smučanje; in če ste do nje, ste prepričani, da uživajo v plezanju po zaledenelih slapovih. \n  \n  Lesene kašče ali "kašče" so sestavni del kulturne dediščine - ne le v Logarski dolini, temveč tudi na Solčavskem in Zgornje Savinjske doline. Bili so nepogrešljiv del kmetijskih gospodarstev, kot so jih uporabljali za shranjevanje živil, predvsem zrna. Nekateri od njih se še vedno uporabljajo za njihov prvotni namen. glej tudi Dom duhovnih vaj, v Logarski Kot pastir je koča in kapela Kristusa Kralja. \n  \n  Logarska dolina je ena od treh dolin v Solčavi regije - druga dva, da bodo odkrili so Robanov kot in Matkov kot. Večina prebivalcev Solčavsko živi na visokogorskih kmetijah, med katerimi je najvišje ležeča kmetija v Sloveniji (Bukovnik, 1327 m). Povzpnite se navzgor do planinskih koč in vrhov ali letijo nad Logarsko dolino v jadralnem letalu. Naredite to lepo okolje nastavitev za vaše nove dogodivščine.</string>
	<string name="vine">Svetovni najstarejše trte</string>
	<string name="vine_text">Srce Maribor, Lent, je dom najstarejše trte na svetu. Na stara več kot 450 let, je edini obrat se ponaša svoj muzej - Hišo Stare trte. Maribor gosti številne dogodkov ob Staro trto, kot je Obrezovanje Stare trte, martinovo, in Festivala Stare trte. Verjeli ali ne, Stara trta ima tudi svojo himno, in domačini so le preveč navdušeni, da vas je slišati. \n  \n  žametovka ali modra kavčina (Bleu de Cologne), potrjen na 400 let, je navedena v Guinnessovo knjigo rekordov kot najstarejša trta na svetu še vedno proizvajajo sadje. Stara trta je bila posajena v Mariboru ob koncu srednjega veka v času turških vpadov. To priča - in preživel - bitke, ki je divjala med napadalci in branilci mesta, za Hišo Stare trte z dne je danes nekoč del mestnega obzidja. \n  \n  Nastavi se izvajajo na gastronomskih potovanja skozi mesto Maribor in njegove okolice. Lahko uživajo široko paleto štajerskih okuse in vse poti vas bo vodil do Hiši Stare trte \n  \n  Stare trte je edina rastlina z lastnim muzejem -. Hiši Stare trte. Ko del mestnega obzidja, so hiše danes vitrine častitljiva vinske dediščine, s kleti in vinsko degustacijo sobe ponujajo vrhunska vina iz mariborskega vinorodnega okoliša. In za praznovanje Stare trte, Maribor in okolica odlikujejo številne slikovite vinske ceste in kleti. \n  \n  Z paleto kulinarične, vinske in kulturne dobrote to premium festival dogodek, ki se začne oktobra s slavnostno trgatev Stare trte in zapre z praznik svetega Martina v Mariboru, največje Martinovanje praznovanje Slovenija. Boste lahko, da bodo imeli najboljše, da imajo proizvajalci slovenska vina, še posebej tiste iz Štajerske, da ponudbo. Ljubitelji tradicionalnih kulinaričnih dobrot bo lahko vzorec pristne jedi lokalnih kuharjev, in tam je tudi zanimiv kulturni program, ki ga zaokrožiti vse off. \n  \n  drugo največje slovensko mesto Maribor se ponaša z najstarejšo trto na svetu, ki je stara več kot 400 let. Obstajajo tri vinske poti tega častitljivega vina "dama" na podeželju v Mariboru in lahko vozi kolo na njih. Posamezne točke treh vinskih cest so povezani z mednarodno nadvojvoda Johann pot od Gradca do Maribora. Če niste eden izmed najbolj navdušenih kolesarjev, lahko tudi vožnjo z električno kolo in se pelji po teh cestah.</string>
	<string name="regions">regije</string>
	<string name="regions_text">V Sloveniji, lahko pride do štiri različne svetove v enem dnevu, saj so tudi v najbolj oddaljene kotičke države le približno dve uri oddaljen od glavnega mesta Ljubljana. V zelenem osrčju Slovenije vaš pogled razteza od gorskih Alp na mirnem lepoto Panonske nižine na vzhodu. Sredozemska Slovenija, s svojimi obalnimi mesti in omamljanje Krasa, čaka, da ga odkrijejo v vsej svoji lepoti. Občutite vas utrip glavnega mesta, raziskovanje lepot narave in kulture v okolici. \n  \n  lahko občutili lepoto zelenih Slovenije, ko uživate v pogledu na znameniti Blejskega jezera in ljubljenega Bohinjskega jezera. Obstaja nešteto možnosti za dejavnosti na prostem, sredi slikovitih alpskih vrhov in dolin, ki ga Julijskih Alp, Triglavskega narodnega parka, mogočne Kamniške in Savinjske Alpe, in zelenega Pohorja objemu. Bodisi glava v Maribor, mesto z najstarejšo trto na svetu, znameniti turistična destinacija Kranjska Gora, omamljanje območje Koroške, ali obiščite dolino reke Soče - ne glede na to kam greš, neverjetno doživetje vas čaka. \n  \n  Medtem sredozemske mesta Piran, Izola in pritegnili obiskovalce Koper s svojimi srednjeveških mestnih središč, Portorož jih poziva, naj s svojimi počitniških zanimivosti. Salt Kombajn je mogoče videti na trdo delo na Sečoveljskih solinah, in Kras s Postojnsko jamo, Škocjanske jame in Jama Vilenica se ponaša najlepših podzemnih svetov na planetu. Ta regija je tudi dom plemenitega lipicanca. Dežela vinske trte bogati griči Goriških brd, je poznana po svojih vabljiv kakovostno aromatično vino, in jo lahko poskusite na turističnih kmetijah in v kleti. S svojo nešteto zanimivih okusov in doživetij, Vipavska dolina je bilo tudi s prestižno Lonely Planet priporoča, potovalni vodnik velikan. \n  \n  Vzhodna Slovenija je dežela široka, odprta polja in valjanje pokrajine, štorklje, veter-ropotuljice, plavajoči mlini, zdravilne vode, energetske točke, slikovite vozni vinogradi, edinstvenih tradicij in narečij, in, kar je najpomembneje, da je dom toplo in gostoljubni ljudje. Ta pokrajina je bogata z naravnimi termalnih zdravilišč, ki bodo okrepili in vas novo energijo. Odkrijte prijaznost in gostoljubnost turističnih kmetij, kjer boste lahko poskusili lokalne dobrote, in ostanejo čez noč v očarljivo zidanici sredi vinogradov. Da podoživite preteklost, lahko obiščete številne veličastne gradove. \n  \n  Ljubljana z okolico ponuja svojim obiskovalcem nešteto možnosti za preživljanje počitnic, raziskovanje in uživanje. Zelena prestolnica je znana po različnih izvirnih idej mladih podjetnikov, raziskovalcev, umetnikov, študente in ljubitelje vseh stvari lepe ustvarili. Za počitek krajši od mesta, gredo na enem od številnih enodnevne izlete, saj Ljubljana ponuja hiter dostop do več bližnjih znamenitosti. Lahko vnesete kraljestvo rjavega medveda v gozdovih na Kočevskem, spoznali tradicijo pastirji ali obiščite očarljivih zgodovinskih mest vpisane kot Unescove svetovne dediščine.</string>
	<string name="active">aktivne počitnice</string>
	<string name="active_text">Splezati na vrh. Peš ali s kolesom. Uživajte lep smučišča s svojimi otroki. Občutite adrenalin. Inhale svežino. V sredi zelenih gozdov, na konju, poleg vode, na igriščih za golf. Vstopite v svet aktivnih doživetij. \n  \n  Preživite počitnice v osrčju gorskega Slovenije. Sprehod skozi dinamiko in neokrnjene narave s 10.000 kilometrov označenih in urejenih pohodniških poti. Izbirate lahko med 175 planinskih kočah ali preživeti noč v hotelih in kampih za pohodnike. Pojdi pohodništvo in vdihavajte svežino gora. \n  \n  Dinamični pokrajine Slovenije, s svojimi številnimi naravnimi lepotami, so idealna za kolesarjenje počitnice. Tukaj ste prepričani, da bi našli poti, primerne za vas, vaše prijatelje in družino. Zaradi vpliva sredozemskega podnebja, lahko greš kolesarjenje v Sloveniji skoraj celo leto. \n  \n  Slovenija je bogata z naravnimi vodnimi viri, ki skoraj zahtevajo dejavnosti na ali v bližini vode. Osvežite se s kopanjem v morju, jezerih, rekah ali bazenih. Jadro in surf na vodo in pustite, veter curl lase. Uživajte v stand-up veslo vkrcanje ali vrstico čoln na kristalno čiste vode. Ali menite, adrenalin? Izkušnje rafting, kajak ali kanu in odkrivanje lepot ozkih soteskah. Za sprostitev, lovijo ribe ali počasi splav navzdol slovenskih rekah. \n  \n  Uživate posebne izkušnje? Ko se duša veseli in vaše srce funtov. Oglejte si Slovenijo iz drugačne perspektive. Oglejte pokrajino iz zraka, slišati zvok rushing vode, čutijo adrenalin napetost. To je izkušnja, ki bo spremenila vaše počitnice v nepozabno življenjsko dogodka. so med najlepšimi v Evropi \n  \n  so igrišča za golf v Sloveniji. Postavljene so v značilnih pokrajin na robu Panonske nižine, med vinogradi in gričev, pod alpskih vrhov in v idilični kraški pokrajini. Zaradi kratkih razdaljah v Sloveniji, ki jih lahko dosežejo večino golf klubov iz Ljubljane v eni uri. \n  \n  Konjeništvo in jahanje v Sloveniji imajo stoletno tradicijo zahvaljujoč Kobilarne Lipica, zibelka svetovno znanih lipicancev. Številni konjeniški centri, turistične kmetije in rančih vam izkušnje Slovenije v sedlu. \n  \n  Ko snežinke plešejo na nebu in ustvariti čudovito zimsko pokrajino, je čas za zabavo na snegu. Poleg urejenih smučarskih prog, mnoge druge zimske aktivnosti vas čakajo v Sloveniji. Vstopite v svet nepozabnih doživetij na snegu in ledu.</string>
	<string name="biking">kolesarjenje</string>
	<string name="biking_text">Raziščite Slovenijo s kolesom. Dinamične pokrajine Slovenije, s svojimi številnimi naravnimi lepotami, so idealna za kolesarjenje počitnice. \n  \n  Tukaj ste prepričani, da bi našli poti, primerne za vas, vaše prijatelje in družino. Zaradi vpliva sredozemskega podnebja, lahko greš kolesarjenje v Sloveniji skoraj celo leto. \n  \n  Hop na kolo in se vozili po poti preko Slovenije najbolj obsežne gozd vzpnemo na slikoviti planoti v osrednji Sloveniji in uživajte v vožnji skozi gričevnato pokrajino. Lahko tudi raziskati mestne ulice in trge s kolesom.</string>
	<string name="bohinj">Bohinjsko jezero</string>
	<string name="bohinj_text">Največje naravno jezero v Sloveniji z neskončnimi možnostmi za aktivnosti na prostem. \n  
Bohinjsko jezero se nahaja v ledeniške doline in obsega skoraj 100 milijonov kubičnih metrov vode - po stari bohinjski šali: ne več kot eno vedro, če je dovolj velika. Strmo padajoče jezero bazena je relativno gladko oblikovan in nima plitvih območjih. Poleti temperatura vode naraste do 22 ° C; V zimskem času jezero zamrzne včasih. nivo vode dvigne 2 - 3 m po močnem deževju. \n  \n  Lake voda je obnovljena trikrat na leto. Glavni dotok je Savica, in glavni distributary je Sava Bohinjka. Več kot tretjina vode teče v jezero iz kraških izvirov pod jezersko gladino ob severni obali. V močnem deževju, vode kraške izbruhnejo ven kot spomladi Govic na Pršivec pobočje. \n  \n  Bohinjsko jezero je kot nalašč za vodne aktivnosti skozi vse leto - od plavanja, jahanje čolnov, surfanje, kajak ali kanu, ribolov in potapljanje v toplejših mesecih, da (včasih) tudi drsanje v zimskem času. Obiskovalci lahko tudi čudovito vožnjo turistično ladjico ali pa preprosto gre za sproščujoč sprehod ob obali. Če je led navaja možnost, se zavedajte, da lahko samo drsati in hodi na ledu na lastno odgovornost. Priporočamo vam, da biti zelo previdni!</string>
	<string name="spa">Spa odmor in voda zabava</string>
	<string name="spa_text">Slovenska zdravilišča imajo obilo zunanjih in notranjih vodnih površin za kopanje v vseh letnih časih. Poleg tega imajo tudi masažo in terapevtske bazene, in zelo privlačne vodni parki s tobogani. Zabava za otroke je na voljo tudi. \n  \n  Vse termalnih zdravilišč v Sloveniji imajo sodobno bazeni s termalno vodo ali morsko vodo, segreto na različne prijetne temperature. Ti bazeni imajo območja za hidromasažo, whirlpooli in druge sproščujoče elementov. Nekateri zdravilišča imajo celo olimpijski bazen. \n  \n  Spas z velikimi prostem vodni parki s hitrimi vodnih drč, počasnih rek, deskanje območjih, in drzne diapozitivi privlačijo ljubitelje vodnih dogodivščin. Med njimi je prvi vodni tobogan s 360-stopinjskim zanke. \n  \n  Če greš na bazen, lahko uživate skupinska vadba z inštruktorjem, ki vam ponuja trenutke zabave in skrbeti za svoje zdravje. Različne vrste vodna aerobika in druge oblike vadbe izboljša cirkulacijo, vam omogočajo, da bolje izdihom, in okrepiti svoje dihalne mišice. In oni so zabavna. \n  \n  Poleg bazenov, slovenska zdravilišča tudi veliko na prostem sončenje, hrane in pijače območja. Nekateri zdravilišča imajo celo sončenje terase za nudiste. V poletnih mesecih še posebej, obstajajo številne tematske dogodivščine za otroke. \n  \n  Večina slovenskih zdravilišč imajo otroško bazeni za malčke in lepimi bazeni za otroke. Prijazno za otroke zabava je poln dogodivščin in zgodb o lokalnih in drugih, bolj znanih, junakov. Spoznajte Škrati in vilini, pirati in Indijanci! Masaže za otroke in nego otrok, so na voljo tudi.</string>
	<string name="Otras_apps">druge aplikacije</string>
	<string name="Acerca">O</string>
	<string name="Rate">Oceniti</string>
	<string name="about">O</string>
	<string name="subject1">Imajo pogled na to aplikacijo!</string>
	<string name="textoabout">Koncept, ki ga Mymma Soto \n  razvil APlanetBit \n  ikone Ikone dežele \n  http://www.icons-land.com</string>
	<string name="version">različica</string>
	<string name="extra_text1">Ta vloga je zelo koristno! \n Poizkusite to! \n  https://play.google.com/store/apps/details?id=</string>
	<string name="mensaje_cookies">"V skladu z Direktivo 2002/58 / ES Evropskega parlamenta in Sveta z IT je obveščen, da se ta identifikatorjev stran naprave uporabljajo za prilagoditev vsebine in oglasov, za zagotovitev socialnih medijev značilnosti in analizo prometa. Prav tako deliti te identifikatorje in druge informacije o napravi z našimi socialnimi medijskih partnerjev, oglaševanje in spletne analitike. Več podrobnosti o http://lagatera.dynu.net "</string>
	<string name="map_of_slovenia">Zemljevid</string>
	<string name="vocabulario">besednjak</string>
	<string name="slovenia">Slovenija</string>
</resources>