<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> 
<resources>
	<string name="app_name">Visita Eslovénia HD</string>
	<string name="toast_tts_inicializado">motor Text-To-Speech foi inicializado</string>
	<string name="toast_tts_error">Ocorreu um erro durante a inicialização Text-To-Speech motor</string>
	<string name="toast_redir">Redirecionando para o Google Play para instalar Text to Speech motor</string>
	<string name="toast_set_language">Definir TTS idioma para Esloveno</string>
	<string name="hola">zdravo -- Olá</string>
	<string name="di_hola">zdravo</string>
	<string name="adios">Zbogom -- Adeus</string>
	<string name="di_adios">Zbogom</string>
	<string name="buenosdias">Dobro jutro -- Bom Dia</string>
	<string name="di_buenosdias">Dobro jutro</string>
	<string name="buenas_tardes">Dober večer -- Boa noite</string>
	<string name="di_buenas_tardes">Dober večer</string>
	<string name="buenas_noches">Lahko noč -- Boa noite</string>
	<string name="di_buenas_noches">Lahko noč</string>
	<string name="hasta_luego">Se vidimo kasneje -- Até logo</string>
	<string name="di_hasta_luego">Se vidimo kasneje</string>
	<string name="hasta_manana">Se vidiva jutri -- Te vejo amanhã</string>
	<string name="di_hasta_manana">Se vidiva jutri</string>
	<string name="quetal">Kako ste? -- Como você está?</string>
	<string name="di_quetal">Kako ste?</string>
	<string name="bien_gracias">počutim se dobro -- Eu estou me sentindo bem</string>
	<string name="di_bien_gracias">počutim se dobro</string>
	<string name="buen_provecho">dober tek -- Bom apetite</string>
	<string name="di_buen_provecho">dober tek</string>
	<string name="me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš? -- Pode me ajudar?</string>
	<string name="di_me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš?</string>
	<string name="cuanto_cuesta">Koliko je to? -- Quanto isso custa?</string>
	<string name="di_cuanto_cuesta">Koliko je to?</string>
	<string name="no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan -- Eu não falo Sloveninan</string>
	<string name="di_no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan</string>
	<string name="necesito_un_medico">rabim zdravnika -- Eu preciso de um doutor</string>
	<string name="di_necesito_un_medico">rabim zdravnika</string>
	<string name="soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije -- Não sou da Eslovênia</string>
	<string name="di_soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije</string>
	<string name="de_donde_eres">Kje si? -- De onde você é?</string>
	<string name="di_de_donde_eres">Kje si?</string>
	<string name="me_llamo_paul">Moje ime je Peter -- Meu nome é Peter</string>
	<string name="di_me_llamo_paul">Moje ime je Peter</string>
	<string name="como_se_llama">Kaj ti je ime? -- Qual é o seu nome?</string>
	<string name="di_como_se_llama">Kaj ti je ime?</string>
	<string name="arriba">navzgor -- acima</string>
	<string name="di_arriba">navzgor</string>
	<string name="abajo">navzdol -- Baixa</string>
	<string name="di_abajo">navzdol</string>
	<string name="izquierda">Levi -- Esquerda</string>
	<string name="di_izquierda">Levi</string>
	<string name="derecha">Prav -- Direita</string>
	<string name="di_derecha">Prav</string>
	<string name="centro">Bližnji -- Meio</string>
	<string name="di_centro">Bližnji</string>
	<string name="delante">spredaj -- Frente</string>
	<string name="di_delante">spredaj</string>
	<string name="detras">Nazaj -- De volta</string>
	<string name="di_detras">Nazaj</string>
	<string name="encima">Več kot -- Sobre</string>
	<string name="di_encima">Več kot</string>
	<string name="debajo">Spodaj -- Debaixo</string>
	<string name="di_debajo">Spodaj</string>
	<string name="lo_siento">Žal -- Desculpa</string>
	<string name="di_lo_siento">Žal</string>
	<string name="por_favor">Prosimo -- Por favor</string>
	<string name="di_por_favor">Prosimo</string>
	<string name="gracias">Hvala vam -- Obrigado</string>
	<string name="di_gracias">Hvala vam</string>
	<string name="de_nada">Ni za kaj -- Você é bem vindo</string>
	<string name="di_de_nada">Ni za kaj</string>
	<string name="muchas_gracias">Najlepša hvala -- Muito obrigado</string>
	<string name="di_muchas_gracias">Najlepša hvala</string>
	<string name="no_gracias">Ne, hvala -- Não, obrigado</string>
	<string name="di_no_gracias">Ne, hvala</string>
	<string name="encantado">Lepo te je bilo srečati -- Prazer em conhecê-lo</string>
	<string name="di_encantado">Lepo te je bilo srečati</string>
	<string name="esta_bien">To je v redu -- Está bem</string>
	<string name="di_esta_bien">To je v redu</string>
	<string name="un_cafe">Ena kava, prosim -- Um cafe por favor</string>
	<string name="di_un_cafe">Ena kava, prosim</string>
	<string name="una_cerveza">Eno pivo prosim -- Uma cerveja por favor</string>
	<string name="di_una_cerveza">Eno pivo prosim</string>
	<string name="el_bano">Kje je stranišče? -- Onde está a toilette?</string>
	<string name="di_el_bano">Kje je stranišče?</string>
	<string name="la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim? -- Você poderia me dar o menu, por favor?</string>
	<string name="di_la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim?</string>
	<string name="una_tortilla">Ena omleta, prosim -- Uma omelete, por favor</string>
	<string name="di_una_tortilla">Ena omleta, prosim</string>
	<string name="una_paella">Nekateri Golaz prosim -- Alguns Golaz por favor</string>
	<string name="di_una_paella">Nekateri Golaz prosim</string>
	<string name="la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim? -- Você poderia me trazer a conta, por favor?</string>
	<string name="di_la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim?</string>
	<string name="desayuno">zajtrk -- Café da manhã</string>
	<string name="di_desayuno">zajtrk</string>
	<string name="comida">Kosilo -- Almoço</string>
	<string name="di_comida">Kosilo</string>
	<string name="cena">večerja -- Jantar</string>
	<string name="di_cena">večerja</string>
	<string name="cuchara">Spoon -- Colher</string>
	<string name="di_cuchara">Spoon</string>
	<string name="tenedor">vilice -- Garfo</string>
	<string name="di_tenedor">vilice</string>
	<string name="cuchillo">nož -- Faca</string>
	<string name="di_cuchillo">nož</string>
	<string name="pan">kruh -- Pão</string>
	<string name="di_pan">kruh</string>
	<string name="vaso">steklo -- Vidro</string>
	<string name="di_vaso">steklo</string>
	<string name="agua">voda -- Água</string>
	<string name="di_agua">voda</string>
	<string name="servilleta">prtiček -- Guardanapo</string>
	<string name="di_servilleta">prtiček</string>
	<string name="camarero">Natakar -- Garçom</string>
	<string name="di_camarero">Natakar</string>
	<string name="me_gusta">všeč mi je -- eu gosto disso</string>
	<string name="di_me_gusta">všeč mi je</string>
	<string name="si">Da -- sim</string>
	<string name="di_si">Da</string>
	<string name="no">Ne -- Não</string>
	<string name="di_no">Ne</string>
	<string name="es_posible">Lahko bi bilo -- Poderia ser</string>
	<string name="di_es_posible">Lahko bi bilo</string>
	<string name="nunca">Nikoli -- Nunca</string>
	<string name="di_nunca">Nikoli</string>
	<string name="siempre">Nenehno -- Sempre</string>
	<string name="di_siempre">Nenehno</string>
	<string name="a_veces">včasih -- As vezes</string>
	<string name="di_a_veces">včasih</string>
	<string name="hoy">danes -- Hoje</string>
	<string name="di_hoy">danes</string>
	<string name="ayer">včeraj -- Ontem</string>
	<string name="di_ayer">včeraj</string>
	<string name="manana">jutri -- Amanhã</string>
	<string name="di_manana">jutri</string>
	<string name="coche">avto -- Carro</string>
	<string name="di_coche">avto</string>
	<string name="avion">plane -- Avião</string>
	<string name="di_avion">plane</string>
	<string name="tren">vlak -- Trem</string>
	<string name="di_tren">vlak</string>
	<string name="autobus">Avtobus -- Ônibus</string>
	<string name="di_autobus">Avtobus</string>
	<string name="bicicleta">koles -- Bicicleta</string>
	<string name="di_bicicleta">koles</string>
	<string name="hotel">Hotel -- Hotel</string>
	<string name="di_hotel">Hotel</string>
	<string name="habitacion">soba -- Sala</string>
	<string name="di_habitacion">soba</string>
	<string name="habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo -- Eu reservei um quarto</string>
	<string name="di_habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo</string>
	<string name="hasta_pronto">Se vidiva kmalu! -- Te vejo em breve!</string>
	<string name="di_hasta_pronto">Se vidiva kmalu!</string>
	<string name="Salir">Saída</string>
	<string name="basic_data">Dados básicos</string>
	<string name="basic_data_text">"Dados básicos \n  Área do terreno \n  20,273 km quadrados, dos quais 66% arborizado áreas, 28% áreas agrícolas e 3% das localidades \n  \n Population \n 2.06m (01 de janeiro de 2015; República da Eslovénia Statistics Office)\n  centros urbanos nmain \n Population em \n 000 (01 de janeiro de 2015; República da Eslovénia Statistics Office) \n Ljubljana (capital): 287,2 \n Maribor: 112,3 \n Kranj: 55,9 \n Celje: 48.8 \n Climate \n Mediterranean na costa, para o interior continental \n Weather em Ljubljana (altitude 295 metros) \n Hottest meses: Julho, 21 ° C; mais frio mês: janeiro de -1 ° C (média diária máxima e mínima); meses mais secos: Janeiro e fevereiro, 75 milímetros de precipitação média; wettest meses: de junho de 183 mm de precipitação média \n Language \n Slovene \n Weights e medidas\n  system nMetric\n  euro nCurrency \n O (€), que substituiu o tolar esloveno (SIT) no dia 1 de Janeiro de 2007, uma taxa de câmbio fixa SIT239.64: € 1 \n Time\n  hora Nenhum à frente de GMT, duas horas à frente no verão \n Fiscal ano \n Calendar ano\n  feriados nPublic\n  1º nJanuary (Dia de ano Novo ), 08 de fevereiro (Dia Preseren), 16-17 abril (dia de Páscoa e segunda-feira de Páscoa), 27 de abril (Revolta Contra o dia Ocupação), 01-02 maio (Dia do Trabalho), 25 de junho (Dia Nacional), 15 ago ( Assunção de Maria), 31 de outubro (Dia da Reforma), 01 de novembro (Dia da Lembrança), 25 de Dezembro (Dia de Natal), 26 dez (Independência e Unidade Nacional Day \n "</string>
	<string name="arrival">Como chegar</string>
	<string name="arrival_text">"Easy Access \n Slovenia está situado na Europa Central e fronteiras Itália, Áustria, Hungria e Croácia. É apenas algumas horas de carro de distância de Veneza ou Viena. Eslovénia é facilmente acessível a partir de todos os países vizinhos, já que tem boa ligação rodoviária e ferroviária , com vôos diários de muitas cidades europeias. uma vez que é um país costeiro, você também pode chegar a Eslovénia por mar. \n  \n Ao Car \n most dos carros entram Eslovénia por auto-estradas, que também é a maneira mais fácil de viajar ao redor do país. é fácil de viajar pelas estradas eslovenas de carro, uma vez que eles estão bem e claramente sinalizado. Apesar de algumas estradas locais são estreitas e sinuosas, uma unidade ao longo deles é, no entanto, agradável e variada. para condução em auto-estradas, é obrigatório para você ter uma vinheta. \n  \n Ao Air \n No além dos voos diários para muitas cidades europeias, existem dois provedores de vôo de baixo custo a voar do principal aeroporto internacional esloveno Jože Pučnik Ljubljana. Eles são EasyJet e Wizz Air, voando para Londres e Bruxelas. A maioria dos voos para Ljubljana são feitos pela única companhia aérea eslovena Adria Airways. Você também pode voar para um dos aeroportos estrangeiros nas redondezas do hotel, e acesso a Eslovénia a partir de lá de ônibus, trem ou carro alugado. \n  \n Ao Bus \n Buses prazo para a Eslovénia a partir de muitas cidades europeias. Na Eslovénia, você também pode chegar à maioria das cidades e do campo de ônibus. Se eles correm ao longo das estradas locais, os motoristas podem parar em um ponto de ônibus em qualquer acordo. Você pode comprar um bilhete de autocarro directamente do motorista do ônibus, enquanto principais paragens de autocarros você também pode comprar um bilhete de autocarro de uma data específica. \n  nTrains \n Ao trem\n  Eslovénia para executar diariamente de muitas cidades europeias. Se viajar de comboio, também é possível andar em um carro de dormir. Existem apenas os trens de eslovenos Railways correndo Eslovénia, com todos os calendários e listas de preços publicadas nas páginas da web. Você pode comprar um bilhete em cada estação ferroviária, bem como no trem. trens eslovenos ater aos horários. \n  \n Ao barco ou veleiro \n no maio a outubro, há passeios freqüentes de lanchas de alta velocidade de Veneza, Trieste, Poreč e Rovinj. Ocasionalmente, grandes navios de cruzeiro chegam para Koper. Se você chegar com o seu próprio navio, você deve saber que as fronteiras internacionais estão apenas em Koper e Piran, e de maio a outubro em Izola também. Em Izola, Koper e Portoroz, existem marinas modernas disponíveis para amarração. Em vários lugares na costa da Eslovénia, você pode alugar um veleiro. \n  \n Ao bicicleta \n Naturally, você também pode chegar a Eslovénia de bicicleta, seja por montar as estradas ou tomando um trem. De bicicleta, você pode dirigir em todas as estradas na Eslovénia. As únicas exceções são as vias expressas e auto-estradas. Também é proibido andar de bicicleta ao longo das trilhas da floresta e montanha. \n "</string>
	<string name="climate">Clima</string>
	<string name="climate_text">"Clima \n O da Eslovénia pode ser descrito como típico clima continental influenciado europeu com verões quentes e secos e invernos muito frios, enquanto as áreas costeiras e as planícies do sul tem um clima influenciado mediterrâneo. Janeiro é o mês mais frio com diurna temperaturas geralmente em torno de zero no norte, mas em alguns casos meses de inverno pode ser muito frio, com temperaturas muito abaixo de zero e, ventos de nordeste frios fortes, chamado Bora, especialmente nas regiões montanhosas, onde o clima é fortemente influenciada pela vizinha Alpes. Queda de neve pesada ou até mesmo tempestades de neve também são possíveis em alguns dias lá, o número médio anual de dias com neve é ​​inferior a 40 nas regiões de baixa terra e até 120 dias nas regiões montanhosas da Eslovénia nas áreas costeiras de longa duração. períodos de gelo e neve são muito raramente causa da influência das temperaturas da água quente do Mediterrâneo. \n  \n in temperaturas diurnas de verão atingir 20-25 ° C, mas somet imes bastante mais elevadas, de 30 ° C ou mais. Na maior parte do tempo é tempo seco com períodos de sol, embora Trovoadas às vezes pesados ​​podem ocorrer no final do dia, especialmente nas regiões montanhosas. Julho é o mês mais quente com uma temperatura média de 22 ° C. Precipitação anual varia de 400 milímetros nas áreas de várzea do sul, e até 1.000 mm nas regiões montanhosas. \n  \n O clima é melhor maio-setembro, quando os dias são quentes e as noites são frescas, embora chove mais na Primavera de no verão. Outono e inverno são geralmente um pouco frio e molhado, e muitas vezes de nevoeiro nas regiões montanhosas \n  \n Required roupas:. Algodões \n Lightweight e roupa de cama durante os meses de verão; mais quentes médio-peso de pesos pesados ​​e impermeáveis ​​durante o inverno. A camisola pode ser necessária durante a noite ou para trekking nas montanhas, mesmo no verão \n  \n Koeppen-Geiger classificação:. \n O Clima de Slowenia pode ser classificado como Cfb Climáticas; uma calorosa temperado clima úmido com o mês mais quente inferior a 22 ° C acima da média e quatro ou mais meses acima de 10 ° C mais média.A clima de algumas áreas costeiras da Eslovénia podem ser classificados como Cfa Climáticas; uma calorosa temperado clima mediterrâneo com o mês mais quente acima de 22 ° C ao longo condições médias e úmido durante todo o ano. \n "</string>
	<string name="attractions">Atrações turísticas</string>
	<string name="attractions_text">"Há muitas atracções turísticas que são agradáveis ​​para ser visto na Eslovénia como o Lago de Bled, Postojna Caves, Parque Nacional de Triglav, Isonzo o Motorrail, Piran, Velika Planina, Logar e muitos outros \n  \n  Você pode desfrutar Eslovénia em qualquer mês do ano e você pode fazer muitos tipos de turismo em tal um pequeno country.There são atividades como ciclismo, trekking, escalada, férias activas, spas e resorts, cavernas, natureza, comida e vinho, cultura, compras, diversão em família, casinos e assim por diante \n  \n  Verifique os seguintes botões."</string>
	<string name="bled">Lake Bled</string>
	<string name="bled_text">"Lago Bled \n  (Slovene: jezero Blejsko; alemão: Bleder Sé, Veldeser See). É um lago nos Alpes Julianos da região do Alto Carniolan do noroeste da Eslovénia, onde ele fica ao lado da cidade de Bled\n  área de nThe é um destino turístico . o lago é de 35 km (22 milhas) do Aeroporto Internacional de Ljubljana e 55 km (34 milhas) da capital, Ljubljana ".</string>
	<string name="postoina">Postoina Caves</string>
	<string name="postoina_text">"Caverna Postojna \n  (Slovene: jama Postojnska; alemão: Adelsberger Grotte; italiano: Grotte di Postumia). É um sistema de cavernas longo cárstica 24.340 m perto de Postojna, sudoeste da Eslovénia \n Ele é o segundo maior sistema de cavernas no país (a seguir Sistema Migovec) [bem como um de seus sites de turismo de topo. as cavernas foram criados pelo rio Pivka ".</string>
	<string name="triglav">Triglav</string>
	<string name="triglav_text">"Parque nacional de Triglav (TNP) \n  (Slovene: Triglavski parque narodni) é o único parque nacional na Eslovénia Foi criado em sua forma moderna em 1981 e está localizado na parte noroeste do país, respectivamente, a parte sudeste do. . Alpine maciço \n Mount Triglav, o pico mais alto de Julian Alpes, fica quase no meio do parque nacional a partir dela os vales espalhadas radialmente, o fornecimento de água a dois grandes sistemas fluviais com suas fontes nos Alpes Julianos:. o Soča e o Sava, que flui para o mar Adriático e preto, respectivamente"</string>
	<string name="isonzo">Isonzo</string>
	<string name="isonzo_text">"O Soča (pronunciado [soːtʃa] em esloveno) ou Isonzo (pronunciado [izontso] em italiano) (outros nomes Friulian: Lusinç, alemão: Sontig, Latina: Aesontius ou Isontius) é um 138 quilômetros (86 milhas) de comprimento rio que flui através da Eslovénia Ocidental (96 quilômetros ou 60 milhas) e nordeste da Itália (43 quilômetros ou 27 milhas).\n  rio nan, Alpine em caráter, suas mentiras origem no Vale Trenta nos Alpes Julian na Eslovénia noroeste, a uma altitude de 876 metros (2874 pés). [3] os corre o rio passado as cidades de Bovec, Kobarid, Tolmin, Kanal ob Soči, Nova Gorica (onde é atravessada pela Ponte Solkan) e Gorizia, que entram no Mar Adriático perto da cidade de Monfalcone. tem um regime nival-pluvial em seu curso superior e pluvial-nival em seu curso inferior. \n Prior à Primeira Guerra Mundial, a parte do rio formado da fronteira entre o Reino da Itália eo Império Austro-húngaro. [citação necessário] Durante a Primeira Guerra Mundial, foi a cena de luta amarga entre os dois países, culminat ing na Batalha de Caporetto em 1917"</string>
	<string name="motorail">Motorail</string>
	<string name="motorail_text">"Trens Motorail operar na linha entre Bohinjska Bistrica, Podbrdo e Most na Soči, e correr através do túnel ferroviário mais longo esloveno \n  \n unca quis ir em uma viagem mais longa de carro sem ter de conduzir a distância? Então experimente o serviço motorail , que carrega seu carro enquanto você relaxar e desfrutar do passeio de trem. \n  trens Motorail operar na linha entre Bohinjska Bistrica, Podbrdo e Most na Soči, e correr através do túnel mais longo esloveno ferroviário, o túnel Bohinj, conectando Upper Carniola na Norte da Eslovénia com a beira-mar Littoral nos trens South West. Motorail pode transportar carros, vans, picapes e vans campista que não excedam 3m de altura e 2,4 m de largura ".</string>
	<string name="piran">Piran</string>
	<string name="piran_text">A cidade mais bonita na costa eslovena cresceu com a ajuda de sal. As salinas Piran, onde o mundo de classe fleur de sel (flor de sal) ainda é produzido hoje usando métodos antigos, eram a razão pela qual o pitoresco Mediterrâneo murado cidade, com a sua igreja com uma vista e atrações culturais, floresceu. \n  \n  A cidade portuária de idade com restos de uma muralha medieval é protegida como monumento histórico e cultural. ruas estreitas com casas perto construídos descem do morro e sua igreja para a praça central na costa única enfatizar seu caráter Mediterrâneo. Esta cidade terrena costeira, que se desenvolveu sob a influência de Veneza, é considerada uma das cidades mais autênticas e mais fotogênicos na costa do Adriático. Além de arquitetura, o Museu Marítimo, um aquário e outras atrações, os visitantes reunem-se a esta cidade para desfrutar de eventos, as ofertas culinárias e recursos naturais nas proximidades especiais. \n  \n  Piran é uma das pitorescas cidades medievais de Eslovénia. Os amantes de muralhas e outras características arquitectónicas e culturais de outros tempos pode viajar na Eslovénia por uma semana, indo de uma cidade histórica para outro, desde o litoral até Ljubljana, e dos Alpes até a planície de Pannonian. \n  \n  O Piran sal garimpa, com sede em 804, englobava as salinas na área do porto de hoje (Lucija, Portorož), o menor Strunjan sal garimpa, e as maiores sal garimpa Sečovlje. As áreas de todas as salinas preservadas estão agora parques paisagem. No Parque Paisagístico Strunjan, você vai encontrar um penhasco incrível elevando-se sobre o mar, e no Sečovlje Salinas, você pode aprender sobre a produção de sal tradicional, com visitas guiadas e uma visita ao Museu do Sal-Making. \n  \n  Cada agosto, Piran, uma cidade que cresceu em sal, celebra o Festival Saltern que revive o retorno das famílias saltern das salinas Sečovlje, onde passariam seus verões até a colheita final de sal. Os principais eventos ocorrem em Tartini Square, que é dedicado à virtuose do violino grande e compositor Giuseppe Tartini, nascido em Piran. Todo verão, o Festival Tartini de música de câmara tem lugar na cidade. A cidade, onde pintores retorno e novamente à inspiração ganho, também oferece uma série de outros eventos. Siga o calendário de eventos em Piran!</string>
	<string name="velika">Velika Planina</string>
	<string name="velika_text">O final da primavera é quando os chocalhos fora no Alpine pastos do Velika Planina planalto começar a tocar, anunciando a chegada de pastores. É um patamar mágico com um dos assentamentos maiores de pastores os da Europa. E você está convidado a aprender sobre a vida fascinante no pasto da montanha e provar as guloseimas lácteos eles vão preparar para você. Ir para uma caminhada através dos prados ou tomar uma caminhada (ou mountain bike) através do planalto.\n  convida n \n  Velika Planina com muitas oportunidades para passeios e caminhadas em todo o pasto da montanha mostrando curiosidades naturais e etnológicos que você não vai querer perder. A maneira mais rápida de Velika Planina é por teleférico a partir Kamniska Bistrica. De lá, você pode tomar um teleférico até o topo, onde você será saudado com uma vista magnífica. Aqueles que preferem um desafio pode seguir uma das trilhas bem marcadas para o topo. No inverno, há uma pista de esqui que vai evocar um conto de fadas de inverno verdade para você se lembrar, juntamente com amigos e familiares. \n  \n  Liquidação da pastores no pasto compreende cerca de 140 barracas. Com sua arquitetura característica, é o símbolo de Velika Planina. As cabanas são cobertas com telhados feitos de telhas spruce tradicional que alcançam quase até o chão. O planalto realmente ganha vida em junho, com a chegada dos pastores que ocupam as cabanas até setembro, já que tendem a pastar rebanhos. Eles são muito feliz em convidar os visitantes para um gosto de suas iguarias lácteos caseiros, ou mesmo preparar o almoço de um pastor autêntico - leite azedo e žganci - trigo mourisco ou mush milho. Algumas das cabanas estão disponíveis para os visitantes, então não há nenhuma razão para que você não poderia passar uma noite ou duas como os pastores fazem. \n  \n  Faça uma pausa na capela de Neve Maria e descer para a famosa caverna Vetrnica, que é acessível através de uma trilha circular estreita. Na borda ocidental do planalto (Zeleni Rob) há uma pitoresca janela natural chamado Luknja (orifício). A caverna Dovja GRICA (que significa rocha selvagem) está localizado no vale Tiha Dolina (esloveno para vale tranquilo), que fica a apenas nove metros de profundidade, mas conhecida por muitos contos populares que inspiraram. Outro site vale a pena ver é Preskar Museu onde trnič é mantido - um tipo especial de queijo característica da área de Velika Planina. \n  \n  No verão você pode escolher-se no planalto com o almoço de um pastor autêntico - leite azedo e žganci (mush trigo mourisco). Os pastores terá prazer em oferecer-lhe queijo caseiro e outras especialidades lácteos quando você visita. Uma vez no planalto você pode recarregar suas baterias com alimentos de pastor tradicional, como a jota (feijão e chucrute hotpot), Ricet (cevada cozido), goulash, salsicha com chucrute, Carniola salsicha, žganci trigo mourisco ou bolinhos de laminados com queijo cottage conhecido como štruklji . \n  \n  Sob Velika Planina, no meio da natureza intocada, você vai descobrir três nascentes do rio Kamniska Bistrica. O mais conhecido deles é a sua fonte principal, localizado perto do Mountain Lodge Dom v Kamniški Bistrici. Na origem você encontrará Plečnik Manor, uma pousada, desenhado pelo famoso arquitecto esloveno, de modo a misturar-se naturalmente com a paisagem. Tendo iniciado o rio não se esqueça de visitar dois desfiladeiros: Veliki e Mali Predaselj, a parte mais estreita do Kamniska Bistrica leito do rio, eo Orglice (esloveno para harmonica) cachoeira também vale a pena ver.</string>
	<string name="logar">Logar</string>
	<string name="logar_text">O Vale Logar (Logarska dolina) é um dos mais belos vales glaciares alpinos na Europa. O equilíbrio harmônico entre a tradição, o homem ea natureza que encontrou sua casa nesta parte da Região Solčava é tanto excepcional e difícil de encontrar. Faça a sua estadia nessa paisagem pacífica estacionar uma oportunidade para caminhadas, ciclismo, passeios a cavalo ou de um safári fotográfico. O parque também ganhou o CIPRA Futuro internacional no Prêmio Alpes para a gestão bem sucedida da área protegida. \n  \n  No Vale Logar você pode admirar a natureza intocada verde a cada passo. Pegue a trilha pelo Vale Logar, uma trilha histórica e etnográfica líder natural através dos recantos fascinantes e recantos em meio a natureza intocada da paisagem do parque. Você terá a oportunidade de descobrir espécies de flores extraordinárias, rara e mesmo ameaçadas de extinção. O vale também é conhecido pelas suas muitas cascatas, o mais notável entre elas, a 90 metros Rinka quedas. \n  \n  Se é umas férias activas que você está depois você pode partiu para os picos próximos, andar de bicicleta, escalar uma montanha ou ir caçar foto para animais em seu ambiente natural. As crianças gostam de roaming da floresta conto de fadas que esconde muitos de seus personagens favoritos conto de fadas. Venha inverno, o vale é especialmente convidativo para esqui cross-country, trenó, o esqui alpino e esqui touring; e se você for até ele, você está certo para desfrutar de subir as cachoeiras congeladas. \n  \n  celeiros de madeira ou ‘kašče’ são uma parte integrante do património cultural - não só no Vale de Logar, mas também na região de Solčava e Savinja Vale do Alto. Eles eram uma parte indispensável das explorações agrícolas, como eles foram usados ​​para armazenar alimentos, especialmente grãos. Alguns deles ainda são usados ​​para sua finalidade original. ver também a casa de retiro espiritual, do Logarski Kot Herdsman Hut e da Capela de Cristo Rei. \n  \n  O Vale Logar é um dos três vales na Região Solčava - os outros dois para ser descoberto são Robanov Kot e Matkov Kot. A maioria dos moradores de Solčava Região vivem em fazendas de alta montanha, entre as quais está a fazenda mais alta deitado na Eslovénia (Bukovnik, 1.327 m). Subida para cima para os abrigos de montanha e picos ou subir acima do Vale de Logar num planador. Faça este ambiente bonito cenário para suas novas aventuras.</string>
	<string name="vine">Vine mais velha do mundo</string>
	<string name="vine_text">O coração de Maribor, a Quaresma, é o lar da vinha mais antiga do mundo. Em mais de 450 anos de idade é a única planta ostentando o seu próprio museu - o Old Vine House. Maribor abriga uma série de eventos comemorativos do Old Vine, como a poda da Vinha Velha, Dia de São Martin, e no Festival de Vinha Velha. Acredite ou não, o Old Vine ainda tem o seu próprio hino, e os moradores estão muito ansiosos para deixar você ouvi-lo. \n  \n  Žametovka ou modra kavčina (Bleu de Colónia), confirmou a 400 anos de idade, está listado no Guinness Book of Records como a videira mais antiga do mundo continua a produzir frutos. A videira velha foi plantada em Maribor, no final da Idade Média, durante as invasões turcas. Ele testemunhou - e sobreviveu - as batalhas que assola entre os invasores e defensores da cidade, para o Old Vine House of hoje foi uma vez parte da muralha da cidade. \n  \n  estabelecidos em viagens gastronômicas através da cidade de Maribor e seus arredores. Você pode desfrutar de uma grande variedade de sabores Stajerska, e todos os caminhos vão levar você para o Old Vine House \n  \n  O Old Vine é a única planta com o seu próprio museu -. O Old Vine House. Uma vez que parte da muralha da cidade, a casa hoje showcases um património vinho venerável, com uma adega e um vinho degustação vinhos premium quarto oferta da região vinícola de Maribor. E para comemorar o Old Vine, Maribor e arredores gabar-se numerosas estradas pitoresca de vinho e vinícolas. \n  \n  Com uma variedade de culinária, vinho e culturais iguarias este evento festival prémio começa em outubro, com a colheita da uva cerimonial do Old Vine e fecha com a Festa de St. Martin, em Maribor, a maior celebração do dia do St. Martin em Eslovénia. Você será capaz de experimentar o melhor que os produtores de vinho esloveno, especialmente aqueles da região de Štajerska, tem para oferecer. Fãs de delícias culinárias tradicionais será capaz de provar pratos autênticos por chefs locais, e há também um programa cultural interessante para completar tudo isso. \n  \n  a segunda maior cidade eslovena Maribor se orgulha com a vinha mais antiga do mundo, que é mais de 400 anos de idade. Há três rotas do vinho deste vinho venerável “senhora” para o campo de Maribor e você pode montar sua bicicleta sobre eles. pontos individuais das três rotas do vinho são conectados com o arquiduque Johann internacional Trail de Graz a Maribor. Se você não é um dos mais ciclistas entusiastas, você também pode montar uma bicicleta elétrica e passeio ao longo destas estradas.</string>
	<string name="regions">regiões</string>
	<string name="regions_text">Na Eslovénia, pode-se experimentar quatro mundos diferentes em um único dia, uma vez que mesmo os cantos mais remotos do país são apenas cerca de duas horas de distância da capital Ljubljana. No coração verde da Eslovénia seus visualizar trechos dos Alpes montanhosas para a beleza tranquila da planície da Panônia, no leste. Mediterrâneo Eslovénia, com suas cidades costeiras e do Karst deslumbrante, está esperando por você para descobri-lo em toda a sua beleza. Sentir o pulso vibrante da capital, explorar a beleza da natureza e da cultura na área circundante. \n  \n  Você pode sentir a beleza da Eslovénia verde como você desfrutar de uma vista para o famoso lago Bled e o amado Lake Bohinj. Existem inúmeras oportunidades para atividades ao ar livre em meio a picos e vales alpinos pitorescos abraçados pela Julian Alpes, Parque Nacional de Triglav, o poderoso Kamnik e Savinja Alpes e as Montanhas Pohorje verdes. Ou cabeça para Maribor, a cidade com a videira mais antiga do mundo, o destino de férias de renome de Kranjska Gora, a região impressionante de Koroška, ​​ou visite Soča River Valley - não importa onde você vá, uma experiência incrível espera por você. \n  \n  Enquanto as cidades mediterrânicas de Piran, Izola e os visitantes Entice Koper com seus centros das cidades medievais, Portorož convida-os com suas atrações de férias. colheitadeiras de sal pode ser visto a trabalhar arduamente na Sečovlje Salinas, ea Karst com Postojna Cave, Škocjan Caves e Vilenica caverna possui o maior número de mundos subterrâneos deslumbrantes do planeta. Esta região é também a casa do cavalo Lipizzaner nobre. A terra de colinas ricas em videira de Goriška Brda é famosa por sua sedutora vinho aromático de alta qualidade, e você pode prová-lo em fazendas turísticas e vinícolas. Com sua miríade de sabores emocionantes e aventuras, o Vale Vipava também tem sido recomendado pelo prestigiado Lonely Planet, o curso guia de viagem gigante. \n  \n  Oriental Eslovénia é uma terra de largura, campos abertos e paisagens ondulantes, cegonhas, wind-chocalhos, as usinas flutuantes, águas curativas, pontos de energia, pitoresco rolando vinhas, tradições e dialetos únicas, e, mais importante, Casa é a aquecer e povo hospitaleiro. Esta paisagem é rica em spas termais naturais que irão fortalecer e re-energizar você. Descubra a simpatia e hospitalidade das fazendas de turismo, onde você pode saborear iguarias locais, e pernoite em uma casa vinha encantador em meio a vinhedos. Para reviver o passado, você pode visitar vários castelos majestosos. \n  \n  Liubliana e seus arredores oferecem aos seus visitantes inúmeras oportunidades para passar as suas férias, explorar e desfrutar. A capital verde é conhecido por várias ideias originais criados por jovens empresários, pesquisadores, artistas, estudantes e os amantes de todas as coisas belas. Para uma breve pausa da cidade, ir em uma das muitas excursões de um dia, como Ljubljana oferece acesso rápido a várias atracções nas proximidades. Você pode entrar no reino do urso pardo nas florestas da região Kočevsko, aprender sobre a tradição de pastores ou visite charmosas cidades históricas inscrita como Património Mundial da UNESCO.</string>
	<string name="active">Turismo Activo</string>
	<string name="active_text">Suba uma cúpula. A pé ou de bicicleta. Desfrute de pistas de esqui linda com seus filhos. Sinta a adrenalina. frescura Inhale. No meio de florestas verdes, em um cavalo, ao lado da água, em campos de golfe. Entre no mundo de aventuras ativos. \n  \n  Passe suas férias no coração da Eslovénia montanhosa. Ande através da dinâmica e natureza intocada, com 10.000 quilômetros de trilhas marcadas e organizadas. Você pode escolher entre 175 abrigos de montanha ou passar uma noite em hotéis e acampamentos para os caminhantes. Faça caminhadas e inalar o frescor das montanhas. \n  \n  As paisagens dinâmicas da Eslovénia, com suas inúmeras belezas naturais, são ideais para umas férias de bicicleta. Aqui, você tem certeza de encontrar trilhas adequadas para você, seus amigos e sua família. Devido à influência do clima mediterrânico, você pode andar de bicicleta na Eslovénia quase todo o ano. \n  \n  Eslovénia é rica em fontes de água naturais, que quase exigem actividades em ou perto da água. Refresque-se com um mergulho no mar, lagos, rios ou piscinas. Vela e navegar na água e deixe o vento enrolar o cabelo. Desfrute de stand-up paddle embarque ou remar nas águas cristalinas. Você sente adrenalina? Experimentar rafting, caiaque ou canoagem e descobrir as belezas das gargantas estreitas. Para relaxar, pesca go ou lentamente jangada para baixo os rios eslovenos. \n  \n  Você gosta de experiências especiais? Quando seus alegra a alma e seus libras cardíacos. Dê uma olhada na Eslovénia a partir de uma perspectiva diferente. Ver a paisagem do ar, ouvir o som de água correndo, sentir a tensão adrenalina. Esta é uma experiência que vai mudar as suas férias em um evento de vida inesquecível. \n  \n  Os campos de golfe da Eslovénia estão entre as mais belas da Europa. Eles são definidos em paisagens típicas na borda da planície de Pannonian, entre vinhas e colinas, abaixo cimeiras alpinas e na paisagem cárstica idílico. Devido às curtas distâncias dentro Eslovénia, você pode alcançar a maioria dos clubes de golfe de Ljubljana dentro de uma hora. \n  \n  Hipismo e cavalgadas na Eslovénia têm uma tradição de séculos graças ao Lipica Stud Farm, o berço dos cavalos Lipizzaner mundialmente famosos. Inúmeros centros equestres, fazendas turísticas e ranchos oferecer-lhe a experiência da Eslovénia na sela. \n  \n  Quando os flocos de neve dançar no céu e criar uma paisagem maravilhosa inverno, é hora de se divertir na neve. Além de pistas bem conservadas, muitas outras atividades de inverno esperam por você na Eslovénia. Entre no mundo de aventuras inesquecíveis na neve e no gelo.</string>
	<string name="biking">biking</string>
	<string name="biking_text">Explorar Eslovénia de bicicleta. As paisagens dinâmicas da Eslovénia, com suas inúmeras belezas naturais, são ideais para umas férias de bicicleta. \n  \n  Aqui, você tem certeza de encontrar trilhas adequadas para você, seus amigos e sua família. Devido à influência do clima mediterrânico, você pode andar de bicicleta na Eslovénia quase todo o ano. \n  \n  Hop em uma bicicleta e dar um passeio ao longo das trilhas pelas mais extensa floresta da Eslovénia, subir ao planalto pitoresco na Eslovénia central e desfrutar de um passeio através montanhosa paisagens. Você também pode explorar as ruas e praças da cidade de bicicleta.</string>
	<string name="bohinj">Lake Bohinj</string>
	<string name="bohinj_text">O maior lago natural da Eslovénia com infinitas oportunidades para atividades ao ar livre. \n  \n 
Lake Bohinj está localizado em um vale glacial e compreende quase 100 milhões de metros cúbicos de água - de acordo com uma velha piada Bohinj: não mais do que um balde se for grande o suficiente. A bacia descendente lago íngreme é relativamente suave em forma e não tem áreas rasas. No verão, a temperatura da água sobe para 22 ° C; no inverno, o lago congela às vezes. nível da água sobe 2 - 3 metros após chuvas fortes. \n  \n  Lake água é restaurado três vezes por ano. A principal afluente é o Savica, eo distributary principal é o Sava Bohinjka. Mais do que um terço da água flui para o lago das molas cársicas sob a superfície do lago ao longo da costa do norte. Durante chuvas fortes, as águas cársicas brotar como a primavera Govic na encosta Pršivec. \n  \n  Lake Bohinj é perfeito para atividades de água durante todo o ano - de natação, passeios de barco, windsurf, caiaque e canoagem, pesca e mergulho nos meses mais quentes, a (às vezes) patinação no mesmo gelo no inverno. Os visitantes também podem fazer um passeio maravilhoso barco turístico ou simplesmente ir para um passeio relaxante ao longo da costa. Se o gelo dizendo é uma opção, lembre-se, que você só pode patinar e andar no gelo em sua própria responsabilidade. Recomendamos que você seja extremamente cauteloso!</string>
	<string name="spa">spa break e diversão de água</string>
	<string name="spa_text">spas eslovenos têm uma abundância de áreas de água interiores e exteriores para nadar em todas as estações. Além disso, eles também têm massagens e piscinas terapêuticas, e parques aquáticos muito atraente, com slides. Entretenimento para crianças também está disponível. \n  \n  Todos os resorts de saúde térmicas na Eslovénia têm piscinas modernas com água termal ou água do mar aquecida a várias temperaturas agradáveis. Estas piscinas têm áreas de hidromassagem, banheiras de hidromassagem, e outros elementos relaxantes. Alguns resorts de saúde ainda têm piscinas olímpicas. \n  \n  Spas com grandes parques aquáticos ao ar livre com chutes rápidos água, rios lentos, áreas de surf, e slides ousadia apelar para aqueles que gostam de aventuras de água. Entre eles é a primeira lâmina de água com um loop de 360 ​​graus. \n  \n  Se você vai para a piscina, você pode desfrutar de exercício em grupo com um instrutor, que irá fornecer-lhe momentos de diversão e cuidar de sua saúde. Vários tipos de hidroginástica e outras formas de exercício melhorar a sua circulação, permitem que você exale melhor, e fortalecer os músculos respiratórios. E eles são divertidos. \n  \n  Além de piscinas, spas eslovenos também oferecem muitas áreas de banhos de sol ao ar livre, alimentos e bebidas. Alguns spas ainda têm terraços banhos de sol para nudistas. No verão, em particular, existem inúmeras aventuras temáticos para crianças. spas \n  \n  A maioria dos eslovenos têm piscinas infantil para crianças e adorável piscinas para crianças. entretenimento crianças-friendly é cheia de aventuras e histórias sobre locais e outras, mais bem conhecidos, heróis. Conheça anões e elfos, piratas e índios! Massagens para crianças e de cuidados infantis também estão disponíveis.</string>
	<string name="Otras_apps">Outros aplicativos</string>
	<string name="Acerca">Sobre</string>
	<string name="Rate">Taxa</string>
	<string name="about">Sobre</string>
	<string name="subject1">Dê uma olhada neste app!</string>
	<string name="textoabout">Conceito por Mymma Soto \n  Desenvolvido por APlanetBit \n  Ícones de Ícones Land \n  http://www.icons-land.com</string>
	<string name="version">Versão</string>
	<string name="extra_text1">Esta aplicação é muito útil! \n Tente-lo! \n  https://play.google.com/store/apps/details?id=</string>
	<string name="mensaje_cookies">"De acordo com a Directiva 2002/58 / CE do Parlamento Europeu e do Conselho é informado que este identificadores de dispositivo local são usadas para personalizar conteúdos e anúncios, a fim de fornecer recursos de mídia social e para analisar o tráfego. Nós também compartilhar esses identificadores e outras informações do seu dispositivo com os nossos parceiros de mídia social, publicidade e web analytics. Mais detalhes sobre http://lagatera.dynu.net "</string>
	<string name="map_of_slovenia">Mapa</string>
	<string name="vocabulario">Vocabulário</string>
	<string name="slovenia">Eslovenia</string>
</resources>