<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> 
<resources>
	<string name="app_name">בקר סלובניה HD</string>
	<string name="toast_tts_inicializado">מנוע טקסט לדיבור אותחל</string>
	<string name="toast_tts_error">שגיאה בעת אתחול טקסט לדיבור מנוע</string>
	<string name="toast_redir">הפניית ל- Google Play כדי להתקין טקסט מנוע דיבור</string>
	<string name="toast_set_language">הגדרת שפת TTS כדי סלובני</string>
	<string name="hola">Zdravo -- שלום</string>
	<string name="di_hola">sdravo</string>
	<string name="adios">Zbogom -- הֱיה שלום</string>
	<string name="di_adios">Sbogom</string>
	<string name="buenosdias">Dobro jutro -- בוקר טוב</string>
	<string name="di_buenosdias">Dobro jutro</string>
	<string name="buenas_tardes">Dober večer -- ערב טוב</string>
	<string name="di_buenas_tardes">Dober večer</string>
	<string name="buenas_noches">Lahko noč -- לילה טוב</string>
	<string name="di_buenas_noches">Lahko noč</string>
	<string name="hasta_luego">Se vidimo kasneje -- נתראה אחר כך</string>
	<string name="di_hasta_luego">Se vidimo kasneje</string>
	<string name="hasta_manana">Se vidiva jutri -- להתראות מחר</string>
	<string name="di_hasta_manana">Se vidiva jutri</string>
	<string name="quetal">Kako ste? -- מה שלומך?</string>
	<string name="di_quetal">Kako ste?</string>
	<string name="bien_gracias">Počutim se dobro -- אני מרגיש טוב</string>
	<string name="di_bien_gracias">počutim se dobro</string>
	<string name="buen_provecho">Dober tek -- בתאבון</string>
	<string name="di_buen_provecho">dober tek</string>
	<string name="me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš? -- אתה יכול לעזור לי?</string>
	<string name="di_me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš?</string>
	<string name="cuanto_cuesta">Koliko je to? -- כמה זה?</string>
	<string name="di_cuanto_cuesta">Koliko je to?</string>
	<string name="no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan -- אני לא מדבר Sloveninan</string>
	<string name="di_no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan</string>
	<string name="necesito_un_medico">Rabim zdravnika -- אני צריך רופא</string>
	<string name="di_necesito_un_medico">rabim zdravnika</string>
	<string name="soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije -- ודיים ואינני מסלובניה</string>
	<string name="di_soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije</string>
	<string name="de_donde_eres">Kje si? -- מאיפה אתה?</string>
	<string name="di_de_donde_eres">chi si?</string>
	<string name="me_llamo_paul">Moje ime je Peter -- שמי פטר</string>
	<string name="di_me_llamo_paul">Moje ime je Peter</string>
	<string name="como_se_llama">Kaj ti je ime? -- מה השם שלך?</string>
	<string name="di_como_se_llama">Kaj ti je ime?</string>
	<string name="arriba">Navzgor -- עד</string>
	<string name="di_arriba">navzgor</string>
	<string name="abajo">Navzdol -- מטה</string>
	<string name="di_abajo">navzdol</string>
	<string name="izquierda">Levi -- שמאלה</string>
	<string name="di_izquierda">Levi</string>
	<string name="derecha">Prav -- ימין</string>
	<string name="di_derecha">Prav</string>
	<string name="centro">Bližnji -- תיכון</string>
	<string name="di_centro">Bližnji</string>
	<string name="delante">Spredaj -- קדמי</string>
	<string name="di_delante">spredaj</string>
	<string name="detras">Nazaj -- חזור</string>
	<string name="di_detras">Nazaj</string>
	<string name="encima">Več kot -- על</string>
	<string name="di_encima">Več kot</string>
	<string name="debajo">Spodaj -- תחת</string>
	<string name="di_debajo">Spodaj</string>
	<string name="lo_siento">Žal -- מצטער</string>
	<string name="di_lo_siento">Žal</string>
	<string name="por_favor">Prosimo -- אנא</string>
	<string name="di_por_favor">Prosimo</string>
	<string name="gracias">Hvala vam -- תודה</string>
	<string name="di_gracias">Uala vam</string>
	<string name="de_nada">Ni za kaj -- בבקשה</string>
	<string name="di_de_nada">Ni za kaj</string>
	<string name="muchas_gracias">Najlepša hvala -- תודה רבה לך</string>
	<string name="di_muchas_gracias">Najlepša uala</string>
	<string name="no_gracias">Ne, hvala -- לא תודה</string>
	<string name="di_no_gracias">Ne, uala</string>
	<string name="encantado">Lepo te je bilo srečati -- נעים להכיר אותך</string>
	<string name="di_encantado">Lepo te je bilo srečati</string>
	<string name="esta_bien">To je v redu -- זה בסדר</string>
	<string name="di_esta_bien">To je v redu</string>
	<string name="un_cafe">Ena kava, prosim -- קפה אחד בבקשה</string>
	<string name="di_un_cafe">Ena kava, prosim</string>
	<string name="una_cerveza">Eno pivo prosim -- בירה אחת בבקשה</string>
	<string name="di_una_cerveza">Eno pivo prosim</string>
	<string name="el_bano">Kje je stranišče? -- איפה טואלט?</string>
	<string name="di_el_bano">Chi je stranišče?</string>
	<string name="la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim? -- האם אתה יכול לתת לי את התפריט, בבקשה?</string>
	<string name="di_la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim?</string>
	<string name="una_tortilla">Ena omleta, prosim -- חביתה אחת, בבקשה</string>
	<string name="di_una_tortilla">Ena omleta, prosim</string>
	<string name="una_paella">Nekateri Golaz prosim -- חלק Golaž בבקשה</string>
	<string name="di_una_paella">Nekateri Golaz prosim</string>
	<string name="la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim? -- אתה יכול להביא לי את החשבון, בבקשה?</string>
	<string name="di_la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim?</string>
	<string name="desayuno">Zajtrk -- ארוחת בוקר</string>
	<string name="di_desayuno">zajtrk</string>
	<string name="comida">Kosilo -- ארוחת צהריים</string>
	<string name="di_comida">Kosilo</string>
	<string name="cena">Večerja -- ארוחת ערב</string>
	<string name="di_cena">večerja</string>
	<string name="cuchara">Spoon -- כף</string>
	<string name="di_cuchara">Slico</string>
	<string name="tenedor">Vilice -- מזלג</string>
	<string name="di_tenedor">vilice</string>
	<string name="cuchillo">Nož -- סכין</string>
	<string name="di_cuchillo">nož</string>
	<string name="pan">Kruh -- לחם</string>
	<string name="di_pan">kruh</string>
	<string name="vaso">Steklo -- זכוכית</string>
	<string name="di_vaso">steklo</string>
	<string name="agua">Voda -- מים</string>
	<string name="di_agua">voda</string>
	<string name="servilleta">Prtiček -- מפיות</string>
	<string name="di_servilleta">prtiček</string>
	<string name="camarero">Natakar -- מֶלְצַר</string>
	<string name="di_camarero">Natakar</string>
	<string name="me_gusta">Všeč mi je -- אני אוהב את זה</string>
	<string name="di_me_gusta">všeč mi je</string>
	<string name="si">Da -- כן</string>
	<string name="di_si">Da</string>
	<string name="no">Ne -- לא</string>
	<string name="di_no">Ne</string>
	<string name="es_posible">Lahko bi bilo -- זה יכול להיות</string>
	<string name="di_es_posible">Lahko bi bilo</string>
	<string name="nunca">Nikoli -- לעולם לא</string>
	<string name="di_nunca">Nikoli</string>
	<string name="siempre">Nenehno -- תמיד</string>
	<string name="di_siempre">Nenehno</string>
	<string name="a_veces">Včasih -- לפעמים</string>
	<string name="di_a_veces">včasih</string>
	<string name="hoy">Danes -- היום</string>
	<string name="di_hoy">danes</string>
	<string name="ayer">Včeraj -- אתמול</string>
	<string name="di_ayer">včeraj</string>
	<string name="manana">Jutri -- מחר</string>
	<string name="di_manana">jutri</string>
	<string name="coche">Avto -- אוטו</string>
	<string name="di_coche">avto</string>
	<string name="avion">Letalo -- מטוס</string>
	<string name="di_avion">Letalo</string>
	<string name="tren">Vlak -- רכבת</string>
	<string name="di_tren">vlak</string>
	<string name="autobus">Avtobus -- אוטובוס</string>
	<string name="di_autobus">Avtobus</string>
	<string name="bicicleta">Koles -- אופניים</string>
	<string name="di_bicicleta">koles</string>
	<string name="hotel">Hotel -- מלון</string>
	<string name="di_hotel">Hotel</string>
	<string name="habitacion">Soba -- חדר</string>
	<string name="di_habitacion">soba</string>
	<string name="habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo -- הזמנתי חדר אחד</string>
	<string name="di_habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo</string>
	<string name="hasta_pronto">Se vidiva kmalu! -- נתראה בקרוב!</string>
	<string name="di_hasta_pronto">Se vidiva kmalu!</string>
	<string name="Salir">יציאה</string>
	<string name="basic_data">נתונים בסיסיים</string>
	<string name="basic_data_text">"נתוני היסוד \n  מגרש \n  20,273 קמ"ר, מתוכם 66% מיוער אזורים, 28% באזורים חקלאיים 3% הבנוי באזורים \n  \n Population \n 2.06m (1 בינואר 2015; הרפובליקה של משרד הסטטיסטיקה סלובניה)\n  \n Population מרכזים עירוניים nmain ב "000 (1 בינואר 2015; הרפובליקה של משרד הסטטיסטיקה סלובניה) \n Ljubljana (הון): 287.2 \n Maribor: 112.3 \n Kranj: 55.9 \n Celje: 48.8 \n Climate \n Mediterranean בחוף, היבשה קונטיננטלית \n Weather בלובליאנה (גובה 295 מטר)\n  חודש nHottest: יולי 21 ° C; החודש הקר ביותר: בינואר -1 ° C (מקסימום יומי ממוצע מינימאלי); חודשים היבשים ביותר: ינואר ופברואר, 75 משקעים ממוצעים מ"מ; חודש הרטוב ביותר: ביוני 183 מ"מ בממוצע גשמים \n Language \n Slovene \n Weights ואמצעים\n  מערכת nMetric\n  אירו nCurrency \n  (€), שהחליף את טולר סלובנית (SIT) ב -1 בינואר 2007 בשעה שער חליפין קבוע של SIT239.64: € 1 \n time \n one שעה לפני GMT; שעתיים קדימה בקיץ \n Fiscal בשנה \n Calendar בשנה\n  חגים מעריך ציבורי\n  1 nJanuary (ראש השנה האזרחית ), 8 בפברואר (יום Preseren), 17-ה -16 באפריל (יום פסחא היום השני של פסחא), 27 באפריל (התקוממות נגד יום המקצוע),-2nd 1st מאי (יום עבודה), 25 ביוני (יום לאומי), ה -15 באוגוסט ( ההנחה של מרי), 31 באוקטובר (יום הרפורמציה), 1 בנובמבר (יום הזיכרון), 25 בדצמבר (חג המולד), 26 בדצמבר (העצמאות אחדות לאומית יום \n "</string>
	<string name="arrival">איך להגיע</string>
	<string name="arrival_text">"גישה נוחה \n Slovenia ממוקם במרכז אירופה ואת גבולות איטליה, אוסטריה, הונגריה וקרואטיה. הוא רק במרחק של כמה שעות הרחק ונציה או וינה. סלובניה נגיש בקלות מכל הארצות השכנות, שכן יש דרכים טובות וקישורי רכבת , עם טיסות יומיות מערים רבות באירופה. מאז היא מדינה החוף, אתה גם יכול להגיע סלובניה דרך הים. \n  \n  על רכב \n most של מכוניות נכנסות סלובניה ידי כבישים, שהיא גם הדרך הקלה ביותר נסיעות ברחבי מדינה. זה קל לנסוע בכבישים הסלובניים ברכב, שכן הם גם וברורים משולטים. למרות שכמה כבישים מקומיים צרים ומפותל, נסיעה לאורך אותם בכל זאת נעימה ומגוונת. שנסע על אוטוסטרדות, זה חובה בשבילך צריך אנקדוטה. \n \n  בנוסף n על אוויר\n  נין אל הטיסות היומיות לערים רבות באירופה, ישנם שני ספקי טיסה בעלות נמוכה לטוס משדה התעופה הבינלאומית הסלובנית העיקרית Jože Pučnik לובליאנה. הם אוירו איזיג\n ט ו Wizz, טסים לונדון בבריסל. רוב טיסות לובליאנה מבוצעות על ידי חברת התעופה הסלובנית אדריה איירווייס בלבד. אתה גם יכול לטוס לאחד משדות התעופה הזרות בסביבתן הקרובה, וגישה סלובניה ומשם באוטובוס, ברכבת או ברכב שכור. \n \n  אוטובוס \n Buses לרוץ כדי סלובניה מערים רבות באירופה. בשנת סלובניה, אתה גם יכול להגיע רוב הערים ובאזורים הכפריים באוטובוס. אם הם רצים לאורך כבישים מקומיים, הנהגים יכולים לעצור בתחנת אוטובוס בכל יישוב. אתה יכול לקנות כרטיס אוטובוס ישירות לנהג האוטובוס, בעוד אוטובוס מרכזי מפסיק אתה גם יכול לקנות כרטיס אוטובוס על תאריך ספציפי. \n \n  על רכבת \n Trains לסלובניה לרוץ מדי יום בין ערים רבות באירופה. אם נוסעים ברכבת, אפשר גם לנסוע במכונית שינה. ישנם רק רכבות של רכבת הסלובנית מתרוצצות סלובניה, עם כל לוחות הזמנים ואת המחירונים שפורסמו על דפי האינטרנט. אתה יכול לקנות כרטיס בכל תחנת רכבת, כמו גם ברכבת. רכבות סלובניות לדבוק בלוח הזמנים. \n \n  על סירה או מפרשית \n from ממאי עד אוקטובר, ישנם טיולים תכופים של סירות כוח במהירות גבוהה מוונציה, טריאסטה, פורק ו-רוביני. לפעמים, ספינות כאלה מגיעים Koper. אם אתם מגיעים עם כלי משלך, אתה צריך לדעת כי מעברי הגבול הבינלאומיים הם רק Koper ו פיראן, ו ממאי עד אוקטובר באיזולה גם כן. באיזולה, Koper ו Portorož, יש מרינות מודרניות זמינות עבור עגינה. בכמה מקומות על החוף הסלובני, אתה יכול לשכור מפרשית. \n \n  על אופני \n Naturally, אתה גם יכול להגיע סלובניה באופניים, בין אם על ידי רכיבה בכבישים או על ידי לקיחת רכבת. באופניים, אתה יכול לנהוג על כל כבישי סלובניה. יוצאי הדופן היחידים הם אוטוסטרדות ועל כבישים. חל איסור גם לרכב על האופניים שלך לאורך השבילים ביער הררי. \n "</string>
	<string name="climate">האקלים</string>
	<string name="climate_text">"אקלים האקלים \n  של סלובניה ניתן לתאר אקלים השפיע קונטיננטלית אירופי טיפוסי עם חם, וקיץ יבש וחורף קר למדי, ואילו באזורי החוף בשפלה בדרום יש אקלים שפיעת ים תיכון. ינואר הוא החודש הקר ביותר עם היום טמפרטורות בדרך כלל סביב אפס בצפון, אך במקרים מסוימים בחודשי החורף יכולים להיות קרות מאוד עם טמפרטורות הרבה מתחת לאפס רוחות עזות צפון-מזרח קרה, שנקרא בורה, במיוחד באזורים ההרריים, שם מזג האוויר מושפע במידה רבה על ידי סמוכים אלפים. סופות שלגי שלג או אפילו כבדים יש גם האפשרות להזמין כמה ימים יש; הממוצע השנתי של ימים עם שלג הוא פחות מ 40 באזורים-הקרקע הנמוכה ועד 120 ימים באזורים ההרריים של סלובניה באזורי החוף לטווח ארוך. בתקופות הכפור והשלג הם די לעתים רחוקות בגלל ההשפעה של טמפרטורות המים החמים של הים התיכון. \n  היום הטמפרטורות בקיץ\n  נין להגיע 20-25 מעלות צלזיוס, אך somet IMEs די גבוהה, 30 ° C או יותר. ברוב הזמן הוא מזג אוויר יבש עם התקפי שמש, אם כי לפעמים סופות רעמים כבדות יכולים להתרחש בסוף היום, במיוחד באזורים ההרריים. יולי הוא החודש החם ביותר עם טמפרטורה ממוצעת של 22 מעלות צלזיוס. שנתי משקע נע בין 400 מ"מ באזורי שפלת הדרום, ועד 1000 מ"מ באזורים ההרריים. \n  אוויר \n  עדיף מאי-ספטמבר, כאשר ימים חמימים הלילות קרירים, למרות שיורד גשם יותר באביב מאשר בקיץ. הסתיו והחורף הם בדרך כלל קריר מעט רטובה, ולעתים קרובות מעורפל באזורים ההרריים \n  בגדי \n Required:. כותנת \n Lightweight ומצעים במהלך חודשי הקיץ; בינוני משקולות כדי כבדי משקל ואת בגדי גשם חמים בחורף. סוודר ייתכן שיהיה צורך בערבים או טרקים בהרים, אפילו בקיץ \n  \n Koeppen-גייגר סיווג:. \n  אקלים של Slowenia ניתן לסווג אקלים CFB; באקלים לח temperated חם עם החודש החם ביותר נמוך מ 22 מעלות צלזיוס מעל הממוצע וארבעה חודשים או יותר מעל 10 מעלות צלזיוס מעל average.The האקלים של כמה אזורי החוף של סלובניה ניתן לסווג CFA אקלים; חם temperated אקלים ים תיכוני עם החודש החם מעל 22 מעלות צלסיוס מעל תנאים ממוצעים ולחים לאורך כל שנה. \n "</string>
	<string name="attractions">אטרקציות turistic</string>
	<string name="attractions_text">"ישנן אטרקציות רבות turistic כי הם נחמד לראות סלובניה כמו אגם בלד, פוסטוינה מערות, הפארק הלאומי טריגלב, Isonzo Motorrail, פיראן, וליקה Planina, Logar ועוד רבים אחרים \n  \n  ניתן ליהנות סלובניה בכל חודש השנה ואתה יכול לעשות הרבה סוגים של התיירות כזה פעילויות קטנות country.There הם כמו רכיבה על אופניים, טרקים, טיפוס, חופשות פעילות, ספא ואתרי נופש, מערות, טבע, אוכל ויין, תרבות, קניות, כיף למשפחה, קזינו , וכן הלאה \n  \n  יש לבדוק את הלחצנים הבאים."</string>
	<string name="bled">אגם בלד</string>
	<string name="bled_text">"אגם בלד \n  (סלובנית: Blejsko Jezero; גרמנית: ראה Bleder, ראה Veldeser). הוא האגם ג\n וליאן האלפים של האזור Carniolan העליון של מערב סלובניה, שם הוא צמוד לעיירה בלד\n  אזור n ה- היא יעד תיירותי . האגם הוא 35 ק"מ (22 מייל) מלובליאנה התעופה הבינלאומי 55 ק"מ (34 מייל) מעיר הבירה, לובליאנה."</string>
	<string name="postoina">Postoina מערות</string>
	<string name="postoina_text">"מערת פוסטוינה \n  (הסלובני: Postojnska Jama; גרמנית: Adelsberger Grotte; איטלקית: Postumia di Grotte). היא מערכת מערות 24,340 מ \n אורך הקארסט ליד פוסטוינה, מערב סלובניה \n  שיטת מערכת המערות השנייה באורכו בארץ (להלן מערכת Migovec) [וכן אחד מאתרי התיירות המובילים שלה. המערות נוצרו על ידי נהר Pivka."</string>
	<string name="triglav">טריגלב</string>
	<string name="triglav_text">"הפארק הלאומי טריגלב (TNP) \n  (סלובנית: Triglavski פארק Narodni) הוא הפארק הלאומי היחיד בסלובניה היא הוקמה בשנת בצורתו המודרנית בשנת 1981 והוא ממוקם בחלק הצפון מערבי של המדינה, בהתאמה בחלק הדרום מזרחי של. . רכס אלפים \n Mount טריגלב, הפסגה הגבוהה ביותר של ג\n וליאן אלפים, עומד כמעט באמצע הפרק הלאומי מ זה העמקים פרושים רדיאלית, אספקת מים לשתי מערכות נהר גדולות עם מקורותיהם ג\n וליאן אלפים:. Soca ו הסבא, זורם אל הים האדריאטי השחור, בהתאמה"</string>
	<string name="isonzo">Isonzo</string>
	<string name="isonzo_text">"את Soca (מבוטא [soːtʃa] ב סלובנית) או Isonzo (מבוטא [izontso] באיטלקית) (שמות אחרים Friulian: Lusinç, גרמנית: Sontig, לטינית: Aesontius או Isontius) הוא נהר ארוך 138 ק"מ (86 מייל) כי זורם דרך המערבי סלובניה (96 ק"מ או 60 ק"מ) ואיטליה הצפון מזרחי (43 ק"מ או 27 ק"מ).\n  הנהר Alpine נאן באופיו, שקרים מקורו בעמק Trenta של ג\n וליאן האלפים בצפון מערב סלובניה, בגובה של 876 מטר (2874 רגל). [3] רץ הנהר בעבר הערים Bovec, Kobarid, Tolmin, ob SOCI Kanal, נובה גוריצה (שם הוא חצה ידי גשר Solkan), ו גוריציה, המגיעים לים האדריאטי סמוך לעיירה יש Monfalcone. זה משטר nival-pluvial במהלכו העליון pluvial-nival בקורס התחתון שלה. \n Prior מלחמת העולם הראשונה, את החלק שנוצר בנהר של הגבול בין ממלכת איטליה לבין האימפריה האוסטרו-הונגרית. [הציטוט הצורך] במהלך מלחמת העולם הראשונה, זה היה זירת קרבות קשים בין שתי המדינות, culminat ing בקרב Caporetto ב 1917"</string>
	<string name="motorail">Motorail</string>
	<string name="motorail_text">"רכבות Motorail לפעול על הקו בין Bohinjska Bistrica, Podbrdo ואת רוב נה SOCI, וברח דרך מנהרת הרכבת הסלובנית הארוכה \n \n  לא רצה ללכת למסע ארוך ברכב מבלי לנסוע למרחק? ואז לנסות את שירות motorail , אשר נושא המכונית שלך בזמן שאתה להירגע וליהנות מהנסיעה ברכבת. \n  רכבות Motorail לפעול על הקו בין Bohinjska Bistrica, Podbrdo ואת רוב נה SOCI, וברח דרך מנהרת הרכבת הסלובנית הארוכה, מנהרת Bohinj, חיבור Upper Carniola ב צפון של סלובניה עם חוף הים Littoral במערב דרום. רכבות Motorail יכול לשאת מכוניות, טנדרים, טנדרים, וואנים חניך אשר לא יעלה על 3 מטרים בגובה 2.4m רוחב. "</string>
	<string name="piran">פיראן</string>
	<string name="piran_text">העיירה היפה ביותר בחוף הסלובני גדלה בעזרת מלח. מחבתות מלח פיראן, שבו ברמה העולמית פלר דה סל (פרח של מלח) עדיין מיוצר היום בשיטות עתיקות ימים, היו הסיבה הציורית הים התיכון חום בעיר, עם הכנסייה שלה עם נוף ואטרקציות תרבותיות, שגשגו. \n  \n  בעיר הנמל הישן עם שרידי חומה מימי הביניים מוגן כאנדרטה תרבותית והיסטורית. רחובות צרים עם בתים שנבנו באופן הדוק יורדים מהגבעה והכנסייה הצמודה לכיכר המרכזית בחוף רק להדגיש אופי הים התיכוני שלה. עיירת החוף גשמי זו, אשר פותחה תחת השפעת ונציה, נחשבת לאחת הערים הכי האותנטיות הפוטוגנית ביותר בחוף האדריאטי. בנוסף לארכיטקטורה, המוזיאון הימי, אקווריום ועוד אטרקציות, מבקרים נוהרים לעיר הזאת כדי ליהנות מאירועים, ההנפקות קולינרית, ותופעות טבע מיוחדות סמוך. \n  \n  פיראן היא אחת הערים מימי הביניים הציוריות של סלובניה. חובבי חומות מגנות ואת מאפיינים אדריכליים ותרבותיים אחרים מימים עברו יכולים לנסוע ב סלובניה במשך שבוע, הולכים מן העיר הסטורית אחד למשנו, מהחוף אל לובליאנה, ומן האלפים אל מישור Pannonian. \n  \n  המחבתות פיראן המלח, הוקם בשנת 804, והקיפו את מחבתות המלח בתחום המרינה של היום (לוסיה, Portorož), שאוניות מלח Strunjan הקטנות, ואת מחבתות מלח Sečovlje גדולות. האזורים של כל מחבתות המלח נשמרו כיום פרקי נוף. בפרק נוף Strunjan, תמצא צוק מדהים מתנשא מעל הים, ובבית מחבתות Sečovlje המלח, אתה יכול ללמוד על ייצור מלח המסורתי עם סיורים מודרכים וביקור במוזיאון מלח החלטות. \n  \n  כל באוגוסט פיראן, עיירה שצמחה על מלח, חוגג את פסטיבל Saltern שמשחזר את חזרת משפחות saltern מן saltpans Sečovlje, שם יעביר את הקיץ עד קציר המלח הסופי. האירועים המרכזיים מתקיימים כיכר טרטיני, אשר מוקדש הכנר הווירטואוז הגדול ואת המלחין ג\n וזפה טרטיני, שנולד ב פיראן. מדי קיץ, הפסטיבל טרטיני של מוזיקה קאמרית מתקיים בעיר. העיירה, שבו ציירים לחזור שוב ושוב אל השראה רווחת, מציעה גם מספר אירועים אחרים. עקבו אחר לוח האירועים פיראן!</string>
	<string name="velika">וליקה Planina</string>
	<string name="velika_text">בסוף האביב הוא כאשר פעמוני פרות בחוץ על Alpine המרעה של Planina וליקה הרמה להתחיל לצלצל, שהודיע ​​על הגעתו של רועים. זוהי רמה קסומה עם אחת ההתנחלויות של הרועים הגדולים ביותר באירופה. ואתה מוזמן ללמוד על החיים המרתקים בשדות המרעה על ההר, ולטעום מעדני החלב הם מכינים עבורכם. לכו לטייל דרך כרי הדשא או לקחת טיול (או אופני הרים) על פני הרמה. \n  \n  וליקה מזמינה Planina עם שפע של הזדמנויות לטיולים וטיולים ברחבי מרעה הררי לראווה קוריוזים טבעיים ואתנולוגית כי אתה לא רוצה לפספס. הדרך המהירה ביותר וליקה Planina היא ברכבל מ Kamniška ביסטריצה. משם, אתה יכול לקחת מעלית סקי לחלק העליון, שבו אתה תהיה בירך עם נוף מרהיב. אלו המעדיפים אתגר לעקוב אחרי אחד השבילים המסומנים היטב לחלק העליון. בחורף, יש מדרון סקי, יהיה להעלות אגדה חורף אמיתי שיהיה לך קל לזכור, יחד עם חברים ובני משפחה. \n  \n  היישוב של הרועים במרעה כולל כמה 140 בבקתות. עם הארכיטקטורה האופיינית שלו, זה סמל של וליקה Planina. הבקתות מקורים בגגות רעפים עשויים אשוח מסורתיים שמגיעים כמעט עד הקרקע. הרמה באמת מתעוררת לחיים ביוני, עם הגעתו של רועים אשר תופסים בקתות עד ספטמבר כפי שהם נוטים מרעים לעדרים שלהם. הם רק שמחים מדי כדי להזמין מבקרים לטעימה של מעדני חלב תוצרת הבית שלהם, או אפילו להכין ארוחת הצהריים הרועים אותנטי - חלב חמוץ žganci - כוסמת או דייסת תירס. חלק בקתות זמין למבקרים, כך שאין סיבה מדוע אתה לא יכול לבלות לילה או שניים כמו הרועים לעשות. \n  \n  קחו הפסקה בבית התפילה של שלג מרי יורדים למערה Vetrnica המפורסם, אליו ניתן לגשת באמצעות שביל מעגלי צר. בקצה המערבי של הרמה (Rob Zeleni) יש חלון הזדמנויות טבעי ציורי בשם Luknja (חור). מערת Dovja Griča (כלומר רוק פרוע) ממוקמת בעמק Tiha דולינה (הסלובני עבור עמק שקט), המהווה רק תשע מטרים עמוק, אבל ידוע על אגדות עם רבות שעורר דבר. שווה לראות אתר נוסף הוא Preskar המוזיאון שבו trnič נשמר - סוג מיוחד של מאפיין גבינה של אזור Planina וליקה. \n  \n  בקיץ אתה יכול להרים את עצמך על הרמה עם ארוחת הצהריים הרועים אותנטי - חלב חמוץ žganci (דייסת כוסמת). הרועים ישמחו להציע לכם גבינה תוצרת בית והתמחויות חלב אחרים כאשר אתה מבקר. ברגע על הרמה אתה יכול להטעין את הסוללות עם אוכל רועים מסורתיים, כגון jota (שעועית וכרוב כבוש hotpot), ričet (שעורה תבשיל), גולאש, נקניק עם כרוב כבוש, נקניק Carniola, žganci כוסמת או כופתאות התגלגל עם גבינת קוטג \n המכונה štruklji . \n  \n  תחת וליקה Planina, בעיצומו של טבע בתולי, תגלו שלושה מעיינות של הנהר ביסטריצה ​​Kamniška. מיטב ידוע מהם הוא המקור העיקרי שלה, הממוקם בסמוך נ Dom בקתת הרים Kamniški Bistrici. במקור אתה תמצא מנור Plečnik, בקתה תוכננה על ידי האדריכל הסלובני המפורסם כדי להתמזג באופן טבעי עם הנוף. בעוד התחקות הנהר ואל תשכחו לבקר בשני ערוצים: Veliki ומאלי Predaselj, החלק הצר ביותר של Kamniška ביסטריצה ​​Riverbed, ואת Orglice (סלובנית עבור מפוחית) מפל הוא רואה גם הוא שווה.</string>
	<string name="logar">Logar</string>
	<string name="logar_text">עמק Logar (Logarska דולינה) הוא אחד העמקים קרחוני האלפים היפים ביותר באירופה. היתרה ההרמונית בין מסורת, אדם והטבע כי מצאה בבית שלה בחלק זה של מחוז Solčava היא גם חריגה וקשה למצוא. להפוך את השהייה הנוף השליו להחנות הזדמנות לטיולים רגליים, רכיבה על אופניים, רכיבה על סוסים או ספארי התמונה. הפרק גם זכה עתיד CIPRA הבינלאומי בפרס האלף לניהול מוצלח של האזור המוגן. \n  \n  בעמק Logar אתה יכול להעריץ טבע ירוק וטהור בכל צעד. קח את שביל דרך עמק Logar, שביל ההסטורי אתנוגרפי טבעי מובילות דרך החורים וסדקים המרתקים בתוך הטבע הבתולי של פרק הנוף. יהיה לך את ההזדמנות לגלות מיני פרח יוצאי דופן, נדיר ואף סכנו. העמק ידוע גם עבור מפלים רבים שלה, בין הבולטים שבהם הוא מפלי Rinka 90 מטר. \n  \n  אם זה חופשות פעילות שאת אחרי שאתה יכול לצאת לדרך עבור פסגות הסמוכים, לרכב על אופניים, לטפס על הר או לצאת לציד התמונה לבעלי חיים בסביבתם הטבעית. ילדים נהנים ששוטטו ביער האגדה שמסתיר רב של הדמויות מהאגדות האהובות עליהם. כשיגיע החורף בעמק מזמין במיוחד עבור סקי קרוס קאנטרי, מזחלות, בירידה סקי סקי תיור; ואם אתה מוכן לזה, אתה בטוח כדי ליהנות הטיפוס המפלה הקפוא. \n  \n  אסמים עץ או "kašče" מהווים חלק בלתי נפרד מהמורשת התרבותית - לא רק בעמק Logar, אלא גם באזור Solčava ועמק עליון Savinja. הם היו חלק בלתי נפרד אחזקות חקלאיות, כפי שהם שמשו לאחסון מזון, במיוחד דגנים. חלקם עדיין משמשים למטרה המקורית שלהם. ראה גם בית של רטריט רוחני, לסוכת Logarski קוט רועה ואת הקפלה של המלך המשיח. \n  \n  עמק Logar הוא אחד משלושה עמקים באזור Solčava - שתיים האחרים להתגלות הם Robanov קוט Matkov קוט. רוב תושבי Solčava אזור לחיות בחוות גבוהה ההר, בין שהוא החווה שוכב-הגבוה ביותר בסלובניה (Bukovnik, 1327 מ \n ). טפסו במעלה הגבעה אל בקתות הרים ופסגות או להמריא מעל עמק Logar בדאון. הפוך סביבה יפה זו ההגדרה להרפתקאות החדשות שלך.</string>
	<string name="vine">Vine העתיק בעולם</string>
	<string name="vine_text">הלב של מאריבור, תענית, הוא ביתם של גפן העתיקים בעולם. בלמעלה מ 450 שנים זה הצמח היחיד המתגאה מוזיאון משלה - בית ישן גפן. מאריבור מארח מספר האירועים החוגגים העתיקה Vine, כגון הגיזום העתיק Vine, יום סנט מרטין, והפסטיבל העתיק גפן. תאמינו או לא, העתיקה Vine אפילו יש המנון משלו, והמקומיים הם רק מדי להוט לתת לך לשמוע את זה. \n  \n  Žametovka או מודרה kavčina (Bleu de Cologne), אישר ב 400 שנים של גיל, מופיע בספר השיאים של גינס בתור גפן העתיק ביותר בעולם שעדיין מייצר פירות. הגפן העתיקה ניטעה מריבור בסוף ימי הביניים במהלך הפלישות הטורקיות. זה עדים - ושרד - הקרבות שהתחוללו בין פולשי מגיני העיר, לבית הישן Vine של היום היה פעם חלק מחומת העיר. \n  \n  יוצאים למסעות גסטרונומי דרך העיר מריבור וסביבתה. ניתן ליהנות ממגוון רחב של טעמי Štajerska, וכל שבילים יובילו אתכם אל הבית הקודם Vine \n  \n  העתיק Vine הוא צמח רק עם מוזיאון משלה -. עתיקת Vine House. ברגע חלק מחומת העיר, כיום הבית ויטרינות מורשת יין מכובדת, עם יקב וכן יינות פרימיום המציע חדר טעימות יין מאזור היין מאריבור. וכדי לחגוג את Old Vine, מאריבור וקרב להתפאר כבישי יקבי יין ציורי רבים. \n  \n  עם מערך שלם של מעדנים קולינריים, יין ותרבות אירוע פסטיבל פרמיה זו מתחיל באוקטובר עם הבציר הטקסי של Old Vine ונסגר עם חג סנט מרטין ב מריבור, החגיגה של יום סנט מרטין הגדולה סלובניה. תוכל לחוות את הטוב ביותר כי יצרני יין סלובני, במיוחד אלה מאזור Štajerska, שיש להם להציע. אוהדים של תענוגות קולינריים מסורתיים יוכלו לטעום מאכלים אותנטיים ידי שפים מקומיים, ויש גם תכנית תרבותית מרגשת לעגל את הכל. \n  \n  מתגאה מריבור העיר סלובנית השנייה בגודלה עצמה עם גפן העתיק ביותר בעולם, שהוא בן יותר מ 400 שנים. ישנם שלושה מסלולי יין "גברת" יין היקר הזה הכפרי של מאריבור ואתה יכול לרכב על האופניים שלך עליהם. נקודות בודדות של השלושה מסלולי היין מחוברים עם שביל יוהן הארכידוכס הבינלאומי גראץ כדי מאריבור. אם אתה לא אחד הרוכבים הכי הנלהבים, אתה יכול גם לרכב על אופניים חשמליים לרכוב בכבישים אלה.</string>
	<string name="regions">אזורים</string>
	<string name="regions_text">בשנת סלובניה, אחד יכול לחוות ארבעה עולמות שונים ביום אחד, מאז גם בפינות הנידחות של המדינה הן רק במרחק שעות מעיר הבירה לובליאנה. בלב הירוק של סלובניה משתרעת הנוף שלך מהרי האלפים ההרריים אל היופי השקט של מישור Pannonian במזרח. הים התיכון סלובניה, עם ערי החוף שלה הקארסט מהמם, מחכה לכם לגלות אותה במלוא יופיו. להרגיש את הדופק התוססים של עיר הבירה, לחקור את היופי של הטבע והתרבות באזור שמסביב. \n  \n  ניתן להרגיש את היופי של סלובניה הירוקה כפי שאתה נהנה ממראה של בלד אגם המפורסמת Bohinj Lake האהוב. ישנן אינספור הזדמנויות עבור פעילויות חוצות בינות פסגות האלפים הציוריות והעמקים החבוקים בידי ג\n וליאן אלפים, הפרק הלאומי טריגלב, את קאמניק האדיר Savinja אלפים, והרי Pohorje הירוקים. כך או ראש מריבור, בעיר עם הגפן העתיקה בעולם, יעד החופשה הנודע של Kranjska Gora, באזור המדהים של קרינטיה, או לבקר בעמק נהר Soca - לא משנה לאן אתה הולך, גידול ממתין חוויה מדהימה לך. \n  \n  בעוד ערי הים התיכוניות של פיראן, באיזולה ומבקר לפתות Koper עם מרכזי העיר מימי ביניים שלהם, מזמין Portorož אותם עם אטרקציות החג שלה. מוסק מלח ניתן לראות קשה בעבודה על מחבתות Sečovlje המלח, ו הקארסט עם מערת פוסטוינה, Škocjan מערות מערת Vilenica מתגאה עולמות המחתרת המדהימים ביותר על פני כדור הארץ. אזור זה הוא גם ביתם של הסוס האציל Lipizzaner. ארץ גבעות עשירת גפן של גוריסקה ברדה מפורסמת היין ארומטי ואיכותי המפתה שלה, ואתה יכול לטעום את זה בחוות תייר יקבים. עם המספר העצום של טעמים להרפתקאות מסעירים, עמק Vipava גם הומלץ על ידי לונלי פלאנט היוקרתי, נסיעות מדריך ענקיות. \n  \n  מזרח סלובניה היא ארץ רחבה, שדות פתוחים ונופים מתגלגלים, חסידות, רוח-רעשנים, טחנות צפות, מי מרפא, נקודות אנרגיה, כרמים מתגלגלים ציוריים, מסורות וניבים ייחודיות, ו, והכי חשוב, הבית של אותו לחמם ואנשים מסבירי פנים. הנוף הזה הוא עשיר ספא תרמי טבעי שיחזק מחדש להמריץ אותך. גלה את ידידותיות ואירוח של חוות התיירות, בו תוכלו לטעום מעדנים מקומיים, וללון קוטג כרם המקסימה בינות הכרמים. כדי לחיות מחדש את העבר, אתם יכולים לבקר בטירות מלכותיות רבות. \n  \n  לובליאנה וסביבתה מציעות הזדמנויות אינספור מבקרים שלהם לבלות את החופשות שלהם, לחקור, וליהנות. ההון הירוק ידוע רעיונות מקוריים שונים שנוצרו על ידי יזמים צעירים, חוקרים, אמנים, סטודנטים, ואת האוהבים כל הדברים היפים. להפסקה קצרה מהעיר, ללכת על אחד של היום-טיולים רבים, כמו לובליאנה מציעה גישה מהירה כמה אטרקציות סמוכות. אתה יכול להזין את הממלכה של דוב חום ביערות האזור Kočevsko, ללמוד על המסורת של רועים או לבקר בערים היסטוריות מקסים חקוקה כפי אתרי מורשת עולמית.</string>
	<string name="active">חופשות פעילות</string>
	<string name="active_text">לטפס על הפסגה. ברגל או באופניים. תהין מדרונות סקי יפים עם ילדיכם. להרגיש את האדרנלין. רענן שאפה. באמצע יערות ירוקים, על סוס, ליד מים, על מגרשי גולף. הזן את העולם של הרפתקאות פעילות. \n  \n  לבלות את החופשה בלב סלובניה ההררי. ללכת דרך דינמית טבע נגעה עם 10,000 ק"מ של מסלולי הליכה מסומנים ומסודרים. אתה יכול לבחור מתוך 175 בבקתות הרים או לבלות לילה במלונות ומחנות עבור מטיילים. ללכת לטייל ולשאוף את הרעננות של ההרים. \n  \n  הנופים הדינמיים של סלובניה, עם היופי הטבעי אינספור שלהם, הם יעד אידיאלי לחופשת אופניים. הנה, אתה בטוח למצוא מסלולים מתאימים לך, החברים שלך, ואת המשפחה שלך. בשל ההשפעה של האקלים הים תיכוני, אתה יכול לצאת לטיול אופניים סלובניה סיבוב כמעט כל השנה. \n  \n  סלובניה עשירה במקורות מים טבעיים, אשר כמעט קוראים לפעילות על או ליד המים. רעננו את עצמכם עם שחייה בים, אגמים, נהרות או בבריכות שחייה. מפרש ולגלוש על המים ולתת לרוח סלסול תמידי. תהין בפנימיית הנעת סטנד-אפ או לחתור בסירה על המים הצלולים. האם אתה מרגיש אדרנלין? לחוות רפטינג, קיאקים או קיאקים ולגלות את יפיו של הערוצים הצרים. כדי להירגע, דיג ללכת או לאט רפסודה במורד הנהרות הסלובניים. \n  \n  האם אתה נהנה חוויות מיוחדות? כאשר ישמח נשמתך והלב הדופק שלך. תסתכל סלובניה מנקודת מבט שונה. ראה את הנוף מהאוויר, לשמוע את הצליל של המים הזורמים בשצף קצף, להרגיש את המתח אדרנלין. זוהי חוויה שישנה החופשה שלכם לתוך אירוע בחיים נשכח. \n  \n  הגולף של סלובניה הם בין היפים ביותר באירופה. הם הממוקמים בנופים אופייניים על קצה המישור Pannonian, בין כרמים וגבעות, מתחת פסגות האלפים, ובסופו של קארסט אידילי. בשל המרחקים הקצרים בתוך סלובניה, אתה יכול להגיע רוב מועדוני גולף מלובליאנה בתוך שעה אחת. \n  \n  אמנות רכיבה על סוסים, רכיבה על סוסים בסלובניה יש בזכות מסורת בת מאות שנים כדי הרבעת Lipica, ערש סוסי Lipizzaner המפורסם ביותר בעולם. מרכזי רכיבה רבים, חוות תיירותיות חוות מציעים לכם את החוויה של סלובניה על האוכף. \n  \n  כאשר פתיתי שלג לרקוד בשמיים ויוצרים נוף החורף נפלא, הגיע הזמן לעשות קצת כיף על השלג. בנוסף למסלולי סקי מתוחזק היטב, רבי פעילויות חורף אחרות מחכות לכם סלובניה. הזן את העולם של הרפתקאות בלתי נשכחות על שלג וקרח.</string>
	<string name="biking">רכיבת אופניים</string>
	<string name="biking_text">חקור סלובניה באופניים. הנופים הדינמיים של סלובניה, עם היופי הטבעי אינספור שלהם, הם יעד אידיאלי לחופשת אופניים. \n  \n  כאן, אתה בטוח למצוא מסלולים מתאימים לך, החברים שלך, ואת המשפחה שלך. בשל ההשפעה של האקלים הים תיכוני, אתה יכול לצאת לטיול אופניים סלובניה סיבוב כמעט כל השנה. \n  \n  הופ על אופניים ולקחת נסיעה לאורך שבילים דרך היער הנרחב ביותר של סלובניה, לעלות את הרמה ציורי סלובניה המרכזית וליהנות נסיעה דרך נופים הרריים. ניתן גם לחקור את רחובות העיר וכיכרות באופניים.</string>
	<string name="bohinj">אגם בוהיני</string>
	<string name="bohinj_text">האגם הטבעי הגדול ביותר בסלובניה עם אינספור הזדמנויות עבור פעילויות חוצות. \n  \n 
אגם Bohinj ממוקמת בעמק קרחוני והוא כולל כמעט 100 מיליון מטרים מעוקבים של מים - פי בדיחה Bohinj הישן: לא יותר מ בדלי אם הוא מספיק גדול. אגן האגם יורד בתלילות מעוצב יחסית בצורה חלקה ואין לה באזורים רדודים. בקיץ, הטמפרטורה של המים עולה ל 22 מעלות צלזיוס; בחורף, האגם קופא לפעמים. רמת המים עולה 2 - 3 מטרים לאחר גשמים כבדים. \n  \n  מי אגם משוחזר שלוש פעמים בשנה. היובל העיקרי הוא Savica, ואת הנחל מהשני העיקרי הוא הסבא Bohinjka. יותר משליש של המים זורם לתוך האגם ממעיינות הקארסט מתחת לפני שטח האגם לאורך החוף הצפוני. במהלך גשמים כבדים, המים הקארסט פורצים כמו באביב Govic על צלע ההר Pršivec. \n  \n  אגם בוהיני הוא מושלם עבור פעילויות מים כל ימות השנה - מ שחייה, רכיבה על סירה, גלישת רוח, קיאקים או קיאקים, דיג וצלילה בחודשים החמים, כדי (לפעמים) החלקה על הקרח אפילו בחורף. מבקרים יכולים גם לקחת טרמפ בסירת תיירות נפלא, או פשוט לצאת לטיול מרגיע לאורך החוף. אם קרח וקבע הוא אופציה, לידיעתך, כי אתה יכול להחליק וללכת על קרח רק אחריותך. אנו ממליצים לך להיות מאוד זהירים!</string>
	<string name="spa">כיף לשבור ומי ספא</string>
	<string name="spa_text">יש ספא סלובני שפע של שטחי מים חיצוניים ופנימיים לשחייה בכל עונות השנה. יתר על כן, יש להם גם עיסוי ובריכות טיפוליות, וכן פארקי מים אטרקטיבי מאוד עם מגלשות. בידור לילדים זמין גם. \n  \n  כל אתרי בריאות התרמית בסלובניה יש ברכות שחייה מודרניות עם מים או מי ים תרמית מחוממת לטמפרטורות נעימות שונות. יש ברכות אלו אזורי עיסוי הידרו, מערבולות, ואלמנטים מרגיעים אחרים. חלק מאתרי בריאות אפילו יש ברכות אולימפיות. \n  \n  ספא עם פרקי מים חיצוניים גדולים עם מגלשות מים מהירות, נהרות איטיים, באזורי גלישה, ומגלשות נועזות לערער לאלה שאוהבים הרפתקאות מים. אחד מהם היא מגלשת המים הראשונה עם לולאת 360 מעלות. \n  \n  אם אתם הולכים לבריכה, תוכלו ליהנות תרגיל בקבוצה עם מדריך, אשר יספק לכם רגעים של כיף לדאוג לבריאות שלכם. סוגים שונים של אירובי מים וצורות אחרות של התרגיל לשפר את זרימת הדם שלך, לאפשר לך לנשוף יותר, ולחזק שרירי הנשימה שלך. והם כיף. \n  \n  בנוסף ברכות, ספא סלובני גם לספק שיזוף חוצות רבים, באזורי מזון ומשקאות. ספא לחלקם יש אפילו שיזוף טרסות עבור נודיסטים. בקיץ בפרט, יש הרפתקאות רבות נושאים לילדים. \n  \n  רוב הספא הסלובני יש ברכות לפעוטות לפעוטות וברכות מקסימות לילדים. ילדים ידידותיים בידור מלא הרפתקאות וסיפורים על מקומיים אחרים, יותר ידועים, גיבורים. פגוש הגמדים לאלפים, פיראטים ואינדיאנים! עיסויים לילדים טיפול בילדים זמינים גם.</string>
	<string name="Otras_apps">אפליקציות אחרות</string>
	<string name="Acerca">על אודות</string>
	<string name="Rate">ציון</string>
	<string name="about">על אודות</string>
	<string name="subject1">יש להסתכל על היישום הזה!</string>
	<string name="textoabout">קונספט ידי Mymma סוטו \n  פותח על ידי APlanetBit \n  סמלים ממקורות יבשתיים סמלים \n  http://www.icons-land.com</string>
	<string name="version">גרסה</string>
	<string name="extra_text1">יישום זה הוא מאוד שימושי! \n  נסה את זה! \n  https://play.google.com/store/apps/details?id=</string>
	<string name="mensaje_cookies">"על פי הנחיית 2002/58 / EC של הפרלמנט האירופי והמועצה היא הודיעה כי פרטים מזהים של המכשיר באתר זה משמשים אישית תוכן ומודעות, על מנת לספק תכונות מדיה חברתית ולנתח את התנועה. אנחנו משתפים מזהים אלה מידע אחר במכשיר שלך עם השותפים שלנו במדיה החברתיים, פרסום וניתוח האינטרנט. פרטים נוספים על http://lagatera.dynu.net "</string>
	<string name="map_of_slovenia">מפה</string>
	<string name="vocabulario">אוצר מילים</string>
	<string name="slovenia">סלובניה</string>
</resources>