<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> 
<resources>
	<string name="app_name">Etela Slovenia HD</string>
	<string name="toast_tts_inicializado">Text-Ho-Puo enjene e se e initialized</string>
	<string name="toast_tts_error">Phoso e hlahile ha initializing Text-Ho-Puo enjene</string>
	<string name="toast_redir">Redirecting ho Google Play ho kenya Text ho Puo enjene</string>
	<string name="toast_set_language">Beha puo TTS ho SeSlovenia</string>
	<string name="hola">zdravo -- Lumela</string>
	<string name="di_hola">zdravo</string>
	<string name="adios">Zbogom -- Sala hantle</string>
	<string name="di_adios">Zbogom</string>
	<string name="buenosdias">Dobro jutro -- Khotsong</string>
	<string name="di_buenosdias">Dobro jutro</string>
	<string name="buenas_tardes">Dober večer -- Lumelang</string>
	<string name="di_buenas_tardes">Dober večer</string>
	<string name="buenas_noches">Lahko noč -- Robala hantle</string>
	<string name="di_buenas_noches">Lahko noč</string>
	<string name="hasta_luego">Se vidimo kasneje -- Ke tla u bona hamorao</string>
	<string name="di_hasta_luego">Se vidimo kasneje</string>
	<string name="hasta_manana">Se vidiva jutri -- Ke tla u bona hosane</string>
	<string name="di_hasta_manana">Se vidiva jutri</string>
	<string name="quetal">Kako ste? -- U phela joang?</string>
	<string name="di_quetal">Kako ste?</string>
	<string name="bien_gracias">počutim se dobro -- Ke ikutloa ntle</string>
	<string name="di_bien_gracias">počutim se dobro</string>
	<string name="buen_provecho">dober tek -- u natefeloe ke lijo</string>
	<string name="di_buen_provecho">dober tek</string>
	<string name="me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš? -- A na u ka nthusa?</string>
	<string name="di_me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš?</string>
	<string name="cuanto_cuesta">Koliko je to? -- Ke bokae?</string>
	<string name="di_cuanto_cuesta">Koliko je to?</string>
	<string name="no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan -- Ha ke bue Sloveninan</string>
	<string name="di_no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan</string>
	<string name="necesito_un_medico">rabim zdravnika -- Ke hloka ngaka</string>
	<string name="di_necesito_un_medico">rabim zdravnika</string>
	<string name="soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije -- I\n m sa tloha Slovenia</string>
	<string name="di_soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije</string>
	<string name="de_donde_eres">Kje si? -- U tsoa kae?</string>
	<string name="di_de_donde_eres">Kje si?</string>
	<string name="me_llamo_paul">Moje ime je Peter -- lebitso la ka ke Peter</string>
	<string name="di_me_llamo_paul">Moje ime je Peter</string>
	<string name="como_se_llama">Kaj ti je ime? -- Lebitso la hau ke mang?</string>
	<string name="di_como_se_llama">Kaj ti je ime?</string>
	<string name="arriba">navzgor -- ho fihlela</string>
	<string name="di_arriba">navzgor</string>
	<string name="abajo">navzdol -- fatše</string>
	<string name="di_abajo">navzdol</string>
	<string name="izquierda">Levi -- le letšehali</string>
	<string name="di_izquierda">Levi</string>
	<string name="derecha">Prav -- Right</string>
	<string name="di_derecha">Prav</string>
	<string name="centro">Bližnji -- bohareng</string>
	<string name="di_centro">Bližnji</string>
	<string name="delante">spredaj -- Front</string>
	<string name="di_delante">spredaj</string>
	<string name="detras">Nazaj -- morao</string>
	<string name="di_detras">Nazaj</string>
	<string name="encima">Več kot -- tse fetang</string>
	<string name="di_encima">Več kot</string>
	<string name="debajo">Spodaj -- tlas\n a</string>
	<string name="di_debajo">Spodaj</string>
	<string name="lo_siento">Žal -- tšoarelo</string>
	<string name="di_lo_siento">Žal</string>
	<string name="por_favor">Prosimo -- Ka kopo</string>
	<string name="di_por_favor">Prosimo</string>
	<string name="gracias">Hvala vam -- kea leboha</string>
	<string name="di_gracias">Hvala vam</string>
	<string name="de_nada">Ni za kaj -- Ho lebohile \n na</string>
	<string name="di_de_nada">Ni za kaj</string>
	<string name="muchas_gracias">Najlepša hvala -- ke leboha haholo</string>
	<string name="di_muchas_gracias">Najlepša hvala</string>
	<string name="no_gracias">Ne, hvala -- Che, kea leboha</string>
	<string name="di_no_gracias">Ne, hvala</string>
	<string name="encantado">Lepo te je bilo srečati -- Ke thabela ho u tseba</string>
	<string name="di_encantado">Lepo te je bilo srečati</string>
	<string name="esta_bien">To je v redu -- Hore ke OK</string>
	<string name="di_esta_bien">To je v redu</string>
	<string name="un_cafe">Ena kava, prosim -- E mong kofi, ka kopo</string>
	<string name="di_un_cafe">Ena kava, prosim</string>
	<string name="una_cerveza">Eno pivo prosim -- Biri e le \n ngoe ka kopo</string>
	<string name="di_una_cerveza">Eno pivo prosim</string>
	<string name="el_bano">Kje je stranišče? -- le toilette e hokae?</string>
	<string name="di_el_bano">Kje je stranišče?</string>
	<string name="la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim? -- Na o ka mpha menu ya ka kopo?</string>
	<string name="di_la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim?</string>
	<string name="una_tortilla">Ena omleta, prosim -- E mong omelette, ka kopo</string>
	<string name="di_una_tortilla">Ena omleta, prosim</string>
	<string name="una_paella">Nekateri Golaz prosim -- Ba bang ba Golaž kopo</string>
	<string name="di_una_paella">Nekateri Golaz prosim</string>
	<string name="la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim? -- Na u ntlele bili ka kopo?</string>
	<string name="di_la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim?</string>
	<string name="desayuno">zajtrk -- Breakfast</string>
	<string name="di_desayuno">zajtrk</string>
	<string name="comida">Kosilo -- ja lijo tsa motšehare</string>
	<string name="di_comida">Kosilo</string>
	<string name="cena">večerja -- lijo tsa mantsiboea</string>
	<string name="di_cena">večerja</string>
	<string name="cuchara">Spoon -- khaba</string>
	<string name="di_cuchara">Spoon</string>
	<string name="tenedor">vilice -- fereko</string>
	<string name="di_tenedor">vilice</string>
	<string name="cuchillo">nož -- thipa</string>
	<string name="di_cuchillo">nož</string>
	<string name="pan">kruh -- bohobe</string>
	<string name="di_pan">kruh</string>
	<string name="vaso">steklo -- khalase</string>
	<string name="di_vaso">steklo</string>
	<string name="agua">voda -- metsi</string>
	<string name="di_agua">voda</string>
	<string name="servilleta">prtiček -- napkin</string>
	<string name="di_servilleta">prtiček</string>
	<string name="camarero">Natakar -- Mothusi</string>
	<string name="di_camarero">Natakar</string>
	<string name="me_gusta">všeč mi je -- ke a e rata</string>
	<string name="di_me_gusta">všeč mi je</string>
	<string name="si">Da -- E</string>
	<string name="di_si">Da</string>
	<string name="no">Ne -- No</string>
	<string name="di_no">Ne</string>
	<string name="es_posible">Lahko bi bilo -- E ka \n na</string>
	<string name="di_es_posible">Lahko bi bilo</string>
	<string name="nunca">Nikoli -- mohla</string>
	<string name="di_nunca">Nikoli</string>
	<string name="siempre">Nenehno -- kamehla</string>
	<string name="di_siempre">Nenehno</string>
	<string name="a_veces">včasih -- Ka linako tse ling</string>
	<string name="di_a_veces">včasih</string>
	<string name="hoy">danes -- kajeno</string>
	<string name="di_hoy">danes</string>
	<string name="ayer">včeraj -- maobane</string>
	<string name="di_ayer">včeraj</string>
	<string name="manana">jutri -- hosane</string>
	<string name="di_manana">jutri</string>
	<string name="coche">avto -- koloi</string>
	<string name="di_coche">avto</string>
	<string name="avion">plane -- sefofane</string>
	<string name="di_avion">plane</string>
	<string name="tren">vlak -- terene</string>
	<string name="di_tren">vlak</string>
	<string name="autobus">Avtobus -- bese</string>
	<string name="di_autobus">Avtobus</string>
	<string name="bicicleta">koles -- baesekele</string>
	<string name="di_bicicleta">koles</string>
	<string name="hotel">Hotel -- Hotel</string>
	<string name="di_hotel">Hotel</string>
	<string name="habitacion">soba -- Room</string>
	<string name="di_habitacion">soba</string>
	<string name="habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo -- Ke booked kamoreng e \n ngoe</string>
	<string name="di_habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo</string>
	<string name="hasta_pronto">Se vidiva kmalu! -- Ke tla u bona haufinyane!</string>
	<string name="di_hasta_pronto">Se vidiva kmalu!</string>
	<string name="Salir">Etsoa</string>
	<string name="basic_data">ya data mantlha</string>
	<string name="basic_data_text">"Basic ya data \n  g Land sebakeng \n  g 20,273 sq km le, ya e 66% se entsoeng ka mapolanka libakeng tse, 28% libakeng tsa temo le 3% libakeng haha-up \n  g \n Population \n 2.06m (January 1st 2015; Republic of Slovenia Statistics Office) \n main tsa litoropo litsi \n Population ka \n 000 (January 1st 2015; Republic of Slovenia Statistics Office) \n Ljubljana (motse-moholo): 287.2 \n Maribor: 112.3 \n Kranj: 55.9 \n Celje: 48.8 \n Climate \n Mediterranean ka lebōpo la leoatle, kontinenteng hare ho naha \n Weather Ljubljana (bophahamong limithara tse 295) \n Hottest khoeli: July, 21 ° C; batang khoeli: January, -1 ° C (karolelano letsatsi lebetsoeng le le bonyane); driest likhoeli: January le February, 75 limilimithara karolelano pula; wettest khoeli: June, 183 limilimithara pula karolelano \n Language \n Slovene \n Weights me litekanyo \n Metric oona tsamaisong \n Currency \n The la euro (€), e nkeloa sebaka ea SeSlovenia tolar (lula) ka January 1st 2007 ka e tsitsitseng phapanyetsano lebelo la SIT239.64: € 1 \n Time\n  ha hora pele ho GMT; lihora tse peli pele lehlabula \n Fiscal selemo \n Calendar selemo \n Public matsatsi a phomolo a \n January 1st (Letsatsi la Selemo se Secha ), February bo8 (Preseren Letsatsi), April la bo16 la la bo17 la lilemo (Easter Letsatsi le Easter Mantaha), April 27 (merusu Khahlanong le Mosebetsi Letsatsi), May 1st-2nd (Labor Letsatsi), June 25 (National Letsatsi), Phato bo15 ( khopolo ea Maria), Mphalane ka 31st (Phetohelo Letsatsi), November 1st (Khopotso Letsatsi), December 25 (Letsatsi la Keresemese), December bo26 (boitaolo le Kopano ya Setjhaba Letsatsi \n  g "</string>
	<string name="arrival">Tsela ea ho fihla</string>
	<string name="arrival_text">"Easy Phihlelo \n Slovenia e leng Europe Bohareng le meeli Italy, Austria, Hungary le Croatia. E \n maloa feela ba hora ka koloi hole Venice kapa Vienna. Slovenia e habonolo ba tsoang linaheng tsohle tsa boahelani, joalokaha ho e na le tsela e molemo le e dikgokelo seporo , ka lifofane letsatsi ho tloha metseng e mengata e European. ho tloha ka ho ke ke e naheng e lebōpong la leoatle, u ka boela fumana ho Slovenia ke leoatle. \n  g \n By Car \n Most tsa likoloi kena Slovenia ke motorways, e leng e boetse e le bobebe tsela ea ho ho tsamaea ho pota naha. ho bonolo ho tsamaea ka litsela tse SeSlovenia ke koloi, kaha ba na le hantle le ka ho hlaka signposted. le hoja ba bang Litsela ea moo ke moqotetsane le matsoelintsoeke, koloi hammoho le tsona ke leha ho le joalo monate le ho fapane. Ka ho khanna ka motorways, ho ke ke e tlamang u ho ba le vignette. \n  g \n By Air \n in phaella ho baratos letsatsi ho metse e mengata European, ho na le tse peli tse chipi sefofane bafani fofang ho tloha ka sehloohong SeSlovenia fofane machaba Jože Pučnik Ljubljana. ke EasyJet le Wizz Air, fofang ho London le Brussels. baratos ho fetisisa ho Ljubljana tse entsoeng ke feela SeSlovenia lifofane Adria Lufthansa. U ka boela ua fofa ho e mong oa seaplane tsoang linaheng tse ling sebakeng se haufi haufi, \n me ho fihlella Slovenia ho tloha moo ka bese, terene kapa koloi khiriso. \n  g \n By Bus \n Buses li matha ho Slovenia ho tloha metseng e mengata e Europe. Slovenia, o ka boela fumana ho fetisisa metse le libakeng tse ka thōko ka bese. Haeba ba ne ba matha hammoho Litsela moo, bakhanni ba ka ema e le libese ka fedisa efe kapa efe. O ka reka tekete ea bese ka ho toba ho tloha mokhanni bese, ha ka bese kgolo khaotsa ho u ka boela reka tekete ea bese bakeng sa letsatsi le itseng. \n  g \n By Terene \n Trains ho Slovenia matha letsatsi ho tloha metseng e mengata e Europe. Haeba re tsamaea ka terene, e boetse khoneha ho palama ka robalang koloi. Ho na le feela literene tsa SeSlovenia Literene mathang pota Slovenia, le tsohle tse manaanetiro le mananeo theko e hatisitsoeng ka maqephe a web. O ka reka tekete e ngoe le ngoe seteisheneng sa terene hammoho le ka tereneng. literene SeSlovenia khomarela manaanetiro ena. \n  g \n By Boat kapa seketsoana \n From ka May ho October, ho na le palamang khafetsa phahameng-lebelo likepe matla a tsoang Venice, Trieste, Poreč le Rovinj. Ka linako tse ling, kholo likepe Bay fihla ho Koper. Haeba u fihla ka sekepe u le mong, u lokela ho tseba hore machaba crossings leliboho ke feela Koper le Piran, \n me ho tloha ka May ho October ka Izola hammoho. Ka Izola, Koper le Portorož, ho na le marinas morao-rao a fumaneha bakeng sa mooring. Libakeng tse \n maloa e lebōpong SeSlovenia, o ka hira seketsoana. \n  g \n By baesekele \n Naturally, o ka boela fumana ho Slovenia ke baesekele, ebang ke palame Litsela kapa ka ho nka terene. Ke baesekele, u ka khanna litseleng tsohle Slovenia. The ntle le mabaka a feela ke expressways le motorways. E boetse e thibetsoe ho palama baesekele ya hao hammoho morung le lithaba litsela. \n  g "</string>
	<string name="climate">Climate</string>
	<string name="climate_text">"Boemo ba leholimo \n The tlelaemete ya Slovenia ka e tloaelehileng European kontinenteng susumetsoa tlelaemete le mofuthu, lehlabula e omeletseng \n me mariha ka toka a batang a hlalosa, ha a ntse a libakeng tse lebōpong la leoatle le mabalane ka boroa ba le Mediterranean susumetsoa boemo ba leholimo. January ke khoeli batang le motšehare thempereichara e hangata ho pota lefela ka leboea, empa maemong a mang likhoeli qeta mariha e ka ba bata haholo le mocheso hole tlase lefela le matla, batang meea e northeasterly, e bitsoang Bora, haholo-holo libakeng tse se lithaba, moo boemo ba leholimo e ka matla angoa ke tse haufi Alps. boima ho khetheha lehloa kapa esita snowstorms hape lia khoneha ka matsatsi a itseng ho na; le selemo le selemo, ka karolelano palo ea matsatsi a ka lehloa le ka tlaase ho 40 ka libaka tlase naha le ho fihlela ho matsatsi a 120 ka libaka lithaba sa Slovenia libakeng mabopong tšoarellang halelele. serame nako le lehloa ke haholo ka seoelo ka lebaka la tšusumetso ea thempereichara e metsi a futhumetseng a leoatle la Mediterranean. \n  g \n in hlabula mocheso ho motšehare fihle 20-25 ° C, empa somet imes e phahameng haholo, 30 ° C kapa ho feta. Ka boholo ba nako ke e omeletseng meteo le boloi le chabile, le hoja lialuma ka linako tse ling e boima ka etsahala qetellong ea letsatsi, haholo-holo libakeng tse lithaba. July ke khoeli warmest ka Mocheso karolelano ea 22 ° C. Selemo le selemo pula fapana ho ea 400 limilimithara tse libakeng tse ka boroa mabalane, \n me ho fihlela ho 1000 limilimithara ka libakeng tse lithaba. \n  g \n The boemo ba leholimo e molemo ka ho fetisisa May-September, ha matsatsi a leng mofuthu le masiu a ba pholileng, le hoja e lipula eketsehileng ka selemo ho feta lehlabula. Hoetla le mariha hangata e chilly banyenyane le metsi, \n me hangata foggy ka libaka tse lithaba \n  g \n Required liaparo:. \n Lightweight cottons le linens nakong ea likhoeli lehlabula; futhumala mahareng-litekanyo ho heavyweights le rainwear nakong ea mariha. jesi e \n na ha hlokahala mantsiboea kapa bakeng sa trekking lithabeng, esita le nakong ea lehlabula \n  g \n Koeppen-Geiger tlhophiso:. \n The Climate tsa Slowenia ka classified e le Cfb Climate; e mofuthu temperated mongobo le khoeli warmest theola fetang 22 ° C ka holimo ho karolelano le likhoeli tse \n nè kapa ho feta ka holimo 10 ° C fetang average.The tlelaemete ea libakeng tse ling e lebōpong la leoatle ea Slovenia ka classified e le Cfa Climate; e mofuthu temperated Mediterranean tlelaemete le khoeli warmest hodimo 22 ° C holim\n a maemo karolelano le mongobo selemo ho pota. \n  g "</string>
	<string name="attractions">Attractions Turistic</string>
	<string name="attractions_text">"Ho na le tse ngata turistic maeto tse ntle ho tla bonahala ka ho Slovenia joaloka Lake fopha mali, Postojna Caves, Triglav National Park, Isonzo le Motorrail, Piran, Velika Planina, Logar le ba bang ba bangata \n  g \n  g O ka thabela Slovenia ka khoeli efe kapa efe ea selemo \n me u ka etsa mefuta e mengata li ea bohahlauli joalo country.There nyane ke mesebetsi joaloka cyclisme, trekking, ho hloa, matsatsi a phomolo a sebetsang, Spas and plesieroorde, mahaheng, tlhaho, lijo le veine, setso, mabenkeleng, lelapa monate, lik\n hasinong , \n me joalo-joalo \n  g \n  g Hlahloba dikonopo latelang. "</string>
	<string name="bled">Lake fopha mali</string>
	<string name="bled_text">"Lake fopha mali \n  g (Slovene: Blejsko jezero; Jeremane: Bleder See, Veldeser See). Ke letšeng ka Julian Alps ea sebaka se ka Holimo Carniolan ka leboea-bophirimela Slovenia, moo e adjoins toropong ea fopha mali \n The sebakeng ke eang teng bahahlauli . The letšeng e 35 km sE (22 a mi) ho tloha Ljubljana International Airport le 55 km sE (34 a mi) ho tswa ho motse-moholo, Ljubljana. "</string>
	<string name="postoina">Postoina Caves</string>
	<string name="postoina_text">"Postojna Cave \n  g (Slovene: Postojnska jama; Jeremane: Adelsberger Grotte; Setaliana: Grotte by Postumia). Ke 24.340 limithara nako e telele karst lehaheng oona tsamaisong haufi Postojna, ka boroa-bophirimela Slovenia\n  di nit ke ea bobeli-telele ka ho fetisisa le ka lehaheng tsamaiso e khopo ka hare ho naha (latelang ho System Migovec) [hammoho le e \n ngoe ea libaka tsa lona holimo bohahlauli. The mahaheng li ile tsa bōptjoa ke Pivka Nōka. "</string>
	<string name="triglav">Triglav</string>
	<string name="triglav_text">"Triglav National Park (TNP) \n  g (Slovene: Triglavski narodni phakeng) ke eona feela ea sechaba phakeng ka Slovenia Ho ile ha thehoa foromo lona tsa sejoale-joale ka 1981 \n me e teng karolong e ka leboea-bophirimela ea naha, ka ho latellana karolo ka boroa-bochabela ea. . Alpine massif \n Mount Triglav, tlhōrō phahameng ka ho fetisisa ea Julian Alps, ema hoo e ka bang bohareng ba serapa sa boikhathollo ea sechaba From e likhohlo hasana radially, fa metsi mekgwa ya tse peli tse kholo noka le mehloli ea bona Julian Alps:. sa Soča le le Sava, e phallang ho Adriatic le Black Sea, ka ho latellana "</string>
	<string name="isonzo">Isonzo</string>
	<string name="isonzo_text">"The Soča (a phatlalatsa [soːtʃa] ka Slovene) kapa Isonzo (a phatlalatsa [izontso] ka Setaliana) (mabitso a mang Friulian: Lusinç, Jeremane: Sontig, Latin: Aesontius kapa Isontius) ke 138-kilometer dari (86 a mi) telele nōka eo phallang ka bophirimela Slovenia (km 96 kapa 60 limaele) le ka leboea-bochabela Italy (km 43 kapa 27 lik\n hilomithara tse). \n an Alpine noka ka tlhaku, mohloli lona mashano ka Trenta Valley ka Julian Alps ka leboea-bophirimela Slovenia, ho e bophahamo ba limithara tse 876 (2,874 feat). [3] o balehela ho lona The noka fetileng metseng ea Bovec, Kobarid, Tolmin, Kanal ob, Soči, Nova Gorica (moo ho e tšela ke Solkan Bridge), le Gorizia, kena bitsoang Leoatle la Adriatic le haufi le motse oa Monfalcone. e na le nival-pluvial puso tseleng lona e ka holimo \n me pluvial-nival tseleng lona tlaase. \n Prior ho Pele World Ntoa, nōka ea thehoa e le karolo ea moeli o pakeng tsa\n  Muso oa Italy le Austro-Sehungary Muso. [qotse ho hlokahala] Nakong ea Ntoa ea I ea Lefatše, e ne e le boemo ba ntoa e babang lipakeng tsa linaha tse peli, culminat ¯ ka Ntoa ea Caporetto ka 1917 "</string>
	<string name="motorail">Motorail</string>
	<string name="motorail_text">"Motorail literene sebetsa ka mola pakeng tsa Bohinjska Bistrica, Podbrdo le ho Fetisisa na ho Soči, \n me li matha ka telele ka ho fetisisa SeSlovenia seporo kotopo \n  g\n  sa batle ho tsoela pele ka leeto e sa ka koloi sa hlokahale hore leleka hōjana? Ebe u leka ho tšebeletso motorail , eo le moelelo koloi ea hao ha u ntse u phutholoha le ho thabela terene palama. \n  g Motorail literene sebetsa ka mola pakeng tsa Bohinjska Bistrica, Podbrdo le ho Fetisisa na ho Soči, \n me li matha ka telele ka ho fetisisa SeSlovenia seporo kotopo, ho Bohinj kotopo, tlohang Upper Carniola ka ka leboea ho Slovenia le mathokong Littoral ka literene Afrika Bophirimela. Motorail ka etsa likoloi, likoloi, pickups, \n me likoloi camper eo ha feta 3M ka bophahamo le 2.4m ka bophara. "</string>
	<string name="piran">Piran</string>
	<string name="piran_text">Toropong ntle ka ho fetisisa e lebōpong SeSlovenia hōla ka thuso ea letsoai. The Piran letsoai lipane, moo e lefatšeng-sehlopha sa fleur de Khao sel (lipalesa tsa letsoai) e ntse e hlahisitseng kajeno sebelisa mekhoa lilemo li, ba ne ba hore na ke hobane\n ng e bohehang Mediterranean marako motse, le kereke ea eona ka morero oa \n me maeto setso, atleha. \n  g \n  g The khale koung toropo le bakiloeng ea lerako mehleng e bohareng e sireleditsweng ka sefika setso le histori. literata tse moqotetsane le matlo a haufi-ufi hahoa theoha leralleng le kereke ea eona ho lisekoere bohareng lebōpong le ka feela hatisa tlhaku lona Mediterranean. Sena se toropong ea lefatše e lebōpong la leoatle, e ntshetswa pele ka tlas\n a tšusumetso ea Venice, e nkoa e le e mong oa metse e fetisisa tšeptjoang \n me boholo photogenic e lebōpong la Adriatic. Ho phaella tabeng ea ho mehaho, Musiamo Maritime, e aquarium le tsa maeto tse ling, baeti ba phallela motseng ona ho thabela liketsahalo, le linyehelo tsa culinary le litšobotsi tse haufi khethehileng tsa tlhaho. \n  g \n  g Piran ke e \n ngoe ea bohehang ea litoropong mehleng e bohareng tsa Slovenia. Ba ratang mabota itšireletsa le ditshebetso tse ding meralo le setso ho tloha linakong tsa ho fetile ka tsamaea ka Slovenia beke, ha ba tloha toropong e \n ngoe ea histori e ea ho se seng, ho tloha lebōpong la leoatle ho Ljubljana,\n  me ho tloha Alps ho Pannonian Plain. \n  g \n  g The Piran Salt lipane, thehilwe 804, akarelletsa le lipane letsoai sebakeng sena ba Marina kajeno (Lucija, Portorož), e nyenyane Strunjan Salt lipane, le kholoanyane Sečovlje Salt lipane. The libakeng tsa bolokoa lipane tsohle letsoai joale lirapeng tsa boikhathollo landschap. Ka Strunjan Landscape Park, o tla fumana e selomong hlollang lelele holim\n a leoatle, \n me ka Sečovlje Salt lipane, u ka ithuta ka tsa setso tlhahiso ea letsoai le maeto a tataisoang le ketelo ea ho ea Museum ea Letsoai-Making. \n  g \n  g mong le e mong August, Piran, e leng toropo e hōla ka letsoai, keteka le Saltern Mokete hore revives ka ho khutla ha malapa saltern tswa Sečovlje saltpans, moo ba ne ba sa sebelisetse lehlabula bona ho fihlela kotulo ea ho qetela letsoai. Liketsahalo ka sehloohong etsahala Tartini Square, eo e nehetsoeng ho hlollang fiolo virtuoso le moqapi Giuseppe Tartini, a hlaha ka Piran. Mong le e mong ea lehlabula, ho Tartini Mokete oa \n mino phaposing etsahala ka teropong. Toropong, moo painters khutlela nako le nako ho rua ho pululelo, hape e fana ka \n maloa tse liketsahalo tse ling. Latela almanaka eo ea liketsahalo ka Piran!</string>
	<string name="velika">Velika Planina</string>
	<string name="velika_text">Qetellong ea selemo ke ha cowbells tsoa ka Alpine makhulong a Velika Planina sehlabeng qala ringing, phatlalatsa ho fihla ha balisa. Ke sehlabeng boselamose le e mong oa metsaneng ea balisa kholo ka ho fetisisa ka Europe. Me u ntse u memeloa ho ithuta ka bophelo ba hlollang thabeng lekhulo le latsoa le Goodies tsa lebese ba tla lokisetsa hore u. Ea bakeng sa ho tsamaea ka makhulo kapa nka thapolla maoto (kapa lithaba baesekele) ka mose sehlabeng sa. \n  g \n  g Velika Planina ebengisi le e ngata ea le menyetla bakeng sa maemo le hikes mose ho lithaba makhulo showcasing curiosities tlhaho le ethnological hore u ke ke ua batla ho fetoa ke. Tsela e lebelo ka ho fetisisa ho Velika Planina ke ke kabel koloi ho tloha Kamniška Bistrica. Ho tloha moo, o ka nka le phahamisa ka le ski le holimo, moo o tla be o ile a lumelisa nang le pono e ntle haholo. Ba ileng ba khetha phephetso ka latela e mong oa litselana hantle tšoauoa ho ka holimo. Ka mariha, ho na le letsoapong le ski hore tla conjure ka e \n nete nakong ea mariha gospel Tale hore u hopola, hammoho le metsoalle le ba lelapa. \n  g \n  g The balisa ba ho fedisa ka lekhulo la kenyelletsa ditokiseletso bang 140 matlo. Le mehaho lona bath, ke letšoao la Velika Planina. matlo a koahetsoeng ka marulelo entsoe ka shingles ea setso phaene hore fihle hoo e ka bang ho fihlela fatše. The sehlabeng hlile tluoa tabeng ea phela ka June, ha ho fihla balisa ba lula matlong a ho fihlela September ha ba ntse ba le tšekamelo ea ho fula bona mehlape. Ba u haholo feela thabela ho mema baeti bakeng sa tatso ea limenyemenye tsa bona maiketsetso tsa lebese, kapa esita le ho lokisa lijo tsa motšehare e neng e le molisa ka tšeptjoang e - lebese bolila le žganci - buckwheat kapa poone mush. Ba bang ba matlo ba di a fumaneha ho baeti ba, kahoo ho na le ho na lebaka ke hobane\n ng ha u ne a ke ke a qeta bosiu kapa tse peli joaloka balisa ba etsa. \n  g \n  g Nka khefu ka ntlo ea thapelo ea Snow Maria le theohela e tummeng Vetrnica lehaheng, e leng bonolo ho li fumana ka tsela e tšesaane chitja footpath. Ka bohale e ka bophirimela ea naha ena e sehlabeng sa (Zeleni Rob) ho na le bohehang fensetere tsa tlhaho bitsoa Luknja (lesoba). The Dovja Griča lehaheng (e bolelang lefika hlaha) e teng ka Tiha Dolina phuleng ena (Slovene tsa fihla phuleng khutsitseng), e leng limithara tse ka bang robong feela tebileng, empa tsebahalang bakeng sa lipale tse ngata setso hore e bululetsoeng. E mong saeteng bohlokoa ho bona\n ng ke Preskar Museum moo trnič bolokiloe - e mosa e khethehileng ea chisi bath ya sebakeng Velika Planina. \n  g \n  g Lehlabuleng o ka nka u ithata ho fihlela ka sehlabeng le ja lijo tsa motšehare e neng e le molisa ka tšeptjoang e - bolila lebese le žganci (buckwheat mush). balisa ba tla thabela ho u fa maiketsetso chisi le specialties tse ling tse entsoeng ka lebese ha o etela. Hang ka sehlabeng eo u ka recharge libeteri hao le lijo tsa setso molisa, tse kang jota (linaoa le sauerkraut hotpot), ričet (harese sechu), goulash, boroso le sauerkraut, Carniola boroso, buckwheat žganci kapa phuthoa dumplings le Cottage chisi a tsejoa e le štruklji . \n  g \n  g Tlas\n a Velika Planina, har\n a lintho tsa tlhaho hloekileng, u tla fumana liliba tse tharo tsa Kamniška Bistrica noka. Molemo ka ho fetisisa e tsejoang ea bona e le mohloli o ka sehloohong, haufi thabeng kokotisa Dom, v Kamniški Bistrici. Ka mohloli o tla fumana Plečnik Manor, e kokotisa entsoe ke e tummeng SeSlovenia meralo e le hore motsoako ka tlhaho le naha ena. Ha a ntse a kgatisong nōka u se ke ua lebala ho etela likhohlong tse peli: Veliki le Mali Predaselj, karolo narrowest tsa Kamniška Bistrica nōka, \n me ho Orglice (Slovene bakeng harmonica) phororo hape e molemo haholo bona\n ng.</string>
	<string name="logar">Logar</string>
	<string name="logar_text">The Logar Valley (Logarska dolina) ke e mong oa ntle ka ho fetisisa Alpine glacial liphula Europe. Ho ba le botsitso e tsamaellanang pakeng tsa neano, monna le mofuta hore fumana lehae la lona ka karolo ena ea Region Solčava ke bobeli e ikhethang le thata ho fumana. Etsa lula hao landschap ena khotso paka monyetla oa ho hloa, cyclisme, pere palama kapa photo photo photo photo, safari. phakeng ena e boetse e hlōla machaba CIPRA Future ka khau ho Alps bakeng sa taolo ya katleho sebaka sireletsoa. \n  g \n  g Ho Logar Valley u ka ratang hloekileng mofuta tala e ngoe le ngoe mohato. Nka Trail ka Logar Valley, ea tlhaho historing le ethnographic tselaneng e isang ka dikgutlwana hlollang le crannies amidst mofuta unspoilt ea phakeng landschap. U tla ba le monyetla oa ho sibolla e sa tloaelehang, ka seoelo \n me esita le kotsing ea ho fela mefuta e lipalesa. phuleng e tsebahalang hape bakeng sa liphororo tsa lona tse ngata, ka ho fetisisa e ikhethang har\n a oona ke 90-mithara Rinka Falls. \n  g \n  g Ha ho matsatsi a phomolo a sebetsang a u ka mor\n a o ka beha theoha bakeng sa litlhōrō tse haufi, le tsoele Météo, hloa lithaba kapa ee Foto tsoma liphoofolo tikolohong bona ea tlhaho. Bana ba thabela ho roamingu le gospel Tale moru hore matlalo ngata li ratang litlhaku bona gospel Tale. Tla qeta mariha phula e haholo-holo a mema bakeng sa sefapano naheng ski, sledding, downhill Ski le Ski nkile leeto; \n me haeba u ho fihlela ho eona, u bonnete ba hore ba thabela ho hloa e liphororo hoammeng. \n  g \n  g meliko Wooden kapa \n kašče\n  ke karolo ea bohlokoa ea setso -, eseng feela ka ho Logar Valley, empa hape le sebakeng Solčava le Upper Savinja Valley. Ba ne ba e le karolo ea bohlokoa haholo ea HOLDINGS temo, ha ba ntse ba sebediswa bakeng sa ho boloka lijo, haholo-holo lijo-thollo. Ba bang ba bona ba sa ntse ba sebediswa bakeng sa morero ona sa pele. Hape bona Home tsa Retreat Moea, ho Logarski Kot mohlokomeli oa liphoofolo o Hut le Chapel tsa Kreste Morena. \n  g \n  g The Logar Valley ke e \n ngoe ea liphula tse tharo ka Region Solčava - ba bang ba babeli ho pepesoa ke Robanov Kot le Matkov Kot. Boholo ba baahi ba Solčava Region kae mapolasing phahameng-lithaba, har\n a e polasing phahameng ka ho fetisisa-ho bua leshano ka hare Slovenia (Bukovnik, 1.327 limithara). Hloa hloa leralla ho matlo a thaba le litlhōrō kapa tsoha molota ka holim\n a Logar Valley ka glider ka. Etsa hlokomela tikoloho ena e ntle boemo bakeng sa kotsi ya hao e ntjha.</string>
	<string name="vine">World o moholo Vine</string>
	<string name="vine_text">Pelo ea Maribor, alima, ke lehae la sefate sa morara khale ka ho fetisisa lefatšeng ka bophara. Ha a le lilemo li ho feta 450 ho semela feela ithorisa musiamo tsa lona - the Old Vine House. Maribor mabotho a \n maloa a liketsahalo keteka Khale Vine, e kang faolang ea Khale Vine, Letsatsi la St. Martin,\n  me Khale Vine Mokete. Lumela kapa che, ho Vine Khale esita le nang le pina ea lona, ​​\n me batho ba moo ba feela haholo e matla ea ho tlohela hore u utloe. \n  g \n  g Žametovka kapa modrá kavčina (sole de Khao Cologne), o ile a tiisa a le lilemo li 400 tsa lilemo, e ho tse thathamisitsoeng ka Guinness Book of Records e le sefate sa morara khale ka ho fetisisa lefatšeng ntse hlahisa litholoana. Sefate sa morara khale ile lenngoeng Maribor qetellong ea e Bohareng lilemong tsa hlaseloa Turkish. Ho pakela - le ba ileng ba pholoha - the lintoa hore qhoma pakeng tsa bahlaseli le basireletsi ba motse, bakeng sa Khale Vine House of kajeno e ne e le hang karolo ea leboteng la motse. \n  g \n  g Set tsoa maetong gastronomic ka motseng oa Maribor le tikoloho ea eona. O ka thabela ho ba le mefuta e fapaneng le leholo la Štajerska flavors, \n me litsela tsa bohle ba tla u tataisa ho Khale Vine House \n  g \n  g ya Old Vine ke semela feela ka musiamo tsa lona -. Khale Vine House. Hang karolo ea leboteng la motse, ntlo kajeno showcases le halalelang la veine e tshwanang, le winery e le veine latsoa kamoreng nyehelo wines Premium ho tswa Maribor veine sebaka. Le ho keteka Khale Vine, Maribor le haufi ithorisa tse ngata mebila e bohehang veine le wineries. \n  g \n  g Ka e drive ya culinary, veine le setso limenyemenye ketsahalo ena Premium mokete e qala ka October le mekete morara kotulo ea Khale Vine le koala le Mokete oa St. Martin ka Maribor, ea kholo ka ho fetisisa Letsatsi la St. Martin o mokete ka Slovenia. U tla khona ho ba le molemo ka ho fetisisa hore bahlahisi SeSlovenia veine, haholo-holo ba tsoang sebakeng Štajerska, lokela ho nyehelo. Fans ea thabelang ba setso culinary tla kgona ho latsoa lijana tšeptjoang ke baphehi libaka, \n me ho boetse ho na le e susumetsang setso lenaneo ho potoloha e theoha tsohle. \n  g \n  g ya ea bobeli-kholo ka ho fetisisa SeSlovenia motse Maribor prides ka boeona e le sefate sa morara se khale ka ho fetisisa lefatšeng, e leng le lilemo li ho feta 400. Ho na le litsela veine a mararo ho tloha hona halalelang la veine "mofumahali e mong" le libakeng tse ka thōko tsa Maribor \n me u ka palama baesekele ya hao ho tsona. lintlha motho ea litsela veine tse tharo tse amanang le machaba Khosana Johann Trail tloha Graz Maribor. Haeba ha u e mong oa cyclists fetisisa chesehang, o ka boela palama e baesekele ea motlakase \n me ke palama tsamaea litseleng tsena.</string>
	<string name="regions">libaka</string>
	<string name="regions_text">Slovenia, e mong a ka ba le e mene iphelela lefatšeng fapaneng ka letsatsi le le leng, ho tloha esita le likhutlong hōle ka ho fetisisa ea naha ke lihora feela tse ka bang peli hōle le motse-moholo oa Ljubljana. Ka pelo ea tala tsa Slovenia pono ea hao atolohela ho tswa Alps se lithaba ka khutsitseng botle ea thota e Pannonian ka bochabela. Mediterranean Slovenia, le metse e lebōpong la leoatle le hlollang le Karst, e emetse ho fumana eona ka botle bohle ba eona. Ikutloa ba pulse length sehlahlo ea motse-moholo, hlahloba botle ba tlhaho le setso sebakeng tse haufi. \n  g \n  g o ka ikutloa botle ba tala Slovenia ha u ntse u thabela ho ba le pono ea tummeng Lake fopha mali le ea ratoang Lake Bohinj. Ho na le menyetla tse se nang palo tsa mesebetsi kantle amidst ea bohehang Alpine litlhōrō le liphula amohela ke Julian Alps, Triglav National Park, e Kamnik matla le Savinja Alps, le tala Pohorje Mountains. Ka hlooho ho Maribor, e leng motse le morara a khale ka ho fetisisa lefatšeng, e leng o neng o tsebahala letsatsi la phomolo sebakeng sa Kranjska Gora, sebaka hlollang tsa Koroška, ​​kapa etela Soča River Valley - ho sa tsotellehe hore moo u eang teng, e hlollang boiphihlelo ba letetsoe ke uena. \n  g \n  g Ha metse e Mediterranean ea Piran, Izola le Koper baeti hohela le litsi tsa bona mehleng e bohareng toropong, Portorož ebengisi bona le tsa maeto lona letsatsi la phomolo. Letsoai bakotuli ka bonoa ka thata mosebetsing ka Sečovlje letsoai lipane, le Karst le Postojna Cave, Škocjan Mahaha le Vilenica lehaheng ithorisa ka ho fetisisa hlollang iphelela lefatšeng ka tlas\n a lefatše lefatšeng. sebaka sena e boetse ke lehae la ho babatsehang Lipizzaner Pere. Naha ea maralla sefate sa morara e ngata ea Goriška Brda e tumme ka hohelang boleng bo phahameng nkhang hamonate veine ea eona, \n me u ka latsoa ka mapolasi bahahlauli le ka wineries. Le mengata ea eona ea litaele e thabisang le e kotsi, le Vipava Valley e boetse e khothalletsa hore ke ee tumileng Lonely Planet, ho tsamaea ka behang bahahlauli leseling seqhenqha. \n  g \n  g Bochabela Slovenia ke naha ea lohle, masimo a bulehileng le naha phethola, mekotatsie, moea-mangenengene, phaphametseng Mills, folisa metsi, lintlha tse matla, bohehang phethola lirapa tsa morara, lineano ikhetha, \n me maleme,\n  me, botlhokwa go feta, lapeng e ba ho mofuthu le batho ba amohela baeti ka mofuthu. paisagem Sena ke ruileng Spas tsa tlhaho mogote hore o tla matlafatsa le ho botjha energize uena. Fumana botsoalle le ho amohela baeti ba mapolasi bohahlauli, moo o ka latsoa limenyemenye sebakeng seo, \n me u lule bosiu bo le bong e khahlehang serapa sa morara Cottage amidst lirapa tsa morara. Ho phela joaloka nakong e fetileng, u ka etela tse ngata tsa liqhobosheane hlomphehang. \n  g \n  g Ljubljana le tikoloho lona fana baeti ba bona le menyetla tse se nang palo ho qeta matsatsi a phomolo a bona, hlahloba, \n me ba thabela. Motse-moholo tala e tsebahala ka mehopolo e sa tšoaneng pele ba bōptjoa ke bagwebi mocha, bafuputsi, baetsi ba litšoantšo, baithuti ba, le ba ratang lintho tsohle tse ntle. Bakeng sa khefu e khutšoanyane ho tloha motseng oo, tsoela pele ho e nngwe ya tse ngata letsatsi-maeto, ka Ljubljana fana fihlella potlakela ho maeto \n maloa haufinyane. O ka e ka ba kena \n musong oa sootho bere ka meru ea sebaka se Kočevsko, ho ithuta ka ea ka neano ea balisa kapa etela e khahlehang le litoropong tsa histori ngotsoe ka UNESCO World Heritage Sites.</string>
	<string name="active">Active Holidays</string>
	<string name="active_text">Hloa tlhōrōng. Ba tsamaea ka maoto kapa ka baesekele. Thabela matsoapong ratehang le ski le bana ba hao. Ikutloa ba adrenaline. Hula moea freshness. Ka bohareng ba meru e tala, ka pere, haufi le metsi, ka dithuto kolofo. Kena lefatsheng la kotsi a sebetsang. \n  g \n  g Qeta letsatsi la phomolo ea hao ka pelong ea lithaba Slovenia. Tsamaea ka matla le lintho tsa tlhaho-s\n o sebetsoe le km 10,000 ya tšoauoa \n me a lokisetsa litsela hloa. O ka khetha ho tloha 175 lithaba matlo kapa qeta bosiu ka hotels in le likampong tsa hikers. Eya ho hahlaula naha le hula moea ka freshness tsa lithaba. \n  g \n  g naha The matla tsa Slovenia, ka bakitoko bona tse se nang palo tsa tlhaho, ba loketseng bakeng sa bike letsatsi la phomolo. Mona, u bonnete ba hore ho fumana litsela a loketse bakeng sa u, metsoalle ea hao le lelapa la hao. Ka lebaka la tšusumetso ea boemo ba leholimo Mediterranean, o ka tsamaea bike ka Slovenia hoo e ka bang selemo ho pota. \n  g \n  g Slovenia ruileng ka mehloli tsa tlhaho metsi, e leng hoo e ka bang bitsa bakeng sa mesebetsi ka kapa haufi le metsi. Khatholla le uena ka ya ho sesa leoatleng, matša, linōka kapa matamo a sesa. Seile le lefilo holim\n a metsi \n me moea o phomola hamonate joalo moriri oa hao. Thabela koteleme-up soka nang le bolulo kapa Row sekepe ka metsi metsi a hloekileng. Na u ikutloa u adrenaline tatela? Ba tšoeu metsi rafting, kayaking kapa canoeing le fumana bakitoko ba likhohlong moqotetsane. Ho ikhatholla, ho tšoasa litlhapi, eya kapa butle raft fatše linōka SeSlovenia. \n  g \n  g Na u thabela liphihlelo tse khethehileng? Ha moea oa hao o thabisoa le pelo ea liponto hao. Hlahlobeng Slovenia ho tloha ka lehlakoreng le leng. Sheba e khabisitse naha mona ho tloha moeeng, ba utloa molumo oa metsi a ka potlako, ikutloa tsitsipano adrenaline. Sena ke phihlelo e tla fetola matsatsi a phomolo a hao hore e be ketsahalo e sa lebaleheng bophelo. \n  g \n  g dithuto The kolofo tsa Slovenia li har\n a tse ntle ka ho fetisisa Europe. Di beha naha tloaelehileng ka bohale ba Pannonian Plain, har\n a lirapa tsa morara le maralla, tlase Alpine liqhooa, \n me ka e khabisitse naha mona idyllic karst. Ka lebaka la sebaka se selelele e khutšoanyane ka hare Slovenia, u ka finyella ho fetisisa tsa melangoana kolofo tloha Ljubljana hara hora e \n ngoe. \n  g \n  g Equestrianism le pere palama ka Slovenia na le lilemo tse makholo li leboha ka neano ho Lipica Stud Farm, e bethe ya lipere Lipizzaner lefatše-e tsebahalang. Tse ngata equestrian litsi, mapolasi bahahlauli le ranches u fa ka phihlelo ea Slovenia ho saddle ena. \n  g \n  g Ha snowflakes marung bosiu le bopa e babatsehang nakong ea mariha landschap, ho ke ke nako ea ho ithabisa ka lehloa. Ho phaella tabeng ea ho o balehela ho lona hantle-a lula a le ski, tse ling tse ngata mesebetsi qeta mariha letetse u Slovenia. Kena lefatsheng la kotsi e sa lebaleheng ka lehloa le leqhoa.</string>
	<string name="biking">bike</string>
	<string name="biking_text">Explore Slovenia ke baesekele. Naha e matla ea Slovenia, ka bakitoko bona tse se nang palo tsa tlhaho, ba loketseng bakeng sa bike letsatsi la phomolo. \n  g \n  g Mona, u bonnete ba hore ho fumana litsela a loketse bakeng sa u, metsoalle ea hao le lelapa la hao. Ka lebaka la tšusumetso ea boemo ba leholimo Mediterranean, o ka tsamaea bike ka Slovenia hoo e ka bang selemo ho pota. \n  g \n  g Hop ka baesekele \n me a nka palamisa hammoho le litsela ka morung Slovenia ho fetisisa o pharaletse, a nyolohela le bohehang sehlabeng ka Central Slovenia\n  me ba thabela ho palama ka maralleng naha. U ka boela ua hlahloba literateng motse le dikwere ke baesekele.</string>
	<string name="bohinj">Lake Bohinj</string>
	<string name="bohinj_text">Kholo ka ho fetisisa linthong tsa tlhaho feela letšeng ka Slovenia le menyetla e sa feleng bakeng sa mesebetsi ka ntle. \n  g \n  g
Lake Bohinj e teng e le phuleng e glacial le ho kenyelletsa ditokiseletso ka bang limilione tse 100 limithara tse dikubita tsa metsi - ho latela oa khale Bohinj motlae: fete nkhong haeba ho ke ke e kholo ka ho lekaneng. The steeply theoha letšeng beisine e batlang e le ka thelelo e bōpehileng joaloka le e na le libakeng tse se tebang. Lehlabula, mocheso ka metsing e hlaha ho 22 ° C; mariha, letša tsitsipanyang linako tse ling. metsi hlaha 2 - 3 limithara tse ka mor\n a pula boima. \n  g \n  g Lake metsi e tsosolosoa ka makhetlo a mararo ka selemo. The tributary ka sehloohong ke Savica, le distributary ka sehloohong ke Sava Bohinjka. Fetang karolo ea boraro ea metsi ea phallang ka letšeng tswa Karst liliba tlas\n a holim letšeng hammoho lebōpong leboea. Nakong pula boima, ho Karst metsi gush tsoa e le Govic selemo ka Pršivec leralleng. \n  g \n  g Lake Bohinj ke phethahetseng bakeng mesebetsi metsi selemo ho pota - ho tloha ho sesa, sekepe palama, moea ho palama maqhubu, kayaking kapa canoeing, ho tšoasa litlhapi le qoela ka likhoeli futhumala, ho (ka linako tse ling) esita le leqhoa-skating mariha. Baeti ba ka boela nka e babatsehang bahahlauli sekepe palama kapa e le feela ea bakeng sa ho tsamaea ka phomotse hammoho lebōpong. Ha leqhoa bolelang ke khetho e, ka kopo hlokomela, e le hore o ka feela baja skate le tsamaea ka leqhoa ka boikarabelo ba hao mong. Re ho kgothaletsa u ho ba hlokolosi ka ho fetisisa!</string>
	<string name="spa">khefu Spa le metsi monate</string>
	<string name="spa_text">Spas SeSlovenia na le ho hongata haholo ea libakeng tse ka ntle \n me, 屋内 metsi bakeng sa ho sesa ka linako tsohle. Ho feta moo, ba ne ba boetse ba le sililoa le matamo phekolo, le lirapeng tsa boikhathollo motle haholo metsi le li-slide. Boithabiso bakeng sa bana e fumaneha hape le. \n  g \n  g All plesieroorde mogote bophelo ka Slovenia na matamo a morao-rao ho sesa ka metsi mogote kapa metsing a leoatle halefile ho mocheso ho tse fapa-fapaneng tse monate. matamo ana na libakeng tsa haeterojene sililoa, whirlpools, \n me likarolo tse ling phomotse. Ba bang ba plesieroorde bophelo ba bile ba na matamo Olympic boholo. \n  g \n  g Spas le kgolo ka ntle lirapeng tsa boikhathollo metsi le chutes itima lijo metsi, linōka lieha, libakeng tse phenya, \n me tse makatsang li-slide ipiletsa ho batho ba ratang kotsi metsi. Har\n a bona ke lekhetlo la pele metsi slide le 360 ​​likhato sekgoqetsane. \n  g \n  g Haeba u ea ho letamo, u ka thabela sehlopha ho ikoetlisa le morupeli e, e leng tla u fa linako tse monate \n me ba hlokomele bophelo ba hao. mefuta e sa tšoaneng tsa aerobics metsi le mefuta e meng ea ho ikoetlisa ho ntlafatsa ajoa ka likopi tsa hao, ho dumella ho exhale molemo, le ho matlafatsa mesifa ya hao ho hema. \n Me ba u ithabisa. \n  g \n  g, Ho phaella ho matamo, Spas SeSlovenia hape fana sunbathing ntle, lijo le seno se tlang libakeng tse ngata. Ba bang ba Spas esita na sunbathing terraces bakeng nudists. Lehlabula ka ho khetheha, ho na le tse ngata tse kotsi relletsoeng bakeng sa bana. \n  g \n  g Fetisisa SeSlovenia Spas na matamo kiddie bakeng toddlers le matamo ratehang bakeng sa bana. Bana-ba botsoalle boithabiso e tletse kotsi le lipale tse buang ka ea moo le a mang, ho feta tsebahalang, bahale. Ho itlhabolla dwarves le elves, masholu a maoatleng a le Maindia! Massages bakeng sa bana le ho hlokomela ngoana le tsona di a fumaneha.</string>
	<string name="Otras_apps">ditiriso tse ling</string>
	<string name="Acerca">About</string>
	<string name="Rate">Rate</string>
	<string name="about">About</string>
	<string name="subject1">Na le look at app e ena!</string>
	<string name="textoabout">Hakaalo kgopolo ke Mymma Soto \n  g a be le By APlanetBit \n  g Litšoantšo ho tloha Litšoantšo Land \n  g http://www.icons-land.com</string>
	<string name="version">Version</string>
	<string name="extra_text1">kopo ena ke e molemo haholo!\n  Erge it! \n  g https://play.google.com/store/apps/details?id=</string>
	<string name="mensaje_cookies">"Ho ea ka taelo 2002/58 / EC tsa Paramente European le Lekgotla e tsebiswa hore sena se identifiers saeteng sesebediswa li sebelisetsoa ho motho ka nosi dikahare le lipapatso, e le hore fana ka mecha ea phatlalatso ea makgetheng phedisano le ho sekaseka sephethephethe. Re boetse re abelana identifiers tsena le lesedi tse ling ka sesebediswa hao le balekane rona ea sechaba mecha ea phatlalatso, e bapatsa le ho web dinyakisiso. lintlha tse ling ka http://lagatera.dynu.net "</string>
	<string name="map_of_slovenia">Map</string>
	<string name="vocabulario">le tlotlontswe</string>
	<string name="slovenia">Slovenia</string>
</resources>