<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> 
<resources>
	<string name="app_name">Vizitoni Sllovenia HD</string>
	<string name="toast_tts_inicializado">motor ຂໍ້ຄວາມໄປຫາ Speech ka nisur</string>
	<string name="toast_tts_error">Gabim gjatë motor fillimin ຂໍ້ຄວາມ-to-Speech</string>
	<string name="toast_redir">Përcjellinອຸນກູໂກ Luaj ສໍາຫລັບເລີກ instaluar tekst ສໍາຫລັບ motor Speech</string>
	<string name="toast_set_language">Vendosja e gjuhës TTS ອຸນ sllovenisht</string>
	<string name="hola">zdravo -- Përshëndetje</string>
	<string name="di_hola">zdravo</string>
	<string name="adios">Zbogom -- lamtumirë</string>
	<string name="di_adios">Zbogom</string>
	<string name="buenosdias">Dobro jutro -- Miremengjes</string>
	<string name="di_buenosdias">Dobro jutro</string>
	<string name="buenas_tardes">Dober večer -- Mirembrema</string>
	<string name="di_buenas_tardes">Dober večer</string>
	<string name="buenas_noches">Lahko noč -- Naten e mire</string>
	<string name="di_buenas_noches">Lahko noč</string>
	<string name="hasta_luego">Se vidimo kasneje -- Shihemi ຂ້າພະເຈົ້າ vone</string>
	<string name="di_hasta_luego">Se vidimo kasneje</string>
	<string name="hasta_manana">Se vidiva jutri -- Shihemi nesër</string>
	<string name="di_hasta_manana">Se vidiva jutri</string>
	<string name="quetal">Kako ste? -- ສີປະເພດລະບຽນ?</string>
	<string name="di_quetal">Kako ste?</string>
	<string name="bien_gracias">počutim se dobro -- une jam ndjenjë e mire</string>
	<string name="di_bien_gracias">počutim se dobro</string>
	<string name="buen_provecho">dober tek -- ju befte mire</string>
	<string name="di_buen_provecho">dober tek</string>
	<string name="me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš? -- A mund te ຂ້າພະເຈົ້າ ndihmosh?</string>
	<string name="di_me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš?</string>
	<string name="cuanto_cuesta">Koliko je to? -- Sa kushton?</string>
	<string name="di_cuanto_cuesta">Koliko je to?</string>
	<string name="no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan -- Une nuk ແຟດ Sloveninan</string>
	<string name="di_no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan</string>
	<string name="necesito_un_medico">rabim zdravnika -- kam nevoje ຕໍ່ຜູ້ສົ່ງອອກແພດ</string>
	<string name="di_necesito_un_medico">rabim zdravnika</string>
	<string name="soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije -- Une nuk jam nga Sllovenia</string>
	<string name="di_soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije</string>
	<string name="de_donde_eres">Kje si? -- ງາປະເພດລະບຽນ?</string>
	<string name="di_de_donde_eres">Kje si?</string>
	<string name="me_llamo_paul">Moje ime je Peter -- ຊື່ im ເປັນບໍລິ Peter</string>
	<string name="di_me_llamo_paul">Moje ime je Peter</string>
	<string name="como_se_llama">Kaj ti je ime? -- Si e ke emrin?</string>
	<string name="di_como_se_llama">Kaj ti je ime?</string>
	<string name="arriba">navzgor -- lart</string>
	<string name="di_arriba">navzgor</string>
	<string name="abajo">navzdol -- poshtë</string>
	<string name="di_abajo">navzdol</string>
	<string name="izquierda">Levi -- ຊ້າຍ</string>
	<string name="di_izquierda">Levi</string>
	<string name="derecha">Prav -- e drejt</string>
	<string name="di_derecha">Prav</string>
	<string name="centro">Bližnji -- mes</string>
	<string name="di_centro">Bližnji</string>
	<string name="delante">spredaj -- ຫນ້າ</string>
	<string name="di_delante">spredaj</string>
	<string name="detras">Nazaj -- prapa</string>
	<string name="di_detras">Nazaj</string>
	<string name="encima">Več kot -- mbi</string>
	<string name="di_encima">Več kot</string>
	<string name="debajo">Spodaj -- Nen</string>
	<string name="di_debajo">Spodaj</string>
	<string name="lo_siento">Žal -- ເມື່ອ vjen keq</string>
	<string name="di_lo_siento">Žal</string>
	<string name="por_favor">Prosimo -- ju lutem</string>
	<string name="di_por_favor">Prosimo</string>
	<string name="gracias">Hvala vam -- Faleminderit</string>
	<string name="di_gracias">Hvala vam</string>
	<string name="de_nada">Ni za kaj -- Je i mirepritur</string>
	<string name="di_de_nada">Ni za kaj</string>
	<string name="muchas_gracias">Najlepša hvala -- Faleminderit ເຕີມ</string>
	<string name="di_muchas_gracias">Najlepša hvala</string>
	<string name="no_gracias">Ne, hvala -- Jo faleminderit</string>
	<string name="di_no_gracias">Ne, hvala</string>
	<string name="encantado">Lepo te je bilo srečati -- Gëzohem QE u njohëm</string>
	<string name="di_encantado">Lepo te je bilo srečati</string>
	<string name="esta_bien">To je v redu -- Kjo ເປັນບໍລິອຸນ rregull</string>
	<string name="di_esta_bien">To je v redu</string>
	<string name="un_cafe">Ena kava, prosim -- ຜູ້ສົ່ງອອກເຕີເນັດຄາເຟ່, ju lutem</string>
	<string name="di_un_cafe">Ena kava, prosim</string>
	<string name="una_cerveza">Eno pivo prosim -- ຜູ້ສົ່ງອອກ Birre te lutem</string>
	<string name="di_una_cerveza">Eno pivo prosim</string>
	<string name="el_bano">Kje je stranišče? -- Ku është tualeti?</string>
	<string name="di_el_bano">Kje je stranišče?</string>
	<string name="la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim? -- A mund ເລີກເມື່ອ jepni ເມນູ, ju lutem?</string>
	<string name="di_la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim?</string>
	<string name="una_tortilla">Ena omleta, prosim -- ຜູ້ສົ່ງອອກ Omelette, ju lutem</string>
	<string name="di_una_tortilla">Ena omleta, prosim</string>
	<string name="una_paella">Nekateri Golaz prosim -- Disa Golaž ju lutem</string>
	<string name="di_una_paella">Nekateri Golaz prosim</string>
	<string name="la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim? -- A mund ເລີກເມື່ອsjellëfaturën, ju lutem?</string>
	<string name="di_la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim?</string>
	<string name="desayuno">zajtrk -- mëngjes</string>
	<string name="di_desayuno">zajtrk</string>
	<string name="comida">Kosilo -- drekë</string>
	<string name="di_comida">Kosilo</string>
	<string name="cena">večerja -- ຊ້ໍາ</string>
	<string name="di_cena">večerja</string>
	<string name="cuchara">Spoon -- ບ່ວງ</string>
	<string name="di_cuchara">Spoon</string>
	<string name="tenedor">vilice -- pirun</string>
	<string name="di_tenedor">vilice</string>
	<string name="cuchillo">nož -- Thike</string>
	<string name="di_cuchillo">nož</string>
	<string name="pan">kruh -- Buke</string>
	<string name="di_pan">kruh</string>
	<string name="vaso">steklo -- Gote</string>
	<string name="di_vaso">steklo</string>
	<string name="agua">voda -- ujë</string>
	<string name="di_agua">voda</string>
	<string name="servilleta">prtiček -- pecetë</string>
	<string name="di_servilleta">prtiček</string>
	<string name="camarero">Natakar -- kamerier</string>
	<string name="di_camarero">Natakar</string>
	<string name="me_gusta">všeč mi je -- ເມື່ອpëlqen</string>
	<string name="di_me_gusta">všeč mi je</string>
	<string name="si">Da -- ຕູ້ໄປສະນີ</string>
	<string name="di_si">Da</string>
	<string name="no">Ne -- jo</string>
	<string name="di_no">Ne</string>
	<string name="es_posible">Lahko bi bilo -- Mund te Jete</string>
	<string name="di_es_posible">Lahko bi bilo</string>
	<string name="nunca">Nikoli -- kurrë</string>
	<string name="di_nunca">Nikoli</string>
	<string name="siempre">Nenehno -- gjithmonë</string>
	<string name="di_siempre">Nenehno</string>
	<string name="a_veces">včasih -- Ndonjehere</string>
	<string name="di_a_veces">včasih</string>
	<string name="hoy">danes -- sot</string>
	<string name="di_hoy">danes</string>
	<string name="ayer">včeraj -- dje</string>
	<string name="di_ayer">včeraj</string>
	<string name="manana">jutri -- nesër</string>
	<string name="di_manana">jutri</string>
	<string name="coche">avto -- Makin</string>
	<string name="di_coche">avto</string>
	<string name="avion">plane -- Aeroplan</string>
	<string name="di_avion">plane</string>
	<string name="tren">vlak -- ຝຶກອົບຮົມ</string>
	<string name="di_tren">vlak</string>
	<string name="autobus">Avtobus -- autobus</string>
	<string name="di_autobus">Avtobus</string>
	<string name="bicicleta">koles -- biçikletë</string>
	<string name="di_bicicleta">koles</string>
	<string name="hotel">Hotel -- ໂຮງແຮມ</string>
	<string name="di_hotel">Hotel</string>
	<string name="habitacion">soba -- dhomë</string>
	<string name="di_habitacion">soba</string>
	<string name="habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo -- Une kam rezervuar ຜູ້ສົ່ງອອກdhomë</string>
	<string name="di_habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo</string>
	<string name="hasta_pronto">Se vidiva kmalu! -- Shihemi se shpejti!</string>
	<string name="di_hasta_pronto">Se vidiva kmalu!</string>
	<string name="Salir">ຂ້າງຫນ້າ</string>
	<string name="basic_data">ເລີກdhënat themelore</string>
	<string name="basic_data_text">"th dhënat baze \n  Sipërfaqja e Toke \n  20,273 km katrore, nga ເລີກ cilat 66% pyllëzuar fushat, 28% e zonave bujqësore dhe 3% ndërtuarຂຶ້ນ zonat \n  \n Population \n 2.06m (1 ມັງກອນ 2015, Republika e Zyrës SE Statistikave Slloveni)\n  e qendrave nmain ສຸພາບ \n Population ອຸນ \n 000 (1 ມັງກອນ 2015, Republika e Zyrës SE Statistikave Slloveni) \n Ljubljana (kapitali): 287,2 \n Maribor: 1123 \n Kranj: 559 \n Celje: 488 \n Climate \n Mediterranean ອຸນ bregdet, n brendësi kontinentale \n Weather ອຸນLubjanë (lartësia 295 ເມດ) \n Hottest muaj: ກົກ 21 ° C, muajin ເມື່ອເລີກftohtë: ມັງກອນ, -1 C (maksimale mesatare ditore dhe ຕ່ໍາສຸດ), muaj driest: ມັງກອນ dhe ກຸມພາ, 75 mm reshje mesatare; ເດືອນຊຸ່ມ: ມິຖຸນາ 183 mm mesatare e reshjeve \n Language \n Slovene \n Weights dhe masat\n  ບົບ nMetric \n Currency \n  ເອີຣົບ (€), ຂ້າພະເຈົ້າ cili zëvendësoi Tolar sllovene (SIT) ເມື່ອ 1 ມັງກອນ 2007 ອຸນຜູ້ສົ່ງອອກອັດຕາແລກປ່ຽນkëmbimi fiks ເລີກ SIT239.64: € 1 \n Time\n  ora Asnjëpërpara GMT, dy ແຮ່përparaອຸນ Vere \n Fiscal vit \n Cal endåre vit \n Public pushimet\n  1 nJanuary (Dita e Vitit ເລີກ Ri), 8 ກຸມພາ (Dita Preseren), 16-17 ເມສາ (Dita e Pashkëve dhe Pashkët), 27 ເມສາ (Uprising ສໍາຫລັບditën profesion), 01-02 ພຶດສະພາ (Dita e Pune), 25 ມິຖຸນາ (Dita Kombëtare), 15 ສິງຫາ (supozimi i Marisë), 31 ຕຸລາ (Dita e Reformacionit), 1 ພະຈິກ (Dita e Përkujtimit), 25 ທັນວາ (Dita e Krishtlindjeve), 26 ທັນວາ (e Pavarësisë dhe ເລີກ unitetit kombëtarDitën \n  "</string>
	<string name="arrival">Si te arrijë</string>
	<string name="arrival_text">"ງ່າຍ Access \n Slovenia ເປັນບໍລິ e vendosur ອຸນEvropën Qendrore dhe kufijtëອິຕາລີ, ອາເຊີໄບຈານ, ຮັງກາລີ dhe Kroaci. Kjo ເປັນບໍລິvetëmຜູ້ສົ່ງອອກ Makin ທແຮ່ມຸມ nga Venecia apo Vjena. Sllovenia ເປັນບໍລິ lehte i kapshëm nga ເລີກ gjitha vendet fqinje, pasi ka rrugëເລີກ mire dhe lidhjet hekurudhore, ຂ້າພະເຈົ້າ fluturime ເລີກpërditshme nga ເຕີມ qytete evropiane. QE nga Ajo eshte ຜູ້ສົ່ງອອກ vend bregdetar, ju mund ເລີກ merrni edhe ອຸນ Slloveni nga deti. \n  \n Duke ລົດ \n Most nga makinat hyjnë Sllovenia nga Autostrada, e Cila ເປັນບໍລິ edhe mënyra ເມື່ອ e lehte ສໍາຫລັບເລີກudhëtuar rreth vend. eshte e lehte ສໍາຫລັບເລີກudhëtuarອຸນrrugët sllovene ຂ້າພະເຈົ້າ makin, pasi QE ata Jane mire dhe ne mënyrëເລີກqartëຂ້າພະເຈົ້າ tabela. edhe PSE ທrrugëtທ້ອງຖິ່ນ Jane ເລີກ ngushta dhe gjarpëruese, nj Makin përgjatë eshte ຢາງ gjithsesi e këndshme dhe ເລີກ ndryshme. ສໍາຫລັບ ngarje ອຸນ Autostrada, Ajo ເປັນບໍລິ e detyrueshme ສໍາຫລັບ ju ເລີກນີ້ໃຫ້ຜູ້ອື່ນຜູ້ສົ່ງອອກskicëອຸນ libra. \n  \n Duke Air \n Nështesëສໍາຫລັບ fluturime ເລີກpërditshmeອຸນເຕີມ qytete evropiane, ka dy ofruesit e fluturimit ຂ້າພະເຈົ້າຄອດ ການເລີກulët fluturues nga ຫລັກ aeroporti sllovene ndërkombëtar Joze Pucnik Lubjanës. Ata Jane easyJet dhe Wizz Air, fluturimit ອຸນLondër dhe Brukseli. Shumica fluturime ອຸນLjubljanë Jane ເບຍ nga vetëm ajrore sllovene Adria Airways. Ju gjithashtu mund ເລີກfluturojnëອຸນຜູ້ສົ່ງອອກ nga aeroportet e huaja ອຸນafërsi, dhe qasje Sllovenia nga atje ຂ້າພະເຈົ້າ autobus, tren apo ເມຄິນົດຂ້ອຍ qira. \n  \n Duke ລົດ \n Buses drejtuar ອຸນ Slloveni nga ເຕີມ qytete evropiane. ອຸນ Slloveni, ju gjithashtu mund ເລີກ merrni ອຸນshumicën e qyteteve dhe fshat ຂ້າພະເຈົ້າ autobus. ອຸນqoftë se ata ເລີກ drejtuar përgjatërrugëveທ້ອງຖິ່ນ, shoferët mund ເລີກ ndaluar ອຸນຜູ້ສົ່ງອອກ stacion ລົດອຸນ CDO vendbanim. Ju mund ເລີກ blej ຜູ້ສົ່ງອອກຂາຍລົດ direkt nga shoferi i autobusit, ndrsa ອຸນ autobus i ຊະອານາຈັກ ndalon ju gjithashtu mund ເລີກ blej ຜູ້ສົ່ງອອກຂາຍລົດສໍາຫລັບຜູ້ສົ່ງອອກວັນທີ່ເລີກ caktuar. \n  \n Duke ຝຶກອົບຮົມ \n Trains ອຸນ Slloveni drejtuar CDO ditë nga ເຕີມ qytete evropiane. Nese udhëtojnëຂ້າພະເຈົ້າຝຶກອົບຮົມ, Ajo ເປັນບໍລິ gjithashtu e Mundur ສໍາຫລັບເລີກ hipur ອຸນຜູ້ສົ່ງອອກ Makin ເລີກ fjetur. Nuk Jane vetëm trenat e Hekurudhave sllovene ແລ່ນ rreth Sllovenisë, ຂ້າພະເຈົ້າເລີກ gjitha oraret dhe listat e çmimeveເລີກ publikuara ອຸນ faqet e internetit. Ju mund ເລີກ blej ຜູ້ສົ່ງອອກຂາຍອຸນ CDO stacion hekurudhor, si Dhe ne ຝຶກອົບຮົມ. Trenat sllovene rrinëອຸນ oraret. \n  \n Duke ເຮືອ ose Sailboat \n from ພະ deri ອຸນຕຸລາ, ka ຂັບເຄື່ອນເລີກ shpeshta ເລີກenergjisë anije ຂ້າພະເຈົ້າshpejtësiເລີກ lart nga Venecia, Trieste, Poreč dhe Rovinj. ນີ້ pas ນີ້, anijeve ເລີກmëdha turistike ເລີກarrijnëອຸນ Koper. ອຸນqoftë se ju mbërriniຂ້າພະເຈົ້າ anije tuaj, ju duhet ເລີກ Dini se kalimet kufitare ndërkombëtare Jane vetëmອຸນ Koper dhe Piran, dhe nga Maji deri ອຸນຕຸລາອຸນ Izola si. ອຸນ Izola, Koper dhe Portorozh, ka marina moderne ອຸນ dispozicion ສໍາຫລັບ ankorim. ອຸນທ vende ອຸນ bregdetin slloven, ju mund ເລີກmarrëshຂ້າພະເຈົ້າ qira ຜູ້ສົ່ງອອກvarkëຂ້າພະເຈົ້າ vela. \n  \n Duke ຖີບ \n Naturally, ju gjithashtu mund ເລີກ merrni ອຸນ Slloveni ຂ້າພະເຈົ້າbiçikletë, duke qoftë hipur e rrugëve, duke ose Marr ຜູ້ສົ່ງອອກ tren. ຂ້າພະເຈົ້າbiçikletë, ju mund ເລີກເປີອຸນເລີກ gjitha rrugëtອຸນ Slloveni. ເລີກ vetmet përjashtime Jane expressways dhe Autostrada. Ajo ເປັນບໍລິ gjithashtu e ndaluar ເລີກ ngasin biçikletën tuaj përgjatë shtigje pyjore dhe malore. \n  "</string>
	<string name="climate">Klime</string>
	<string name="climate_text">"ເຄື່ອງ \n  ເຄື່ອງ e Sllovenisë mund ເລີກpërshkruhet si Klime tipike evropiane kontinentale e ndikuar ຂ້າພະເຈົ້າເລີກngrohtë, ກໍ່ເລີກthatë dhe Dimer mjaft ເລີກftohtë, ndrsa zonat bregdetare dhe Ultësiraອຸນ jug ເລີກນີ້ໃຫ້ຜູ້ອື່ນຜູ້ສົ່ງອອກ Klime mesdhetare ndikuar. Janari ເປັນບໍລິ muaji ເມື່ອຂ້າພະເຈົ້າftohtë ຂ້າພະເຈົ້າditën temperaturat zakonisht rreth ສູນອຸນ veri, por ອຸນທ Raste muajve ເລີກ dimrit mund ເລີກ Jete ເຕີມ i ftohtëຂ້າພະເຈົ້າອຸນຫະພູມິເຕີມ Nen ສູນ dhe ເລີກ Fort, erërat e ftohta verilindja, i quajtur Bora, veçanërishtອຸນ rajonet malore, ku Moti ເປັນບໍລິ ndikuar fuqimisht nga afer Alpet. ເບື່ອ e madhe apo edhe stuhitë Jane gjithashtu ເລີກ mundshme ອຸນທditë atje, numri vjetor mesatar i ditëveຂ້າພະເຈົ້າເບື່ອເປັນບໍເມື່ອ pak se 40 ອຸນ rajonet e ulëtເລີກ Toke dhe deri ອຸນ 120 ditëອຸນ rajonet malore ເລີກSllovenisëອຸນ zonat bregdetare ເລີກgjatëເລີກqëndrueshme. periudhat e Acar dhe ເບື່ອ Jane mjaft ເລີກrrallëສໍາຫລັບ shkak ເລີກ ndikimit ເລີກ temperaturave ເລີກ ngrohta ເລີກ ujit ເລີກ detit mesdhe. \n  \n Në Vere temperaturat ditënarrijnë 20-25 ° C, por ມ IMES mjaft ເລີກ larta, 30 ° C ose ເພີ່ມເຕີມ. ອຸນshumicën e kohe ເປັນບໍລິ Moti i thatëຂ້າພະເຈົ້າmagjitëຂ້າພະເຈົ້າ diell, edhe PSE stuhitënganjëherëເລີກ renda mund ເລີກndodhëອຸນກອງທຶນເລີກditës, sidomos ອຸນ rajonet malore. Korriku ເປັນບໍລິ muaji ເມື່ອຂ້າພະເຈົ້າngrohtëຂ້າພະເຈົ້າຜູ້ສົ່ງອອກອຸນຫະພູມິ mesatare prej 22 ອົງສາເຊນຊຽດ Vjetore Reshjet varion nga 400 mm ອຸນ zonat jugore fushore, dhe deri ອຸນ 1000 mm ອຸນ rajonet malore. \n  Moti \n  ເປັນບໍລິ e mire ເດືອນພຶດສະພາກັນຍາ, kur ditët Jane ເລີກ ngrohta dhe netët Jane ເລີກftohtë, edhe PSE bie shi ເພີ່ມເຕີມອຸນpranverë se ne Vere. Vjeshtë dhe Dimer Jane zakonisht pak i ftohtë dhe i lagësht, dhe shpesh i errëtອຸນ rajonet malore \n  \n Required veshje :. Pambuku \n Lightweight dhe linens gjatë muajve ເລີກ Vere; ngrohta ເລີກ mesme, ນ້ໍາຫນັກເລີກrëndësishmëve dhe veshje kundër shiut gjatë dimrit. ຜູ້ສົ່ງອອກ Triko mund ເລີກjenëເລີກ nevojshme ອຸນmbrëmje ose ສໍາຫລັບ trekking ອຸນຊາຍ, edhe ອຸນ Vere \n  \n Koeppen, Geiger Klasifikimi :. \n  ເຄື່ອງ e Slowenia mund ເລີກ klasifikohen si CFB Klime; ຜູ້ສົ່ງອອກ Klime ເລີກngrohtë Tempered lagështຂ້າພະເຈົ້າ muajin e ngrohta ເມື່ອເລີກulët se 22 ° C mbi mesatare dhe katerous ose ເພີ່ມເຕີມ muaj mbi 10 ° C mbi average.The klimën e ທ zonave bregdetare ເລີກSllovenisë mund ເລີກ klasifikohen si AQF Klime; ຜູ້ສົ່ງອອກເລີກngrohtë Tempered Klime mesdhetare ຂ້າພະເຈົ້າ muajin ເມື່ອເລີກngrohtë mbi 22 ° C mbi kushte mesatare dhe ເລີກlagështgjatëgjithë vitit. \n  "</string>
	<string name="attractions">turistik Argetime</string>
	<string name="attractions_text">"Ka ເຕີມ atraksione turistike QE Jane ເລີກ bukur ສໍາຫລັບ t\n u Pare ອຸນ Slloveni si Liqeni Bled, Postojna Shpellat, Triglav Park Kombëtar, Isonzo Motorrail, Piran, Velika Planina, Logar dhe ເຕີມເລີກtjerë \n  \n  Ju mund ເລີກgëzojnëSlloveninëອຸນ CDO muaj ເລີກ vitit dhe ju mund ເລີກ Beni ເຕີມ lloje ເລີກ turizmit ອຸນເລີກ Tilla ຜູ້ສົ່ງອອກ country.There Vogel Jane ກິດຈະກໍາເລີກ Tilla si çiklizmit, trekking, ປີນເຂົາ, PUSHIM Aktiv, ສະປາ dhe vendpushimet, shpella, natyra, ushqim dhe Vere, kultura, pazar , familjes ມ່ວນ, kazinove, dhe kështuຂ້າພະເຈົ້າ Radhe \n  \n  kontrolloni butonat e mëposhtme. "</string>
	<string name="bled">ທະເລສາບ Bled</string>
	<string name="bled_text">"ທະເລສາບ Bled \n  (slloven: Blejsko Jezero, Gjermanisht: Bleder ເບິ່ງ, Veldeser See).. ເປັນບໍຜູ້ສົ່ງອອກ liqen ອຸນ Alpet Julian ເລີກ rajonit Epërme Carniolan ເລີກSllovenisëveriperëndimore, ku Ajo ຢູ່ໃກ້ຊິດ qytetin e Bled\n  ບໍລິເວນ nThe eshte ຜູ້ສົ່ງອອກ destinacion turistik liqeni eshte 35 km (22 mi) nga Aeroporti Ndërkombëtar i Lubjanës dhe 55 km (34 ໄມ) nga kryeqyteti, Lubjanë. "</string>
	<string name="postoina">Postoina ຖ້ໍາ</string>
	<string name="postoina_text">"Postojna Cave \n  (slloven: jama Postojnska, Gjermanisht: Adelsberger Grotte, ອິຕາລີ: Grotte di Postumia). eshte ຜູ້ສົ່ງອອກລະບົບshpellëເລີກgjatë karst 24,340 m ອຸນafërsiເລີກ Postojna, Sllovenia jugperëndimore\n  lajthi ເປັນບໍລິ sistemi i dytëເມື່ອຂ້າພະເຈົ້າgjatëshpellëອຸນ vend (NE vijim Sistemi Migovec) [si dhe ຜູ້ສົ່ງອອກ nga faqet e saj ເລີກ lart ເລີກ turizmit. shpellat Jane ເລີກ krijuar nga lumi Pivka. "</string>
	<string name="triglav">Triglav</string>
	<string name="triglav_text">"Triglav Park Kombëtar (TNP) \n  (slloven: Triglavski park Narodni) ເປັນvetëm Parku Kombëtarອຸນ Slloveni Ajo ເປັນບໍລິ themeluar ອຸນ Formen e saj moderne ອຸນ vitin 1981 dhe ເປັນບໍລິ e vendosur ອຸນpjesënveriperëndimoreເລີກ vendit, përkatësishtອຸນpjesën juglindore ເລີກ.. Alpine masiv \n Mount Triglav, maja ເມື່ອ e lart e Alpeve Julian, qëndron pothuajse ອຸນ mes ເລີກ parkut kombëtar nga Ajo luginat shtrirë rrezore, furnizimin ຂ້າພະເຈົ້າujëສໍາຫລັບເລີກ dy sistemeve ເລີກmëdhaເລີກ lumenjve ຂ້າພະເຈົ້າ burimet e ຢາງອຸນ Alpet Julian :. SOCA dhe Sava , rrjedhin ອຸນ Detin Adriatik dhe ເລີກ Zi, përkatësisht "</string>
	<string name="isonzo">Isonzo</string>
	<string name="isonzo_text">"The SOCA (shqiptohet [soːtʃa] ne Sllovenisht) ose Isonzo (shqiptohet [izontso] ne italisht) (ຊື່ໂດເລີກtjerë Friulian: Lusinç, Gjermanisht: Sontig, latinisht: Aesontius ose Isontius) ເປັນຜູ້ສົ່ງອອກ 138, ກິໂລເມດ (86 mi) lumit ເລີກ gjatë QE rrjedh nëpër Slloveni perëndimore (96 ກິໂລເມດ ose 60 milje) dhe verilindore ອິຕາລີ (43 ກິໂລເມດ ose 27 milje).\n  lumit Nan Alpine ອຸນ karakter, qëndron e saj ແຫຼ່ງສໍາລັບການອຸນLuginën Trenta ອຸນ Alpet Julian ອຸນ Slloveni veriperëndimore, ໃນຜູ້ສົ່ງອອກlartësi prej 876 ເມດ (2874 ຟຸດ). [3] lumi shkon kaluara qytetet e Bovec, Kobarid, Tolmin, Kanal, Nova Gorica (ku Ajo përshkohet nga Ura Solkan), dhe Gorizia, hyjnëອຸນ detin Adriatik ອຸນafërsiເລີກ qytetit ເລີກ Monfalcone. Ajo ka ຜູ້ສົ່ງອອກ regjim DEBOR-Shiu ອຸນ kursin e saj ເລີກsipërme dhe Shiu-DEBOR ອຸນ kursin e saj ເມື່ອເລີກulët. \n Prior ເລີກ luft SE Pare Botërore, pjesa lumi formuar e kufirit ndërmjetMbretërisë SE Italisë dhe Perandorisë Austro-hungareze. [citim i duhur] Gjatë luft SE Pare Botërore, Ajo ishte skena e luftimeve ເລີກ hidhur mes dy vendeve, culminat ໄອເອັນຈີອຸນBetejën e Caporetto ອຸນ vitin 1917 "</string>
	<string name="motorail">Motorail</string>
	<string name="motorail_text">"Trena Motorail veprojnëອຸນlinjënndërmjet Bohinjska Bistrica, Podbrdo dhe Most na Soci, dhe drejtuar ດັດ tunelit ເມື່ອເລີກgjatë sllovene hekurudhor \n \n  kurrë nuk Donte ເລີກ shkonte ອຸນຜູ້ສົ່ງອອກudhëtimເລີກgjatëຂ້າພະເຈົ້າ makin pa pasur nevojëສໍາຫລັບເລີກເປີອຸນໄລຍະທາງ? Pastaj provoni shërbimin motorail, e Cila mbart MAKINEN tuaj, ndrsa ju relaksoheni dhe ເລີກgëzojnëudhëtimຝຶກອົບຮົມ. \n  Trena motorail operojnëອຸນlinjënndërmjet Bohinjska Bistrica, Podbrdo dhe Most na Soci, dhe drejtuar ດັດ tunelit ເມື່ອເລີກgjatë sllovene hekurudhor, tunelit Bohinj , lidh Upper Carniola ອຸນອຸນ veri ເລີກSllovenisëຂ້າພະເຈົ້າ bregdetin bregdetit ອຸນ trenat e ໃຕ້ຕາເວັນຕົກ. Motorail mund ເລີກmbajnë makina, furgona, kamioncina, dhe fushues FURGON ເລີກ cilat nuk tejkalojnë 3m ອຸນlartësi dhe 24 ອຸນgjerësi. "</string>
	<string name="piran">Piran</string>
	<string name="piran_text">qyteti ເມື່ອຂ້າພະເຈົ້າ bukur ອຸນ bregdetin slloven u rrit ຂ້າພະເຈົ້າndihmën e kripës. pans Kripa Piran, ku klasit botëror fleur de sel (Luling e kripës) ເປັນ prodhuar ende sot duke përdorur Metoda ເລີກ vjetra, ishin arsyeja PSE piktoresk Mesdheut mur qytete, ຂ້າພະເຈົ້າລິເວີ e saj ຂ້າພະເຈົ້າຜູ້ສົ່ງອອກ pamje dhe atraksione kulturore, lulëzoi. \n  \n  Qytetin e Vjetërພອດຂ້າພະເຈົ້າ mbeturinat e ຜູ້ສົ່ງອອກ mur mesjetar ເປັນບໍລິ e mbrojtur si monument kulturor dhe Historik. Rrugët e ngushta ຂ້າພະເຈົ້າshtëpitë e ndërtuara afer zbritur nga mali dhe ລິເວີ e saj ອຸນ sheshin qendror ອຸນ bregdetin vetëmເລີກ theksoj karakterin e saj mesdhetare. Ky qytete bregdetar kësaj bote, e Cila zhvillohet Nen ndikimin e Venecia, ເປັນບໍລິ konsideruar ເລີກ Jete ຜູ້ສົ່ງອອກ nga qytetet ເມື່ອ autentike dhe ເມື່ອ fotozhenik ອຸນ bregdetin e Adriatikut. ສະຖານອກຈາກ, Muzeu Detar, nj akuariumi dhe atraksione ເລີກ tjera, vizitorët mblidhen ອຸນນີ້ໃຫ້ຜູ້ອື່ນ qytete ສໍາຫລັບເລີກ shijuar ngjarjet, ofertat kuzhinës, dhe karakteristika ເລີກveçanta Pranee natyrore. \n  \n  Piran eshte ຜູ້ສົ່ງອອກ nga qytetet piktoreske mesjetare ເລີກSllovenisë. Dashamirët e mureve mbrojtëse dhe karakteristika ເລີກ tjera arkitektonike dhe kulturore nga kohe ເລີກ shkuar mund ເລີກudhëtojnëອຸນ Slloveni ສໍາຫລັບຜູ້ສົ່ງອອກ Javed, duke shkuar nga ຜູ້ສົ່ງອອກ qytete Historik ອຸນ tjetrin, nga bregu ອຸນLubjanë, dhe nga Alpet deri ອຸນ Pannoniane ທໍາມະດາ. \n  \n  Piran Salt ອ່າງ, i themeluar ອຸນ 804, përfshinte pans kripëອຸນfushën e ວິກະໂຍທິນ sotme (Lucija, Portoro ໂລ), ເມື່ອເລີກ vogla Strunjan Salt ອ່າງ, dhe ເມື່ອເລີກmëdha Secovlje Salt pans. Fushat e ເລີກ gjitha pans ເລີກ ruajtura kripë tani Jane parqet peizazhit. ອຸນ Peisazhi Park Strunjan, ju ເຮັດເລີກ gjeni ຜູ້ສົ່ງອອກshkëmb pabesueshme tmerrshëm mbi det, Dhe ne ເລີກ Secovlje Salt ອ່າງ, ju mund ເລີກmësoniອຸນການເຊື່ອມໂຍງຂອງຂ້າພະເຈົ້າ prodhimin tradicional kripëຂ້າພະເຈົ້າເຮັດໃຫ້udhëzuar dhe ຜູ້ສົ່ງອອກເຂົ້າຊົມອຸນ Muzeun e Salt, marrjes. \n  \n  CDO ສິງຫາ, Piran, nj qytete QE u rrit ອຸນkripë, Feston festivalin kripore QE ngjall kthimi i familjeve kripore nga saltpans Secovlje, ku ata ເຮັດເລີກkalojnë verat e ຢາງ deri ອຸນເລີກ Korra përfundimtarkripë. Ngjarjet ຫລັກເລີກ zhvillohet ອຸນ Tartini Square, e Cila ເປັນບໍລິ dedikuar ສໍາຫລັບ virtuoz ໄວໂອລິນຊະອານາຈັກ dhe kompozitorit Giuseppe Tartini, i lindur ອຸນ Piran. CDO Vere, Festivali Tartini i ເພງ SE dhomës zhvillohet ອຸນ qytete. qyteti, ku piktorëເລີກ kthehen kohe dhe përsëriສໍາຫລັບເລີກ fituar frymëzim, gjithashtu ofron ຜູ້ສົ່ງອອກຈໍານວນເລີກ ngjarjeve ເລີກ tjera. Ndiqni kalendarin e ngjarjeve ອຸນ Piran!</string>
	<string name="velika">Velika Planina</string>
	<string name="velika_text">Fundi i pranverësເປັນບໍລິ kur Cowbell jashtëອຸນ Alpine kullotat e Velika Planina pllajëເລີກfillojë kumbues, duke njoftuar ardhjen e barinjve. Kjo eshte ຜູ້ສົ່ງອອກpllajëຂັງຂ້າພະເຈົ້າຜູ້ສົ່ງອອກ nga vendbanimet ເມື່ອເລີກmëdhaເລີກ barinjve ອຸນຍຸໂລບ. Dhe ju ປະເພດລະບຽນເລີກ ftuar ສໍາຫລັບເລີກmësuarອຸນການເຊື່ອມໂຍງຂອງຂ້າພະເຈົ້າjetën interesante ອຸນຜູ້ສົ່ງອອກkullotë malore dhe ເລີກmostrës goodies qumështit ata ເຮັດເລີກpërgatitenສໍາຫລັບ ju. Shkoni ສໍາຫລັບຜູ້ສົ່ງອອກshëtitjenëpër livadhe ose ເລີກ Marr ຜູ້ສົ່ງອອກ rritje (ose biçikletë malore) ອຸນເລີກgjithëpllajë.\n  fton n \n  Velika Planina ຂ້າພະເຈົ້າເຕີມmundësiສໍາຫລັບshëtitje dhe rritje nëpër kullota malore tregon kuriozitete natyrore dhe etnologjike QE ju nuk do ເລີກ duan ເລີກhumbasë. Mënyraເມື່ອ e shpejtëສໍາຫລັບເລີກ Velika Planina eshte ຂ້າພະເຈົ້າ teleferik nga Kamniška Bistrica. ງາ atje, ju mund ເລີກ Marr ຜູ້ສົ່ງອອກ ashensor Skive ອຸນ Majeed, ku ju ເຮັດເລີກpërballënຂ້າພະເຈົ້າຜູ້ສົ່ງອອກ pamje ເລີກ mrekullueshme. Ata QE preferojnëຜູ້ສົ່ງອອກຄວາມທ້າທາຍ mund ເລີກ ndiqni ຜູ້ສົ່ງອອກງາ•ຊັບພະ mire ເລີກshënuarອຸນ krye. ອຸນ Dimer, ka ຜູ້ສົ່ງອອກ Shpat Skive QE ເຮັດເລີກ sjell ອຸນ mendje ຜູ້ສົ່ງອອກເລີກvërtetëpërrallë DIMRI ສໍາຫລັບ ju ສໍາຫລັບເລີກ kujtuar, SE bashku ຂ້າພະເຈົ້າmiqtë dhe Familjen. \n  \n  vendbanim barinjve s ອຸນຜູ້ສົ່ງອອກkullotëເລີກpërbëhet nga ທ 140 kasollet. ຂ້າພະເຈົ້າarkitekturën e saj ຄຸນະລັກສະ, ເປັນບໍລິ simbol i Velika Planina. ເລີກ kasollet Jane ເລີກ mbuluara ຂ້າພະເຈົ້າ Caty ເບຍ nga ເພາະວ່າຕານເຕັ້ນ tradicionale bredh QE arrijnë thuajse poshtëອຸນ Toke. Pllajëຂ້າພະເຈົ້າເລີກvërtetë vjen gjallëອຸນມິຖຸນາ, ຂ້າພະເຈົ້າ ardhjen e barinjve QE Zene kasollet deri ອຸນກັນຍາ pasi ato priren ເລີກ kullotjen e ຢາງkopetë. Ata Jane vetëmແຫວນເລີກ lumtur ສໍາຫລັບເລີກ ftuar vizitorëtສໍາຫລັບຜູ້ສົ່ງອອກ shije ເລີກ shijshme e ຢາງເລີກເບຍອຸນບັງqumështit, apo edhe ເລີກpërgatisëdrekëຜູ້ສົ່ງອອກ bari autentike s - i thartuar dhe žganciqumësht - ose mush misri hikërror. Disa nga kasollet Jane ອຸນ dispozicion ສໍາຫລັບvizitorët, kështu QE nuk ka asnjë arsye PSE ju nuk mund ເລີກkalojnëຜູ້ສົ່ງອອກ Natee ose dy si barinjtëລະຫວ່າງ. \n  \n  Merrni ຜູ້ສົ່ງອອກ PUSHIM ອຸນkishëz e ຫິມະ Merjemes dhe zbresin ອຸນshpellën e famshme Vetrnica, i cili ເປັນບໍລິ i arritshëmnëpërmjetຜູ້ສົ່ງອອກ shteg ເລີກngushtë rrethore. ອຸນ skajin perëndimorເລີກpllajë (Zeleni Rob) ka ຜູ້ສົ່ງອອກ dritare piktoresk natyrore quajtur Luknja (vrima). Shpella Dovja Griča (QE ເຮັດເລີກthotë gur i Egerer) ເປັນ e vendosur ອຸນluginën Tiha Dolina (slloven ສໍາຫລັບluginëເລີກqetë), e Cila ເປັນບໍລິvetëmnëntëເມດ i Thelle, por i njohur ສໍາຫລັບເຕີມ tregime popullore QE frymëzuar. ຜູ້ສົ່ງອອກອື່ນ ໆ vend ia vlen ເລີກ shihet ເປັນບໍລິ Preskar Muzeu ku ເປັນບໍລິ mbajtur trnič -. ຜູ້ສົ່ງອອກ lloj ເລີກveçantëເລີກຄຸນະລັກສະdjathëເລີກເຂດ Velika Planina \n  \n  ອຸນ veren e vitit ju mund ເລີກ Vini veten deri ອຸນpllajëຂ້າພະເຈົ້າdrekëຜູ້ສົ່ງອອກ bari autentike s - qumësht i thartuar dhe žganci (mush hikërror). Barinjtëເຮັດເລີກjenëເລີກ lumtur ສໍາຫລັບເລີກ ju ofrojnëdjathëບັງ dhe specialitete ເລີກ tjera ເລີກqumështit, kur vizitoni ju. Pasi ອຸນpllajë ju mund ເລີກkundërsulm Bateri tuaj ຂ້າພະເຈົ້າ ushqim bariut tradicionale, ເລີກ Tilla si Jota (ອາບນໍ້າ dhe Laker turshi Hotpot), ricet (ELB Merak), Gulash, sallam ຂ້າພະເຈົ້າ Laker turshi, Carniola sallam, žgancihikërror ose dumplings mbështjellëຂ້າພະເຈົ້າgjizë njohur si štruklji. \n  \n  ພາຍໃຕ້ Velika Planina, n mes ເລີກnatyrës pacenuar, ju ເຮັດເລີກ zbuloni tre burimet e lumit Kamniška Bistrica. ເມື່ອຂ້າພະເຈົ້າ njohur i ຢາງເປັນບໍລິ burimi i saj ຫລັກ, q ndodhet ອຸນafërsiເລີກshtëpizë malore Dom v Kamniški Bistrici. ອຸນແຫຼ່ງສໍາລັບການ ju ເຮັດເລີກ gjeni Plecnik Manor, nj shtëpizë projektuar nga arkitekti i njohur slloven ອຸນmënyrë QE ເລີກ shkrihen natyrshëmຂ້າພະເຈົ້າ peizazhin. Ndërsa gjurmimin e lumit mos harroni ເລີກ vizitoni dy gryka: Veliki dhe ລີ Predaselj, pjesënເມື່ອເລີກngushtëເລີກKamniška Bistrica shtratit ເລີກ lumit, dhe Orglice (slloven ສໍາຫລັບharmonikë) ujëvarëເປັນບໍລິ gjithashtu edhe ຂ້າພະເຈົ້າvlerëເລີກ shohim.</string>
	<string name="logar">Logar</string>
	<string name="logar_text">Lugina e Logar (Logarska Dolina) ເປັນຜູ້ສົ່ງອອກ nga luginat ເມື່ອເລີກ bukura alpine akullnajore ອຸນຍຸໂລບ. ຍອດຄົງເຫລືອ &amp; harmonike ໂພລີປະເພນີ, njeriut dhe natyrës se gjeti shtëpinë e saj ອຸນນີ້ໃຫ້ຜູ້ອື່ນຊິ້ນສ່ວນເລີກ rajonit Solčavaເປັນບໍລິ edhe e jashtëzakonshme dhe e vështirëສໍາຫລັບເລີກ gjetur. ເລີກ Beje qëndrimi juaj ອຸນນີ້ໃຫ້ຜູ້ອື່ນ peizazh ເລີກqetëເລີກparkojëຜູ້ສົ່ງອອກmundësiສໍາຫລັບຍ່າງປ່າ, çiklizmit, hipur mbi ຜັກກະລໍ່າປີ apo ຜູ້ສົ່ງອອກ safari foto. ສາວສວນຢາງ ka fituar edhe CIPRA ardhshme ndërkombëtareອຸນÇmimin Alpeve ສໍາຫລັບ menaxhimin e suksesshëmເລີກເຂດ SE mbrojtur. \n  \n  ອຸນLuginën Logar ju mund ເລີກadmirojnënatyrën e pacenuar e gjelbërອຸນ CDO ບັງເອີນ. Merrni Trail nëpërluginën Logar, nj shteg natyror Historik dhe etnografik ຫລັກດັດ nooks dhe crannies interesante ອຸນ mes ເລີກnatyrës paprishur e parkut peisazhit. Ju ເຮັດເລີກ keni mundësiສໍາຫລັບເລີກ zbuluar lloje ເລີກjashtëzakonshme, ເລີກ rralla dhe ເລີກ rrezikuara edhe Luling. Lugina ເປັນບໍລິ i njohur edhe ສໍາຫລັບujëvarat e saj ເລີກ shumta, ເມື່ອຂ້າພະເຈົ້າdukshëm nder ເລີກ cilat eshte 90 ແມັດ Rinka Falls. \n  \n  Nese ເປັນບໍລິ e PUSHIM Aktiv ju ປະເພດລະບຽນ pas ju mund ເລີກ vendosni ໄປສໍາຫລັບ majat e afërta, shkoni çiklizmit, rritet ຜູ້ສົ່ງອອກ mal ose ເລີກshkojnë foto gjueti ສໍາຫລັບkafshëtອຸນ mjedisin e ຢາງ natyror. Fëmijëtgëzojnë roaming ອຸນpërrallë zanash pyll QE fsheh ເຕີມເລີກ karaktereve ເລີກຢາງເລີກ preferuar përrallë zanash. Ejani dimrit lugina ເປັນບໍລິveçanërisht i ftuar ສໍາຫລັບ vend nder-ski, udhëtimຂ້າພະເຈົ້າsajë, drejt greminës ski ເຮັດໃຫ້ກີ dhe; Dhe ne qoftë se ju ປະເພດລະບຽນ deri ອຸນໄດ້ຮັບປະທານ, ju ປະເພດລະບຽນເລີກ sigurt ສໍາຫລັບເລີກ shijuar ປີນເຂົາujëvaratngrirë. \n  \n  hambaret e grurit Drury ose \n kašče\n  Jane ຜູ້ສົ່ງອອກຊິ້ນສ່ວນ Integrale e trashëgimisë kulturore - jo vetëmອຸນLuginën e Logar, por edhe ອຸນດົ້ງເກະSolčava dhe Savinja luginës SE sipërme. Ata ishin ຜູ້ສົ່ງອອກຊິ້ນສ່ວນ e domosdoshme e fermave bujqësore, si ato Jane përdorurສໍາຫລັບ magazinimin e ushqimeve, sidomos kokrra. ຢາງ Disa prej Jane përdorur ende ສໍາຫລັບqëllimin e ຢາງ origjinale. Gjithashtu shih shtëpinë e tërheqjeshpirtërore, Hut e Logarski Kot bari dhe Kisha e Krishtit mbret. \n  \n  Lugina Logar eshte ຜູ້ສົ່ງອອກ nga tre lugina ອຸນ rajonin Solčava - tjerëສໍາຫລັບ t\n u zbuluar Jane Robanov Kot dhe Matkov Kot dy ເລີກ. Shumica e banorëveເລີກ Rajonit Solčavajetojnëອຸນແຟ e lart malore, nder ເລີກ cilat ເປັນບໍເມື່ອຂ້າພະເຈົ້າshtrirëຟາມອຸນ Slloveni (Bukovnik, 1327 m). Ngjiten përpjetëອຸນ kasollet malore dhe majat ose fluturoj mbi luginën Logar ອຸນຜູ້ສົ່ງອອກ avion pa motor. Beni ນີ້ໃຫ້ຜູ້ອື່ນ mjedis ເລີກ bukur vendosjen ສໍາຫລັບ aventurat tuaja ເລີກ Rejas.</string>
	<string name="vine">ເຄືອເຮືອເກົ່າ</string>
	<string name="vine_text">zemra e Mariborit, Kreshmës, ເປັນບໍລິshtëpia e hardhisëເມື່ອເລີກvjetërອຸນເຮືອ. ອຸນເພີ່ມເຕີມ se 450 vjeçເປັນບໍລິ fabrika e vetme lëvdatë muzeun e vet - ບັງ e vjetërເຄືອ. Maribor pret ຜູ້ສົ່ງອອກຈໍານວນເລີກ ngjarjeve festojnëhardhisëVjetër, ເລີກ Tilla si krasitjes SE hardhisëvjetër, ditën e Shen Martinit, dhe Festivalin ເຄືອVjetër. Besoni ຮັບປະທານອາ apo jo, ເຄືອ e Vjetër ka edhe himnin e vet, dhe vendasit Jane vetëmເຕີມເລີກ prirur ສໍາຫລັບເລີກ le ເລີກ ju dëgjoniຮັບປະທານ. \n  \n  Žametovka ose Modra kavčina (Bleu de Cologne), ka konfirmuar ອຸນ 400 vjeç, ເປັນບໍລິ e shënuarອຸນ Librin Gines ເລີກ Rekordeve si hardhisëvjetërອຸນເຮືອ ende fryt. Hardhia e vjetër ishte mbjellëອຸນ Maribor, n mesjetësກອງທຶນເລີກ, gjatë pushtimeve ເຕີກ. ເປັນບໍລິdëshmuar - dhe mbijetuar - betejat QE shpërthyenໂພລີ pushtuesit dhe mbrojtësit e qytetit, por hardhia Shtëpinë e Vjetër e sotme dikur ishte ຊິ້ນສ່ວນ e murit ເລີກ qytetit. \n  \n  ກໍານົດjashtëອຸນudhëtimet gastronomike nëpër qytetin e Mariborit dhe rrethinat e saj. Ju mund ເລີກgëzojnëຜູ້ສົ່ງອອກshumëllojshmëriເລີກgjerëເລີກໃຊ້ປຸງລົດຊາດŠtajerska, Dhe ne ເລີກ teres shtigjet ເຮັດ t\n ju çojëອຸນເຄືອShtëpinë e Vjetër \n  \n  Vjetërເຄືອ eshte fabrika e vetme ຂ້າພະເຈົ້າ muzeun e saj -. ເຄືອShtëpinë e Vjetër. Pasi ຜູ້ສົ່ງອອກຊິ້ນສ່ວນ e murit ເລີກ qytetit, shtëpia sot tregon ຜູ້ສົ່ງອອກtrashëgimisë nderuar Vere, ຂ້າພະເຈົ້າຜູ້ສົ່ງອອກ punishte ກໍ່ dhe ຜູ້ສົ່ງອອກກໍ່ພິສູດ QE ofron dhoma verërat Premium nga rajonin e Vere Maribor. Dhe ສໍາຫລັບເລີກ festuar Vjetërເຄືອ, Maribor dhe afërsia mburremi rrugëveເລີກ shumta ເລີກກໍ່ piktoresk dhe ໄວ. \n  \n  Me ຜູ້ສົ່ງອອກກຸ່ມເລີກkuzhinës, ກໍ່ dhe kulturore shijshme kjo ngjarje ບຸນທີ່ນິຍົມ Fillon ອຸນຕຸລາຂ້າພະເຈົ້າເລີກ korrat ພິທີ rrushit ເລີກhardhisë SE Vjetër dhe mbyllet ຂ້າພະເຈົ້າfestën e Shen Martin ອຸນ Maribor, ຂ້າພະເຈົ້າ e madhe e kremtimit ເລີກDitës SE Shen Martin ອຸນ Sllovenia. Ju ເຮັດເລີກjenëອຸນ gjendje ເລີກpërjetojnëເມື່ອເລີກ mire se prodhuesit e Vere slloven, veçanërisht ato nga rajoni Štajerska, Kane ສໍາຫລັບເລີກ ofruar. Tifozët e kuzhinës tradicionale ຊື່ຜູ້ເຮັດເລີກ Jete ອຸນ gjendje ເລີກmostrës eNet autentike nga chefs ທ້ອງຖິ່ນ, dhe ka edhe ຜູ້ສົ່ງອອກໂຄງການ emocionuese kulturor ເລີກrrumbullakëtເລີກ gjitha ໄປ. \n  \n  dytëເມື່ອ e madhe e qytetit slloven Maribor krenohet Veteli ຂ້າພະເຈົ້າhardhinë e vjetërອຸນເຮືອ, e Cila ເປັນບໍລິເພີ່ມເຕີມ se 400 vjet ເລີກ vjetra. Ka tri rrugëເລີກກໍ່ nga kjo Vere nderuar "zonjë" ໃນ fshat e Mariborit dhe ju mund ເລີກ ngasin biçikletë tuaj mbi ta. pikat Individuale ເລີກ tre rrugëveເລີກກໍ່ Jane ເລີກ lidhura ຂ້າພະເຈົ້າndërkombëtarທ່ານດະຍຸກ Johann Trail nga Graz ອຸນ Maribor. Nese ju nuk ປະເພດລະບຽນຜູ້ສົ່ງອອກ nga ເມື່ອເລີກçiklistëve entuziast, ju gjithashtu mund ເລີກ ngasin ຜູ້ສົ່ງອອກໄຟຟ້າbiçikletë dhe udhëtimpërgjatëkëtyrerrugëve.</string>
	<string name="regions">Rajonet</string>
	<string name="regions_text">ອຸນ Slloveni, mund ເລີກpërjetojnë katerous Botev ເລີກ ndryshme ອຸນຜູ້ສົ່ງອອກditëເລີກ vetme, pasi edhe qoshet ເມື່ອເລີກlargëtaເລີກ vendit Jane vetëm rreth dy ແຮ່ມຸມ nga kryeqyteti i Lubjanës. ອຸນzemërເລີກgjelbërເລີກSllovenisë Shiko shtrihet tuaja nga Alpet malore ndaj qetëbukurinë e Fushe Pannoniane ອຸນດອນ. Mesdhetare Slovenia, ຂ້າພະເຈົ້າ fshatrat e tij bregdetare dhe mahnitëse karstike, ເປັນບໍລິ duke pritur ສໍາຫລັບ ju ສໍາຫລັບເລີກ zbuluar ຮັບປະທານອຸນເລີກgjithëbukurinë e saj. ເລີກ ndjehen pulsin gjallë e kryeqytetit, ເລີກeksplorojnëbukurinë e natyrës dhe Kultur ອຸນ ZONEN përreth. \n  \n  Ju mund ເລີກ ndjeni bukurinë e Sllovenisëgjelbër si ju ເລີກgëzojnëຜູ້ສົ່ງອອກ pamje ເລີກ famshme Liqenin Bled dhe dashur Liqeni Bohinj. Ka mundësiເລີກpanumërtaສໍາຫລັບກິດຈະກໍາອຸນnatyrëອຸນ mes majat piktoreske alpine dhe luginat përqafuar nga Alpet Julian, Triglav Park Kombëtar, ເລີກ Kamnik fuqishëm dhe Savinja Alpet, dhe Malet e gjelbër Pohorje. Ose kreu ອຸນ Maribor, qyteti ຂ້າພະເຈົ້າໂພດຮູບຈ້າເມື່ອເລີກvjetërອຸນເຮືອ, destinacion i njohur pushimi i Kranjska Gora, rajoni mahnitëse e Koroska, ose vizitoni River Valley ນ້ໍາ Quang e - pa Marr parasysh se ku ju shkoni, nj përvojë e pabesueshme ju pret. \n  \n  ndërsa qytetet mesdhetare e Piran, Izola dhe Koper tërheqvizitorëtຂ້າພະເຈົ້າ qendrat e ຢາງ mesjetare ເລີກ qytetit, Portoro ໂລ fton ata ຂ້າພະເຈົ້າtërheqjet e tij ເລີກ pushimit. korrësvekripë mund ເລີກ shihet ອຸນ Pune e vështirëອຸນ Secovlje Salt ອ່າງ, dhe karstike ຂ້າພະເຈົ້າ Postojna Cave, Shpella Škocjan dhe shpellën Vilenica krenohet ເມື່ອ Botev mahnitësenëntokësoreອຸນດາວ. Ky ອຸດົ້ງເກະເປັນບໍລິ edhe shtëpiaຜັກກະລໍ່າປີ fisnik Lipizaner. Toka e kodrat e hardhisëເລີກ pasur ເລີກGoriška Brda ເປັນບໍລິ e njohur ສໍາຫລັບ Josh ເລີກ lart ເລີກcilësisë Vere e saj aromatike, dhe ju mund ເລີກ shijoni ຮັບປະທານອຸນແຟ turistike Dhe ne kantinat e Vere. ຂ້າພະເຈົ້າຜູ້ສົ່ງອອກ Mori e saj ເລີກ shijet emocionuese dhe aventurat, Lugina Vipava ka qenë gjithashtu i rekomanduar nga Lonely Planet prestigjioze, udhëtimiudhëzuese gjigand. \n  \n  Lindore Sllovenia eshte ຜູ້ສົ່ງອອກ vend i gjerë, fushat e hapura dhe peizazhet kodrina, lejlekët, era, rraketakesh, lundrues mullinj, ujëratshëruese, pikat e energjisë, piktoreske kodrina vreshta, traditat ຂະຈອນ dhe dialektet, dhe, m e rëndësishmja, ເປັນບໍລິບັງສໍາຫລັບngrohtë dhe njerëzitmikpritës. Ky peizazh ເປັນບໍລິ i pasur ອຸນປາ natyrore termike QE ເຮັດເລີກforcojë dhe ri-aktivizoj ju. Zbuloni mirëdashësi dhe mikpritjen e fermave turistike, ku ju mund ເລີກ shijoni shijshme ທ້ອງຖິ່ນ, dhe qëndrojnëgjatë Natee ອຸນຜູ້ສົ່ງອອກ vile simpatik vreshtave ອຸນ mes ເລີກ vreshtave. ເລີກ relive ເລີກkaluarën, ju mund ເລີກ vizitoni kështjellaເລີກ shumta madhështor. \n  \n  Ljubljana dhe rrethinat e saj ofrojnëvizitorët e ຢາງmundësiເລີກpanumërtaສໍາຫລັບເລີກ kaluar pushimet e ຢາງ, ເລີກ shqyrtuar, dhe gëzojnë. Kapitali gjelbërເປັນບໍລິ i njohur ສໍາຫລັບ idet e ndryshme origjinale ເລີກ krijuara nga ndërmarrësveເລີກ rinj, studiues ສິລະປິນ, ນັກສຶກສາ, si dhe dashamirët e ເລີກ gjitha gjëraveເລີກ bukura. ສໍາຫລັບຜູ້ສົ່ງອອກ PUSHIM ເລີກສັ້ນ nga qyteti, ເລີກshkojnëອຸນຜູ້ສົ່ງອອກ nga ເຕີມditë-udhëtime, si Ljubljana ofron qasje ເລີກshpejtëອຸນທtërheqjet e afërt. Ju ose mund ເລີກhyjëອຸນmbretërinë e ariut ເລີກmurrmëອຸນ pyjet e rajonit Kočevsko, ເລີກmësojnëອຸນການເຊື່ອມໂຍງຂອງຂ້າພະເຈົ້າtraditën e barinjve ose vizitoni qytetet simpatik Historik ເລີກ shkruara si TrashëgimisëBotëroreເລີກອົງການ UNESCO, s.</string>
	<string name="active">PUSHIM Aktiv</string>
	<string name="active_text">Ngjit ຜູ້ສົ່ງອອກ samit. ອຸນ Kembe ose ຂ້າພະເຈົ້າbiçikletë. Gëzojnë shpatet e bukur ເລີກ Skive ຂ້າພະເຈົ້າfëmijët tuaj. ເລີກ ndjehen ເລີກ adrenalin. Fresky thith. ອຸນ mes ເລີກ pyjeve ເລີກgjelbër, mbi ຜູ້ສົ່ງອອກຜັກກະລໍ່າປີ, Pranee ujit, n fusha Golfi. ເລີກhyrëອຸນບໍ່ເຕັນ e aventurave Aktiv. \n  \n  Kaloni pushimet tuaja ອຸນzemërເລີກ malore Sllovenisë. Ecin nëpër Dinamik dhe natyrën e paprekur ຂ້າພະເຈົ້າ 10,000 ກິໂລເມດ e shtigje shënuar dhe rregulluar ecje. Ju mund ເລີກ zgjidhni nga 175 kasollet malore apo ເລີກkalojnëຜູ້ສົ່ງອອກ Natee ອຸນ hotele dhe ຊັອກສໍາຫລັບAlpinistët. Shkoni ຍ່າງປ່າ dhe thith freskinë e Malev. \n  \n  Dinamika peisazhet e Sllovenisë, ຂ້າພະເຈົ້າbukuritë e ຢາງເລີກpanumërta natyrore ເຈນ Ideale ສໍາຫລັບຜູ້ສົ່ງອອກ PUSHIM ລົດຖີບ. ໄຂ, ju ປະເພດລະບຽນເລີກ sigurt ສໍາຫລັບເລີກ gjetur shtigje ເລີກpërshtatshmeສໍາຫລັບ ju, tuaj miqtë, dhe Familjen tuaj. ສໍາຫລັບ shkak ເລີກ ndikimit ເລີກ Klime mesdhetare, ju mund ເລີກ shkoni ລົດຖີບອຸນ Slloveni pothuajse gjatëgjithë vitit. \n  \n  Sllovenia ເປັນບໍລິ e pasur ຂ້າພະເຈົ້າ Burim natyrore ujore, e Cila thuajse ລະຫວ່າງ thirrje ສໍາຫລັບກິດຈະກໍາອຸນ ose Pranee ujit. Rifreskoni veten ຂ້າພະເຈົ້າຜູ້ສົ່ງອອກ notuar ອຸນ det, liqene, lumenj ose ອຸນ pishina. Vela dhe shfletoj ອຸນujë dhe le ຍຸກ rehatohem flokët tuaj. Gëzojnë NE ຢືນຂຶ້ນ vozis ຂ້າພະເຈົ້າ konvikt ose rresht varkëອຸນujërat kristal-e. qartë A adrenalin nxitojnë ndjeheni? Përvoja ujit ເລີກbardhë rafting, kayaking ose Janjic dhe ເລີກ zbuloni bukuritë e gryka ເລີກ ngushta. ສໍາຫລັບ t\n u çlodhur, peshkimi ose vazhdo ngadalë traget poshtëlumenjtë sllovene. \n  \n  A gëzojnëpërvojaເລີກveçanta? Kur gëzohet tuaja shpirt dhe ດານ tuaj ເລີກzemrës. Hidhni ຜູ້ສົ່ງອອກ sy ອຸນ Slloveni nga ຜູ້ສົ່ງອອກ Perspektive ເລີກ ndryshme. ຊິ peizazhit nga ajri, dëgjonizërin e ujit nxiton, ndjeni tensionin adrenalin. Kjo eshte ຜູ້ສົ່ງອອກpërvojë QE ເຮັດເລີກndryshojë pushimet tuaja ອຸນຜູ້ສົ່ງອອກ ngjarje ເລີກ paharrueshme ເລີກ Jete. \n  \n  Kurset e golfit e Sllovenisë Jane nder ເມື່ອເລີກ bukurat ອຸນເອີຣົບ. Ata Jane ເລີກ vendosur ອຸນ peisazhet tipike ອຸນ Buzed ເລີກ Pannoniane Fushe, n mesin e vreshtave dhe kodra kodrina, Nen majat alpine, Dhe ne peisazhin idilik karstike. ສໍາຫລັບ shkak ເລີກທາງເລີກ shkurtra brenda Sllovenisë, ju mund ເລີກarrijnëເມື່ອເລີກ madhe ເລີກ klubeve ເລີກ golfit nga Lubjana brenda ຜູ້ສົ່ງອອກແຮ່. \n  \n  Hipizëm dhe hipur mbi ຜັກກະລໍ່າປີອຸນ Slloveni kane ຜູ້ສົ່ງອອກປະເພນີ shekullore ອຸນsajëເລີກ Stud Farm Lipica, djepi e ຂ້າພະເຈົ້າຊື່ສຽງbotërore kuaj Lipizaner. Qendrat e shumta kuajve, ແຟ turistike dhe ranches ju ofrojnëpërvojën e Sllovenisëອຸນ shale. \n  \n  Kur snowflakes valle ອຸນ qiell dhe ສໍາຫລັບເລີກ krijuar ຜູ້ສົ່ງອອກ peizazh ເລີກmrekullueshëmເລີກ dimrit, ເປັນບໍລິ Koha QE ເລີກນີ້ໃຫ້ຜູ້ອື່ນ pak argëtimອຸນ DEBOR. ນອກຈາກ shkon mire ruhet Skive, ເຕີມກິດຈະກໍາເລີກ tjera ເລີກ dimrit ju presin ອຸນ Slloveni. ເລີກhyrëອຸນບໍ່ເຕັນ e aventurave ເລີກ paharrueshme ອຸນເບື່ອ dhe akull.</string>
	<string name="biking">ລົດຖີບ</string>
	<string name="biking_text">Eksploroni Sllovenia ຂ້າພະເຈົ້າbiçikletë. Peisazhet Dinamik ເລີກSllovenisë, ຂ້າພະເຈົ້າbukuritë e ຢາງເລີກpanumërta natyrore ເຈນ Ideale ສໍາຫລັບຜູ້ສົ່ງອອກ PUSHIM ລົດຖີບ. \n  \n  ໄຂ, ju ປະເພດລະບຽນເລີກ sigurt ສໍາຫລັບເລີກ gjetur shtigje ເລີກpërshtatshmeສໍາຫລັບ ju, tuaj miqtë, dhe Familjen tuaj. ສໍາຫລັບ shkak ເລີກ ndikimit ເລີກ Klime mesdhetare, ju mund ເລີກ shkoni ລົດຖີບອຸນ Slloveni pothuajse gjatëgjithë vitit. \n  \n  Hop ອຸນຜູ້ສົ່ງອອກbiçikletë dhe ເລີກ Marr ຜູ້ສົ່ງອອກudhëtimpërgjatë shtigjeve nëpër pyll ເມື່ອເລີກgjerëເລີກSllovenisë, ngjiten pllajë piktoresk ອຸນ Qendrore Slloveni dhe ເລີກgëzojnëຜູ້ສົ່ງອອກudhëtimດັດ kodrinore peizazheve. Ju gjithashtu mund ເລີກeksplorojnërrugët e qytetit dhe sheshet ຂ້າພະເຈົ້າbiçikletë.</string>
	<string name="bohinj">ທະເລສາບ Bohinj</string>
	<string name="bohinj_text">Liqeni ເມື່ອຂ້າພະເຈົ້າຊະອານາຈັກ natyror ອຸນ Slloveni ຂ້າພະເຈົ້າmundësiເລີກ pafundme ສໍາຫລັບກິດຈະກໍາອຸນnatyrë. \n  \n 
Liqeni Bohinj ເປັນບໍລິ e vendosur ອຸນຜູ້ສົ່ງອອກluginë akullnajore dhe Ajo përfshin pothuajse 100 ລ້ານເມດ kub ujë - ຜູ້ສົ່ງອອກ shaka ເລີກvjetër Bohinj sipas: jo ເພີ່ມເຕີມ se ຜູ້ສົ່ງອອກkovëອຸນqoftë se Ajo ເປັນບໍລິ mjaft e madhe. Baseni steeply zbritëse Liqeni ເປັນບໍລິ relativisht ຮູບແບບ normalisht dhe nuk ka zona ເລີກcekët. ອຸນ Vere, ອຸນຫະພູມິ e ujit rritet ອຸນ 22 ° C; ອຸນ Dimer, liqeni ngrin ndonjëherë. Nive i ujit rritet 2 - 3 ເມດ pas reshjeve ເລີກລູກໄມ້. \n  \n  Liqeni Uji ເປັນບໍລິ rikthyer tri ນີ້ອຸນ vit. Kontribues ອິດເປັນບໍລິ Savica, dhe distributaries ອິດເປັນບໍລິ Sava Bohinjka. ເພີ່ມເຕີມ se ຜູ້ສົ່ງອອກ e Treta e ujit derdhet ອຸນ liqen nga burimet karstit Nen sipërfaqen e liqenit përgjatë bregut verior. Gjatë reshjeve ເລີກລູກໄມ້, ujërat karstike lëshojnë si pranverë Govic ອຸນ Koder Pršivec. \n  \n  Lake Bohinj ເປັນບໍລິ e përkryerສໍາຫລັບ aktivitetet e ujit gjatëgjithë vitit -, hipur ອຸນເປືອກ, surfing ຍຸກ, ພາຍເຮືອຄາຍັກ ose Janjic, peshkimi dhe zhytje ອຸນ muajt e ngrohtë, ສໍາຫລັບເລີກ (ndonjëherë) patinazh edhe akull ອຸນ Dimer nga ບໍ່. Vizitorët mund ເລີກ Marr ຜູ້ສົ່ງອອກudhëtimເລີກ mrekullueshme varkë turistike ose thjesht shkoni ສໍາຫລັບຜູ້ສົ່ງອອກshëtitje relaksuese përgjatë bregut. Nese akulli deklaruar eshte ຜູ້ສົ່ງອອກ opsion, ju lutem ເລີກjenëເລີກvetëdijshëm, q ju vetëm mund ເລີກrrëshqas dhe ເລີກ ecin ອຸນ akull ອຸນpërgjegjësinë tuaj. Ne ju rekomandojmë QE ເລີກ Jete jashtëzakonisht i kujdesshëm!</string>
	<string name="spa">ທໍາລາຍ Spa dhe argëtimujë</string>
	<string name="spa_text">ປາ sllovene kane ຜູ້ສົ່ງອອກ Bolleke ເລີກ zonave ujore hapura dhe ເລີກ mbyllura ສໍາຫລັບບໍ່ອຸນເລີກ gjitha stinët. ສໍາຫລັບເມື່ອແຫວນ, ata gjithashtu kane masazh dhe pishina terapeutike, si dhe parqet e ujit ເຕີມtërheqëseຂ້າພະເຈົ້າບໍລິການ. Argëtueseສໍາຫລັບfëmijëtເປັນບໍລິ gjithashtu ອຸນ dispozicion. \n  \n  gjitha vendpushimet e shëndetit Termal ອຸນ Slloveni kane pishina moderne ບໍ່ຂ້າພະເຈົ້າujë Termal ose ujë deti ເລີກnxehtëອຸນອຸນຫະພູມິເລີກ ndryshme ເລີກkëndshme. KETO pishina kane fusha ສໍາຫລັບ Hidro masazh ວົນ, dhe ອົງປະກອບເລີກ tjera relaksuese. Disa vendpushimet e shëndetitເລີກນີ້ໃຫ້ຜູ້ອື່ນ edhe pishina Olimpik ຂະຫນາດ. \n  \n  ປາຂ້າພະເຈົ້າ parqe ເລີກmëdhaອຸນnatyrëຂ້າພະເຈົ້າujëຂ້າພະເຈົ້າ chute shpejtëເລີກ ujit, lumenjve ເລີກngadaltë, surfing zonat, dhe ບໍລິການ e guximshme ເລີກapelojëສໍາຫລັບ ata QE e duan Aventura e ujit. ຢາງໂພລີເປັນບໍລິrrëshqitje e ປອກເປືອກ e ujit ຂ້າພະເຈົ້າຜູ້ສົ່ງອອກ lak 360 shkallë. \n  \n  Nese ju shkoni ອຸນpishinë, ju mund ເລີກgëzojnëstërvitjeກຸ່ມຂ້າພະເຈົ້າຜູ້ສົ່ງອອກ instruktor, i cili ເຮັດເລີກ ju ofrojëຂ້າພະເຈົ້າ momentet e ມ່ວນ dhe ເລີກ kujdeset ສໍາຫລັບshëndetin tuaj. lloje ເລີກ ndryshme ເລີກgjimnastikë ujore dhe forma ເລີກ tjera ເລີກ ushtrimit ເລີກpërmirësuar qarkullimin tuaj, ju Lejon ເລີກ nxjerr ເມື່ອເລີກ mir, dhe ສໍາຫລັບເລີກ forcuar muskujt tuaj ເລີກfrymëmarrjes. Dhe ata Jane ມ່ວນ. \n  \n  ນອກຈາກ pishina, ສະປາsllovenë gjithashtu ofrojnëເຕີມ sunbathing ອຸນnatyrë, ushqim dhe ເຄື່ອງດື່ມ fusha. Disa ປາ madje kane sunbathing tarraca ສໍາຫລັບ nudists. ອຸນ Vere, n veçantiເຈນເລີກ shumta aventurat ພາຍໃຕ້ຫົວຂໍ້ສໍາຫລັບfëmijët. ປາ \n  \n  Shumica sllovene kane pishina ເລັກສໍາຫລັບເລີກvegjëlit dhe pishina bukur ສໍາຫລັບfëmijët. Fëmijët-miqësoreargëtueseເປັນບໍລິດິນຕອນຂ້າພະເຈົ້າ Aventura dhe tregime ສໍາຫລັບທ້ອງຖິ່ນ dhe ເລີກ tjera, ເມື່ອເລີກ njohur, heronj. Takohen dwarves dhe kukudhët, piratët dhe indianët! ບໍລິການນວດສໍາຫລັບfëmijët dhe kujdesin e fëmijëve Jane gjithashtu ອຸນ dispozicion.</string>
	<string name="Otras_apps">Apps tjera</string>
	<string name="Acerca">ສໍາຫລັບ</string>
	<string name="Rate">ບັນທັດຖານ</string>
	<string name="about">ສໍາຫລັບ</string>
	<string name="subject1">keni ຜູ້ສົ່ງອອກ sy ອຸນນີ້ໃຫ້ຜູ້ອື່ນ aplikacion!</string>
	<string name="textoabout">ແນວຄວາມຄິດ nga Mymma Soto\n  ພັດທະນາ n ໂດຍ APlanetBit \n  ໄອຄອນ nga ໄອຄອນ Toka \n  http://www.icons-land.com</string>
	<string name="version">Version</string>
	<string name="extra_text1">Kjo kërkesëເປັນບໍລິເຕີມ e dobishme! Ajo \n  ລອງໃຫມ່! \n  https://play.google.com/store/apps/details?id=</string>
	<string name="mensaje_cookies">"ຜູ້ບໍລິຫານສັບ 2002/58 / EC e Parlamentit Evropian dhe e Këshillitເປັນບໍລິ e informuar se kjo ອຸປະກອນ faqe identifikuesit Jane përdorurສໍາຫລັບເລີກ personalizuar përmbajtjen dhe reklamat, n mënyrë QE ເລີກsigurojë karakteristika ເລີກ mediave ເພື່ອສັງຄົມ dhe ສໍາຫລັບເລີກ analizuar trafikun. Ne gjithashtu ndajnë KETO identifikues dhe ຂໍ້ມູນເລີກ tjera ອຸນ pajisjen tuaj ຂ້າພະເຈົ້າpartnerët Tane ເລີກ mediave ເພື່ອສັງຄົມ, reklamat dhe ບົດເຝິກຫັດເວັບໄຊຕ໌. ເພີ່ມເຕີມ detaje mbi http://lagatera.dynu.net "</string>
	<string name="map_of_slovenia">ແຜນທີ່</string>
	<string name="vocabulario">fjalor</string>
	<string name="slovenia">Sllovenia</string>
</resources>