<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> 
<resources>
	<string name="app_name">Posjetite Slovenija HD</string>
	<string name="toast_tts_inicializado">Tekst u govor motora inicijalizacije</string>
	<string name="toast_tts_error">Pojavila se pogreška tijekom inicijalizacije Text-to-speech motor</string>
	<string name="toast_redir">Preusmjeravanje na Google Play za instalaciju teksta u govor motora</string>
	<string name="toast_set_language">Postavljanje TTS jezik Slovenian</string>
	<string name="hola">zdravo -- zdravo</string>
	<string name="di_hola">zdravo</string>
	<string name="adios">Zbogom -- Doviđenja</string>
	<string name="di_adios">Zbogom</string>
	<string name="buenosdias">Dobro jutro -- Dobro jutro</string>
	<string name="di_buenosdias">Dobro jutro</string>
	<string name="buenas_tardes">Dober večer -- Dobra večer</string>
	<string name="di_buenas_tardes">Dober večer</string>
	<string name="buenas_noches">Lahko noč -- Laku noć</string>
	<string name="di_buenas_noches">Lahko noč</string>
	<string name="hasta_luego">Se vidimo kasneje -- Vidimo se kasnije</string>
	<string name="di_hasta_luego">Se vidimo kasneje</string>
	<string name="hasta_manana">Se vidiva jutri -- Vidimo se sutra</string>
	<string name="di_hasta_manana">Se vidiva jutri</string>
	<string name="quetal">Kako ste? -- Kako si?</string>
	<string name="di_quetal">Kako ste?</string>
	<string name="bien_gracias">počutim se dobro -- osjećam se dobro</string>
	<string name="di_bien_gracias">počutim se dobro</string>
	<string name="buen_provecho">dober tek -- dobar tek</string>
	<string name="di_buen_provecho">dober tek</string>
	<string name="me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš? -- Možeš li mi pomoći?</string>
	<string name="di_me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš?</string>
	<string name="cuanto_cuesta">Koliko je to? -- Koliko je to?</string>
	<string name="di_cuanto_cuesta">Koliko je to?</string>
	<string name="no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan -- Ne govorim Slovenije</string>
	<string name="di_no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan</string>
	<string name="necesito_un_medico">rabim zdravnika -- trebam liječnika</string>
	<string name="di_necesito_un_medico">rabim zdravnika</string>
	<string name="soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije -- Ja sam ne iz Slovenije</string>
	<string name="di_soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije</string>
	<string name="de_donde_eres">Kje si? -- Odakle si?</string>
	<string name="di_de_donde_eres">Kje si?</string>
	<string name="me_llamo_paul">Moje ime je Peter -- Zovem se Peter</string>
	<string name="di_me_llamo_paul">Moje ime je Peter</string>
	<string name="como_se_llama">Kaj ti je ime? -- Kako se zoveš?</string>
	<string name="di_como_se_llama">Kaj ti je ime?</string>
	<string name="arriba">navzgor -- gore</string>
	<string name="di_arriba">navzgor</string>
	<string name="abajo">navzdol -- dolje</string>
	<string name="di_abajo">navzdol</string>
	<string name="izquierda">Levi -- Lijevo</string>
	<string name="di_izquierda">Levi</string>
	<string name="derecha">Prav -- Pravo</string>
	<string name="di_derecha">Prav</string>
	<string name="centro">Bližnji -- srednji</string>
	<string name="di_centro">Bližnji</string>
	<string name="delante">spredaj -- Ispred</string>
	<string name="di_delante">spredaj</string>
	<string name="detras">Nazaj -- leđa</string>
	<string name="di_detras">Nazaj</string>
	<string name="encima">Več kot -- Nad</string>
	<string name="di_encima">Več kot</string>
	<string name="debajo">Spodaj -- Pod, ispod</string>
	<string name="di_debajo">Spodaj</string>
	<string name="lo_siento">Žal -- Oprosti</string>
	<string name="di_lo_siento">Žal</string>
	<string name="por_favor">Prosimo -- Molim</string>
	<string name="di_por_favor">Prosimo</string>
	<string name="gracias">Hvala vam -- Hvala vam</string>
	<string name="di_gracias">Hvala vam</string>
	<string name="de_nada">Ni za kaj -- Nema na čemu</string>
	<string name="di_de_nada">Ni za kaj</string>
	<string name="muchas_gracias">Najlepša hvala -- Hvala vam puno</string>
	<string name="di_muchas_gracias">Najlepša hvala</string>
	<string name="no_gracias">Ne, hvala -- Ne hvala</string>
	<string name="di_no_gracias">Ne, hvala</string>
	<string name="encantado">Lepo te je bilo srečati -- Drago mi je</string>
	<string name="di_encantado">Lepo te je bilo srečati</string>
	<string name="esta_bien">To je v redu -- To je ok</string>
	<string name="di_esta_bien">To je v redu</string>
	<string name="un_cafe">Ena kava, prosim -- Jedna kava, molim vas</string>
	<string name="di_un_cafe">Ena kava, prosim</string>
	<string name="una_cerveza">Eno pivo prosim -- Jedno pivo molim</string>
	<string name="di_una_cerveza">Eno pivo prosim</string>
	<string name="el_bano">Kje je stranišče? -- Gdje je WC?</string>
	<string name="di_el_bano">Kje je stranišče?</string>
	<string name="la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim? -- Možete li mi dati izbornik, molim te?</string>
	<string name="di_la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim?</string>
	<string name="una_tortilla">Ena omleta, prosim -- Jedan omlet, molim</string>
	<string name="di_una_tortilla">Ena omleta, prosim</string>
	<string name="una_paella">Nekateri Golaz prosim -- Neki Golaz molim</string>
	<string name="di_una_paella">Nekateri Golaz prosim</string>
	<string name="la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim? -- Možete li mi donijeti račun, molim?</string>
	<string name="di_la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim?</string>
	<string name="desayuno">zajtrk -- Doručak</string>
	<string name="di_desayuno">zajtrk</string>
	<string name="comida">Kosilo -- Ručak</string>
	<string name="di_comida">Kosilo</string>
	<string name="cena">večerja -- Večera</string>
	<string name="di_cena">večerja</string>
	<string name="cuchara">Spoon -- Žlica</string>
	<string name="di_cuchara">Spoon</string>
	<string name="tenedor">vilice -- viljuška</string>
	<string name="di_tenedor">vilice</string>
	<string name="cuchillo">nož -- Nož</string>
	<string name="di_cuchillo">nož</string>
	<string name="pan">kruh -- Kruh</string>
	<string name="di_pan">kruh</string>
	<string name="vaso">steklo -- staklo</string>
	<string name="di_vaso">steklo</string>
	<string name="agua">voda -- Voda</string>
	<string name="di_agua">voda</string>
	<string name="servilleta">prtiček -- Ubrus</string>
	<string name="di_servilleta">prtiček</string>
	<string name="camarero">Natakar -- Konobar</string>
	<string name="di_camarero">Natakar</string>
	<string name="me_gusta">všeč mi je -- Sviđa mi se</string>
	<string name="di_me_gusta">všeč mi je</string>
	<string name="si">Da -- Da</string>
	<string name="di_si">Da</string>
	<string name="no">Ne -- Ne</string>
	<string name="di_no">Ne</string>
	<string name="es_posible">Lahko bi bilo -- To bi mogao biti</string>
	<string name="di_es_posible">Lahko bi bilo</string>
	<string name="nunca">Nikoli -- Nikada</string>
	<string name="di_nunca">Nikoli</string>
	<string name="siempre">Nenehno -- Stalno</string>
	<string name="di_siempre">Nenehno</string>
	<string name="a_veces">včasih -- Ponekad</string>
	<string name="di_a_veces">včasih</string>
	<string name="hoy">danes -- Danas</string>
	<string name="di_hoy">danes</string>
	<string name="ayer">včeraj -- Jučer</string>
	<string name="di_ayer">včeraj</string>
	<string name="manana">jutri -- Sutra</string>
	<string name="di_manana">jutri</string>
	<string name="coche">avto -- Automobil</string>
	<string name="di_coche">avto</string>
	<string name="avion">plane -- Avion</string>
	<string name="di_avion">plane</string>
	<string name="tren">vlak -- Vlak</string>
	<string name="di_tren">vlak</string>
	<string name="autobus">Avtobus -- Autobus</string>
	<string name="di_autobus">Avtobus</string>
	<string name="bicicleta">koles -- Bicikl</string>
	<string name="di_bicicleta">koles</string>
	<string name="hotel">Hotel -- Hotel</string>
	<string name="di_hotel">Hotel</string>
	<string name="habitacion">soba -- Soba</string>
	<string name="di_habitacion">soba</string>
	<string name="habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo -- Ja sam zaradio jednu sobu</string>
	<string name="di_habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo</string>
	<string name="hasta_pronto">Se vidiva kmalu! -- Vidimo se uskoro!</string>
	<string name="di_hasta_pronto">Se vidiva kmalu!</string>
	<string name="Salir">Izlaz</string>
	<string name="basic_data">osnovni podaci</string>
	<string name="basic_data_text">„Osnovni podaci \n  zemljišta \n  20.273 četvornih kilometara, od čega je 66% šumovitih područja, 28% poljoprivrednih površina i 3% naseljenih \n  \n Population \n 2.06m (1 siječnja 2015, Republika Slovenija statistički ured) \n main urbanim centrima \n Population u „000 (1 siječnja 2015, Republika Slovenija statistički ured) \n Ljubljana (kapital): 287,2 \n Maribor: 112,3 \n Kranj: 55,9 \n Celje: 48,8 \n Climate \n Mediterranean na obali, kontinentalna u unutrašnjosti \n Weather u Ljubljani (nadmorska visina 295 metara) \n Hottest mjesec: Srpanj 21 ° C, najhladniji mjesec: siječanj, -1 ° C (prosječni dnevni maksimum i minimum), najsuši mjeseci: siječanj i veljača, 75 mm, prosječna količina oborina; wettest mjesec: lipnja, 183 mm prosječna količina oborina \n Language \n Slovene \n Weights i mjere \n Metric sustava \n Currency \n Te eura (€), koji je zamijenio slovenski tolar (SIT) 1. siječnja 2007. godine, uz fiksnu tečaju SIT239.64: € 1 \n Time \n ijedna sat ispred GMT, dva sata ispred ljeti \n Fiscal godina \n Calendar godina \n Javni odmor \n January 1. (Nova godina ), 8. veljače (Prešeren dan), 16-17 travanj (Uskrs i Uskrsni ponedjeljak), 27. travnja (ustanak protiv okupatora dan), 1-2 svibnja (Praznik rada), 25. lipnja (Dan državnosti), 15. kolovoza ( Velika Gospa), 31. listopada (reformacija dan), 1. studenog (dan sjećanja), 25. prosinca (Božić), 26. prosinca (dan nezavisnosti i nacionalnog jedinstva \n ”</string>
	<string name="arrival">Kako doći</string>
	<string name="arrival_text">„Lako Pristup \n Slovenia se nalazi u srednjoj Europi i graniči Italija, Austrija, Mađarska i Hrvatska. To je samo nekoliko sati vožnje od Venecije ili Beča. Slovenija je lako dostupna iz svih susjednih zemalja, kao što je dobro cestovnih i željezničkih veza sa svakodnevnim letovima iz mnogih europskih gradova. Budući da je obalna država, također možete dobiti Sloveniju more. \n  \n Ako automobila \n Most od automobila ući Sloveniju po autocestama, što je ujedno i najlakši način za putovanje oko zemlja. lako je putovati slovenske ceste automobilom, jer su dobro i jasno označen. Iako su neke lokalne ceste su uske i krivudave, vožnja na njima je svejedno ugodno i raznolik. za vožnju na autocestama, ona je obvezna za vas imati vinjetu. \n  \n Ako Klima \n inu uz dnevni letovi u mnogim europskim gradovima, postoje dva pružatelja low-cost let leteći od glavne slovenske međunarodne zračne luke Jože Pučnika u Ljubljani. Oni su EasyJet i Wizz Air, leti London i Bruxelles. Većina letovi u Ljubljani su od strane samo slovenski avioprijevoznik Adria Airways. Možete letjeti na jednom od stranih zračnih luka u neposrednoj blizini, a pristup Slovenija od tamo autobusom, vlakom ili iznajmljivanje automobila. \n  \n Ako Autobus \n Buses trčanje u Sloveniju iz mnogih europskih gradova. U Sloveniji, također možete dobiti u većini gradova i sela autobusom. Ako su pokrenuti zajedno lokalne ceste, vozači mogu stati na autobusnoj stanici u svakom naselju. Možete kupiti autobusnu kartu direktno od vozača autobusa, dok je glavni autobus zaustavlja možete kupiti autobusnu kartu za datum specifičan. \n  \n Ako Vlak \n Trains u Sloveniju raditi svaki dan od mnogih europskih gradova. Ako putujete vlakom, također je moguće da se vozimo na spavanje automobilu. Postoje samo vlakovi Slovenskih željeznica trčanje po Sloveniji, a svi vozni redovi, te cjenike objavljeni na web stranicama. Možete kupiti kartu na svakoj željezničkoj stanici, kao i na vlak. Slovenska vlakovi držati rasporeda. \n  \n Ako Brod ili jedrilica \n iz programa od svibnja do listopada, česti su vožnje brzih glisera iz Venecije, Trsta, Poreča i Rovinja. Povremeno, veliki brodovi za krstarenje stižu do Kopra. Ukoliko dolazite vlastitim plovila, te bi trebao znati da su međunarodni granični prijelazi su samo u Kopru i Piranu, a od svibnja do listopada u Izoli kao dobro. U Izoli, Kopru i Portorožu, postoje moderne marine na raspolaganju za privez. U nekoliko mjesta na slovenskoj obali, možete unajmiti jedrilicu. \n  \n Ako bicikala \n Naturally, možete doći do Slovenije biciklom, bilo jahanje ceste ili vlakom. Biciklom, možete voziti na svim cestama u Sloveniji. Jedine iznimke su cestama i autocestama. Također je zabranjeno voziti bicikl po šumskim i planinskim stazama. \n ”</string>
	<string name="climate">Klima</string>
	<string name="climate_text">„Klimatske \n Te klima u Sloveniji može se opisati kao tipični europske kontinentalne utjecajem klime s toplim, suhim ljetima i relativno hladnim zimama, dok su obalna područja i nizinama na jugu imaju mediteranski utjecajem klime. Siječanj je najhladniji mjesec sa danu temperature obično oko nule na sjeveru, ali u nekim slučajevima zimskih mjeseci može biti vrlo hladno s temperaturama daleko ispod nule i jake, hladne sjeveroistočni vjetrovi, pod nazivom bura, osobito u planinskim predjelima, gdje je vrijeme snažno utječe blizini Alpa. snijega ili čak sniježne oluje moguće su i na nekoliko dana tamo, a prosječni godišnji broj dana sa snijegom je manje od 40 u niskom kopnenih krajeva i do 120 dana u planinskim predjelima Slovenije u obalnim područjima dugotrajan. mraz razdoblja i snijeg su vrlo rijetko zbog utjecaja tople temperature vode Sredozemnog mora. \n  \n in ljetne dnevne temperature dosegnuti 20 do 25 ° C, ali somet IME-ovi vrlo visoka, 30 ° C ili više. U većinu vremena je suho vrijeme sa sunčanim razdobljima, iako ponekad Jako grmljavinsko nevrijeme se može dogoditi na kraju dana, osobito u planinskim predjelima. Srpanj je najtopliji mjesec s prosječnom temperaturom od 22 ° C. Godišnja količina oborina varira od 400 mm u južnim nizinskim područjima, i do 1000 mm u planinskim predjelima. \n  \n Te vrijeme je najbolji svibnja do rujna, kada su dani topli, a noći su cool, iako je kiša više u proljeće nego ljeti. Jesen i zima su obično malo prohladno i vlažno, a često i maglovito u planinskim predjelima \n  \n Required odjeće. \n Lightweight pamuk i posteljinu za vrijeme ljetnih mjeseci; toplije srednje-utezi na teškaši i odjeća za kišu tijekom zime. Džemper može biti potrebna u večernjim satima ili za pješačenje u planinama, čak i ljeti \n  \n Koeppen-Geiger klasifikacija:. \n Te Klima Slowenia može biti klasificirana kao CFB klime; toplo temperated vlažnu klimu s najtoplijim mjesecom niža od 22 ° C tijekom prosječno i četiri ili više mjeseci iznad 10 ° C tijekom average.The klime nekim obalnim područjima Slovenije mogu svrstati kao Cfa klime; toplo temperated mediteransku klimu s najtoplijim mjesecom iznad 22 ° C više od prosjeka i vlažnim uvjetima tijekom cijele godine. \n ”</string>
	<string name="attractions">turistička atrakcija</string>
	<string name="attractions_text">„Postoje mnoge odnosno turističkih atrakcija koje su lijepo da se vidi u Sloveniji poput Bledskog jezera, Postojnske jame, Nacionalni park Triglav, Soči Motorrail, Piran, Velika Planina, Logara i mnogi drugi \n  \n  Možete uživati ​​u Sloveniji u bilo kojem mjesecu godine, a možete napraviti različite vrste turizma u tako malom country.There su aktivnosti kao što su biciklizam, trekking, penjanje, aktivni odmor, lječilišta i odmarališta, špiljama, prirode, hrane i vina, kulture, kupovinu, obiteljske zabave, kockarnice i tako dalje \n  \n  provjerite sljedeće tipke.”</string>
	<string name="bled">Bledsko jezero</string>
	<string name="bled_text">„Bledsko jezero \n  (slovenski: Bledsko jezero; njemački: Bleder See, Veldeser Vidi). Je jezero u Julijskim Alpama u Gorenjska području sjeverozapadne Slovenije, gdje se nadovezuje na grad Bled \n Te područje je turističko odredište . jezero je 35 km (22 milja) od ljubljanske zračne luke i 55 km (34 milja) od glavnog grada, u Ljubljani.”</string>
	<string name="postoina">Postoina Pećine</string>
	<string name="postoina_text">„Postojnska jama \n  (slovenski: Postojnsku jamu; njemački: Adelsberger Grotte, talijanski: Grotte di Postumia). Je 24.340 m dug krški sustav špilja u blizini Postojne, jugozapadna Slovenija \n Značajka je drugi najduži sustav špilja u zemlji (nakon Migovec sustav) [kao i jedan od njegovih najboljih turističkih mjesta. špilje su stvorili rijeka Pivka.”</string>
	<string name="triglav">Triglav</string>
	<string name="triglav_text">„Nacionalni park Triglav (TNP) \n  (slovenski: Triglavski Narodni Park) je jedini nacionalni park u Sloveniji je uspostavljen u svom modernom obliku 1981. godine i nalazi se u sjeverozapadnom dijelu zemlje, odnosno u jugoistočnom dijelu BiH. . alpski masiv \n Mount Triglav, najviši vrh Julijskih Alpa, nalazi se gotovo u središtu nacionalnog parka iz njega su doline raširena radijalno, opskrbu vodom do dvije velike riječne sustave s njihovim izvorima u Julijskim Alpama. Soča i Sava, koja teče na Jadranskom i Crnom moru, odnosno”</string>
	<string name="isonzo">Isonzo</string>
	<string name="isonzo_text">„Soča (izgovara se [soːtʃa] na slovenskom) ili Isonzo (izgovara se [izontso] na talijanskom) (druga imena furlanski: Lusinç, njemački: Sontig, latinski: Aesontius ili Isontius) je 138-kilometar (86 milja) dugo rijeka koja teče kroz zapadne Slovenije (96 km ili 60 milja) i sjeveroistočne Italije (43 km ili 27 milja).\n  rijeke Nan Alpine karaktera, njegov izvor leži u Trenta doline u Julijskim Alpama u sjeverozapadnoj Sloveniji, na nadmorskoj visini od 876 metara (2874 ft). [3] rijeka prolazi pokraj gradova Bovec, Kobarid, Tolmin, Kanal ob Soči, Novoj Gorici (gdje se presijeca ga Solkan most) i Gorizia, ulaze u Jadransko more u neposrednoj blizini grada Monfalcone. To je snježni-kišni režim u svom gornjem toku i kišan-snježni u svom donjem toku. \n Prior do Prvog svjetskog rata, rijeka formirao dio granice između Kraljevine Italije i Austro-Ugarske Monarhije. [citat potreban] Tijekom Prvog svjetskog rata, bio je poprište gorke borbe između dviju zemalja, culminat ing u bitka za caporetto 1917"</string>
	<string name="motorail">Motorail</string>
	<string name="motorail_text">„Motorail vlakovi djeluju na liniji između Bohinjska Bistrica, Podbrdo i Mosta na Soči, a gledano kroz najduži slovenskom željezničkom tunelu \n  \n ikada nije želio ići na duže putovanje automobilom bez pogona udaljenosti? Zatim pokušajte motorail usluge , koji nosi svoj automobil, dok se opustiti i uživati ​​u vožnji vlakom. \n  Motorail vlakovi djeluju na liniji između Bohinjska Bistrica, Podbrdo i Mosta na Soči, a gledano kroz najduži slovenskom željezničkom tunelu, Bohinjskog tunela, koji povezuje Gorenjska u sjeverno od Slovenije s mora primorja na jugozapadu. Motorail vlakovi mogu nositi automobile, kombi vozila, pickups i kamper kombi vozila koja ne prelazi 3 m visine i 2.4m širine. "</string>
	<string name="piran">Piran</string>
	<string name="piran_text">Najljepši grad na slovenskoj obali rastao uz pomoć soli. Piranskom solane, gdje su svjetske klase fleur de sel (cvijet soli) je još i danas na prastarih metoda, bili su razlog zašto je slikovito mediteransko stijenki grad, sa svojom crkvom s pogledom i kulturnih znamenitosti, procvjetao. \n  \n  Stari lučki grad s ostacima srednjovjekovnog zida je zaštićen kao kulturno-povijesni spomenik. Uske ulice s usko izgrađenim kućama spuštaju s brda i njegove crkve na centralnom trgu na obali samo naglasiti svoj mediteranski karakter. Ovosvjetski primorski gradić, koji se razvio pod utjecajem Venecije, smatra se jednim od najautentičnijih i najviše fotogeničan gradova na jadranskoj obali. Osim arhitekture, Pomorski muzej, akvarij i druge atrakcije, posjetitelji stado ovom gradu uživati ​​događaja, kulinarske ponude, au neposrednoj blizini posebne prirodne značajke. \n  \n  Piran je jedan od slikovitih srednjovjekovnih gradova Slovenije. Ljubitelji obrambenih zidova i drugih arhitektonskih i kulturnih značajki iz prošlih vremena mogu putovati u Sloveniji za tjedan dana, idući od jednog povijesnog grada do drugog, od obale do Ljubljane, a od Alpa do Panonske nizine. \n  \n  Piran solane, osnovan 804, obuhvatio solanu na području današnje marine (Lucija, Portorož), manjeg Strunjan solane i većih Sečovlju solanama. Područja svih sačuvanih solane su sada pejzažni parkovi. Na Strunjan pejzažni park, naći ćete nevjerojatan litice Nad morem, a na Sečovlju solane, možete naučiti o tradicionalnoj proizvodnji soli s vodičem i posjet Muzeju soli odluka. \n  \n  U kolovozu, Piran, grad koji je rastao na sol, slavi solana festival koji oživljava povratak solana obitelji iz Sečovlju solane, gdje će provesti ljeto do konačnog berbe soli. Glavni događaji odvijaju se u Tartini trgu, koji je posvećen velikom violinski virtuoz i skladatelj Giuseppe Tartini, rođen u Piranu. Svako ljeto Tartini festival komorne glazbe odvija u gradu. Grad, gdje slikari vratiti vrijeme i opet da se dobije inspiraciju, također nudi i niz drugih događanja. Pratite kalendar događanja u Piranu!</string>
	<string name="velika">Velika planina</string>
	<string name="velika_text">Kraj proljeća kada kravljih zvona na alpskim pašnjacima od Velika Planina plato početi zvoniti, najavljujući dolazak pastira. To je čarobna plato s jednom od najvećih pastiri naselja te u Europi. A vi ste pozvani da uče o fascinantnom životu na planinskih pašnjaka i kušati mliječnih Goodies oni će pripremiti za vas. Ići u šetnju kroz livade ili se izlet (ili brdski bicikl) preko visoravni. \n  \n  Velika planina pozivnica s mnogo mogućnosti za šetnje i šetnje preko planinskih pašnjaka showcasing prirodne i etnološke zanimljivosti koje nećete želite propustiti. Najbrži način da Velika Planina je žičarom iz Kamniška Bistrica. Od tamo, možete uzeti ski lift na vrh, gdje ćete biti dočekan s prekrasnim pogledom. Oni koji vole izazov može slijediti jedan od dobro označenih pješačkih staza do vrha. U zimi, tu je skijalište koje će dočarati pravi zimski bajku za vas zapamtiti, zajedno s prijateljima i obitelji. \n  \n  pastira naselje na pašnjaku ima nekih 140 kolibe. Svojom karakterističnom arhitekturom, to je simbol Velika Planina. Kolibe su prekriveni krovovi izrađeni od tradicionalnih smreke crvenilo koje sežu gotovo do temelja. Plato se zaista dolazi živ u lipnju, s dolaskom pastira koji se nalaze kolibe do rujna jer oni imaju tendenciju da se njihove ispaše stada. Oni su vrlo rado pozvati posjetitelje za okus njihovih domaćih mliječnih delicija, ili čak pripremiti autentičnom pastirsku ručak - kiselo mlijeko i žganci - heljda ili kukuruz kaša. Neki od kolibe su dostupni posjetiteljima, tako da nema razloga zašto ne bi mogao provesti noć ili dvije poput pastira učiniti. \n  \n  Odmorite se u kapeli Snježne Marije i spuštamo do poznatog Vetrnica pećini, koja je dostupna putem uskom kružnom pješačkom stazom. Na zapadnom rubu visoravni (Zeleni Rob) postoji slikovite prozor zove Luknja (rupa). Dovja Griča špilja (što znači divlji rock) nalazi se u Tiha Dolina doline (slovenskoj za tihoj dolini), što je samo devet metara dubine, ali poznate po brojnim narodnim pričama koje je nadahnuo. Još jedna stranica Posijetite Preskar muzej gdje trnič čuva - posebna vrsta sira obilježje Velika Planina području. \n  \n  U ljeto možete odabrati sami se na platou s autentičnom pastirski ručak - kiselo mlijeko i žganci (heljda kaša). Pastiri će biti sretni da vam ponuditi domaći sir i drugi mliječni specijaliteti kada posjetite. Nakon što se na platou možete napuniti baterije s tradicionalnim pastirski hrane, kao što su jota (grah i kiseli kupus Hotpot), ričet (ječam gulaš), gulaš, kobasice s kiselim kupusom, Kranjske kobasice, heljda žganci ili valjane knedle sa svježim sirom poznat kao štruklji , \n  \n  Manje od Velika planina, usred netaknute prirode, otkrit ćete tri izvora rijeke Kamniška Bistrica. Najpoznatiji od njih je njegov glavni izvor, koji se nalazi u neposrednoj blizini planinarskog doma Dom v Kamniški Bistrici. Na izvoru ćete naći Plečnik Manor, lođu projektirao poznati slovenski arhitekta kako bi se uklopiti, naravno, s krajolikom. Dok prateći rijeku ne zaboravite posjetiti dva kanjona: Veliki i Mali Predaselj, najuži dio Kamniška Bistrica korita, a Orglice (slovenski za harmoniku) slap je također dobro vrijedi posjetiti.</string>
	<string name="logar">Logar</string>
	<string name="logar_text">Logar Valley (Logarska dolina) jedan je od najljepših alpskih ledenjačkih dolina u Europi. Harmonički ravnoteža između tradicije, prirode i čovjeka koji je pronašao svoj dom u ovom dijelu Solčava regije je i izuzetna i teško pronaći. Učinite svoj boravak u ovom mirnom krajoliku parka priliku za planinarenje, biciklizam, jahanje ili foto safari. U parku je također osvojio međunarodnu Cipra budućnost u Alpama nagradu za uspješno upravljanje zaštićenim područjem. \n  \n  U Logar dolini možete diviti netaknutom prirodom i zelenilom na svakom koraku. Uzmi Trail kroz Logar dolini, prirodni povijesne i etnografske stazom koja vodi kroz fascinantan kutke usred netaknute prirode pejzažni park. Vi ćete imati priliku upoznati izvanredne, rijetko, pa čak i ugroženih vrsta cvijeća. Dolina je poznat i po brojnim vodopadima, a ističe među kojima je i 90-metarski Rinka spušta. \n  \n  Ako je aktivan odmor ste poslije možete krenuti na obližnje vrhove, ići biciklizam, penjanje na planinu ili otići foto lov za životinje u njihovom prirodnom okruženju. Djeca uživaju roaminga bajke šumu koja krije mnoge od njihovih omiljenih likova iz bajki. Dođi zime dolina posebno poziva za skijaško trčanje, sanjkanje, skijanje i ski touring; a ako si do njega, da ste sigurni da uživati ​​u penjanju na zaleđenim slapovima. \n  \n  Drvene žitnice ili „Kašče” sastavni su dio kulturne baštine - ne samo u Logar dolini, ali u Solčava regije i Gornje Savinjske doline. Bili su nezaobilazan dio poljoprivrednih gospodarstava, kao što su bili korišteni za čuvanje namirnica, posebno žitarica. Neki od njih su još uvijek koriste za njihovu izvornu namjenu. Također pogledajte dom duhovne vježbe, u Logarski Kot pastirskog koliba i kapela Krista Kralja. \n  \n  Logar Valley je jedan od tri doline u Solčava Region - druga dva da budu otkrivene su Robanov Kot i Matkov Kot. Većina Solčava regija stanovnika živi na visokoj planinskih farmi, među kojima je najviše leži farme u Sloveniji (Bukovnik, 1327 m). Uspon uzbrdo do planinarskih domova i vrhova ili vinuti iznad Logar dolini u jedrilice. Napravite ovom prekrasnom okolišu postavku za svoje nove avanture.</string>
	<string name="vine">Najstariji svjetski Vine</string>
	<string name="vine_text">Srce Mariboru, korizma, nalazi se najstarije loze na svijetu. Na više od 450 godina to je jedina biljka razmetanje vlastiti muzej - stari Vine House. Maribor je domaćin niz događaja obilježavanja Old Vine, kao što su obrezivanje Starog lozu, Martinje i vinove loze festivala Stari. Vjerovali ili ne, Old Vine, čak ima svoju himnu, a mještani su samo previše oduševljen da ga čujete. \n  \n  Žametovka ili modra kavčina (Bleu de Cologne), potvrdio je na 400 godina, nalazi se na popisu u Guinnessovu knjigu rekorda kao najstarija vinova loza na svijetu i dalje proizvoditi voće. Stara loza je posađena u Mariboru krajem srednjeg vijeka u vrijeme turskih provala. To svjedoči - i preživio - bitke koji je bjesnio između osvajača i branitelja grada, za Old Vine House od danas je nekada dio gradskog zida. \n  \n  krenuo na gastro putovanja kroz grad Maribor i okolicu. Možete uživati ​​u širok raznolikost od Štajerske okusa, te će vam svi putevi vode na Old Vine House \n  \n  Old Vine je jedina biljka s vlastitim muzej -. Stari Vine House. Jednom dijelu gradskih zidina, kuća danas vitrine časni vino baštinom, sa vinarija i vinski degustacija soba nudi premium vina iz vinske regije Maribor. A kako bi proslavili Old Vine, Maribor i okolica pohvaliti brojnim slikovitim vinskim cestama i vinare. \n  \n  Uz niz kulinarski, vina i kulturnih poslastica ovaj vrhunski festival događaj počinje u listopadu sa svečanoj berbe grožđa Starog lozu i završava blagdan svetog Martina u Mariboru, najvećeg Martinje slavlju Slovenija. Vi ćete biti u mogućnosti da doživite najbolje da proizvođači slovenska vina, posebno one iz Štajerskoj, imaju za ponuditi. Ljubitelji tradicionalnih gastronomskih užitaka moći će se kušati autohtona jela domaćih kuhara, a tu je i uzbudljiv kulturni program kako bi ga tijekom cijele off. \n  \n  Drugi po veličini slovenski grad Maribor se ponosi s najstarija vinova loza na svijetu, što je više od 400 godina. Postoje tri vinske ceste ovog časni vina „dama” u okolicu Maribora i možete voziti svoj bicikl na njih. Pojedine točke triju vinskih cesta povezani s međunarodnom nadvojvoda Johann Trail iz Graza do Maribora. Ako niste jedan od najvažnijih oduševljenih biciklista, također možete voziti električni bicikl i voziti po tim cestama.</string>
	<string name="regions">regije</string>
	<string name="regions_text">U Sloveniji se može doživjeti četiri različita svijeta u jednom danu, jer čak i najudaljenijih krajeva zemlje su samo oko dva sata udaljenom od glavnog grada Ljubljane. U zelenom srcu Slovenije vaš pogled seže iz planinskih Alpama na mirnom ljepote Panonske ravnice na istoku. Mediteranska Slovenija, sa svojim obalnim gradovima i fantastične kršu, čeka da ga otkrijete u svoj svojoj ljepoti. Osjetite mjesta puls glavnog grada, istražiti ljepotu prirode i kulture u okolnom području. \n  \n  Možete osjetiti ljepotu zelene Slovenije ćete uživati ​​u pogledu na poznatog Bledskog jezera i voljenom Bohinjskog jezera. Postoji bezbroj mogućnosti za aktivnosti na otvorenom, usred slikovitim alpskim vrhovima i dolinama obuhvaćeni Julijske Alpe, Nacionalni park Triglav, moćnog Kamnik i Savinjske Alpe i zelene Pohorju. Ili glava u Maribor, grad s najstarijim vinova loza na svijetu, poznati za odmor Kranjska Gora, zapanjujući regija Koroška ili posjetite rijeke Soče Valley - bez obzira gdje idete, nevjerojatno iskustvo vas čeka. \n  \n  Dok su mediteranski gradovi Piran, Izola i Koper mame sa svojim srednjovjekovnim gradskim središtima, Portorož ih poziva sa svojim odmor atrakcije. Sol kombajni može se vidjeti teško na poslu na Sečovlju solane i krš s Postojnskoj jami, špilja Škocjan i Vilenica špilji ima najljepše podzemnih svjetova na planeti. Ova regija je također dom plemenitom lipicanaca konja. Zemlja vinove loze bogatih brdima Goriška Brda je poznat po svojoj mami visoke kvalitete aromatičnog vina, a možete ga kušati u turističkim farmama i vinarija. Sa svojim bezbroj uzbudljivih okusa i avanture, Vipava Valley također je preporučeno od strane prestižnog Lonely Planet, putovanja vodiča div. \n  \n  Istočna Slovenija je zemlja široka, otvorena polja i valjanje krajolici, rode, vjetar-zvečke, plutajući mlinovi, ljekovite vode, energije bodova, slikovite valjanje vinogradima, jedinstvene tradicije i dijalekti, i, što je najvažnije, to je dom topli i gostoljubivi ljudi. Ovaj krajolik je bogata prirodnim termama koji će ojačati i ponovno vam energiju. Otkrijte prijateljstvo i gostoprimstvo turističkim farmama, gdje možete kušati domaće specijalitete, a noćenje u šarmantnom klijeti usred vinograda. Proživjeti prošlost, možete posjetiti brojne veličanstvene dvorce. \n  \n  Ljubljana i okolica nude svojim posjetiteljima brojne mogućnosti da provedete svoj odmor, istraživanje i uživanje. Zeleni grad je poznat po raznim originalne ideje stvorene od strane mladih poduzetnika, znanstvenika, umjetnika, studenata i ljubitelja svih stvari lijepe. Za kratak predah od grada, idite na jednom od mnogobrojnih jednodnevnih putovanja, kao i Ljubljani omogućuje brz pristup do nekoliko obližnjih atrakcija. Možete ući u kraljevstvo medvjeda u šumama Kočevsko regije, naučiti o tradiciji pastira ili posjetite šarmantni povijesne gradove upisane kao UNESCO svjetske kulturne baštine.</string>
	<string name="active">Aktivni odmor</string>
	<string name="active_text">Uspon na summitu. Pješke ili biciklom. Uživajte u lijepom skijaške staze sa svojom djecom. Osjetite adrenalin. Udisati svježinu. U sredini zelene šume, na konju pokraj vode, na golf. Uđite u svijet aktivnih avanture. \n  \n  Provedite odmor u srcu planinskog Slovenije. Šetnja kroz dinamiku i netaknute prirode s 10.000 kilometara označenih i uređenih pješačkih staza. Možete birati između 175 planinskih koliba ili provesti noć u hotelima i kampovima za planinare. Idi planinarenje i udisati svježinu planine. \n  \n  Dinamički krajolici Slovenije, sa svojim bezbrojnim prirodnim ljepotama, idealni su za biciklizam odmor. Evo, vi ste sigurni da se naći staze pogodne za vas, vaše prijatelje i obitelj. Zbog utjecaja mediteranske klime, možete ići biciklizam u Sloveniji gotovo tijekom cijele godine. \n  \n  Slovenija je bogata prirodnim izvorima vode, koji gotovo zahtijevaju aktivnosti na ili u blizini vode. Osvježite se uz kupanje u moru, jezerima, rijekama ili na bazenima. Jedra i surfati na vodi i neka vjetar rotor kosu. Uživajte u stand-up veslo ukrcaj ili red brod na kristalno čistim vodama. Osjećate li adrenalina? Doživite bijela voda rafting, kajak ili kanu i otkrijte ljepote uskim tjesnacima. Za opuštanje, ići u ribolov ili polako splav niz slovenskih rijeka. \n  \n  Dali uživate posebna iskustva? Kada vaša duša raduje i vaše srce funti. Bacite pogled na Sloveniju iz drugačije perspektive. Pogledajte krajolik iz zraka, čuti zvuk rushing vode, osjetiti adrenalin napetost. To je iskustvo koje će promijeniti vaš odmor u nezaboravan životnog događaja. \n  \n  golf u Sloveniji su među najljepšim u Europi. Oni su postavljeni u tipičnim krajolike na rubu Panonske nizine, između vinograda i brežuljaka, ispod alpskim vrhovima, au idiličnom krškog krajolika. Zbog kratke udaljenosti unutar Slovenije, možete doći do većine golf klubova iz Ljubljane u roku od jednog sata. \n  \n  Konjaništvo i jahanje u Sloveniji imaju stoljetnu tradiciju zahvaljujući Lipica Stud Farm, kolijevka svjetski poznatih lipicanaca. Brojni konjički centri, turističke farme i rančevi ponuditi iskustvo Slovenije u sedlu. \n  \n  Kad pahulje plešu na nebu i stvoriti prekrasan zimski krajolik, vrijeme je da se malo zabave na snijegu. Osim uređenih skijaških staza, mnoge druge zimske aktivnosti čekaju na vas u Sloveniji. Uđite u svijet avanture na snijegu i ledu.</string>
	<string name="biking">biciklizam</string>
	<string name="biking_text">Istražite Sloveniju biciklom. Dinamički krajolici Slovenije, sa svojim bezbrojnim prirodnim ljepotama, idealni su za biciklizam odmor. \n  \n  Ovdje ste sigurni da se naći staze pogodne za vas, vaše prijatelje i obitelj. Zbog utjecaja mediteranske klime, možete ići biciklizam u Sloveniji gotovo tijekom cijele godine. \n  \n  Hop na bicikl i provozati stazama kroz Sloveniju najviše opsežnog šume, penjati se slikoviti plato u središnjoj Sloveniji i uživati ​​u vožnji kroz brdovitih krajolika. Također možete istražiti gradskim ulicama i trgovima biciklom.</string>
	<string name="bohinj">Bohinjsko jezero</string>
	<string name="bohinj_text">Najveće prirodno jezero u Sloveniji s beskrajne mogućnosti za aktivnosti na otvorenom. \n  \n 
Bohinjsko jezero nalazi se u ledenom dolini, a obuhvaća gotovo 100 milijuna kubičnih metara vode - prema starom Bohinjskog vic: ne više od kantu ako je dovoljno velik. Strmo silazno jezero sliva relativno glatko u obliku i nema plitkih područja. Ljeti, temperatura vode poraste na 22 ° C; zimi, jezero zamrzne ponekad. Razina vode raste 2 - 3 metra nakon teških kiša. \n  \n  Jezero voda je obnovljena tri puta godišnje. Glavna pritoka je Savica, a glavni otiče je sava bohinjka. Više od trećine vode ulijeva u jezero iz kraških vrela ispod jezera površine duž sjeverne obale. Tijekom obilnih kiša, a krških voda izlila kao Gović proljeće na Pršivec obronku. \n  \n  Bohinjsko jezero je savršen za aktivnosti na vodi tijekom cijele godine - od plivanja, vožnje čamcem, surfanje, kajak ili kanu, ribolov i ronjenje u toplijim mjesecima, da (ponekad) i klizanje zimi. Posjetitelji također mogu uzeti prekrasan vožnja turističkim brodom ili jednostavno otići za opuštanje šetnju uz obalu. Ako navodeći led je opcija, imajte na umu da možete samo klizati i hodati po ledu na vlastitu odgovornost. Preporučujemo vam da biti iznimno oprezan!</string>
	<string name="spa">Spa pauze i voda zabava</string>
	<string name="spa_text">Slovenska lječilišta imaju obilje otvorenim i zatvorenim prostorima vode za kupanje u svim godišnjim dobima. Osim toga, oni također imaju masaže i terapijskih bazena, i vrlo atraktivnim vodenim parkovima s toboganima. Zabava za djecu je također dostupna. \n  \n  Sve termalna lječilišta u Sloveniji imaju moderne bazene s termalnom vodom ili morskom vodom ugrijanom na razne ugodne temperature. Ovi bazeni su područja za hidro masaža, whirpoola i drugih opuštajućih elemenata. Neki lječilišta imaju čak i olimpijski bazen. \n  \n  Toplice s velikim vanjskim vodeni parkovi s brzim toboganom, sporih rijeka, surfanje područja, i odvažnih slajdova svidjeti onima koji vole vodu avanture. Među njima je i prvi tobogan s petljom 360 stupnjeva. \n  \n  Ako idete na bazen, možete uživati ​​u grupi vježbe s instruktorom, koji će vam pružiti trenutke zabave i voditi brigu o svom zdravlju. Razne vrste aerobik u vodi i drugih oblika vježbanja poboljšati cirkulaciju, omogućiti da se bolje uzdisati, i ojačati svoje dišne ​​mišiće. I oni su zabavno. \n  \n  Osim bazena, slovenska lječilišta također pružaju mnoge vanjski sunčanje, hrane i pića područja. Neki lječilišta imaju čak i sunčanje terase za nudiste. U ljeto posebno, tu su i brojne tematske avanture za djecu. \n  \n  Većina slovenskih lječilišta su kiddie bazen za malu djecu i lijepim bazenima za djecu. Djeca-friendly zabava je pun avanture i priče o lokalnoj i druge, više poznatih, heroja. Upoznajte patuljcima i vilenjacima, pirati i Indijci! Masaže za djecu i njegu djece su također dostupni.</string>
	<string name="Otras_apps">Ostale aplikacije</string>
	<string name="Acerca">Oko</string>
	<string name="Rate">Stopa</string>
	<string name="about">Oko</string>
	<string name="subject1">Imati pogledati na ovom aplikacijom!</string>
	<string name="textoabout">Koncept po Mymma Soto \n  Developed By APlanetBit \n  ikone iz ikone Land \n  http://www.icons-land.com</string>
	<string name="version">Verzija</string>
	<string name="extra_text1">Ovaj program je vrlo korisno! \n Isprobajte to! \n  https://play.google.com/store/apps/details?id=</string>
	<string name="mensaje_cookies">„Prema Direktivi 2002/58 / EZ Europskog parlamenta i Vijeća da je obaviješten da su to identifikatori stranica uređaj koji se koristi za prilagođavanje sadržaja i oglasa, kako bi omogućili značajke društvenih medija i analizirali promet. Također dijelimo te identifikatore i ostale informacije na uređaju s našim društvenim medijskim partnerima, oglašavanje i web analitiku. Više informacija o http://lagatera.dynu.net "</string>
	<string name="map_of_slovenia">Karta</string>
	<string name="vocabulario">rječnik</string>
	<string name="slovenia">Slovenija</string>
</resources>