<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> 
<resources>
	<string name="app_name">Vizitați Slovenia HD</string>
	<string name="toast_tts_inicializado">motor Text-To-Speech a fost inițializată</string>
	<string name="toast_tts_error">A apărut o eroare la inițializarea Text-To-Speech motor</string>
	<string name="toast_redir">Redirecționează la Google Play pentru a instala text la motor de vorbire</string>
	<string name="toast_set_language">Setarea limbii TTS la Slovenă</string>
	<string name="hola">zdravo -- buna</string>
	<string name="di_hola">zdravo</string>
	<string name="adios">Zbogom -- La revedere</string>
	<string name="di_adios">Zbogom</string>
	<string name="buenosdias">Dobro jutro -- Buna dimineata</string>
	<string name="di_buenosdias">Dobro jutro</string>
	<string name="buenas_tardes">Dober večer -- Bună seara</string>
	<string name="di_buenas_tardes">Dober večer</string>
	<string name="buenas_noches">Lahko noč -- Noapte bună</string>
	<string name="di_buenas_noches">Lahko noč</string>
	<string name="hasta_luego">Se vidimo kasneje -- Ne vedem mai tarziu</string>
	<string name="di_hasta_luego">Se vidimo kasneje</string>
	<string name="hasta_manana">Se vidiva jutri -- Ne vedem maine</string>
	<string name="di_hasta_manana">Se vidiva jutri</string>
	<string name="quetal">Kako ste? -- Ce mai faci?</string>
	<string name="di_quetal">Kako ste?</string>
	<string name="bien_gracias">počutim se dobro -- ma simt bine</string>
	<string name="di_bien_gracias">počutim se dobro</string>
	<string name="buen_provecho">dober tek -- pofta buna</string>
	<string name="di_buen_provecho">dober tek</string>
	<string name="me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš? -- Ma poti ajuta?</string>
	<string name="di_me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš?</string>
	<string name="cuanto_cuesta">Koliko je to? -- Cât face?</string>
	<string name="di_cuanto_cuesta">Koliko je to?</string>
	<string name="no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan -- Eu nu vorbesc Sloveninan</string>
	<string name="di_no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan</string>
	<string name="necesito_un_medico">rabim zdravnika -- am nevoie de un doctor</string>
	<string name="di_necesito_un_medico">rabim zdravnika</string>
	<string name="soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije -- Sunt nu din Slovenia</string>
	<string name="di_soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije</string>
	<string name="de_donde_eres">Kje si? -- De unde esti?</string>
	<string name="di_de_donde_eres">Kje si?</string>
	<string name="me_llamo_paul">Moje ime je Peter -- Numele meu este Peter</string>
	<string name="di_me_llamo_paul">Moje ime je Peter</string>
	<string name="como_se_llama">Kaj ti je ime? -- Cum te numești?</string>
	<string name="di_como_se_llama">Kaj ti je ime?</string>
	<string name="arriba">navzgor -- sus</string>
	<string name="di_arriba">navzgor</string>
	<string name="abajo">navzdol -- Jos</string>
	<string name="di_abajo">navzdol</string>
	<string name="izquierda">Levi -- Stânga</string>
	<string name="di_izquierda">Levi</string>
	<string name="derecha">Prav -- Dreapta</string>
	<string name="di_derecha">Prav</string>
	<string name="centro">Bližnji -- Mijloc</string>
	<string name="di_centro">Bližnji</string>
	<string name="delante">spredaj -- Față</string>
	<string name="di_delante">spredaj</string>
	<string name="detras">Nazaj -- Înapoi</string>
	<string name="di_detras">Nazaj</string>
	<string name="encima">Več kot -- Peste</string>
	<string name="di_encima">Več kot</string>
	<string name="debajo">Spodaj -- Sub</string>
	<string name="di_debajo">Spodaj</string>
	<string name="lo_siento">Žal -- scuze</string>
	<string name="di_lo_siento">Žal</string>
	<string name="por_favor">Prosimo -- Vă rog</string>
	<string name="di_por_favor">Prosimo</string>
	<string name="gracias">Hvala vam -- Mulțumesc</string>
	<string name="di_gracias">Hvala vam</string>
	<string name="de_nada">Ni za kaj -- Cu plăcere</string>
	<string name="di_de_nada">Ni za kaj</string>
	<string name="muchas_gracias">Najlepša hvala -- Mulțumesc foarte mult</string>
	<string name="di_muchas_gracias">Najlepša hvala</string>
	<string name="no_gracias">Ne, hvala -- Nu, mulțumesc</string>
	<string name="di_no_gracias">Ne, hvala</string>
	<string name="encantado">Lepo te je bilo srečati -- Încântat de cunoștință</string>
	<string name="di_encantado">Lepo te je bilo srečati</string>
	<string name="esta_bien">To je v redu -- Asta este în ordine</string>
	<string name="di_esta_bien">To je v redu</string>
	<string name="un_cafe">Ena kava, prosim -- O cafea, te rog</string>
	<string name="di_un_cafe">Ena kava, prosim</string>
	<string name="una_cerveza">Eno pivo prosim -- O bere vă rog</string>
	<string name="di_una_cerveza">Eno pivo prosim</string>
	<string name="el_bano">Kje je stranišče? -- Unde este toaleta?</string>
	<string name="di_el_bano">Kje je stranišče?</string>
	<string name="la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim? -- Ați putea să-mi dai meniul, te rog?</string>
	<string name="di_la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim?</string>
	<string name="una_tortilla">Ena omleta, prosim -- O omletă, te rog</string>
	<string name="di_una_tortilla">Ena omleta, prosim</string>
	<string name="una_paella">Nekateri Golaz prosim -- Unii Golaž te rog</string>
	<string name="di_una_paella">Nekateri Golaz prosim</string>
	<string name="la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim? -- Ați putea să-mi aduci factura, te rog?</string>
	<string name="di_la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim?</string>
	<string name="desayuno">zajtrk -- Mic dejun</string>
	<string name="di_desayuno">zajtrk</string>
	<string name="comida">Kosilo -- Masa de pranz</string>
	<string name="di_comida">Kosilo</string>
	<string name="cena">večerja -- Masa de seara</string>
	<string name="di_cena">večerja</string>
	<string name="cuchara">Spoon -- Linguriţă</string>
	<string name="di_cuchara">Spoon</string>
	<string name="tenedor">vilice -- Furculiţă</string>
	<string name="di_tenedor">vilice</string>
	<string name="cuchillo">nož -- Cuţit</string>
	<string name="di_cuchillo">nož</string>
	<string name="pan">kruh -- Pâine</string>
	<string name="di_pan">kruh</string>
	<string name="vaso">steklo -- Sticlă</string>
	<string name="di_vaso">steklo</string>
	<string name="agua">voda -- Apă</string>
	<string name="di_agua">voda</string>
	<string name="servilleta">prtiček -- Şerveţel</string>
	<string name="di_servilleta">prtiček</string>
	<string name="camarero">Natakar -- Chelner</string>
	<string name="di_camarero">Natakar</string>
	<string name="me_gusta">všeč mi je -- imi place</string>
	<string name="di_me_gusta">všeč mi je</string>
	<string name="si">Da -- da</string>
	<string name="di_si">Da</string>
	<string name="no">Ne -- Nu</string>
	<string name="di_no">Ne</string>
	<string name="es_posible">Lahko bi bilo -- Ar putea fi</string>
	<string name="di_es_posible">Lahko bi bilo</string>
	<string name="nunca">Nikoli -- Nu</string>
	<string name="di_nunca">Nikoli</string>
	<string name="siempre">Nenehno -- Mereu</string>
	<string name="di_siempre">Nenehno</string>
	<string name="a_veces">včasih -- Uneori</string>
	<string name="di_a_veces">včasih</string>
	<string name="hoy">danes -- Astăzi</string>
	<string name="di_hoy">danes</string>
	<string name="ayer">včeraj -- Ieri</string>
	<string name="di_ayer">včeraj</string>
	<string name="manana">jutri -- Mâine</string>
	<string name="di_manana">jutri</string>
	<string name="coche">avto -- Mașină</string>
	<string name="di_coche">avto</string>
	<string name="avion">plane -- Avion</string>
	<string name="di_avion">plane</string>
	<string name="tren">vlak -- Tren</string>
	<string name="di_tren">vlak</string>
	<string name="autobus">Avtobus -- Autobuz</string>
	<string name="di_autobus">Avtobus</string>
	<string name="bicicleta">koles -- bicicletă</string>
	<string name="di_bicicleta">koles</string>
	<string name="hotel">Hotel -- Hotel</string>
	<string name="di_hotel">Hotel</string>
	<string name="habitacion">soba -- Cameră</string>
	<string name="di_habitacion">soba</string>
	<string name="habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo -- Am rezervat o cameră</string>
	<string name="di_habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo</string>
	<string name="hasta_pronto">Se vidiva kmalu! -- Ne vedem în curând!</string>
	<string name="di_hasta_pronto">Se vidiva kmalu!</string>
	<string name="Salir">Ieșire</string>
	<string name="basic_data">Date de bază</string>
	<string name="basic_data_text">„Date de bază \n  zona de teren \n  20,273 km patrati, din care 66% împădurite, 28% zone agricole și 3% zonele construite \n  \n Population \n 2.06m (unu ianuarie 2015, Republica Slovenia Oficiul de Statistică) \n main centre urbane \n Population în „000 (unu ianuarie 2015, Republica Slovenia Oficiul de Statistică) \n Ljubljana (capital): 287,2 \n Maribor: 112.3 \n Kranj: 55,9 \n Celje: 48.8 \n Climate \n Mediterranean de pe coasta, interioare continentală \n Weather la Ljubljana (altitudine 295 metri) \n Hottest luni: iulie, 21 ° C, luna cea mai rece: ianuarie, -1 ° C (media zilnică maximă și minimă); cele mai uscate luni: ianuarie și februarie, 75 mm precipitații medii; luna mai umed: iunie, 183 mm precipitații medii \n Language \n Slovene \n Weights și măsuri de sistem \n Metric \n Currency \n Versiunea euro (€), care a înlocuit tolarul sloven (SIT), la 1 ianuarie 2007, la o rată de schimb fixă ​​de SIT239.64: € 1 \n Time\n  oră înainte de GMT Nici unul, două ore înainte în vara \n Fiscal an \n Calendar an \n Public vacanțe\n  prima nJanuary (ziua de anul nou ), 08 februarie (Ziua Preseren), 16-17 aprilie (Ziua de Paști și de Paști luni), 27 aprilie (Revoltei din ziua Occupation), mai un-02 (Ziua Muncii), 25 iunie (Ziua Națională), 15 august ( Adormirea Mariei), 31 octombrie (Ziua Reformei), 1 noiembrie (Ziua Memoriei), 25 decembrie (Ziua de Crăciun), 26 decembrie (Ziua Independenței și unitate națională \n “</string>
	<string name="arrival">Cum se ajunge</string>
	<string name="arrival_text">„Easy Access \n Slovenia este situat în Europa Centrală și de granițe Italia, Austria, Ungaria și Croația. Este doar o unitate de câteva ore distanță de la Veneția sau Viena. Slovenia este ușor accesibil din toate țările vecine, deoarece are drumuri bune și legături feroviare , cu zboruri zilnice din mai multe orașe europene. Deoarece este o țară de coastă, puteți obține, de asemenea, Slovenia pe mare. \n  \n Dacă mașini \n Aproape de autoturisme intră Slovenia de autostrăzi, care este, de asemenea, cel mai simplu mod de a călători în jurul țară. este ușor să se deplaseze pe drumurile slovene cu mașina, deoarece acestea sunt bine și clar semnalizate. Deși unele drumuri locale sunt înguste și lichidare, o unitate de-a lungul lor este totuși plăcut și variat. pentru conducerea pe autostrăzi, este obligatoriu pentru tine pentru a avea o vinieta. \n  \n Dacă Air \n În plus față de zboruri zilnice spre mai multe orașe europene, există doi furnizori de zbor low-cost zboară de la principalul aeroport internațional sloven Jože Pučnik Ljubljana. Acestea sunt EasyJet și Wizz Air, care zboară către Londra și Bruxelles. Cele mai multe zboruri spre Ljubljana sunt făcute de către singura companie aeriană sloven Adria Airways. Puteți zbura, de asemenea, unul din aeroporturile străine din apropiere, și acces Slovenia, de acolo cu autobuzul, trenul sau de închiriere de mașini. \n  \n Dacă Bus \n Buses alerga spre Slovenia din mai multe orașe europene. În Slovenia, puteți obține, de asemenea, cele mai multe orașe și rural cu autobuzul. În cazul în care se execută de-a lungul drumurilor locale, șoferii se pot opri la o stație de autobuz în orice decontare. Puteți cumpăra un bilet de autobuz direct de la șofer de autobuz, în timp ce la autobuz majore oprește puteți cumpăra, de asemenea, un bilet de autobuz pentru o anumită dată. \n  \n Dacă tren \n Trains către Slovenia rula zilnic de la mai multe orașe europene. În cazul în care călătoresc cu trenul, este de asemenea posibil de a merge într-o mașină de dormit. Există doar trenurile de Căile Ferate din Slovenia care rulează în jurul valorii de Slovenia, cu toate orarele și listele de prețuri publicate pe paginile web. Puteți cumpăra un bilet la fiecare stație de cale ferată, precum și pe tren. Trenurile sloveni stick la orarele. \n  \n Dacă barca sau Sailboat \n din mai-octombrie, există plimbari frecvente de bărci de putere de mare viteză de la Veneția, Trieste, Poreč și Rovinj. Ocazional, navele mari de croazieră ajung la Koper. Dacă ajungeți cu propria navă, ar trebui să știți că punctele de trecere a frontierei internaționale sunt doar în Koper și Piran, și din mai până în octombrie, în Izola, de asemenea. În Izola, Koper și Portorož, există porturi de agrement moderne disponibile pentru acostare. În mai multe locuri de pe coasta slovenă, puteți închiria o barcă cu pânze. \n  \n Dacă biciclete \n Naturally, puteți obține, de asemenea, în Slovenia cu bicicleta, fie prin echitatie drumurile sau prin prelevarea unui tren. Cu bicicleta, puteți conduce pe toate drumurile din Slovenia. Singurele excepții sunt și pe autostrăzi. De asemenea, este interzis să mergeți cu bicicleta de-a lungul și de pădure trasee montane. \n “</string>
	<string name="climate">Climat</string>
	<string name="climate_text">„Clima \n Versiunea climatice din Slovenia pot fi descrise ca fiind climatul continental european tipic influențat cu cald, veri uscate si ierni destul de reci, în timp ce zonele de coastă și zonele joase din sud au un climat influențat mediteranean. Ianuarie este luna cea mai rece cu timpul zilei temperaturile de obicei în jurul valorii de zero, în nord, dar în unele cazuri, lunile de iarnă poate fi foarte rece, cu temperaturi mult sub zero și, vânturi nord-est rece puternic, numit Bora, în special în regiunile muntoase, în cazul în care vremea este puternic influențată de Alpii din apropiere. căderi masive de zăpadă sau chiar furtuni de zapada sunt de asemenea posibile în unele zile acolo, numărul mediu anual de zile cu zăpadă este mai mică de 40 în regiunile cu emisii reduse de teren și până la 120 de zile în regiunile muntoase din Slovenia, în zonele de coastă de durată lungă. perioadele de îngheț și zăpadă sunt destul de rar din cauza influenței temperaturii apei calde de la marea Mediterană. \n  timpul zilei temperaturile de vară \n in ajunge la 20-25 ° C, dar Somet chitre destul de mari, la 30 ° C sau mai mult. În cele mai multe ori este vreme uscată cu vraji însorite, cu toate că, uneori, Furtuni grele pot avea loc la sfârșitul zilei, în special în regiunile muntoase. Iulie este cea mai caldă cu o temperatură medie de 22 ° C. Anuală de precipitații variază de la 400 mm în zonele de câmpie din sud, și până la 1000 mm în regiunile muntoase. \n  \n Codul vremea este cel mai bine mai-septembrie, cand zilele sunt calde, iar nopțile sunt reci, cu toate că plouă mai mult în primăvara decât in vara. Toamna și iarna sunt, de obicei un pic mai rece și umed, și de multe ori în ceață regiunile muntoase \n  \n Required de îmbrăcăminte:. Cottons \n Lightweight și lenjerii de pat în timpul lunilor de vară; calde medii-greutăți pentru greii și rainwear în timpul iernii. Un pulover poate fi necesară în seara sau pentru drumeții în munți, chiar și în vara \n  \n Koeppen-Geiger clasificare:. \n Versiunea climatice Slowenia pot fi clasificate ca CFB climatice; un climat umed cald temperează cu cea mai caldă lună mai mici de 22 ° C peste medie și patru sau mai multe luni de peste 10 ° C peste average.The climatice a unor zone de coastă din Slovenia pot fi clasificate ca Cfa climatice; un cald temperează climat mediteranean, cu cea mai caldă peste 22 ° C peste condiții medii umede și pe tot parcursul anului. \n “</string>
	<string name="attractions">Atracții turistice</string>
	<string name="attractions_text">„Există multe atracții turistice, care sunt frumos pentru a fi văzut în Slovenia, cum ar fi Lacul Bled, Postojna Peșterile, Parcul Național Triglav, Isonzo Motorrail, Piran, Velika Planina, Logar și multe altele \n  \n  Vă puteți bucura de Slovenia în orice lună a anului și puteți face mai multe tipuri de turism într-o astfel de mici country.There sunt activități, cum ar fi mersul cu bicicleta, trekking, alpinism, vacanțe active, spa-uri și stațiuni, peșteri, natura, produse alimentare și de vin, cultură, cumpărături, distracție de familie, cazinouri , și așa mai departe \n  \n  Verificați următoarele butoane.“</string>
	<string name="bled">Lacul Bled</string>
	<string name="bled_text">„Lacul Bled \n  (Slovene: Blejsko Jezero; germană: Bleder See, Veldeser See). Este un lac din Alpii Iulieni din regiunea carnica Superioară din nord-vestul Sloveniei, unde se învecinează cu orașul Bled\n  zona nCodul este o destinație turistică . lacul este de 35 km (22 mi) de la Aeroportul Internațional Ljubljana și la 55 km (34 mi) de capitala, Ljubljana.“</string>
	<string name="postoina">Postoina Peșteri</string>
	<string name="postoina_text">„Pestera Postojna \n  (Slovene: Postojnska jama; germană: Adelsberger Grotte; Italiană: Grotte di Postumia). Este un sistem de peșteri lung carstic 24340 m în apropierea Postojna, sud-vestul Sloveniei \n Este este cel de-al doilea cel mai lung sistem de peșteri din țară (după Sistemul Migovec) [precum și unul dintre site-urile sale de turism de top. pesterile au fost create de râul Pivka.“</string>
	<string name="triglav">Triglav</string>
	<string name="triglav_text">„Parcul Național Triglav (TNP) \n  (slovenă: Triglavski parc Narodni) este singurul parc național în Slovenia A fost înființată în forma sa modernă în 1981 și este situat în partea de nord-vest a țării, respectiv partea de sud-est a. . Alpine masiv \n Mount Triglav, cel mai înalt vârf al Alpilor Iulieni, se află aproape în mijlocul parcului național din aceasta văile răspândit radial, alimentarea cu apă a două sisteme hidrografice mari, cu sursele lor în Alpii Iulieni:. Soca și Sava, care curge spre Marea Adriatică și Neagră, respectiv“</string>
	<string name="isonzo">Isonzo</string>
	<string name="isonzo_text">„Soca (pronunțat [soːtʃa] în limba slovenă) sau Isonzo (pronunțat [izontso] în italiană) (alte denumiri friuliană: Lusinç, germană: Sontig, latină: Aesontius sau Isontius) este un 138-km (86 mi) River lung, care curge prin vestul Sloveniei (96 km sau 60 mile) și nord-estul Italiei (43 km sau 27 mile).\n  râu nA Alpine în caracter, minciunile sursa din Valea Trenta din Alpii Julian în nord-vestul Sloveniei, la o altitudine de 876 de metri (2874 ft). [3] Ciclurile de râu trecut orașele Bovec, Kobarid, Tolmin, Kanal ob Soči, Nova Gorica (unde este traversat de podul Solkan), și Gorizia, la intrarea în Marea Adriatică în apropierea orașului Monfalcone. are un regim nivometeorologia-pluvială în cursul superior și pluvială-nivometeorologia în cursul inferior. \n Prior la primul război mondial, râul făcea parte din granița dintre Regatul Italiei și Imperiul austro-ungar. [citare necesară] în timpul primului război mondial, a fost scena de lupte violente între cele două țări, culminat ING în bătălia de la Caporetto în 1917"</string>
	<string name="motorail">Motorail</string>
	<string name="motorail_text">„Trenuri Motorail operează pe linia dintre Bohinjska Bistrica, podbrdo și Most na Soci, și a alerga prin cel mai lung tunel feroviar din Slovenia \n  \n u a vrut să meargă într-o călătorie mai lungă cu mașina, fără a fi nevoie de a conduce distanța? Apoi, încercați serviciul motorail , care transporta masina ta în timp ce vă relaxați și să vă bucurați de plimbare cu trenul. \n  trenuri Motorail operează pe linia dintre Bohinjska Bistrica, podbrdo și Most na Soci, și a alerga prin cel mai lung tunel feroviar din Slovenia, tunelul Bohinj, conectarea Carniola superior la Nord Slovenia cu litoral Littoral în trenurile de Sud-Vest. Motorail poate transporta autoturisme, autoutilitare, camionete, si case mobile care nu depășesc 3m în înălțime și 2,4 m lățime ".</string>
	<string name="piran">Piran</string>
	<string name="piran_text">Cel mai frumos oras de pe coasta slovenă a crescut cu ajutorul sării. Salinelor Piran, în cazul în clasă mondială fleur de sel (floare de sare) este încă produs astăzi, folosind metode de vârstă vechi, au fost motivul pentru care pitoresc Marea Mediterană fortificat, cu biserica sa, cu o vedere și atracții culturale, a înflorit. \n  \n  Orașul vechi de port cu resturi ale unui perete medieval este protejat ca monument cultural și istoric. străzi înguste, cu case construite îndeaproape descendente din deal și biserica în piața centrală de pe coasta decât să accentueze caracterul mediteranean. Acest oraș lumesc de coastă, care a dezvoltat sub influența Veneției, este considerat a fi unul dintre orașele cele mai autentice și mai fotogenice de pe coasta Adriaticii. În plus față de arhitectura, Muzeul Maritim, un acvariu și alte atracții, vizitatorii efectiv la acest oraș să se bucure de evenimente, ofertele culinare, și caracteristici naturale în apropiere speciale. \n  \n  Piran este unul dintre orașele medievale pitorești din Slovenia. Iubitorii de ziduri de aparare si alte caracteristici arhitecturale și culturale din vremuri apuse pot călători în Slovenia timp de o săptămână, mergând de la un oraș istoric la altul, de la coasta la Ljubljana, și din Alpi până în Câmpia Panonică. \n  \n  Piran sare Cratitelor, cu sediul în 804, a cuprins salinelor din zona marina de azi (Lucija, Portorož), mai mici de sare Strunjan Cratitelor, iar mai mari de sare Sečovlje Cratitelor. Zonele tuturor salinelor conservate sunt acum parcuri de peisaj. La Peisaj Parcul Strunjan, veți găsi o stâncă incredibil falnic peste mare, iar la Secovlje sare tigai, puteți afla mai multe despre producția de sare tradițională cu excursii cu ghid și o vizită la Muzeul de sare Making. \n  \n  fiecare lună august, Piran, un oraș care a crescut pe sare, celebrează Festivalul care reînvie salină de revenire a familiilor din saltpans salină Sečovlje, în cazul în care s-ar petrece verile până la recolta de sare finală. Principalele evenimente au loc în Piața Tartini, care este dedicat virtuozul vioara mare și compozitor Giuseppe Tartini, născut în Piran. În fiecare vară, Festivalul Tartini de muzică de cameră are loc în oraș. Orasul, unde pictorii întoarce timpul și din nou să câștig inspirație, oferă, de asemenea, o serie de alte evenimente. Urmați calendarul evenimentelor din Piran!</string>
	<string name="velika">Velika Planina</string>
	<string name="velika_text">Sfârșitul primăverii este atunci când cowbells pe Alpină islazurile Velika Planina platou încep să sune, anunțând sosirea păstori. Este un platou magic cu una dintre așezările cele mai mari păzitorii în Europa. Și tu ești invitat să învețe despre viața fascinantă pe pășune de munte și gustați bunătățile lactate vor pregăti pentru tine. Du-te pentru o plimbare prin pajiștile sau de a lua o excursie pe jos (sau cu bicicleta de munte) peste platoul. \n  invitatiile \n  Velika Planina, cu o mulțime de oportunități pentru plimbări și drumeții peste pășunile alpine naturale și simbolizează curiozitati etnologice pe care nu va dori să dor. Cel mai rapid mod de a Velika Planina este cu telecabina de la Kamniška Bistrica. De acolo, puteți lua un telescaun la partea de sus, în cazul în care veți fi întâmpinați cu o vedere magnifică. Cei care preferă o provocare pot urma una dintre potecile bine marcate în partea de sus. În timpul iernii, există o pârtie de schi, care va evoca o adevărată poveste de iarnă zână pentru tine să vă amintiți, împreună cu prietenii și familia. \n  \n  decontare Porcarii lui pe pășune cuprinde 140 de cabane. Cu arhitectura sa caracteristică, este simbolul Velika Planina. Colibele sunt acoperite cu acoperișuri din șindrilă molid traditionale care ajung aproape până la pământ. Platoul într-adevăr vine în viață în luna iunie, cu sosirea de păstori care ocupă cabanele până în luna septembrie, deoarece acestea au tendința de a pășunatului lor efective. Sunt doar prea fericit pentru a invita vizitatorii pentru un gust de delicatese lor de lapte de casă, sau chiar pregăti masa de prânz un cioban autentic lui - lapte acru și žganci - hrișcă sau mămăligă. Unele dintre cabanele sunt disponibile pentru vizitatori, astfel încât nu există nici un motiv pentru care nu ai putea petrece o noapte sau două, ca ciobanii fac. \n  \n  Ia o pauza de la capela de zăpadă Maria și coborî la celebra peșteră Vetrnica, care este accesibil printr-o potecă circulară îngustă. Pe marginea vestică a platoului (Zeleni Rob) există o fereastră natural pitoresc numit Luknja (gaura). Peștera Dovja Griča (adică rocă sălbatice) este situată în valea Tiha Dolina (Slovene pentru vale liniștită), care este de doar nouă metri adâncime, dar cunoscut pentru numeroasele povești populare, care a inspirat-o. Un alt site merită văzut este Muzeul Preskar în cazul în care este păstrat trnič - un tip special de caracteristic brânzei din zona Velika Planina. \n  \n  În timpul verii vă puteți ridica-te de pe platou, cu masa de prânz un cioban autentic lui - lapte acru și žganci (terci de hrișcă). Ciobanii vor fi bucuroși să vă oferim brânză de casă și alte specialități lactate atunci când vizitați. Odată ajuns pe platoul vă puteți reîncărca bateriile cu alimente ciobănesc tradiționale, cum ar fi Jota (fasole și varză acră Hotpot), ričet (orz tocană), gulaș, cârnați cu varză acră, Carniola cârnați, žganci hrișcă sau găluște laminate cu brânză de vaci cunoscut sub numele de štruklji . \n  \n  Sub Velika Planina, în mijlocul naturii curat, veți descoperi trei izvoare ale râului Kamniška Bistrica. Cel mai cunoscut dintre ele este principala sursă, situată în apropiere de munte Lodge Dom v Kamniški Bistrici. La sursa pe care o veți găsi Plečnik Manor, o lojă proiectat de celebrul arhitect sloven, astfel încât să se amestece în mod natural cu peisajul. În timp ce urmărirea râu nu uitați să viziteze două chei: Veliki și Mali Predaselj, cea mai ingusta parte a Kamniška Bistrica albiei și Orglice (sloven pentru armonica) cascada este, de asemenea, bine merită văzut.</string>
	<string name="logar">Logar</string>
	<string name="logar_text">Valea Logar (Logarska dolina) este una dintre cele mai frumoase văi glaciare alpine din Europa. Echilibrul armonic între tradiție, om și natură, care a găsit acasă în această parte a regiunii Solčava este atât excepțională și greu de găsit. Asigurați-vă șederea în acest peisaj liniștit parc o oportunitate pentru drumeții, ciclism, călărie sau un safari fotografie. Parcul a câștigat, de asemenea, CIPRA Viitorul internațional Premiul Alpi pentru gestionarea cu succes a zonei protejate. \n  \n  În valea Logar puteți admira natura verde curat la fiecare pas. Ia Trail prin Valea Logar, un traseu istoric și etnografic naturală care duce prin unghere fascinante și crannies în mijlocul naturii virgină a parcului peisajului. Vei avea posibilitatea de a descoperi specii extraordinare, rare și chiar pe cale de dispariție de flori. Valea este cunoscut, de asemenea, mai multe cascade, cea mai notabilă printre care este de 90 de metri Rinka Falls. \n  \n  Dacă este vacanță activă sunteți după ce puteți seta off pentru vârfurile din apropiere, du-te cu bicicleta, urca pe un munte sau du-te de vânătoare fotografie pentru animale în mediul lor natural. Copiii se bucură de roaming basm pădure poveste care ascunde multe dintre personajele lor preferate de basm. Vino iarna vale este deosebit de primitoare pentru schi fond, săniuș, schi alpin și schi turism; și dacă sunteți de până la el, sunteți sigur de a se bucura de alpinism cascade înghețate. \n  \n  hambare de lemn sau „kašče“ fac parte integrantă din patrimoniul cultural - nu numai în Valea Logar, dar, de asemenea, în regiunea Solčava și Upper Savinja Valley. Ei au fost o parte indispensabilă a exploatațiilor agricole, deoarece acestea au fost folosite pentru stocarea produselor alimentare, în special boabe. Unele dintre ele sunt încă utilizate în scopul lor inițial. De asemenea, a se vedea casa de retragere spirituală, coliba Logarski Kot Păstorul și Capela lui Cristos Rege. \n  \n  Valea Logar este una din cele trei văi din regiunea Solčava - celelalte două să fie descoperite sunt Robanov Kot și Matkov Kot. Cele mai multe dintre locuitorii regiunii Solčava trăiesc în ferme de mare de munte, printre care este cel mai înalt situată ferma în Slovenia (Bukovnik, 1327 m). Urca pe deal la cabanele montane și vârfuri sau avânta deasupra văii Logar într-un planor. Faceți acest mediu frumos setarea pentru noile aventuri.</string>
	<string name="vine">Cele mai vechi Vine din lume</string>
	<string name="vine_text">Inima Maribor, Postul Mare, este acasa, la cea mai veche viță de vie din lume. La mai mult de 450 de ani, este singura planta oferind propriul său muzeu - Old Vine House. Maribor găzduiește o serie de evenimente prilejuite de Old Vine, cum ar fi Tunderea Viței Vechi, Ziua Sf. Martin, și Festivalul Vine vechi. Credeti sau nu, Old Vine chiar are propriul imn, iar localnicii sunt prea dornici de a vă permite să-l auzi. \n  \n  Žametovka sau Modra kavčina (Bleu de Cologne), a confirmat, la 400 de ani, este listat în Cartea Recordurilor ca fiind cea mai veche viță de vie din lume încă producătoare de fructe. Vechea viță de vie a fost plantată în Maribor, la sfârșitul Evului Mediu în timpul invaziilor turcești. A fost martor - și a supraviețuit - bătăliile care dainuie între invadatori și apărători ai orașului, pentru viță de vie casa veche a fost astăzi o dată parte din zidul orașului. \n  \n  Setare pe călătorii gastronomice prin orașul Maribor și împrejurimile sale. Vă puteți bucura de o mare varietate de arome Štajerska, și toate căile vă va duce la Vine casa veche \n  \n  Old Vine este singura planta cu propriul său muzeu -. Old Vine House. Odată ce o parte din zidul orașului, casa de astăzi vitrinele un patrimoniu de vin venerabil, cu o fabrică de vin și o degustare de vinuri, ce oferă vinuri premium din regiunea viticolă Maribor. Și pentru a sărbători Old Vine, Maribor și împrejurimile dispun de numeroase drumuri de vin pitoresc și fabrici de vin. \n  \n  cu o serie de culinară, vin și culturale delicatese acest eveniment festival premium începe în luna octombrie cu recolta de struguri ceremonial al Viei vechi și se încheie cu sărbătoarea Sf. Martin în Maribor, cea mai mare sărbătoare ziua Sfântului Martin în Slovenia. Vei fi capabil de a experimenta cele mai bune pe care producătorii de vin sloven, în special cele din regiunea Štajerska, au de oferit. Fanii de delicii culinare tradiționale vor putea degusta mâncăruri autentice de bucătari locale, și există, de asemenea, un program cultural interesant să-l rotunji toate off. \n  \n  al doilea cel mai mare oras sloven Maribor se mândrește cu cea mai veche viță de vie din lume, care are o vechime de mai mult de 400 de ani. Există trei rute de vin din acest vin venerabil „doamnă“ la țară Maribor și puteți merge cu bicicleta pe ele. puncte individuale ale celor trei rute de vin sunt conectate cu internaționale arhiducele Johann Trail din Graz în Maribor. Daca nu sunteti unul dintre cei mai entuziaști cicliștilor, puteți merge, de asemenea, o bicicletă electrică și plimbare de-a lungul acestor drumuri.</string>
	<string name="regions">Regiuni</string>
	<string name="regions_text">În Slovenia, se poate experimenta patru lumi diferite, într-o singură zi, din moment ce chiar și cele mai îndepărtate colțuri ale țării sunt doar aproximativ două ore distanță de capitala Ljubljana. În inima verde Slovenia vedere se întinde dumneavoastră din Alpi montane la frumusețea liniștită a câmpiei Panonică în est. Mediteranean Slovenia, cu orașele sale de coastă și uimitorul Karst, te așteaptă să-l descoperiți în toată frumusețea ei. Simte pulsul vibrant al capitalei, a explora frumusețea naturii și a culturii în zona înconjurătoare. \n  \n  Puteți simți frumusețea verde Slovenia în timp ce se bucură de o vedere la faimosul Lacul Bled și iubit Lacul Bohinj. Există nenumărate oportunități pentru activități în aer liber în mijlocul vârfurilor pitorești alpine și văi imbratisata de Alpii Iulieni, Parcul Național Triglav, puternicul Kamnik și Savinja Alpi și Munții Pohorje verzi. Fie cap la Maribor, orașul cu cea mai veche vița de vie din lume, renumita destinatie de vacanta Kranjska Gora, regiunea uimitoare din Koroška, ​​sau vizitați Soca River Valley - indiferent unde te duci, o experiență incredibilă vă așteaptă. \n  \n  timp ce orașele mediteraneene din Piran, Izola și ademeni vizitatorii Koper cu centrele lor de oraș medieval, Portorož le invită cu atracțiile sale de vacanță. seceratoare de sare poate fi văzut din greu la locul de muncă pe Secovlje Sare Cratitelor, iar Karst cu Pestera Postojna, Škocjan Peșteri și Peștera Vilenica se mândrește cu cele mai multe lumi subterane uimitoare de pe planetă. Această regiune este, de asemenea, acasa, la calul lipițani nobil. Terenul de dealuri de viță de vie bogate Goriška Brda este renumit pentru vinurile sale ispititoare de înaltă calitate de tip aromat, și îl puteți gusta la ferme turistice și în fabrici de vin. Cu Nenumăratele sale de gusturi și aventuri incitante, Valea Vipava a fost, de asemenea, recomandat de prestigiosul Lonely Planet, ghid de călătorie gigant. \n  \n  Est Slovenia este un teren de larg, câmpuri deschise și peisaje de rulare, berze, vânt zornăitoare, mori plutitoare, ape curative, puncte energetice, podgorii pitorești rulare, tradiții și dialecte unice, și, cel mai important, acasă-l la cald si oameni primitori. Acest peisaj este bogat in spa-uri termale naturale, care va consolida si va re-energiza. Descoperiți prietenia și ospitalitatea fermelor de turism, unde puteți gusta delicatese locale, și rămâne peste noapte într-o cabană vie fermecătoare în mijlocul podgoriilor. Pentru a retrăi trecutul, puteți vizita numeroase castele maiestuoase. \n  \n  Ljubljana și împrejurimile sale oferă vizitatorilor nenumărate posibilități de a petrece vacanța, explora, și să se bucure. Capitala verde este cunoscut pentru diverse idei originale, create de tineri antreprenori, cercetători, artiști, studenți, și iubitorii tuturor lucrurilor frumoase. Pentru o scurtă pauză de la oraș, du-te pe una dintre numeroasele excursii de o zi, ca Ljubljana oferă acces rapid la mai multe atracții din apropiere. Puteți introduce împărăția ursului brun în pădurile din regiunea Kočevsko, să învețe despre tradiția sau păstori vizita orașele istorice fermecătoare înscrise în Patrimoniul Mondial al UNESCO.</string>
	<string name="active">Vacanțe active</string>
	<string name="active_text">Urca un summit. Pe jos sau cu bicicleta. Bucurați-vă de pârtii de schi minunate cu copiii tăi. Simte adrenalina. prospețime inhala. În mijlocul pădurilor verzi, pe un cal, lângă apă, pe terenuri de golf. Intra in lumea aventurilor activi. \n  \n  Petreceți de vacanță în inima muntoasă Slovenia. Plimbare prin dinamica și natura neatinsă, cu 10.000 de kilometri de trasee montane marcate și aranjate. Puteți alege din 175 de cabane montane sau de a petrece o noapte în hoteluri și tabere pentru drumeți. Du-te drumeții și inhaleaza prospețimea munților. \n  \n  dinamice peisaje din Slovenia, cu frumusețile lor naturale nenumărate, sunt ideale pentru o vacanță de ciclism. Aici, sunteți sigur de a găsi trasee potrivite pentru tine, prietenii și familia ta. Datorită influenței climei mediteraneene, puteți merge cu bicicleta în Slovenia aproape tot timpul anului. \n  \n  Slovenia este bogat în surse de apă naturale, care aproape apel pentru activități pe sau în apropierea apei. Refresh-vă cu o baie în mare, lacuri, râuri sau în bazinele de înot. Sail și surf pe apă și lăsați vântul curl părul tău. Bucurați-vă în stand-up îmbarcare cu zbaturi sau rând barca pe apele limpezi precum cristalul. Te simți adrenalina? Experiența white water rafting, caiac sau canoe și de a descoperi frumusețile chei înguste. Pentru a se relaxa, de pescuit sau du-te încet pluta în jos râurile slovene. \n  \n  te bucura de experiențe speciale? Când se bucură sufletul tău și inima iti bate. Aruncati o privire la Slovenia, dintr-o perspectivă diferită. A se vedea peisajul din aer, auzi sunetul de apă graba, simt tensiunea adrenalina. Aceasta este o experiență care va schimba vacanța dumneavoastră într-un eveniment de viață de neuitat. \n  \n  Terenurile de golf din Slovenia sunt printre cele mai frumoase din Europa. Acestea sunt amplasate în peisaje tipice pe marginea Câmpia Panonică, printre podgorii și dealuri, sub vârfurile alpine, precum și în peisajul carstic idilic. Din cauza distanțelor scurte de Slovenia, puteți ajunge la cele mai multe cluburi de golf din Ljubljana într-o oră. \n  \n  și călărie Echitație în Slovenia au o tradiție veche de secole datorită Lipica, leagănul de renume mondial caii lipițani. Numeroase centre ecvestre, ferme turistice și Ranches vă oferă experiența Sloveniei în șa. \n  \n  Când fulgi de zăpadă dans pe cer și de a crea un peisaj de iarna minunat, este timpul să te distrezi pe zăpadă. În plus față de pârtii de schi bine întreținute, multe alte activități de iarnă vă așteaptă în Slovenia. Intra in lumea de aventuri de neuitat pe zăpadă și gheață.</string>
	<string name="biking">Ciclism</string>
	<string name="biking_text">Exploreaza Slovenia cu bicicleta. Peisajele dinamice ale Sloveniei, cu frumusețile lor naturale nenumărate, sunt ideale pentru o vacanță de ciclism. \n  \n  Aici, sunteți sigur de a găsi trasee potrivite pentru tine, prietenii și familia ta. Datorită influenței climei mediteraneene, puteți merge cu bicicleta în Slovenia aproape tot timpul anului. \n  \n  Hop pe o bicicletă și să ia o plimbare de-a lungul trasee prin pădure cea mai extinsă din Slovenia, urca platoul pitoresc din Slovenia Centrală și se bucură de o plimbare prin peisaje deluroase. De asemenea, puteți explora străzile orașului și în piețe cu bicicleta.</string>
	<string name="bohinj">Lacul Bohinj</string>
	<string name="bohinj_text">Cel mai mare lac natural din Slovenia, cu posibilități nelimitate pentru activități în aer liber. \n  \n 
Lacul Bohinj este situat într-o vale glaciară și cuprinde aproape 100 de milioane de metri cubi de apă - în conformitate cu un vechi banc Bohinj: nu mai mult de o găleată în cazul în care este suficient de mare. Bazinul abrupt descendentă lac este relativ ușor în formă și nu are zone de mică adâncime. Vara, temperatura apei se ridică la 22 ° C; în timpul iernii, lacul îngheață uneori. Nivelul apei crește de 2 - 3 metri după ploi abundente. \n  \n  lac de apă este restabilită de trei ori pe an. Principalul afluent este Savica, iar principalul este Braț Sava Bohinjka. Mai mult de o treime din apa curge în lacul de la izvoarele carstice sub suprafața lacului de-a lungul țărmului nordic. În timpul ploilor abundente, apele carstice țâșnească ca arcul Govic pe deal Pršivec. \n  \n  Lacul Bohinj este perfect pentru activități de apă pe tot parcursul anului - de la înot, călărie cu barca, wind-surfing, caiac sau canotaj, pescuit și scufundări în lunile mai calde, la (uneori) patinaj pe gheață, chiar în timpul iernii. Vizitatorii pot lua, de asemenea, o minunata plimbare cu barca turistice sau pur și simplu du-te pentru o plimbare relaxantă de-a lungul țărmului. Dacă gheața care să ateste este o opțiune, vă rugăm să fiți conștienți, că puteți doar patina și merge pe gheață pe propria răspundere. Vă recomandăm să fiți extrem de precaut!</string>
	<string name="spa">Spa pauză și apă distracție</string>
	<string name="spa_text">spa-uri slovene au o mare varietate de zone de apă în aer liber și în interior pentru înot în toate anotimpurile. Mai mult decât atât, ele au, de asemenea, foarte atractive parcuri de apă de masaj și bazine terapeutice, precum și cu slide-uri. Divertisment pentru copii este de asemenea disponibil. \n  \n  toate stațiunile de sănătate termale din Slovenia au piscine moderne, cu apă termală sau cu apă de mare încălzită la diferite temperaturi placute. Aceste bazine au zone pentru hidromasaj, jacuzzi, precum și alte elemente de relaxare. Unele stațiuni de sănătate au chiar și bazine olimpice de. \n  \n  Spas cu parcuri mari de apă în aer liber cu apă, toboganele rapid râuri lente, zone de surf, slide-uri indraznete apel la cei care iubesc aventurile de apă. Printre acestea este primul diapozitiv de apă cu o buclă de 360 ​​de grade. \n  \n  Dacă te duci la piscina, vă puteți bucura de exerciții de grup, cu un instructor, care vă va oferi momente de distracție și să aibă grijă de sănătatea ta. Diferite tipuri de aerobic de apă și alte forme de exercitare a îmbunătăți circulația, vă permit să expiri mai bine, si la intarirea muschilor respiratorii. Și sunt distractiv. \n  \n  În plus față de piscine, spa-uri slovene oferă, de asemenea, mai multe zone de plajă în aer liber, produse alimentare și băuturi. Unele spa-uri au chiar terase de plajă pentru nudiști. În timpul verii, în special, există numeroase aventuri tematice pentru copii. spa-uri \n  \n  Majoritatea sloveni au piscine puștiulică pentru copii mici și piscine minunate pentru copii. divertisment pentru copii-prietenos este plin de aventuri și povești despre locale și alte, mai bine-cunoscute, eroi. Faceți cunoștință cu pitici și elfi, pirați și indieni! Masaje pentru copii și de îngrijire a copilului sunt de asemenea disponibile.</string>
	<string name="Otras_apps">Alte aplicatii</string>
	<string name="Acerca">Despre</string>
	<string name="Rate">Rată</string>
	<string name="about">Despre</string>
	<string name="subject1">Atunci o privire la această aplicație!</string>
	<string name="textoabout">Conceptul de Mymma Soto \n  Dezvoltat de APlanetBit \n  Icoane din Icoane Land \n  http://www.icons-land.com</string>
	<string name="version">Versiune</string>
	<string name="extra_text1">Această aplicație este foarte util! \n Încercați! \n  https://play.google.com/store/apps/details?id=</string>
	<string name="mensaje_cookies">„În conformitate cu Directiva 2002/58 / CE a Parlamentului European și Consiliul este informat că acest dispozitiv site-ul de identificare sunt folosite pentru a personaliza conținutul și anunțurile, pentru a oferi funcții media sociale și pentru a analiza traficul. Împărtășim de asemenea, acești identificatori și alte informații de pe dispozitiv cu partenerii noștri de social media, publicitate și de analiză web. Mai multe detalii despre http://lagatera.dynu.net "</string>
	<string name="map_of_slovenia">Hartă</string>
	<string name="vocabulario">Vocabular</string>
	<string name="slovenia">Slovenia</string>
</resources>