<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> 
<resources>
	<string name="app_name">Návšteva Slovenia HD</string>
	<string name="toast_tts_inicializado">Text-to-Speech engine bola inicializovaná</string>
	<string name="toast_tts_error">Došlo k chybe pri inicializácii Text-to-Speech engine</string>
	<string name="toast_redir">Presmerovanie na Google Play na inštaláciu prevod textu na reč motora</string>
	<string name="toast_set_language">Nastavenie TTS jazyk do slovinčiny</string>
	<string name="hola">zdravo -- Ahoj</string>
	<string name="di_hola">zdravo</string>
	<string name="adios">Zbogom -- Zbohom</string>
	<string name="di_adios">Zbogom</string>
	<string name="buenosdias">Dobro jutro -- Dobré ráno</string>
	<string name="di_buenosdias">Dobro jutro</string>
	<string name="buenas_tardes">Dober večer -- Dobrý večer</string>
	<string name="di_buenas_tardes">Dober večer</string>
	<string name="buenas_noches">Lahko noč -- Dobrú noc</string>
	<string name="di_buenas_noches">Lahko noč</string>
	<string name="hasta_luego">Se vidimo kasneje -- Vidíme sa neskôr</string>
	<string name="di_hasta_luego">Se vidimo kasneje</string>
	<string name="hasta_manana">Se vidiva jutri -- Uvidíme sa zajtra</string>
	<string name="di_hasta_manana">Se vidiva jutri</string>
	<string name="quetal">Kako ste? -- Ako sa máš?</string>
	<string name="di_quetal">Kako ste?</string>
	<string name="bien_gracias">počutim se dobro -- cítim sa dobre</string>
	<string name="di_bien_gracias">počutim se dobro</string>
	<string name="buen_provecho">dober tek -- dobrú chuť</string>
	<string name="di_buen_provecho">dober tek</string>
	<string name="me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš? -- Môžeš mi pomôcť?</string>
	<string name="di_me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš?</string>
	<string name="cuanto_cuesta">Koliko je to? -- Koľko to stojí?</string>
	<string name="di_cuanto_cuesta">Koliko je to?</string>
	<string name="no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan -- nehovorím Sloveninan</string>
	<string name="di_no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan</string>
	<string name="necesito_un_medico">rabim zdravnika -- Potrebujem lekára</string>
	<string name="di_necesito_un_medico">rabim zdravnika</string>
	<string name="soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije -- Nie som zo Slovinska</string>
	<string name="di_soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije</string>
	<string name="de_donde_eres">Kje si? -- Odkiaľ si?</string>
	<string name="di_de_donde_eres">Kje si?</string>
	<string name="me_llamo_paul">Moje ime je Peter -- Moje meno je Peter</string>
	<string name="di_me_llamo_paul">Moje ime je Peter</string>
	<string name="como_se_llama">Kaj ti je ime? -- Ako sa voláš?</string>
	<string name="di_como_se_llama">Kaj ti je ime?</string>
	<string name="arriba">navzgor -- hore</string>
	<string name="di_arriba">navzgor</string>
	<string name="abajo">navzdol -- nadol</string>
	<string name="di_abajo">navzdol</string>
	<string name="izquierda">Levi -- Left</string>
	<string name="di_izquierda">Levi</string>
	<string name="derecha">Prav -- Správny</string>
	<string name="di_derecha">Prav</string>
	<string name="centro">Bližnji -- prostredný</string>
	<string name="di_centro">Bližnji</string>
	<string name="delante">spredaj -- predné</string>
	<string name="di_delante">spredaj</string>
	<string name="detras">Nazaj -- späť</string>
	<string name="di_detras">Nazaj</string>
	<string name="encima">Več kot -- cez</string>
	<string name="di_encima">Več kot</string>
	<string name="debajo">Spodaj -- pod</string>
	<string name="di_debajo">Spodaj</string>
	<string name="lo_siento">Žal -- Prepáč</string>
	<string name="di_lo_siento">Žal</string>
	<string name="por_favor">Prosimo -- prosím</string>
	<string name="di_por_favor">Prosimo</string>
	<string name="gracias">Hvala vam -- Ďakujem</string>
	<string name="di_gracias">Hvala vam</string>
	<string name="de_nada">Ni za kaj -- Rado sa stalo</string>
	<string name="di_de_nada">Ni za kaj</string>
	<string name="muchas_gracias">Najlepša hvala -- Ďakujem mnohokrát</string>
	<string name="di_muchas_gracias">Najlepša hvala</string>
	<string name="no_gracias">Ne, hvala -- Nie ďakujem</string>
	<string name="di_no_gracias">Ne, hvala</string>
	<string name="encantado">Lepo te je bilo srečati -- Teší ma</string>
	<string name="di_encantado">Lepo te je bilo srečati</string>
	<string name="esta_bien">To je v redu -- To je v poriadku</string>
	<string name="di_esta_bien">To je v redu</string>
	<string name="un_cafe">Ena kava, prosim -- Jednu kávu, prosím</string>
	<string name="di_un_cafe">Ena kava, prosim</string>
	<string name="una_cerveza">Eno pivo prosim -- Jedno pivo prosím</string>
	<string name="di_una_cerveza">Eno pivo prosim</string>
	<string name="el_bano">Kje je stranišče? -- Kde je záchod?</string>
	<string name="di_el_bano">Kje je stranišče?</string>
	<string name="la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim? -- Mohli by ste mi dať ponuku, prosím?</string>
	<string name="di_la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim?</string>
	<string name="una_tortilla">Ena omleta, prosim -- Jeden omeleta, prosím</string>
	<string name="di_una_tortilla">Ena omleta, prosim</string>
	<string name="una_paella">Nekateri Golaz prosim -- Niektoré GOLAZ prosím</string>
	<string name="di_una_paella">Nekateri Golaz prosim</string>
	<string name="la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim? -- Mohol by mi priniesť účet, prosím?</string>
	<string name="di_la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim?</string>
	<string name="desayuno">zajtrk -- raňajky</string>
	<string name="di_desayuno">zajtrk</string>
	<string name="comida">Kosilo -- obed</string>
	<string name="di_comida">Kosilo</string>
	<string name="cena">večerja -- večera</string>
	<string name="di_cena">večerja</string>
	<string name="cuchara">Spoon -- lyžice</string>
	<string name="di_cuchara">Spoon</string>
	<string name="tenedor">vilice -- Vidlička</string>
	<string name="di_tenedor">vilice</string>
	<string name="cuchillo">nož -- nôž</string>
	<string name="di_cuchillo">nož</string>
	<string name="pan">kruh -- chlieb</string>
	<string name="di_pan">kruh</string>
	<string name="vaso">steklo -- sklo</string>
	<string name="di_vaso">steklo</string>
	<string name="agua">voda -- voda</string>
	<string name="di_agua">voda</string>
	<string name="servilleta">prtiček -- obrúsok</string>
	<string name="di_servilleta">prtiček</string>
	<string name="camarero">Natakar -- čašník</string>
	<string name="di_camarero">Natakar</string>
	<string name="me_gusta">všeč mi je -- páči sa mi to</string>
	<string name="di_me_gusta">všeč mi je</string>
	<string name="si">Da -- Áno</string>
	<string name="di_si">Da</string>
	<string name="no">Ne -- žiadny</string>
	<string name="di_no">Ne</string>
	<string name="es_posible">Lahko bi bilo -- To môže byť</string>
	<string name="di_es_posible">Lahko bi bilo</string>
	<string name="nunca">Nikoli -- nikdy</string>
	<string name="di_nunca">Nikoli</string>
	<string name="siempre">Nenehno -- vždy</string>
	<string name="di_siempre">Nenehno</string>
	<string name="a_veces">včasih -- niekedy</string>
	<string name="di_a_veces">včasih</string>
	<string name="hoy">danes -- dnes</string>
	<string name="di_hoy">danes</string>
	<string name="ayer">včeraj -- včera</string>
	<string name="di_ayer">včeraj</string>
	<string name="manana">jutri -- zajtra</string>
	<string name="di_manana">jutri</string>
	<string name="coche">avto -- Auto</string>
	<string name="di_coche">avto</string>
	<string name="avion">plane -- lietadlo</string>
	<string name="di_avion">plane</string>
	<string name="tren">vlak -- Vlak</string>
	<string name="di_tren">vlak</string>
	<string name="autobus">Avtobus -- autobus</string>
	<string name="di_autobus">Avtobus</string>
	<string name="bicicleta">koles -- bicykel</string>
	<string name="di_bicicleta">koles</string>
	<string name="hotel">Hotel -- hotel</string>
	<string name="di_hotel">Hotel</string>
	<string name="habitacion">soba -- izba</string>
	<string name="di_habitacion">soba</string>
	<string name="habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo -- Ja si rezervovali jednu miestnosť</string>
	<string name="di_habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo</string>
	<string name="hasta_pronto">Se vidiva kmalu! -- Uvidíme sa čoskoro!</string>
	<string name="di_hasta_pronto">Se vidiva kmalu!</string>
	<string name="Salir">Východ</string>
	<string name="basic_data">základné údaje</string>
	<string name="basic_data_text">"Základné dáta \n  Plocha pozemku \n  20.273 kilometrov štvorcových, z čoho 66% zalesnené plochy, 28% poľnohospodárskych oblastí a 3% zastavané plochy \n  \n Population \n 2.06m (01.1.2015; Slovinská republika štatistický úrad) \n main mestských centier \n Population v, 000 (01.1.2015; republika Slovinsko štatistického úradu) \n Ljubljana (kapitál): 287,2 \n Maribor: 112,3 \n Kranj: 55.9 \n Celje: 48.8 \n Climate \n Mediterranean na pobreží, kontinentálne vo vnútrozemí \n Weather v Ľubľane (nadmorská výška 295 m) \n Hottest mesiace: júl, 21 ° C, najchladnejší mesiac: január -1 ° C (priemerná denná maximálna a minimálna); najsuchšie mesiace: január a február, 75 mm Priemerné zrážky; nejmokřejší mesiac: júna 183 mm Priemerné zrážky \n Language \n Slovene \n Weights a opatrenia \n Metric systém \n Currency \n  euro (€), ktorá nahradila slovinský toliar (SIT) od 1. januára 2007 na pevnom výmennom kurze SIT239.64: € 1\n  \n TIME none hodín pred GMT, o dve hodiny napred v lete \n Fiscal year \n Calendar year \n Verejný prázdniny \n January prvý (Nový rok ), 8.února (Preseren Day), apríl šestnásty-sedemnásty (Veľká noc Day a Veľkonočný pondelok), 27.apríla (povstanie proti okupácii Day), 1-2 05. (Labor Day), 25. júna (Národný deň), 15 augusta ( Nanebovzatia Panny Márie), 31. október (deň reformácie), 1. novembra (Remembrance Day), 25. decembra (Štedrý deň), 26. decembra (nezávislosť a národnej jednoty deň \n  "</string>
	<string name="arrival">ako pricestovať</string>
	<string name="arrival_text">"Easy Access \n Slovenia sa nachádza v strednej Európe a susedí s Talianskom, Rakúsku, Maďarsku a Chorvátsku. To je iba niekoľko minút jazdy od Benátok a Viedne. Slovinsko je ľahko prístupný zo všetkých susedných krajín, pretože má dobrú cestné a železničné spojenie , s dennou lety z viacerých európskych miest. Pretože sa jedná o pobrežné krajiny, môžete tiež dostať sa do Slovinska po mori. \n  \n Kliknutím Car \n Most vozov vstúpi Slovinsku diaľnic, čo je tiež najjednoduchší spôsob, ako cestovať po celom country. je jednoduché cestovať slovinským cesty autom, pretože sú dobre a zreteľne označené. Hoci niektoré miestne komunikácie sú úzka a kľukatá, pohon pozdĺž nich je však príjemná a meniť. pre jazdu po diaľniciach, že je povinné pre vás mať diaľničnú známku. \n  \n Kliknutím Air \n V doplnkom každodennej lety do mnohých európskych mestách existujú dva poskytovatelia low-cost letecké spoločnosti lietajúce z hlavného slovinského medzinárodného letiska Jože Pučnik Ľubľane. sú EasyJet a Wizz Air, ktoré lietajú do Londýn a Brusel. Väčšina letov do Ľubľana sú vyrobené pomocou iba slovinský leteckých Adria Airways. Môžete tiež letieť na jeden zo zahraničných letísk v blízkom okolí, a prístup Slovinska odtiaľ autobusom, vlakom alebo prenájom auta. \n  \n Kliknutím Bus \n Buses beh do Slovinska z mnohých európskych miest. V Slovinsku sa môžete tiež dostať do väčšiny miest a na vidieku autobusom. Ak sa dostanú po miestnych komunikáciách, môžu vodiči zastaviť na autobusovej zastávke v akomkoľvek urovnanie. Môžete si kúpiť lístok priamo od vodiča autobusu, zatiaľ čo hlavné autobusovej zastávky si môžete tiež kúpiť lístok na rande konkrétny. \n  \n Kliknutím vlak \n Trains do Slovinsko jazdí denne z mnohých európskych miest. Ak cestujete vlakom, to je tiež možné jazdiť v spacom vozni. Existujú iba vlaky slovinských dráh pobehujú Slovinsku sa všetky cestovné poriadky a cenníky publikované na webových stránkach. Môžete si kúpiť lístok na každej železničnej stanici, ako aj vo vlaku. Slovinské vlaky držať cestovného poriadku. \n  \n Kliknutím loď alebo plachetnica \n From od mája do októbra, sú časté jazdy na elektrické lode vysokorýchlostných z Benátky, Terst, Poreč a Rovinj. Občas, veľké výletné lode dorazí do Koper. Ak prídete s vlastným plavidlom, mali by ste vedieť, že medzinárodné hraničné priechody sú iba v Koperu a Pirane a od mája do októbra v Izola rovnako. V Izola, Koper a Portorož, tam sú moderné prístavy sú k dispozícii pre kotvenie. Na niekoľkých miestach na slovinskom pobreží, môžete si prenajať plachetnicu. \n  \n Kliknutím kolies \n Naturally, môžete tiež dostať do Slovinska na bicykli, či už tým, že ide na cestách, alebo tým, že vlak. Na bicykli, môžete riadiť na všetkých cestách v Slovinsku. Jedinými výnimkami sú diaľnice a diaľnice. Rovnako je zakázané jazdiť na bicykli po lesných a horských chodníkoch. \n  "</string>
	<string name="climate">podnebie</string>
	<string name="climate_text">"Klíma \n  klímu Slovinsku možno charakterizovať ako typického európskeho kontinentu ovplyvnili podnebie s teplými, suchými letami a pomerne chladnými zimami, zatiaľ čo pobrežné oblasti a nížiny na juhu majú stredomorské ovplyvnil klímu. Január je najchladnejší mesiac s denným teploty sa zvyčajne okolo nuly na severe, ale v niektorých prípadoch zimných mesiacoch môže byť veľmi chladné s teplotami hlboko pod nulou a silný, studené severovýchodnej vetry zvanej Bora, najmä v horských oblastiach, kde je počasie silne ovplyvnená blízkosti Álp. husté sneženie alebo dokonca snehové búrky sú tiež možné v niektorých dňoch, ročný priemerný počet dní so snehom, je nižšia ako 40 v low-pozemných oblastiach a až 120 dní v horských oblastiach Slovinska v pobrežných oblastiach s dlhou životnosťou. mráz období a sneh sú pomerne zriedka kvôli vplyvu vyšších teplotách vody Stredozemného mora. \n  \n V letné denné teploty dosahujú 20 až 25 ° C, ale Somet imes dosť vyššia, 30 ° C alebo viac. Vo väčšine času je suché počasie s slnečných kúziel, aj keď niekedy ťažké Búrky môže dôjsť na konci dňa, a to najmä v horských oblastiach. Júl je najteplejší mesiac s priemernou teplotou 22 ° C. Ročné zrážky sa pohybuje od 400 mm do južných nížinných oblastiach a až do 1000 mm v horských oblastiach. \n  \n  počasie je najlepší od mája do septembra, kedy sú teplé dni a noci sú chladné, aj keď prší viac na jar, než v lete. Jeseň a zima sú zvyčajne trochu chladný a vlhký, a často hmla v horských oblastiach \n  \n Required oblečenie :. \n Lightweight bavlna a plátno počas letných mesiacov; teplejšie stredne-váh na ťažké váhy a nepremokavý odev v zime. Sveter môže byť potreba vo večerných hodinách alebo pre pešiu turistiku v horách, a to aj v lete \n  \n Koeppen-Geiger klasifikácia :. \n  Klima Slovinsku môžu byť klasifikované ako CFB klímu; teplé temperovaných vlhké podnebie s najteplejšom mesiaci nižšia ako 22 ° C nad priemerom a štyri alebo viac mesiacov nad 10 ° C cez average.The podnebia niektorých pobrežných oblastiach Slovinska môžu byť klasifikované ako CFA klímu; teplý temperovaných stredomorské podnebie s najteplejšie mesiace nad 22 ° C nad priemerom a vlhkých podmienkach po celý rok. \n  "</string>
	<string name="attractions">Turistic atrakcie</string>
	<string name="attractions_text">"Existuje mnoho Turistic zaujímavostí, ktoré sú pekné byť videný v Slovinsku ako jazera Bled, Postojna jaskyne, národný park Triglav, Isonzo Motorrail, Piran, Velika Planina, Logar a mnohé ďalšie \n  \n  Môžete sa tešiť Slovinsku v každom mesiaci roka a môžete urobiť veľa druhov cestovného ruchu v taký malý country.There sú činnosti, ako je jazda na bicykli, pešia turistika, horolezectvo, aktívnu dovolenku, kúpele a strediská, jaskyne, príroda, jedlo a víno, kultúry, nakupovanie, rodinnej zábavy, kasína a tak ďalej \n  \n  Skontrolujte nasledujúce tlačidlá. "</string>
	<string name="bled">jazero Bled</string>
	<string name="bled_text">"Lake Bled \n  (slovinčina: Blejsko jazero; Nemec: Bleder See, Veldeser See). Je jazero v Julských Alpách regióne Horné Carniolan severozápadného Slovinska, kde nadväzuje na mesto Bled \n  plocha je turistickou destináciou . jazero je 35 km (22 mi) od medzinárodného letiska v Ľubľane a 55 km (34 miliónov) od hlavného mesta Ľubľana. "</string>
	<string name="postoina">Postoina Jaskyňa</string>
	<string name="postoina_text">"Postojna jaskyne \n  (slovinčina: Postojnska jama; Nemec: Adelsberger Grotte; Talian: Grotte di Postumia). Je 24340 metrov dlhý jaskynným systémom v blízkosti Postojna, Juhozápadné Slovinsko \n Bude je druhý najdlhší jaskynný systém v krajine (po Migovec System) [rovnako ako jeden z jej hlavných turistických lokalít. jaskyne boli vytvorené riekou Pivka. "</string>
	<string name="triglav">Triglav</string>
	<string name="triglav_text">"Národný park Triglav (TNP) \n  (slovinčina: Triglavski narodni park) je jediným národným parkom v Slovinsku Bola založená v jeho modernej forme v roku 1981 a nachádza sa v severozápadnej časti krajiny, v uvedenom poradí v juhovýchodnej časti. . Alpine masív \n Mount Triglav, najvyšší vrchol Julských Álp, stojí takmer v strede národného parku z nej údolia rozprestreté radiálne, ktoré dodávajú vodu do dvoch veľkých riečnych systémov so svojimi zdrojmi v Julských Álp :. Soča a Sava, tečie do Jadranského a Čierneho mora, respektíve "</string>
	<string name="isonzo">Isonzo</string>
	<string name="isonzo_text">"Soča (čítaj [soːtʃa] slovinsky) alebo Isonzo (čítaj [izontso] v taliančine) (iné mená Friulian: Lusinç, Nemec: Sontig, latinsky Aesontius alebo Isontius) je 138 kilometrov (86 míľ) dlhá rieka, ktorá preteká západnom Slovinsku (96 km alebo 60 míľ) a severovýchodnom Taliansku (43 kilometrov alebo 27 míľ).\n  rieky Nan Alpine charakter, ich pôvod leží v údolí Trenta v Julských Alpách v severozápadnom Slovinsku, v nadmorskej výške 876 metrov (2874 stôp). [3] sa rieka sfarbí posledných mestách Bovec, Kobarid, Tolmin, Kanal ob Soči, Nova Gorica (kde sa križuje Solkan mosta) a Gorici, ktoré vstupujú na pobreží Jadranského mora v blízkosti mesta Monfalcone. má snehový-pluviál režim vo svojom hornom toku a pluviál, Nival v jeho dolnom toku. \n Prior do prvej svetovej vojny, rieka tvorila časť hranice medzi Talianskeho kráľovstva a rakúsko-Uhorska. [citácie potreboval] Počas prvej svetovej vojny, to bola scéna z horkého boje medzi týmito dvoma krajinami, culminat ing v bitke Caporette v roku 1917 "</string>
	<string name="motorail">autovlak</string>
	<string name="motorail_text">"Autovlak vlaky jazdia na trase medzi Bohinjska Bistrica, Podbrdo a Most na Soči a beh cez najdlhší slovinskej železničného tunela \n  \n ikdy nechcel ísť na dlhší cesty autom, bez toho aby museli riadiť vzdialenosť? Potom vyskúšajte autovlak službu , ktorá nesie vaše auto, keď si oddýchnuť a vychutnať si vlakom. \n  autovlak vlaky jazdia na trase medzi Bohinjska Bistrica, Podbrdo a Most na Soči a beh cez najdlhší slovinskej železničného tunela, Bohinj tunel, spájajúci Upper Carniola v severne od Slovinska s mora Littoral vo vlakoch Juhozápad. autovlak môže niesť automobily, dodávky, pick-upy a karavany ktoré neprekračujú 3 metre na výšku a na šírku 2,4 m. "</string>
	<string name="piran">Piran</string>
	<string name="piran_text">Najkrajšie mesto na slovinskom pobreží rástla s pomocou soli. Soľné panvy Piran, kde je world-class Fleur de sel (kvet soli) sa dodnes vyrába s použitím metód dlhoročné, boli dôvodom, prečo je malebná Mediterranean opevneného mesta, s jeho kostol s výhľadom a kultúrnych pamiatok, prekvital. \n  \n  staré prístavné mesto so zvyškami stredovekej múru je chránený ako kultúrne a historické pamiatky. Úzke uličky s tesne postavenými domami zostupujúcich z kopca a jeho kostola centrálneho námestia na pobreží zdôrazňujú iba stredomorský charakter. Tento pozemský pobrežné mesto, ktoré vyvinula pod vplyvom Benátok, je považovaný za jeden z najviac autentické a najviac fotogenická miest na pobreží Jadranského mora. Okrem architektúry, námorné múzeum, akvárium a ďalšie atrakcie, návštevníci sa hrnú do tohto mesta, aby si akcie, na kulinársku ponuku a okolie špeciálne prírodné prvky. \n  \n  Piran je jednou z malebných stredovekých miest v Slovinsku. Milovníci obranných múrov a ďalších architektonických a kultúrnych rysov od časov môžu cestovať v Slovinsku po dobu jedného týždňa, ktoré idú od jedného historického mesta do druhého, z pobrežia do Ľubľany a od Álp do Panónskej nížiny. \n  \n  Piran Salt Panvice, založená v roku 804, zahŕňal soľné panvy v priestore dnešného prístave (Lucija, Portorož), menšie Strunjan soľné panvy, a väčšie salinářů soľné panvy. Plochy všetkých zachovaných soľnej panvy sa teraz krajinných parkov. V parku Strunjan, nájdete neuveriteľné skaly týčiace sa nad morom a na Sečovlje soľné panvy, sa môžete dozvedieť o tradičná výroba soli s prehliadky a návštevy múzea Salt-tvorby. \n  \n  Každé augusta Piran, mesto, ktoré vyrástlo na soľ, oslavuje solivarna festival, ktorý oživuje návrate solivarna rodín z Saltpans salinářů, kde by trávia leto až do konečnej zbere soli. Hlavné podujatia sa konajú v Tartini námestia, ktorá je venovaná veľkého husľového virtuóza a skladateľa Giuseppe Tartini, narodený v Piran. Každé leto sa Tartini Festival komornej hudby sa koná v meste. Mesto, kde maliari vráti znovu a znovu, aby získali inšpiráciu, ponúka aj rad ďalších akcií. Sledujte kalendár udalostí v Piran!</string>
	<string name="velika">Velika Planina</string>
	<string name="velika_text">Koniec jari je, keď kravské zvony von na alpských pastvinách Velika Planina plošina začne zvoniť, oznamujúce príchod pastierov. Je to magický plošina s jedným z najväčších pastierov osád v Európe. A vy ste pozvaní na dozvedieť sa o fascinujúci život na horskej pastvine a ochutnať mliečne dobroty budú pripravovať pre vás. Ísť na prechádzku cez lúky, alebo ísť na prechádzku (alebo horský bicykel) cez plošinu. \n  \n  Velika Planina pozýva s dostatkom príležitostí pre prechádzky a výlety po celej horskej pasienky predstaví prírodné a etnologické kuriozity, že nebudete chcieť nechať ujsť. Najrýchlejší spôsob, ako Velika Planina je lanovkou z Kamniška Bistrica. Odtiaľ sa môžete vydať na lyžiarsky vlek na vrchol, kde budete uvítání s nádherným výhľadom. Tí, ktorí dávajú prednosť výzvu môže nasledovať jeden z dobre značených turistických ciest na vrchol. V zime je tu zjazdovka, ktorá bude vykúzliť ozajstné zimné rozprávku pre vás mať na pamäti, spolu s priateľmi a rodinou. \n  \n  osada pastierov je na pastvine obsahuje niektoré 140 chatrče. So svojou charakteristickou architektúrou, je to symbol Velika Planina. Chaty sú pokryté strechy z tradičných smrekovej šindle, ktoré dosahujú takmer až na zem. Plošina skutočne ožíva v júni, s príchodom pastierov, ktorí obsadia chaty až do septembra, pretože majú tendenciu k ich pasenie stád. Sú až príliš radi pozývajú na ochutnávku ich domácich mliečnych lahôdok, alebo dokonca pripraviť obed v štýle pôvodnej pastiersku - kyslé mlieko a žganci - pohánka alebo kukuričnú kašu. Niektoré z chaty sú návštevníkom k dispozícii, takže nie je žiadny dôvod, prečo by ste nemohli stráviť noc alebo dva ako pastieri robia. \n  \n  Dajte si pauzu v kaplnke Snow Márie a zostúpiť do známeho Vetrnica jaskyne, ktorá je prístupná cez úzke kruhové chodníky. Na západnom okraji planiny (Zeleni Rob) tú malebná prírodná okno s názvom Luknja (diera). Dovje Gric jaskyne (to znamená divokého kameň) sa nachádza v údolí Tiha Dolina (slovinskej pre pokojné údolia), ktorá je len deväť metrov hlboké, ale známy z mnohých ľudových povestí, že inšpirovali. Ďalšie site Za videnie stojí Preskar múzeum, kde trnič sa udržuje - špeciálny druh syra charakteristike oblasti Velika Planina. \n  \n  V lete si môžete vyzdvihnúť sami sa na náhornej plošine s obedom v štýle pôvodnej pastiersky - kyslé mlieko a žganci (pohánková kaša). Pastieri radi Vám ponúknuť domáce syry a ďalšie mliečne špeciality pri návšteve. Akonáhle sa na plošine môžete načerpať nové sily s jedlom tradičnou pastiersky, ako Jota (fazuľa a kapusta hotpot), ričet (jačmeň guláš), guláš, klobása s kyslou kapustou, Carniola salámu, pohánkovej žganci alebo valcovaných knedle s tvarohom známy ako štrukle , \n  \n  Podľa Velika Planina, uprostred nedotknutej prírody, zistíte, tri pramene rieky Kamniška Bistrica. Najznámejší z nich je jeho hlavným zdrojom, ktorý sa nachádza v blízkosti horskej chate Dom V Kamniški Bistrici. Priamo pri zdroji nájdete Plečnik Manor, je domček navrhnutý slávnym slovinského architekta, aby sa prirodzene splynúť s krajinou. Kým sledovanie rieku nezabudnite navštíviť dve rokliny: Veliki a Mali Predaselj, najužšia časť Kamniška Bistrica riečisku, a Orglice (Slovene na harmoniku) Vodopád je tiež stojí za videnie.</string>
	<string name="logar">Logar</string>
	<string name="logar_text">The Valley Logar (Logarska dolina) je jedným z najkrajších alpských údolí ľadovcových v Európe. Harmonické rovnováhy medzi tradíciou, človekom a prírodou, ktorá našla svoj domov v tejto časti Solčava kraja je tak výnimočné a ťažko nájsť. Urob si svoj pobyt v tejto pokojnej krajine zaparkovať príležitosť pre pešiu turistiku, cyklistiku, jazdu na koni alebo foto safari. V parku tiež získal medzinárodnú Cipra budúcnosť v Alpách cenu za úspešné riadenie chránenej oblasti. \n  \n  V údolí Lowgar môžete obdivovať nedotknutú zelenú prírodu na každom kroku. Vezmite chodník údolím Lowgar, prírodné a historické etnografického chodník vedúci cez fascinujúcich zákutí uprostred nedotknutej prírody krajinárskeho parku. Budete mať príležitosť objaviť mimoriadne, vzácne a dokonca ohrozených druhov kvetín. Údolie je tiež známy pre jeho mnoho vodopádov, najpozoruhodnejšie medzi ktorými je 90-tich metrovej Rink Falls. \n  \n  Pokiaľ sa jedná o aktívnu dovolenku, ktoré vás po môžete vyraziť na neďalekej vrcholky, jazdiť na bicykli, vyliezť na horu alebo ísť fotografie lov pre zvieratá v ich prirodzenom prostredí. Deti si užijú roamingu rozprávke les, ktorý skrýva mnoho zo svojich obľúbených postáv rozprávky. Príde zima údolie je zvlášť pozvať pre bežecké lyžovanie, sánkovanie, lyžovanie a skialpinizmus; a ak ste sa na to, že ste si istí, aby si lezenie na zmrznuté vodopády. \n  \n  Drevené sýpky alebo, kašče \n sú neoddeliteľnou súčasťou kultúrneho dedičstva - a to nielen v údolí Lowgar, ale aj v oblasti Solčava a Savinja údolia Horný. Boli neoddeliteľnou súčasťou poľnohospodárskych podnikov, pokiaľ neboli použité na ukladanie potravín, najmä obilia. Niektoré z nich sú stále používané na svoj pôvodný účel. Pozrite sa tiež na Domov exercície, na Logarská Kot kravám Hut a kaplnka Krista Kráľa. \n  \n  Logar Valley je jedným z troch údolia v Solčava kraj - ďalšie dva, aby sa objavil sú Robanov Kot a maticové Kot. Väčšina obyvateľov Solčava kraja žijú na vysokohorských farmách, medzi ktorými je najvyšší položená farma v Slovinsku (Bukovník, 1327 m). Vyšplhať do kopca na horských chatách a vrcholov alebo stúpať nad údolia Logar v klzáku. Urobiť tohto nádherného prostredia nastavenia svojich nových dobrodružstiev.</string>
	<string name="vine">Svet je najstarší Vine</string>
	<string name="vine_text">Srdcom Mariboru, pôstu, je domovom najstaršie vínnej révy na svete. Na viac ako 450 rokov je to jediná rastlina môže pochváliť svojou vlastnou múzeum - Old Vine House. Maribor hostí rad podujatí oslavujúcich Old Vine, ako je orezanie Starého vinič, deň svätého Martina a Old Vine festivalu. Verte tomu alebo nie, Old Vine má dokonca svoju vlastnú hymnu, a miestni obyvatelia sú až príliš horlivý, aby vám to počuť. \n  \n  Žametovka alebo modra kavčina (Bleu de Cologne), potvrdil, 400 rokov, je uvedený v Guinessovej knihe rekordov ako najstarší vinič na svete stále vyrába ovocie. Stará réva bola vysadená v Maribore na konci stredoveku počas tureckých nájazdov. Je svedkom - a prežil - bitky, ktorá zúrila medzi útočníkmi a obrancami mesta, pre Old Vine Domu dnes bol kedysi súčasťou mestských hradieb. \n  \n  vyrazil na gastronomické cesty mestom Maribor a jeho okolie. Môžete sa tešiť celú škálu Štajerska chutí, a všetky cesty vás zavedie do Starého Vinársky dom \n  \n  The Old Vine je jediná rastlina s vlastným múzeom. - Old Vine House. Potom, čo v rámci mestských hradieb, baráku vitríny úctyhodný víno dedičstva, s vinárstvom a vínna degustačná miestnosť ponúka špičkové vína z vinárskej oblasti Maribor. A na oslavu Staré viniča, Maribor a okolie sa môžu pochváliť mnohými malebné vínne ciest a vinárstva. \n  \n  S radom kuchársky, vína a kultúrnych lahôdok táto prémia festival akcia začína v októbri s slávnostné vinobranie Starého vinič a zatvorí sa sviatku svätého Martina v Maribore, ktorá je najväčším Svätomartinské deň oslavy v slovinsko. Budete mať možnosť zažiť to najlepšie, že výrobcovia slovinská vína, najmä z oblasti Štajerska, majú čo ponúknuť. Priaznivci tradičnej kulinárske lahôdky budú môcť ochutnať autentické pokrmy miestnej kuchári, a tam je tiež vzrušujúce kultúrny program zaokrúhliť to všetko preč. \n  \n  druhá najväčšia slovinský Maribor mesto sa pýši najstaršou vínnej révy na svete, čo je viac ako 400 rokov. Existujú tri vinárske trasy z tohto úctyhodného vína "dáma" na vidiek Maribore a môžete jazdiť na bicykli na ne. Jednotlivé body troch vinárskych chodníkov sú spojené s medzinárodným arcivojvoda Johann Trail z Grazu do Mariboru. Ak nie ste jedným z najviac nadšené cyklistov, môžete tiež jazdiť elektrické bicykel a ísť pozdĺž týchto komunikácií.</string>
	<string name="regions">regióny</string>
	<string name="regions_text">V Slovinsku sa dá zažiť štyri rôzne svety v jeden deň, pretože aj tie najvzdialenejšie kúty krajiny sú len asi dve hodiny jazdy od hlavného mesta Ľubľany. V zelenom srdci Slovinska vaše vyhliadky sa tiahne od horských Álp na pokojnú krásou Panónskej nížiny na východe. Mediterranean Slovinsko s jeho pobrežných miest a ohromujúci krasu, čaká na vás objaviť v celej svojej kráse. Vnímajte pulzujúce tep hlavného mesta, objavovať krásu prírody a kultúry v blízkom okolí. \n  \n  môžete cítiť krásu zeleného Slovinska, ako si vychutnať pohľad na známeho jazera Bled a milovanej jazera Bohinj. Existuje nespočetné množstvo príležitostí pre outdoorové aktivity uprostred malebnej alpské vrcholy a údoliami zahrnutých do Julských Álp, Národný park Triglav, mocného Kamnik a Savinja Álp a zelené pohoria Pohorje. Buď hlavu do Mariboru, mesto s najstaršou vínnou révou na svete, preslávený prázdninová destinácia Kranjska Gora, ohromujúci oblasť Koroška, ​​alebo navštíviť Soča riečne údolie - bez ohľadu na to, kam ísť, neuveriteľný zážitok vás čaká. \n  \n  Kým stredomorskej mesta Piran, Izola a Koper lákajú s ich stredovekých mestských centier, Portorož vyzýva je so svojimi dovolenku atrakcií. Soľné kombajny možno vidieť tvrdo pracuje na Sečovlje soľné panvy a kras s jaskyne Postojna, Škocjan Jaskyne a Vilenica ponúka najviac ohromujúci podzemné svety na planéte. Táto oblasť je tiež domovom vzácneho lipicanov kone. Krajina viniča bohaté na kopci Goriška Brda je známy pre svoje navnadili vysoko akostného aromatického vína a vy ho môžete ochutnať na turistických farmách a vo vinárstve. S jeho nespočetné množstvo vzrušujúcich chutí a zážitkov, údolia Vipava bola tiež odporúča prestížny Lonely Planet, cestovné sprievodcovia gigant. \n  \n  Východnej Slovinsko je krajina široká otvorená polia a rolovacie krajiny, bociany, veterné hrkálky, plávajúce mlyny, liečivé vody, energetické body, malebné zvlnené vinice, jedinečné tradície a dialekty, a čo je najdôležitejšie, je to domov zahriať a pohostinných ľudí. Táto krajina je bohatá na prírodné termálne kúpele, ktoré posilnia a re-povzbudiť vás. Objavte prívetivosť a pohostinnosť cestovného ruchu fariem, kde môžete ochutnať miestne špeciality, a prenocovať v pôvabnej vinice chalupe uprostred viníc. Oživiť minulosť, môžete navštíviť mnoho majestátne hrady. \n  \n  Ljubljana a jeho okolie ponúka svojim návštevníkom nepreberné množstvo príležitostí, ako stráviť svoju dovolenku, preskúmať, a užívať si. Zelená kapitál je známy pre rôzne originálne nápady vytvorených mladých podnikateľov, vedcov, umelcov, študentov a milovníkov všetkého krásne. Pre prestávky krátku od mesta, choďte na jednej z mnohých jednodňové výlety, ako Ljubljana ponúka rýchly prístup k mnohých okolitých zaujímavostí. Buď môžete vojsť do kráľovstva medveďa hnedého v lesoch regióne Kočevski, dozvedieť sa o tradíciu pastierov alebo navštíviť očarujúce historické mestá napísané ako svetového dedičstva UNESCO.</string>
	<string name="active">aktívna dovolenka</string>
	<string name="active_text">Vyliezť na vrchol. Pešo alebo na bicykli. Užite si nádherné zjazdovky so svojimi deťmi. Pocit, že adrenalín. Nadýchnite sviežosť. Uprostred zelených lesov, na koni, v tesnej blízkosti vody, na golfových ihriskách. Vstúpiť do sveta aktívny dobrodružstvo. \n  \n  stráviť svoju dovolenku v srdci horského Slovinska. Prechádzka dynamiky a nedotknutou prírodou s 10.000 kilometrov značených a usporiadaných turistických trás. Môžete si vybrať z 175 horských chatách alebo stráviť noc v hoteloch a kempoch pre turistov. Vydať na pešiu túru a nádych sviežosti hôr. \n  \n  Dynamické krajiny Slovinska, so svojimi nespočetnými prírodnými krásami, sú ideálne pre cykloturistiku dovolenku. Tu, ste si istí, nájsť trasy vhodné pre vás, svojich priateľov a rodinu. Vzhľadom k vplyvu stredomorské podnebie, môžete ísť na bicykli v Slovinsku takmer po celý rok. \n  \n  Slovinsko je bohatá na prírodné vodné zdroje, ktoré takmer vyžadujú aktivitami na povrchu alebo v blízkosti vody. Osviežiť sa plávaním v mori, jazerách, riekach alebo v bazénoch. Sail a surfovať na vode a nechať vietor krútiť si vlasy. Teraz v stand-up pádlo stravovanie alebo veslovať na krištáľovo čistej vody. Cítiš adrenalín? Zažiť rafting na divokej vode, jazdu na kajaku alebo kanoe a objavovať krásy úzkych tiesňav. Relaxovať, chodiť na ryby alebo pomaly schádzať slovinských riek. \n  \n  Máte radi špeciálne zážitky? Keď vaša duša jasá a vaše srdce búši. Pozrite sa na Slovinsku z iného uhla pohľadu. Pozrite sa na krajinu zo vzduchu, počuť zvuk tečúcej vody, cítiť adrenalín napätie. To je skúsenosť, ktorá zmení svoju dovolenku na nezabudnuteľný životné udalosti. \n  \n  Na golfové ihriská Slovinska patrí k najkrajším v Európe. Sú stanovené v typických krajiny na okraji Panónskej nížiny, medzi vinicami a kopce, pod alpskými vrcholmi a v idylickej krasovej krajiny. Vzhľadom na krátke vzdialenosti vnútri Slovinska, môžete dosiahnuť väčšiny golfových klubov z Ľubľany do jednej hodiny. \n  \n  Equestrianism a jazda na koni v Slovinsku majú stáročné tradície vďaka Lipica Stud Farm, kolíske svetoznámych lipicanov. Početné jazdecká strediská, turistické farmy a ranče ponúknuť skúsenosti Slovinska v sedle. \n  \n  Pri snehové vločky tancujú v nebi a vytvoriť nádhernú zimnú krajinu, je na čase, aby sa pobaviť na snehu. Okrem dobre udržiavaných zjazdoviek, mnoho ďalších zimných aktivít na vás čaká v Slovinsku. Vstúpiť do sveta nezabudnuteľných zážitkov na snehu a ľade.</string>
	<string name="biking">Jazda na bicykli</string>
	<string name="biking_text">Preskúmať Slovinsku na bicykli. Dynamické krajiny Slovinska, so svojimi nespočetnými prírodnými krásami, sú ideálne pre cykloturistiku dovolenku. \n  \n  Tu ste si istí, nájsť trasy vhodné pre vás, svojich priateľov a rodinu. Vzhľadom k vplyvu stredomorské podnebie, môžete ísť na bicykli v Slovinsku takmer po celý rok. \n  \n  Hop na bicykel a prejsť sa pozdĺž chodníky cez Slovinska najrozsiahlejší prales, vystúpiť na malebné náhornej plošine v strednej Slovinsku a užiť si jazdu cez kopcovité krajiny. Môžete sa tiež pozrieť do mestských ulíc a námestí na bicykli.</string>
	<string name="bohinj">jazero Bohinj</string>
	<string name="bohinj_text">Najväčšie prírodné jazero v Slovinsku nekonečné možnosti pre outdoorové aktivity. \n  \n 
Jazero Bohinj sa nachádza v ľadovcové údolia a zahŕňa takmer 100 miliónov metrov kubických vody - podľa starej Bohinj vtip: nie viac ako vedro, ak je dostatočne veľká. Strmo zostupne jazernej panvy pomerne hladko tvarovaný a nemá plytkých oblastiach. V lete sa teplota vody sa zvýši na 22 ° C; V zime jazero zamŕza občas. hladina vody stúpne 2 - 3 m po výdatných dažďoch. \n  \n  Lake voda sa obnoví trikrát ročne. Hlavným prítokom je Savica, a hlavné Rameno rieky je Sava Bohinjka. Viac ako tretina vody tečie do jazera od pružín krasu pod povrchom jazera pozdĺž severného pobrežia. Počas prívalových dažďov, vody kras oplývala ako Gović pružiny na Pršivec svahu. \n  \n  Lake Bohinj je ideálny pre vodné aktivity po celý rok - od plávanie, jazda loďou, windsurfing, jazda na kajaku alebo kanoe, rybárčenie a potápanie v teplejších mesiacoch sa (niekedy) aj korčuľovanie v zimnom období. Návštevníci môžu tiež využiť nádherné turistické jazdy loďou alebo jednoducho ísť na relaxačnú prechádzku pozdĺž pobrežia. Ak je ľad hovoriť, je možnosť, prosím, uvedomte si, že môžete len korčuľovať a ísť na ľad na vlastnú zodpovednosť. Odporúčame, aby ste boli veľmi opatrní!</string>
	<string name="spa">Spa prestávka a voda zábava</string>
	<string name="spa_text">Slovinské kúpele majú hojnosť vonkajších a vnútorných vodných plôch pre kúpanie v každom ročnom období. Okrem toho majú tiež masáže a liečebné bazény a veľmi atraktívne aquaparky so šmykľavkami. Zábava pre deti je tiež k dispozícii. \n  \n  Všetky termálne kúpele v Slovinsku majú moderné bazény s termálnou vodou alebo morskou vodou zohriatou na rôznych príjemných teplôt. Tieto bazény majú priestor pre vodné masáže, vírivé vane a iné relaxačné prvky. Niektoré kúpele majú dokonca olympijskej veľkosti bazénov. \n  \n  kúpele s veľké vonkajšie vodné parky s rýchlymi vodné kĺzačky, pomalými riekami, surfovanie oblastiach, a odvážny diapozitívov apelovať na tých, ktorí majú radi vodné dobrodružstvo. Medzi nimi je prvý tobogán 360 stupňov slučky. \n  \n  Ak pôjdete do bazéna, môžete teraz skupinové cvičenie s inštruktorom, ktorý vám poskytne chvíle zábavy a starať sa o svoje zdravie. Rôzne druhy vodný aerobik a iné formy cvičenia zlepší krvný obeh, vám umožnia lepšie výdych, a posilniť vaše dýchacie svalstvo. A sú zábavné. \n  \n  Okrem bazénov, Slovinské kúpele tiež mnoho vonkajšie slnenie, potravín a nápojov oblasti. Niektoré kúpele ani opaľovací terasu pre nudistov. V letnom období najmä tam sú početné tematické dobrodružstvo pre deti. \n  \n  Väčšina Slovinské kúpele majú dieťatko bazény pre batoľatá a krásne bazény pre deti. Deti-priateľský zábava plná zážitkov a príbehov o miestnych a iné, dobre známych hrdinov. Zoznámte sa trpaslíci a elfovia, piráti a Indovia! Masáže detí a starostlivosť o deti sú tiež k dispozícii.</string>
	<string name="Otras_apps">Ostatné aplikácie</string>
	<string name="Acerca">o</string>
	<string name="Rate">rýchlosť</string>
	<string name="about">o</string>
	<string name="subject1">Pozrite sa na túto aplikáciu!</string>
	<string name="textoabout">Koncepcia by Mymma Soto \n  Developed By APlanetBit \n  ikony z ikon Land \n  http://www.icons-land.com</string>
	<string name="version">verzia</string>
	<string name="extra_text1">Táto aplikácia je veľmi užitočné! \n Skúste it! \n  https://play.google.com/store/apps/details?id=</string>
	<string name="mensaje_cookies">"V súlade so smernicou 2002/58 / ES Európskeho parlamentu a Rady, ktoré ho z informovaný, že toto identifikátory site zariadenia sú používané na personalizáciu obsahu a reklám, aby poskytoval sociálne funkcie médií a analýzu prevádzky. Máme tiež zdieľať tieto identifikátory a ďalšie informácie o vašom zariadení s našimi partnermi sociálnych médií, reklamy a webovej analytiky. Viac informácií o http://lagatera.dynu.net "</string>
	<string name="map_of_slovenia">mapa</string>
	<string name="vocabulario">Slovná zásoba</string>
	<string name="slovenia">Slovinsko</string>
</resources>