<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> 
<resources>
	<string name="app_name">Посета Словенија ХД</string>
	<string name="toast_tts_inicializado">Тект-то-Спеецх Енгине је иницијализована</string>
	<string name="toast_tts_error">Грешка при покретању Тект-то-Спеецх Енгине</string>
	<string name="toast_redir">Преусмеравање на Гоогле Плаи да инсталирате текста у говор мотора</string>
	<string name="toast_set_language">Подешавање ТЦ језика на Словениан</string>
	<string name="hola">zdravo -- Здраво</string>
	<string name="di_hola">zdravo</string>
	<string name="adios">Zbogom -- збогом</string>
	<string name="di_adios">Zbogom</string>
	<string name="buenosdias">Dobro jutro -- Добро јутро</string>
	<string name="di_buenosdias">Dobro jutro</string>
	<string name="buenas_tardes">Dober večer -- Добро вече</string>
	<string name="di_buenas_tardes">Dober večer</string>
	<string name="buenas_noches">Lahko noč -- Лаку ноћ</string>
	<string name="di_buenas_noches">Lahko noč</string>
	<string name="hasta_luego">Se vidimo kasneje -- Видимо се касније</string>
	<string name="di_hasta_luego">Se vidimo kasneje</string>
	<string name="hasta_manana">Se vidiva jutri -- Видимо се сутра</string>
	<string name="di_hasta_manana">Se vidiva jutri</string>
	<string name="quetal">Kako ste? -- Како си?</string>
	<string name="di_quetal">Kako ste?</string>
	<string name="bien_gracias">počutim se dobro -- Осећам добро</string>
	<string name="di_bien_gracias">počutim se dobro</string>
	<string name="buen_provecho">dober tek -- пријатно</string>
	<string name="di_buen_provecho">dober tek</string>
	<string name="me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš? -- Можеш ли да ми помогнеш?</string>
	<string name="di_me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš?</string>
	<string name="cuanto_cuesta">Koliko je to? -- Колико је то?</string>
	<string name="di_cuanto_cuesta">Koliko je to?</string>
	<string name="no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan -- Ја не говорим Словенинан</string>
	<string name="di_no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan</string>
	<string name="necesito_un_medico">rabim zdravnika -- И неед а доцтор</string>
	<string name="di_necesito_un_medico">rabim zdravnika</string>
	<string name="soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije -- Ја не из Словеније</string>
	<string name="di_soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije</string>
	<string name="de_donde_eres">Kje si? -- Одакле си?</string>
	<string name="di_de_donde_eres">Kje si?</string>
	<string name="me_llamo_paul">Moje ime je Peter -- Моје име је Петер</string>
	<string name="di_me_llamo_paul">Moje ime je Peter</string>
	<string name="como_se_llama">Kaj ti je ime? -- Како се зовеш?</string>
	<string name="di_como_se_llama">Kaj ti je ime?</string>
	<string name="arriba">navzgor -- горе</string>
	<string name="di_arriba">navzgor</string>
	<string name="abajo">navzdol -- доле</string>
	<string name="di_abajo">navzdol</string>
	<string name="izquierda">Levi -- лефт</string>
	<string name="di_izquierda">Levi</string>
	<string name="derecha">Prav -- Јел тако</string>
	<string name="di_derecha">Prav</string>
	<string name="centro">Bližnji -- средњи</string>
	<string name="di_centro">Bližnji</string>
	<string name="delante">spredaj -- фронт</string>
	<string name="di_delante">spredaj</string>
	<string name="detras">Nazaj -- Назад</string>
	<string name="di_detras">Nazaj</string>
	<string name="encima">Več kot -- преко</string>
	<string name="di_encima">Več kot</string>
	<string name="debajo">Spodaj -- Испод</string>
	<string name="di_debajo">Spodaj</string>
	<string name="lo_siento">Žal -- Извињавам се</string>
	<string name="di_lo_siento">Žal</string>
	<string name="por_favor">Prosimo -- Молимо вас</string>
	<string name="di_por_favor">Prosimo</string>
	<string name="gracias">Hvala vam -- Хвала вам</string>
	<string name="di_gracias">Hvala vam</string>
	<string name="de_nada">Ni za kaj -- Добродошао си</string>
	<string name="di_de_nada">Ni za kaj</string>
	<string name="muchas_gracias">Najlepša hvala -- Много вам хвала</string>
	<string name="di_muchas_gracias">Najlepša hvala</string>
	<string name="no_gracias">Ne, hvala -- Не хвала</string>
	<string name="di_no_gracias">Ne, hvala</string>
	<string name="encantado">Lepo te je bilo srečati -- Драго ми је да смо се упознали</string>
	<string name="di_encantado">Lepo te je bilo srečati</string>
	<string name="esta_bien">To je v redu -- То је ок</string>
	<string name="di_esta_bien">To je v redu</string>
	<string name="un_cafe">Ena kava, prosim -- Једна кафа, молим</string>
	<string name="di_un_cafe">Ena kava, prosim</string>
	<string name="una_cerveza">Eno pivo prosim -- Једно пиво молим вас</string>
	<string name="di_una_cerveza">Eno pivo prosim</string>
	<string name="el_bano">Kje je stranišče? -- Где је тоалет?</string>
	<string name="di_el_bano">Kje je stranišče?</string>
	<string name="la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim? -- Можете ли ми дати мени, молим те?</string>
	<string name="di_la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim?</string>
	<string name="una_tortilla">Ena omleta, prosim -- Један омлет, молим</string>
	<string name="di_una_tortilla">Ena omleta, prosim</string>
	<string name="una_paella">Nekateri Golaz prosim -- Неки ГОЛАЗ молим</string>
	<string name="di_una_paella">Nekateri Golaz prosim</string>
	<string name="la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim? -- Можете ли ми донети рачун, молим те?</string>
	<string name="di_la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim?</string>
	<string name="desayuno">zajtrk -- доручак</string>
	<string name="di_desayuno">zajtrk</string>
	<string name="comida">Kosilo -- ручак</string>
	<string name="di_comida">Kosilo</string>
	<string name="cena">večerja -- вечера</string>
	<string name="di_cena">večerja</string>
	<string name="cuchara">Spoon -- кашика</string>
	<string name="di_cuchara">Spoon</string>
	<string name="tenedor">vilice -- виљушка</string>
	<string name="di_tenedor">vilice</string>
	<string name="cuchillo">nož -- нож</string>
	<string name="di_cuchillo">nož</string>
	<string name="pan">kruh -- хлеб</string>
	<string name="di_pan">kruh</string>
	<string name="vaso">steklo -- стакло</string>
	<string name="di_vaso">steklo</string>
	<string name="agua">voda -- вода</string>
	<string name="di_agua">voda</string>
	<string name="servilleta">prtiček -- салвета</string>
	<string name="di_servilleta">prtiček</string>
	<string name="camarero">Natakar -- konobar</string>
	<string name="di_camarero">Natakar</string>
	<string name="me_gusta">všeč mi je -- волим то</string>
	<string name="di_me_gusta">všeč mi je</string>
	<string name="si">Da -- да</string>
	<string name="di_si">Da</string>
	<string name="no">Ne -- Не</string>
	<string name="di_no">Ne</string>
	<string name="es_posible">Lahko bi bilo -- То може бити</string>
	<string name="di_es_posible">Lahko bi bilo</string>
	<string name="nunca">Nikoli -- никад</string>
	<string name="di_nunca">Nikoli</string>
	<string name="siempre">Nenehno -- увек</string>
	<string name="di_siempre">Nenehno</string>
	<string name="a_veces">včasih -- Понекад</string>
	<string name="di_a_veces">včasih</string>
	<string name="hoy">danes -- Данас</string>
	<string name="di_hoy">danes</string>
	<string name="ayer">včeraj -- јуче</string>
	<string name="di_ayer">včeraj</string>
	<string name="manana">jutri -- Сутра</string>
	<string name="di_manana">jutri</string>
	<string name="coche">avto -- ауто</string>
	<string name="di_coche">avto</string>
	<string name="avion">plane -- авион</string>
	<string name="di_avion">plane</string>
	<string name="tren">vlak -- воз</string>
	<string name="di_tren">vlak</string>
	<string name="autobus">Avtobus -- аутобус</string>
	<string name="di_autobus">Avtobus</string>
	<string name="bicicleta">koles -- бицикл</string>
	<string name="di_bicicleta">koles</string>
	<string name="hotel">Hotel -- Хотел</string>
	<string name="di_hotel">Hotel</string>
	<string name="habitacion">soba -- соба</string>
	<string name="di_habitacion">soba</string>
	<string name="habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo -- Ја сам добио жути картон једну собу</string>
	<string name="di_habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo</string>
	<string name="hasta_pronto">Se vidiva kmalu! -- Видимо се ускоро!</string>
	<string name="di_hasta_pronto">Se vidiva kmalu!</string>
	<string name="Salir">излаз</string>
	<string name="basic_data">Основни подаци</string>
	<string name="basic_data_text">"Основни подаци \n   Површина \n   20.273 квадратних километара, од чега је 66% шумовитим пределима, 28% пољопривредних површина и 3% насељеним местима \n   \n  Популатион \n  2.06м (1. јануар 2015, Република Словенија завод за статистику) \n  МАИН урбаним центрима \n  Популатион у \n 000 (1. јануар 2015, Република Словенија завод за статистику) \n  Љубљана (главни): 287.2 \n  Марибор: 112.3 \n  Крањ: 55.9 \n  Цеље: 48.8 \n  Цлимате \n  Медитерранеан на обали, континентална у унутрашњости \n  Веатхер у Љубљани (висина 295 метара) \n  Хоттест месец: jul, 21 ° С; најхладнији месец: Јануар, -1 ° Ц (просечна дневна максимална и минимална); Најсувљи месеци: јануар и фебруар, 75 мм, просечна падавина; Веттест месеца: јуне, 183 мм просечна падавина \n  Лангуаге \n  Словене \n  Веигхтс и мере \n  Метриц систем \n  Цурренци \n  Тим евра (€), који је заменио Словеначки толар (СИТ) 1. јануара 2007. године по фиксном курсу од СИТ239.64: € 1 \n  Тиме \n  иједан сат испред ГМТ; два сата испред лети \n  Фисцал године \n  Цалендар година \n  Јавни празници \n  Јануари 1. (Нова година ), 8. фебруара (Прешерн дан), 16. април-17 (Ускрс и Ускршњи понедељак), 27. априла (устанак против окупације дан), 1. мај-2 (Лабор Даи), 25. јуна (Национални дан), 15. август ( Маријиног), 31. октобра (dan реформације), 1. новембра (dan сећања), 25. децембра (Божић Даи), 26. децембра (независност и национално јединство дана \n   "</string>
	<string name="arrival">Како стићи</string>
	<string name="arrival_text">"Лак приступ \n  Словениа се налази у централној Европи и границама Италија, Аустрија, Мађарска и Хрватска. То је само пар сати вожње од Венеције или Беча. Словенија је лако доступна из свих суседних земаља, јер има добру путну и железничке везе , са дневним летовима из многих европских градова. Будући да је приморски земља, можете такође добити у Словенију преко мора. \n   \n  Ако аутомобила \n  Мост од аутомобила ући у Словенију за аутопутеве, који је уједно и најлакши начин да путују по земља. lako је путовати словеначке путеве аутомобилом, јер су добро и јасно означени. Иако су неки локални путеви су уски и навијање, драјв уз њих је ипак пријатно и варира. za вожњу на аутопуту, да је обавезно за вас да имају вињете. \n   \n  Ако Ер \n  У додатак дневним летовима до многих европских градова, постоје два јефтина лета услуга лете из главног словеначког међународног аеродрома, Јоже Пучник Љубљани. Они су еасиЈет и Визз Аир лети за Лондон и Брисел. Већина летови за Љубљану доносе само Словеначки авио Адриа Аирваис. Такође можете летети на једном од страних аеродрома у непосредној близини, као и приступ Словенија одатле аутобусом, возом или изнајмљивање аутомобила. \n   \n  Ако аутобуса \n  Бусес низ у Словенију из многих европских градова. У Словенији, можете доћи до већине градова и села аутобусом. Ако трче поред локалних путева, возачи могу зауставити на аутобуској станици у сваком насељу. Можете купити аутобуску карту директно од возача аутобуса, док је главни аутобуска стајалишта можете купити аутобуску карту за датум специфичан. \n   \n  БЈ Траин \n  Траинс у Словенију ради свакодневно од многих европских градова. Ако путујете возом, такође је могуће да се вози у колима за спавање. Постоје само возови словеначких железница трче около Словеније, са свим редови вожње и ценовници објављени на веб страницама. Можете купити карту на свакој железничкој станици, као у возу. Словеначки возови држимо реда вожње. \n   \n  Ако Брод или Једрилица \n  фром маја до октобра, чести су вожње брзих глисера из Венеције, Трста, Поречу и Ровињу. Повремено, велики бродови за крстарење стижу до Копра. Ако долазите са својим брода, требало би да знате да су међународни гранични прелази су само у Копру и Пирану, а од маја до октобра у Изоли и. У Изола, Копру и Порторожу, постоје модерне марине на располагању за пристајање. У неколико места на словеначкој обали, можете изнајмити једрилицу. \n   \n  Ако бицикла \n  Натуралли, можете добити у Словенији бициклом, било је јахање на путевима или узимањем воз. Бициклом, можете возити на свим путевима у Словенији. Једини изузеци су брзих и аутопутева. Такође је забрањено да вози бицикл дуж стаза шума и планинских. \n   "</string>
	<string name="climate">клима</string>
	<string name="climate_text">"Климатске \n  Тим клима у Словенији се може описати као типични европске континенталне утицајем климу са топлим, сувим летима и веома хладним зимама, док су приобална подручја и низије на југу имају медитеранску утицала на климу. Јануар је најхладнији са дању температуре обично око нуле на северу, али у неким случајевима зимским месецима може бити веома хладно са температурама далеко испод нуле и јаких, хладних североисточно ветрова, који се зове Бора посебно у планинским пределима, где се време под снажним утицајем близу Алпа. велики снег или чак сновстормс су могуће на неколико дана било, а годишњи просек број дана са снегом је мање од 40 у регионима са ниским земљишта и до 120 дана у планинским пределима Словеније у приобалним подручјима дуготрајан. фрост периоди и снег су прилично ретко због утицаја на високим температурама воде Средоземног мора. \n  \n  ИН летње дневне температуре до 20-25 ° Ц, али СОМЕТ Имес прилично већи, 30 ° Ц или више. У већини случајева је суво време са сунчаним магије, иако понекад тешке Тхундерстормс се могу јавити на крају дана, нарочито у планинским пределима. Јули је најтоплији месец са просечном температуром од 22 ° Ц. Годишња количина падавина варира од 400 мм у јужним равничарским подручјима, а до 1000 мм у планинским подручјима. \n   \n  Коришћење време је најбољи мај-септембар, када су дани топли и ноћи су кул, иако пада киша више у пролеће него лети. Јесен и зима су обично мало хладно и влажно, а често магла у планинским пределима \n   \n  Рекуиред одећа:. \n  Лигхтвеигхт памук и постељину током летњих месеци; топлији средње-тегови за тешке категорије и Раинвеар током зиме. Џемпер може бити потребна у вечерњим сатима или пјешачење у планинама, чак и током лета \n   \n  Коеппен-Гајгер класификација:. \n  Тим Клима Словениа могу бити класификовани као ЦФБ климе; топла температед влажна клима са најтоплији месец нижа од 22 ° Ц изнад просека и четири или више месеци изнад 10 ° Ц преко авераге.Тхе климе неким приобалним деловима Словеније могу бити класификовани као ЦФА климе; топла температед медитеранску климу са најтоплији месец изнад 22 ° Ц изнад просека и влажним условима током целе године. \n   "</string>
	<string name="attractions">туристичка атракције</string>
	<string name="attractions_text">"Постоје многе туристичка атракција које су лепо да се види у Словенији као Лаке Блед, Постојна Цавес, Триглав Натионал Парк, Исонзо Моторраил, Пиран, Велика планини, Логар и многи други \n   \n   Можете уживати у Словенију у било ком месецу године и можете направити много врста туризма у тако мали цоунтри.Тхере су активности као што су бициклизам, пешачење, планинарење, активни одмор, бања и одмаралишта, пећине, природе, хране и вина, културе, куповину, породичне забаве, казина , и тако даље \n   \n   Проверите следеће тастере. "</string>
	<string name="bled">озера Блед</string>
	<string name="bled_text">"Лаке Блед \n   (словеначки: Блејско језеро; Немачки: Бледер Види, Велдесер Види). Је језеро у Јулијских Алпа на Горењска региону северозападне Словеније, где се граничи граду Бледу \n  Тим површина је туристичка дестинација . jezero је 35 км (22 ми) из Интернатионал Аирпорт Љубљане и 55 км на (34 ми) од главног града, Љубљана. "</string>
	<string name="postoina">Постоина Пећине</string>
	<string name="postoina_text">"Постојнска јама \n   (словеначки: Постојнска јама; Немачки: Аделсбергер Гротте, италијански: Гротте ди Постумиа). Је 24.340 м дуг крш пећински систем у близини Постојна, југозападна Словенија \n  ИТ је друга најдужа пећина систем у земљи (после Миговец система) [, као и један од њених главних туристичких локација. pećine су створили реке Пивка. "</string>
	<string name="triglav">триглав</string>
	<string name="triglav_text">"Национални парк Триглав (ТНП), \n   (словеначки: Триглавски Народни Парк) је једини национални парк у Словенији основана је у свом модерном облику 1981. године и налази се у северозападном делу земље, односно у југоисточном делу. . алпине масив \n  Моунт Триглав, највиши врх Јулијских Алпа, налази скоро у средини националног парка od тога долине раширили радијално, снабдевање водом за два великих речних система са њиховим изворима у Јулијских Алпа:. Соча и Сава, која тече до Јадранског и Црног мора, односно "</string>
	<string name="isonzo">исонзо</string>
	<string name="isonzo_text">"Соча (изговара [соːтʃа] на словеначком) или Исонзо (изговара [изонтсо] на италијанском) (други називи фриулијски: Лусинц, немачки: Сонтиг, латински: Аесонтиус или Исонтиус) је 138 километара (86 ми) дуга река која протиче кроз западне Словеније (96 километара или 60 миља) и североисточној Италији (43 километара или 27 миља). \n  ан Алпско реке у карактеру, Извор јој је у Трента долини у Јулијских Алпа на северозападу Словеније, на висини од 876 метара (2.874 стопа). [3] the река пролази поред градове Бовец, Кобарид, Толмин, Канал об Сочи, Новој Горици (где се пређе на Солкан Бридге), и Горизије, улазе у Јадранско море у близини града Монфалконе. ima Нивоу-плувијалне режим у свом горњем току и кишни-НИВАЛ у свом доњем току. \n  Приор до Првог светског рата, река формира део границе између Краљевине Италије и austro-Угарског царства. [цитат потребан] Током Првог светског рата, био је поприште жестоких борби између две земље, цулминат инг у битка код кобарида 1917. "</string>
	<string name="motorail">Мотораил</string>
	<string name="motorail_text">"Мотораил возови саобраћати на релацији између Бохињска Бистрица, Подбрдо и Мост на Сочи, и пролазе кроз најдужи словеначки железничког тунела \n   \n  ије хтео да иде на дуже путовање аутомобилом без возити удаљеност? Онда пробајте мотораил сервис , која носи свој аутомобил док се опустите и уживате у вожњу возом. \n  Мотораил возови саобраћати на релацији између Бохињска Бистрица, Подбрдо и Мост на Сочи, и пролазе кроз најдужи словеначки железничког тунела, у Бохињ тунел, који повезује Уппер Царниола у severno од Словеније са мору primorju у Југозападна. Мотораил возова може носити аутомобила, комбија, пицкуп, и цампер ванс који не прелазе 3м у висину и 2,4м ширине. "</string>
	<string name="piran">Изола</string>
	<string name="piran_text">Најлепши град на словеначкој обали расла уз помоћ соли. У Пиран солана, где је светска класа Флеур де Сел (цвет соли) данас се још увек производи коришћењем метода прастаре, били разлог зашто је сликовито Медитеран зидовима града, са црквом са погледом и културних атракција, процветала. \n   \n   Стари лучки град са остацима средњовјековног зида је заштићен као културно-историјски споменик. Уске улице са пажљиво изграђеним кућама спуштају са брда и црквом на централном тргу на обали само наглашавају његов медитерански карактер. Овај свјетски приморском граду, која се развила под утицајем Венеције, сматра се једном од најважнијих аутентичних и најфотогеничнија градова на Јадрану. Поред архитектуре, Поморски музеј, акваријум и других садржаја, посетиоцима се окупљају у овом граду да уживају догађаја, кулинарске понуде, ау непосредној близини посебне природне карактеристике. \n   \n иран је један од живописних средњевјековних градова Словеније. Љубитељи одбрамбених зидова и других архитектонских и културних карактеристика од прошлих времена могу да путују у Словенију за недељу дана, иде од једног историјског града у други, од обале до Љубљане, а од Алпа до Панонске низије. \n   \n   Пиран солана, основано 804, обухватала солана на подручју данашњег марине (Луције, Порторож), мањег Струњан солана, као и веће Сечовље Солане. Области свих сачуваних солана сада пејзаж паркови. На Струњан ландшафтного парка, наћи ћете невероватан литицу диже изнад мора, и на Сецовље солана, можете научити о традиционалној производњи соли са обиласци и посете Музеју Салт одлука. \n  \n  Сваког августа, Изола, град који је порастао на соли, слави Салтерн Фестивал који оживљава повратак на Салтерн породица из Сецовље Солане, гдје ће проводе лета до коначног бербе соли. Главни догађаји одвијају у Тартини Скуаре, која је посвећена великом виртуоз на виолини и композитор Ђузепе Тартини, рођен у Пирану. Сваког лета, Тартини фестивал камерне музике одвија у граду. Град, где сликари врати време и поново да стекну инспирације, такође нуди и низ других догађаја. Пратите календар догађаја у Пирану!</string>
	<string name="velika">Велика планина</string>
	<string name="velika_text">Крај извора је када цовбеллс од на алпских пашњака у Великој планини плато почну да звоне, најављују долазак пастира. То је чаробна висораван са једним од највећих насеља сточара у Европи. И ви сте позвани да се упознају са фасцинантном животу на планини пашњака и пробају млечне робу ће припреме за тебе. Ићи у шетњу кроз ливадама или просета (или планински бициклизам) преко висоравни. \n   \n   Велика Планина позива са доста могућности за шетње и шетње преко планинског пашњака приказује природне и етнолошке занимљивости које не желите да пропустите. Најбржи начин да Велика Планина је жичаром од Камнишкој Бистрици. Одатле, можете узети ски лифт до врха, где ћете се поздравио са предивним погледом. Они који воле изазов могу да прате један од добро обележеним стазама до врха. Зими, постоји Ски стаза која ће дочарати прави зимски бајку за памћење, заједно са пријатељима и породицом. \n   \n  асеље пастира је на пашњаку се састоји од око 140 колибе. Са својим карактеристичним архитектури, то је симбол Велике планини. Брвнаре су прекривени крововима од традиционалних смреке шиндре који досежу скоро до темеља. Плато заиста оживљава у јуну, са доласком пастира који заузимају колибе до септембра јер они имају тенденцију да испашу крда. Они су нам драго да позове посетиоце за укус њихових домаћих млијечних посластицама, или чак припремају ручак аутентичан пастирску - кисело млеко и жганци - хељде или кукуруза кашу. Неки од колиба су доступни посетиоцима, тако да нема разлога зашто не би могао провести ноћ или две као пастири раде. \n  \n  Одморите се у капели снег Марије и спуштају до чувене Ветрница пећине, која је доступна преко уског кружног стазу. На западној ивици платоа (Зелени роб) има сликовито природна прозор под називом Лукња (рупа). Довја Грича пећина (што значи вилд роцк) налази се у Тиха Долина долине (словеначког за мирно долине), који је дубоко само девет метара, али познат по многим народним причама да је инспирисан. Још један сајт вреди посетити Прескар Музеј где Трнић се чува - посебна врста сира карактеристика на подручју Велике планине. \n  \n  У летњим месецима можете сами подићи на платоу са ручком аутентичан пастирску - кисело млеко и жганци (хељда каша). Пастири ће бити драго да вам понудимо домаћи сир и друге млечне специјалитете када посећујете. Када на платоу можете напунити батерије са храном традиционалног пастирску, као што је Јота (пасуљ и купус лонац), ричет (јечам паприкаш), гулаш, кобасице са киселим купусом, Царниола кобасица, хељде жганци или ваљаних кнедле са сиром познат као струкљи . \n  \n  У Великој Планини, усред нетакнуте природе, открићете три извора ријеке Камниска Бистрица. Најпознатији од њих је њен главни извор, који се налази у близини планинарског дома Дом в Камнишки Бистрици. На извору ћете наћи Плецник Манор, а ложу дизајниран од стране познатог словеначког архитекте како би се природно уклапају са пејзажа. Док тражење реку не заборавите да посетите два клисуре: Велики и Мали Предасељ, на најужем делу Камнишкој Бистрици корита и Орглице (Словене за хармонику) водопад је такође добро вреди видети.</string>
	<string name="logar">Логарска</string>
	<string name="logar_text">Логар Долина (Логарска долина) је један од најлепших алпских ледених долина у Европи. Хармоника равнотежа између традиције, природе и човека који пронашао дом у овом делу Солчава региона је и изузетна и тешко наћи. Учините ваш боравак у овом мирном пејзаж паркирати прилику за планинарење, бициклизам, јахање или фото-сафари. Парк је такође освојио међународне Ципра будућност у Алпима награду за успешно управљање заштићеним подручјем. \n  \n  У Логар Валлеи можете дивити нетакнуту природу зелено на сваком кораку. Узми стаза кроз Логар Валлеи, природни историјског и етнографског рута која води кроз фасцинантне кутке и цранниес усред нетакнуте природе на природни парк. Имаћете прилику да открију ванредне, ретке и угрожене чак и цвећа врсте. Долина је такође познат по својим бројним водопадима, највише међу којима је и 90-метара Ринка Фаллс. \n   \n   Ако је активан одмор тражиш можете кренули за оближње врхове, се возио, попне на планину или идите фото лов за животиње у њиховом природном окружењу. Деца уживају у ромингу бајковито шума која скрива многе од њихових омиљених ликова из бајке. Хајде зиме долина је посебно позивајући на крос-кантри скијање, санкање, скијање и ски тоуринг; а ако сте за то, ви сте сигурни да уживате пењање замрзнуте водопаде. \n  \n  Дрвене амбари или \n Кашће\n  су саставни део културне баштине - не само у Логар долини, већ иу Солчава региону и Горњег Савињску долине. Они су били неизоставни део пољопривредних газдинстава, јер су користили за чување намирница, посебно житарица. Неки од њих су још увек користе за своју оригиналну сврху. Такође погледајте дом Спиритуал Ретреат, у Логарски Кот пастир је Хут и Капела Христа краља. \n   \n   Логар, долина је једна од три долине у Солчава региону - друга двојица да буду откривени су Робанов кот и Матков Кот. Већина становника Солчава регије живи на високо-планинским фармама, међу којима је и фарма највише лежи у Словенији (Буковник, 1.327 м). Попните узбрдо до колиба и врхова или грло изнад Логар долине у једрилици. Чине овај прелепом амбијенту поставку за своје нове авантуре.</string>
	<string name="vine">Свјетски најстарија лоза</string>
	<string name="vine_text">Срце Марибору, Лент, је дом најстарија лоза на свету. На више од 450 година то је једини биљка хвали свој музеј - Стари Вине Хоусе. Марибор домаћин низ догађаја који славе Стари винове лозе, као што је орезивања Старог винове лозе, Дан Светог Мартина и Стари фестивал вина. Веровали или не, Амеен чак има своју химну, а мештани су само превише стало да ти га чује. \n  \n  Жаметовка или плава кавчина (Рибља Цологне), потврдио је на 400 година, наведен је у Гинисову књигу рекорда као најстарија лоза на свету и даље производи воће. Стари лоза је засађена у Марибору крајем средњег века током турске инвазије. То сведоци - и преживео - битке који је беснео између освајача и бранилаца града, за Олд Вине Дома данас је некада био део градских зидина. \n  \n  кренули на гастрономским путовања кроз град Марибор и околине. Можете уживати широк дијапазон Штајерска укуса, а сви путеви ће вас довести до Старог Вине Хоусе \n   \n   Амеен је једина биљка са сопственим музеј -. Стари Вине Хоусе. Када део градских зидина, кућа данас витрине часну вино наслеђе, са винарија и дегустацију вина собу нудећи врхунска вина из Марибора виногорја. И да славимо Амеен, Марибор и близина похвалити бројним сликовито винске путеве и винарије. \n  \n  са низом кулинарски, вина и културним деликатесов овај врхунски Фестивал догађај почиње у октобру са свечаном бербе грожђа Старог лозу и завршава празник Светог Мартина у Марибору, највеће прославе Дана светог Мартина у Словенија. Моћи ћете да доживите најбоље да произвођачи Словеначки вина, посебно оних из Штајерска региона, треба да понуди. Навијачи традиционалне кулинарске ужитке ће моћи да пробају аутентична јела од локалних кувара, а ту је узбудљив културно-уметнички програм да га заокружи све офф. \n   \n   Други по величини словеначки Марибор цити поноси са најстарија лоза на свету, што је више од 400 година. Постоје три Путеви вина овог цењеног вина "даму" у селу у Марибору, а можете возити бицикл на њих. Појединачни тачке три Путеви вина су повезани са међународним надвојвода Јоханн Траил од Граца до Марибора. Ако нисте један од најважнијих ентузијаста бициклиста, можете јахати електрични бицикл и јахати ових путева.</string>
	<string name="regions">Региони</string>
	<string name="regions_text">У Словенији, може се доживети четири различите светове у једном дану, јер чак и најудаљенијих углова земље су само око два сата удаљен од главног града Љубљане. У зеленом срцу Словеније вашем мишљењу протеже се од планинских Алпа до тихом лепоти Панонске низије на истоку. Медитерански Словенија, са својим приморским градовима и задивљујући Краса, чека да га откријете у свој својој лепоти. Осетите живу пулс у главном граду, истражују лепоту природе и културе у околини. \n  \n  Можете осетити лепоту зелене Словеније као да уживате у погледу на чувеног језера Блед и вољене језера Бохињ. Постоји безброј могућности за активности на отвореном усред живописних алпских врхова и долина у загрљају Јулијских Алпа, Триглав Натионал Парк, моћног Камнику и Савињску Алпа, и зелених Похорја планине. Или главу у Марибор, град са најстаријим винове лозе на свету, познати дестинација за одмор у Крањској Гори, диван регион Корошка, или посетите долини реке Соча - без обзира где се иде, невероватно искуство вас чека. \n  \n  Док су медитеранске градови Пиран, Изола и Копер посетилаца намамили са својим средњовековним градским центрима, Порторож позива их са својим одмор атракција. комбајни соли може да се види напорно на послу на Сецовље солана, и Краса са Постојна Цаве, Шкоцјанске јаме и пећине Виленица има најлепших подземне светове на планети. Овај регион је такође дом племенитог липицанера. Земљиште лозе богате брдима Горишка Брда је познат по својој примамљива високо-квалитетног ароматичног вина, а можете га пробати на туристичким фармама иу винарије. Својом безброј узбудљивих укуса и авантуре је Випавска долина је такође препоручио престижне Лонели Планет, путовање Водич гигант. \n  \n  Источна Словенија је земља широка, отворена поља и роло пејзажи, роде, винд-звечке, плутајући млинови, лековите воде, енергије бодова, живописна роллинг виногради, јединствене традиције и дијалекти, и, што је најважније, то је дом загрејати и гостољубиви људи. Ово пејзаж је богата природним термалним бањама које ће ојачати и да поново енергију. Открити пријатељство и гостопримство туристичких фарми, где можете пробати локалне специјалитете, и преноћити у шармантан винограда објекта усред винограда. Да оживи прошлост, можете да посетите бројне величанствене замкове. \n  \n  Љубљана и околина нуди својим посетиоцима безброј прилика да проведу свој одмор, истражују и уживају. Зелени капитал је познат по разним оригиналних идеја насталих млади предузетници, истраживача, уметника, студенте и љубитеље свих ствари прелепих. За кратку паузу од града, идите на један од многих дневних излета, као Љубљани нуди брз приступ неколико оближњих атракција. Можете или ући у царство мрког медведа у шумама у Кочевско региона, сазнају о традицији пастира или посетите шармантан историјске градове уписане као УНЕСЦО-ве Светске баштине.</string>
	<string name="active">Активни Одмор</string>
	<string name="active_text">Пењем на самит. Пешке или бициклом. Уживајте лепе ски стазе са својом децом. Осетите адреналин. Удахни свежина. У средини зеленим шумама, на коњу, поред воде, на голф терене. Уђите у свет активних авантура. \n   \n роведите свој одмор у срцу планинског Словеније. Шетња кроз динамику и нетакнуте природе са 10.000 километара означених и уређених планинарских стаза. Можете бирати између 175 колиба или провести ноћ у хотелима и камповима за планинаре. Планинарење и удах свежини планине. \n   \n   динамички пејзажи Словеније, са својим безбројним природним лепотама, идеални су за бициклизам одмор. Ево, да ли си сигуран да пронађу стазе погодне за тебе, вашим пријатељима и вашој породици. Због утицаја медитеранске климе, можете ићи бициклизам у Словенији готово током целе године. \n  \n  Словенија је богата природним изворима воде, који готово позивају на активности на или у близини воде. Освежите се у базену у мору, језерима, рекама или у базенима. Једро и сурф на води и нека ветар увијање косу. Уживајте у станд-уп Веслање на дасци или ред брод на кристално чистим водама. Да ли се осећате адреналина? Доживите сплаварење, кајак или кану и откријте љепоте уским клисурама. Да се ​​опустим, идем на пецање или полако рафт низ словеначких река. \n  \n  Да ли уживате у посебне искуства? Када ваша душа се радује и твоје срце фунти. Погледајте Словенију из другачије перспективе. Погледајте предео из ваздуха, чује звук дува воде, осећа адреналина напетост. Ово је искуство које ће променити ваш одмор у незаборавно догађаја у животу. \n   \n   голф терена у Словенији су међу најлепше у Европи. Они су постављени у типичним пределима на рубу Панонске низије, између винограда и холмов, испод алпских врхова, а у идиличном крашке пејзаж. Због кратке раздаљине у Словенији, можете да већина голф клубова доћи из Љубљане у року од једног сата. \n  \n  Екуестрианисм и јахање у Словенији имају вековне традиције захваљујући Липица ергела, колевка светски познатог липицанера. Бројни коњички центри, туристичке фарме и ранчеви вам понудити искуство Словеније у седлу. \n  \n  Када пахуље плесати на небу и створити диван зимски пејзаж, време је да се мало забавимо на снегу. Поред добро одржаване ски стазе, многе друге зимске активности те чекају у Словенији. Уђите у свет незаборавних авантура на снегу и леду.</string>
	<string name="biking">biciklizam</string>
	<string name="biking_text">Истражите Словенију бициклом. Динамичне пејзажи Словеније, са својим безбројним природним лепотама, идеални су за бициклизам одмор. \n  \n  Ево, јеси ли сигуран да пронађу стазе погодне за тебе, вашим пријатељима и вашој породици. Због утицаја медитеранске климе, можете ићи бициклизам у Словенији готово током целе године. \n   -Хоп на бицикл и да се провозају дуж стаза кроз Словенију је најобимнији шуми, попнемо на сликовит плато у централној Словенији и уживајте у вожњи кроз брдовит пејзажи. Такође можете да истражујете градске улице и тргове бициклом.</string>
	<string name="bohinj">Бохињско језеро</string>
	<string name="bohinj_text">Највеће природно језеро у Словенији са бескрајним могућностима за активности на отвореном. \n   
Бохињско језеро се налази у леденој долини и обухвата скоро 100 милиона кубних метара воде - према старом Бохињ виц: не више од кофи ако је довољно велика. Десцендентна језеро басен нагло је релативно глатко облика и нема плитке области. Љети је температура воде расте до 22 ° Ц; зими, језеро заледи понекад. Водостај расте 2 - 3 метра након обилних падавина. \n  \n  Језеро вода је обновљена три пута годишње. Главни притока је Савића, а главни Отока је Сава Бохињка. Више од трећине воде улива у језеро из крашких врела испод површине језера дуж северне обале. Током обилних падавина, Краса вода цури из као Говић пролеће на Пршивец брду. \n  \n  Бохињско језеро је савршен за воду активности током целе године - од пливања, чамац јахање, једрење на дасци, кајак или кану, риболов и роњење у летњим месецима, да (понекад) и клизање зими. Посетиоци могу такође узети диван туристичка вожња бродом или једноставно одлучили за опуштање шетње уз обалу. Ако лед наводећи је опција, имајте на уму, да се само може клизати и ходати на лед на сопствену одговорност. Препоручујемо да буду изузетно опрезни!</string>
	<string name="spa">Спа бреак и вода забава</string>
	<string name="spa_text">Словеначке бање имају обиље отвореним и затвореним срединама воде за купање у свим годишњим добима. Осим тога, они такође имају масажу и терапеутске базене, и веома атрактивне водене паркове са слајдовима. Забава за децу је такође доступан. \n  \n  Алл термо лечилишта у Словенији имају модерне базена са термалном водом и морском водом загрејаној на различитим пријатним температурама. Ови базени имају области за хидро масажу, вирова, и друге опуштајуће елемената. Неки лечилишта чак имају базене олимпијски. \n  \n  Бање са великим отворени водених паркова са брзим падобрани воде, споре реке, сурфовање области, и смео слајдова привлаче оне који воле авантуре воде. Међу њима је и први водени тобоган са 360 степени петље. \n   \n   Ако одете на базен, можете уживати у групну вежбу са инструктором, који ће вам пружити тренуцима забаве и брину о свом здрављу. Различите врсте воде аеробика и других облика вежбања побољшати циркулацију, омогућавају да боље издишете, и јачају своје респираторне мишиће. И они су забавна. \n   \n оред базена, словеначки бање такође пружају многе отвореном сунчање, хране и пића подручја. Неке бање чак имају сунчање терасе за нудисте. У лето посебно, постоје бројни тематске авантуре за децу. \n   \n   Већина словенских бање има Дечји базени за малу децу и лепим базенима за децу. Деца-фриендли забава је пун авантура и прича о локалним и други, више познатих, хероја. Упознајте Патуљци и вилењаке, гусари и Индијанци! Масаже за децу и дјечје заштите су такође доступни.</string>
	<string name="Otras_apps">Друге апликације</string>
	<string name="Acerca">О томе</string>
	<string name="Rate">стопа</string>
	<string name="about">О томе</string>
	<string name="subject1">Имају поглед на ову апликацију!</string>
	<string name="textoabout">Цонцепт Мимма Сото \n   Израдио АПланетБит \n   икона из Иконе земљиште \n   хттп://ввв.ицонс-ланд.цом</string>
	<string name="version">верзија</string>
	<string name="extra_text1">Ова апликација је веома корисно! \n  Покушајте то! \n   хттпс://плаи.гоогле.цом/сторе/аппс/детаилс?ид=</string>
	<string name="mensaje_cookies">"Према Директиви 2002/58 / ЕЦ Европског парламента и Савета ит ис обавештена да се овај сајт идентификатора уређаја користе за персонализацију садржаја и огласа, како би се обезбедила друштвене функције медија и да анализира саобраћај делимо ове идентификаторе. И остале информације на уређају са нашим партнерима друштвених медија, рекламних и веб аналитике. Више детаља о хттп://лагатера.дину.нет "</string>
	<string name="map_of_slovenia">Мапа</string>
	<string name="vocabulario">речник</string>
	<string name="slovenia">Словенија</string>
</resources>