<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> 
<resources>
	<string name="app_name">Visiter la Slovénie HD</string>
	<string name="toast_tts_inicializado">moteur Text-To-Speech a été initialisé</string>
	<string name="toast_tts_error">Une erreur est survenue lors de l\n initialisation Text-To-Speech moteur</string>
	<string name="toast_redir">Redirigeant Google Play pour installer Text to Speech moteur</string>
	<string name="toast_set_language">Réglage de TTS langue slovène</string>
	<string name="hola">zdravo -- Bonjour</string>
	<string name="di_hola">zdravo</string>
	<string name="adios">Zbogom -- Au revoir</string>
	<string name="di_adios">Zbogom</string>
	<string name="buenosdias">Dobro jutro -- Bonjour</string>
	<string name="di_buenosdias">Dobro jutro</string>
	<string name="buenas_tardes">Dober večer -- Bonsoir</string>
	<string name="di_buenas_tardes">Dober večer</string>
	<string name="buenas_noches">Lahko noč -- Bonne nuit</string>
	<string name="di_buenas_noches">Lahko noč</string>
	<string name="hasta_luego">Se vidimo kasneje -- À plus tard</string>
	<string name="di_hasta_luego">Se vidimo kasneje</string>
	<string name="hasta_manana">Se vidiva jutri -- À demain</string>
	<string name="di_hasta_manana">Se vidiva jutri</string>
	<string name="quetal">Kako ste? -- Comment ça va?</string>
	<string name="di_quetal">Kako ste?</string>
	<string name="bien_gracias">počutim se dobro -- je me sens bien</string>
	<string name="di_bien_gracias">počutim se dobro</string>
	<string name="buen_provecho">dober tek -- bon appétit</string>
	<string name="di_buen_provecho">dober tek</string>
	<string name="me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš? -- Pouvez-vous m\n aider?</string>
	<string name="di_me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš?</string>
	<string name="cuanto_cuesta">Koliko je to? -- Combien ça coûte?</string>
	<string name="di_cuanto_cuesta">Koliko je to?</string>
	<string name="no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan -- Je ne parle pas Sloveninan</string>
	<string name="di_no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan</string>
	<string name="necesito_un_medico">rabim zdravnika -- j\n ai besoin d\n un docteur</string>
	<string name="di_necesito_un_medico">rabim zdravnika</string>
	<string name="soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije -- Je ne suis pas de la Slovénie</string>
	<string name="di_soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije</string>
	<string name="de_donde_eres">Kje si? -- D\n où êtes-vous?</string>
	<string name="di_de_donde_eres">Kje si?</string>
	<string name="me_llamo_paul">Moje ime je Peter -- Mon nom est Peter</string>
	<string name="di_me_llamo_paul">Moje ime je Peter</string>
	<string name="como_se_llama">Kaj ti je ime? -- Quel est votre nom?</string>
	<string name="di_como_se_llama">Kaj ti je ime?</string>
	<string name="arriba">navzgor -- en haut</string>
	<string name="di_arriba">navzgor</string>
	<string name="abajo">navzdol -- Vers le bas</string>
	<string name="di_abajo">navzdol</string>
	<string name="izquierda">Levi -- La gauche</string>
	<string name="di_izquierda">Levi</string>
	<string name="derecha">Prav -- Droite</string>
	<string name="di_derecha">Prav</string>
	<string name="centro">Bližnji -- Milieu</string>
	<string name="di_centro">Bližnji</string>
	<string name="delante">spredaj -- De face</string>
	<string name="di_delante">spredaj</string>
	<string name="detras">Nazaj -- Retour</string>
	<string name="di_detras">Nazaj</string>
	<string name="encima">Več kot -- Plus de</string>
	<string name="di_encima">Več kot</string>
	<string name="debajo">Spodaj -- En dessous de</string>
	<string name="di_debajo">Spodaj</string>
	<string name="lo_siento">Žal -- Désolé</string>
	<string name="di_lo_siento">Žal</string>
	<string name="por_favor">Prosimo -- S\n il vous plaît</string>
	<string name="di_por_favor">Prosimo</string>
	<string name="gracias">Hvala vam -- Je vous remercie</string>
	<string name="di_gracias">Hvala vam</string>
	<string name="de_nada">Ni za kaj -- Je vous en prie</string>
	<string name="di_de_nada">Ni za kaj</string>
	<string name="muchas_gracias">Najlepša hvala -- Merci beaucoup</string>
	<string name="di_muchas_gracias">Najlepša hvala</string>
	<string name="no_gracias">Ne, hvala -- Non, merci</string>
	<string name="di_no_gracias">Ne, hvala</string>
	<string name="encantado">Lepo te je bilo srečati -- Ravi de vous rencontrer</string>
	<string name="di_encantado">Lepo te je bilo srečati</string>
	<string name="esta_bien">To je v redu -- C\n est OK</string>
	<string name="di_esta_bien">To je v redu</string>
	<string name="un_cafe">Ena kava, prosim -- Un café s\n il vous plaît</string>
	<string name="di_un_cafe">Ena kava, prosim</string>
	<string name="una_cerveza">Eno pivo prosim -- Une bière s\n il vous plaît</string>
	<string name="di_una_cerveza">Eno pivo prosim</string>
	<string name="el_bano">Kje je stranišče? -- Où est la toilette?</string>
	<string name="di_el_bano">Kje je stranišče?</string>
	<string name="la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim? -- Pourriez-vous me donner le menu, s\n il vous plaît?</string>
	<string name="di_la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim?</string>
	<string name="una_tortilla">Ena omleta, prosim -- Une omelette, s\n il vous plaît</string>
	<string name="di_una_tortilla">Ena omleta, prosim</string>
	<string name="una_paella">Nekateri Golaz prosim -- Certains Golaz s\n il vous plaît</string>
	<string name="di_una_paella">Nekateri Golaz prosim</string>
	<string name="la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim? -- Pourriez-vous me faire le projet de loi, s\n il vous plaît?</string>
	<string name="di_la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim?</string>
	<string name="desayuno">zajtrk -- Petit déjeuner</string>
	<string name="di_desayuno">zajtrk</string>
	<string name="comida">Kosilo -- Le déjeuner</string>
	<string name="di_comida">Kosilo</string>
	<string name="cena">večerja -- Dîner</string>
	<string name="di_cena">večerja</string>
	<string name="cuchara">Spoon -- Cuillère</string>
	<string name="di_cuchara">Spoon</string>
	<string name="tenedor">vilice -- Fourchette</string>
	<string name="di_tenedor">vilice</string>
	<string name="cuchillo">nož -- Couteau</string>
	<string name="di_cuchillo">nož</string>
	<string name="pan">kruh -- Pain</string>
	<string name="di_pan">kruh</string>
	<string name="vaso">steklo -- Verre</string>
	<string name="di_vaso">steklo</string>
	<string name="agua">voda -- Eau</string>
	<string name="di_agua">voda</string>
	<string name="servilleta">prtiček -- Serviette de table</string>
	<string name="di_servilleta">prtiček</string>
	<string name="camarero">Natakar -- serveur</string>
	<string name="di_camarero">Natakar</string>
	<string name="me_gusta">všeč mi je -- je l\n aime</string>
	<string name="di_me_gusta">všeč mi je</string>
	<string name="si">Da -- Oui</string>
	<string name="di_si">Da</string>
	<string name="no">Ne -- Non</string>
	<string name="di_no">Ne</string>
	<string name="es_posible">Lahko bi bilo -- Il pourrait être</string>
	<string name="di_es_posible">Lahko bi bilo</string>
	<string name="nunca">Nikoli -- Jamais</string>
	<string name="di_nunca">Nikoli</string>
	<string name="siempre">Nenehno -- Toujours</string>
	<string name="di_siempre">Nenehno</string>
	<string name="a_veces">včasih -- quelquefois</string>
	<string name="di_a_veces">včasih</string>
	<string name="hoy">danes -- Aujourd\n hui</string>
	<string name="di_hoy">danes</string>
	<string name="ayer">včeraj -- Hier</string>
	<string name="di_ayer">včeraj</string>
	<string name="manana">jutri -- Demain</string>
	<string name="di_manana">jutri</string>
	<string name="coche">avto -- Voiture</string>
	<string name="di_coche">avto</string>
	<string name="avion">plane -- Avion</string>
	<string name="di_avion">plane</string>
	<string name="tren">vlak -- Train</string>
	<string name="di_tren">vlak</string>
	<string name="autobus">Avtobus -- Autobus</string>
	<string name="di_autobus">Avtobus</string>
	<string name="bicicleta">koles -- Vélo</string>
	<string name="di_bicicleta">koles</string>
	<string name="hotel">Hotel -- Hôtel</string>
	<string name="di_hotel">Hotel</string>
	<string name="habitacion">soba -- Chambre</string>
	<string name="di_habitacion">soba</string>
	<string name="habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo -- J\n ai réservé une chambre</string>
	<string name="di_habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo</string>
	<string name="hasta_pronto">Se vidiva kmalu! -- À bientôt!</string>
	<string name="di_hasta_pronto">Se vidiva kmalu!</string>
	<string name="Salir">Sortie</string>
	<string name="basic_data">Donnee de base</string>
	<string name="basic_data_text">« Données de base \n  Superficie du terrain \n  20273 kilomètres carrés, dont 66% des zones boisées, 28% des zones agricoles et 3% des agglomérations \n  \n Population \n 2.06m (1er Janvier 2015; République de Slovénie Bureau des statistiques)\n  centres urbains nmain de nPopulation à 000 (1er Janvier 2015; République de Slovénie Bureau des statistiques) \n Ljubljana (capital): 287,2 \n Maribor: 112,3 \n Kranj: 55,9 \n Celje: 48,8 \n Climate \n Mediterranean sur la côte, à l\n intérieur continental \n Weather à Ljubljana (altitude 295 mètres) \n Hottest mois: juillet, 21 ° C, mois le plus froid: janvier, -1 ° C (maximum et minimum journalier moyen); mois les plus secs: janvier et Février, les précipitations moyennes de 75 mm, mois le plus pluvieux: juin, 183 mm de pluie en moyenne \n Language \n Slovene \n Weights et mesures\n  system nMetric \n Currency \n Le euro (€), qui a remplacé le tolar slovène (SIT) le 1er Janvier 2007 à un taux de change fixe de SIT239.64: 1 € \n TIME de l\n heure NONE devant GMT, deux heures d\n avance en été \n Fiscal année \n Calendar année\n  vacances nPublic \n January 1er (jour de l\n an ), Le 8 Février (Fête de la Culture), le 16-du 17ème Avril (jour de Pâques et le lundi de Pâques), le 27 Avril (soulèvement contre le jour Occupation), 1 au 2 mai (Fête du travail), le 25 Juin (fête nationale), le 15 Août ( Assomption de Marie), le 31 Octobre (Fête de la Réformation), 1er Novembre (jour du Souvenir), le 25 Décembre (jour de Noël), Décembre 26 (indépendance et l\n unité nationale jour \n  »</string>
	<string name="arrival">Comment arriver</string>
	<string name="arrival_text">« Easy Access \n Slovenia est situé en Europe centrale et limitrophe de l\n Italie, l\n Autriche, la Hongrie et la Croatie. Il est à seulement quelques heures de route de Venise ou de Vienne. La Slovénie est facilement accessible depuis tous les pays voisins, car il a bonnes liaisons routières et ferroviaires , avec des vols quotidiens à partir de nombreuses villes européennes. Comme il est un pays côtier, vous pouvez également accéder à la Slovénie par la mer. \n  \n En Car \n most des voitures entrer en Slovénie par les autoroutes, ce qui est aussi la meilleure façon de Voyage autour du pays. il est facile de parcourir les routes slovènes en voiture, car ils sont bien et clairement signalisées. bien que certaines routes locales sont étroites et sinueuses, une promenade le long leur est néanmoins agréable et varié. pour la conduite sur les autoroutes, il est obligatoire pour vous d\n avoir une vignette. \n  \n En Air \n En plus des vols quotidiens vers de nombreuses villes européennes, il y a deux fournisseurs de vols low-cost volant du principal aéroport international slovène Jože Pučnik Ljubljana. Ils sont EasyJet et Wizz Air, à destination de Londres et Bruxelles. La plupart des vols vers Ljubljana sont faites par la seule compagnie aérienne slovène Adria Airways. Vous pouvez aussi voler à l\n un des aéroports étrangers dans les environs, et l\n accès Slovénie à partir de là en bus, en train ou en voiture de location. \n  \n En Bus \n Buses course à la Slovénie de nombreuses villes européennes. En Slovénie, vous pouvez également accéder à la plupart des villes et la campagne en bus. S\n ils courent le long des routes locales, les conducteurs peuvent arrêter à un arrêt de bus dans tout règlement. Vous pouvez acheter un ticket de bus directement auprès du chauffeur de bus, tout en bus majeur vous arrête pouvez également acheter un ticket de bus pour une date spécifique. \n  \n En Train de nTrains à la Slovénie courir tous les jours de nombreuses villes européennes. Si vous voyagez en train, il est également possible de monter dans une voiture de couchage. Il n\n y a que les trains des Chemins de fer slovènes courir autour de la Slovénie, avec tous les horaires et les listes de prix publiées sur les pages Web. Vous pouvez acheter un billet à chaque gare, ainsi que sur le train. trains slovènes collent aux horaires. \n  \n En Bateau ou Voilier \n depuis Mai à Octobre, il y a des promenades fréquentes des bateaux à moteur à grande vitesse de Venise, Trieste, Poreč et Rovinj. De temps en temps, les grands navires de croisière arrivent à Koper. Si vous arrivez avec votre propre bateau, vous devez savoir que les postes frontaliers internationaux ne sont que dans Koper et Piran, et de mai à Octobre à Izola aussi. En Izola, Koper et Portorož, il y a des marinas modernes disponibles pour l\n amarrage. En plusieurs endroits sur la côte slovène, vous pouvez louer un voilier. \n  \n En vélos \n Naturally, vous pouvez également accéder à la Slovénie en vélo, que ce soit par les routes à cheval ou en prenant un train. En vélo, vous pouvez conduire sur toutes les routes en Slovénie. Les seules exceptions sont les autoroutes et les autoroutes. Il est également interdit de monter votre vélo le long des sentiers forestiers et la montagne. \n  »</string>
	<string name="climate">Climat</string>
	<string name="climate_text">« Le climat \n Le climat de la Slovénie peut être décrit comme le climat continental européen typique influencé par des étés chauds et secs et des hivers assez froids, alors que les zones côtières et les plaines du sud ont un climat méditerranéen influencé. Janvier est le mois le plus froid le jour les températures habituellement autour de zéro dans le nord, mais dans certains cas, les mois d\n hiver peut être très froid avec des températures bien inférieures à zéro et des vents forts et froids du nord-est, appelée Bora, en particulier dans les régions montagneuses, où le temps est fortement influencée par les Alpes à proximité. fortes chutes de neige ou même des tempêtes de neige sont également possibles sur quelques jours là, le nombre annuel moyen de jours de neige est inférieure à 40 dans les régions basses terres et jusqu\n à 120 jours dans les régions montagneuses de la Slovénie dans les zones côtières de longue durée. périodes de gel et de la neige sont assez rarement en raison de l\n influence des températures d\n eau chaude de la mer Méditerranée. \n  \n Dans été les températures diurnes atteignent 20-25 ° C, mais SOMET imes bien supérieures, 30 ° C ou plus. Dans la plupart du temps est un temps sec avec des périodes ensoleillées, bien que parfois lourds orages peuvent se produire à la fin de la journée, en particulier dans les régions montagneuses. Juillet est le mois le plus chaud avec une température moyenne de 22 ° C. Les précipitations annuelles varient de 400 mm dans les zones de plaine du sud, et jusqu\n à 1000 mm dans les régions montagneuses. \n  \n Le temps est meilleur mois de mai-Septembre, quand les journées sont chaudes et les nuits sont fraîches, mais il pleut plus au printemps que en été. Automne et l\n hiver sont généralement un peu froid et humide, et souvent brumeuse dans les régions montagneuses \n  \n Required vêtements. \n Lightweight cotons et les lins pendant les mois d\n été; chauds poids moyen à poids lourds et vêtements de pluie pendant l\n hiver. Un pull peut être nécessaire le soir ou pour faire du trekking dans les montagnes, même en été \n \n  classification nKoeppen-Geiger:. \n Le Le climat de Slovenie peut être classé comme Cfb climatique; un climat humide tempéré chaud avec de mois le plus chaud inférieure à 22 ° C en moyenne et quatre mois ou plus au-dessus de 10 ° C sur moyenne.Procédé climat de certaines régions côtières de la Slovénie peuvent être classés comme Cfa climatiques; un climat méditerranéen chaud tempéré avec le mois le plus chaud au-dessus de 22 ° C sur des conditions moyennes et humide toute l\n année. \n  »</string>
	<string name="attractions">Activités turistic</string>
	<string name="attractions_text">« Il y a de nombreuses attractions turistiques qui sont agréables à voir en Slovénie comme le lac de Bled, Postojna Caves, Parc national du Triglav, Isonzo le Motorrail, Piran, Velika Planina, Logar et bien d\n autres \n  \n  Vous pouvez profiter de la Slovénie dans un mois de l\n année et vous pouvez faire de nombreux types de tourisme dans un petit country.There sont des activités comme le vélo, la randonnée, l\n escalade, des vacances actives, spas et centres de villégiature, des grottes, la nature, la nourriture et le vin, la culture, le shopping, le plaisir de la famille, les casinos et ainsi de suite \n  \n  Vérifiez les boutons suivants « .</string>
	<string name="bled">Le lac de Bled</string>
	<string name="bled_text">« Le lac de Bled \n  (slovène: Blejsko jezero; allemand: Bleder Voir, Veldeser Voir). Est un lac dans les Alpes juliennes de la région Haute-Carniole de Slovénie nord-ouest, où elle jouxte la ville de Bled\n  zone nLe est une destination touristique . le lac se trouve à 35 km (22 mi) de l\n aéroport international de Ljubljana et à 55 km (34 mi) de la capitale, Ljubljana « .</string>
	<string name="postoina">Postoina Caves</string>
	<string name="postoina_text">« Postojna Cave \n  (slovène: Postojnska jama; Allemand: Adelsberger Grotte, Italie: Grotte di Postumia). Est un système de longue caverne karstique 24340 m près de Postojna, en Slovénie sud-ouest \n Il est le deuxième plus long système de grottes dans le pays (après le système Migovec) [ainsi que l\n un de ses sites touristiques principaux. les grottes ont été créés par la rivière Pivka « .</string>
	<string name="triglav">Triglav</string>
	<string name="triglav_text">« Parc national du Triglav (de PNT) \n  (slovène: Triglavski parc Narodni) est le seul parc national en Slovénie Il a été établi sous sa forme moderne en 1981 et est situé dans la partie nord-ouest du pays, respectivement la partie sud-est du. . massif alpin \n mount Triglav, le plus haut sommet des Alpes juliennes, se trouve presque au milieu du parc national de là les vallées réparties radialement, fournissant de l\n eau à deux grands systèmes fluviaux avec leurs sources dans les Alpes juliennes. Soča et la Sava, qui coule vers la mer Adriatique et noir, respectivement »</string>
	<string name="isonzo">Isonzo</string>
	<string name="isonzo_text">« Le Soca (prononcé [soːtʃa] en slovène) ou Isonzo (prononcé [izontso] en italien) (autres noms frioulan: Lusinç, allemand: Sontig, latin: Aesontius ou Isontius) long fleuve est de 138 km (86 mi) que traverse l\n ouest de la Slovénie (96 km ou 60 miles) et l\n Italie du nord (43 km ou 27 miles).\n  rivière nUne alpin caractère, ses mensonges source dans la vallée de Trenta dans les Alpes juliennes en Slovénie du nord-ouest, à une altitude de 876 mètres (2874 pi). [3] les pistes de rivière passé les villes de Bovec, Kobarid, Tolmin, de Kanal Soci, Nova Gorica (où elle est traversée par le pont de Solkan) et Gorizia, entrant près de la mer Adriatique à la ville de Monfalcone. Il a un régime nival-pluviaux dans son cours supérieur et pluviaux-nival dans son cours inférieur. \n Prior à la Première guerre mondiale, la rivière fait partie de la frontière entre le Royaume d\n Italie et l\n Empire austro-hongrois. [la citation nécessaire] Pendant la Première guerre mondiale, il a été le théâtre d\n âpres combats entre les deux pays, culminat ing à la bataille de Caporetto en 1917"</string>
	<string name="motorail">Motorail</string>
	<string name="motorail_text">« Trains Motorail fonctionnent sur la ligne entre Bohinjska Bistrica, Podbrdo et Most na Soci, et traversent le plus long tunnel ferroviaire slovène \n  \n eVeR voulait aller sur un long voyage en voiture sans avoir à conduire la distance? Ensuite, essayez le service TrainAuto , qui porte votre voiture pendant que vous détendre et profiter de la balade en train. \n  trains Motorail fonctionnent sur la ligne entre Bohinjska Bistrica, Podbrdo et Most na Soci, et traversent le plus long tunnel ferroviaire slovène, le tunnel Bohinj, reliant Upper Carniola dans la au nord de la Slovénie à la mer Littoral dans les trains du Sud-Ouest. Motorail peut transporter des voitures, fourgonnettes, les camionnettes et les fourgonnettes de camping-car qui ne dépassent pas 3 m de hauteur et 2,4 m de largeur ".</string>
	<string name="piran">Piran</string>
	<string name="piran_text">La plus belle ville sur la côte slovène a grandi avec l\n aide de sel. Les marais salants Piran, où le monde classe fleur de sel (fleur de sel) est encore produit aujourd\n hui en utilisant des méthodes séculaires, étaient la raison pour laquelle la pittoresque ville méditerranéenne fortifiée, avec son église avec vue et attractions culturelles, fleurirent. \n  \n  La vieille ville portuaire avec des restes d\n un mur médiéval est protégé comme monument historique et culturel. Les rues étroites avec des maisons construites près qui descendent de la colline et son église à la place centrale sur la côte soulignent que son caractère méditerranéen. Cette ville côtière du monde, qui a développé sous l\n influence de Venise, est considérée comme l\n une des villes les plus authentiques et les plus photogéniques sur la côte Adriatique. En plus de l\n architecture, le musée maritime, un aquarium et d\n autres attractions, les visiteurs affluent dans cette ville pour profiter des événements, les offres culinaires et les caractéristiques naturelles à proximité spéciales. \n  \n  Piran est l\n une des villes médiévales pittoresques de la Slovénie. Les amateurs de murs défensifs et d\n autres caractéristiques architecturales et culturelles de l\n époque révolue peuvent voyager en Slovénie pour une semaine, allant d\n une ville historique à l\n autre, de la côte à Ljubljana et des Alpes à la plaine pannonienne. \n  \n  Le Piran sel casseroles, créé en 804, englobaient les casseroles de sel dans la région du port de plaisance d\n aujourd\n hui (Lucija, Portorož), plus Strunjan Salines et les Sečovlje Salines de plus grande taille. Les zones de toutes les salines préservées sont maintenant parcs paysagers. Au parc paysager de Strunjan, vous trouverez une falaise incroyable dominant la mer, et au Sečovlje Salines, vous pouvez en apprendre davantage sur la production de sel traditionnel avec des visites guidées et une visite au Musée de Salt-Making. \n  \n  Chaque Août, Piran, une ville qui a grandi sur le sel, célèbre le Festival Saltern qui ravive le retour des familles Saltern des marais salants de Sečovlje, où ils passent leurs étés jusqu\n à la récolte du sel final. Les principaux événements ont lieu à la place Tartini, qui est dédiée à la virtuose du grand violon et compositeur Giuseppe Tartini, né à Piran. Chaque été, le Festival Tartini de musique de chambre a lieu dans la ville. La ville, où les peintres reviennent encore et encore à un gain d\n inspiration, offre également un certain nombre d\n autres événements. Suivez le calendrier des événements à Piran!</string>
	<string name="velika">Velika Planina</string>
	<string name="velika_text">La fin du printemps est lorsque les sonnailles sur le Alpine pâturages du plateau Velika Planina commencent à sonner, annonçant l\n arrivée de gardiens de troupeaux. Il est un plateau magique avec l\n une des colonies de peuplement des plus grands éleveurs en Europe. Et vous êtes invités à en apprendre davantage sur la vie fascinante sur les pâturages de montagne et déguster les goodies laitiers ils préparent pour vous. Optez pour une promenade dans les prés ou faire une randonnée (ou VTT) sur le plateau. \n  \n  Velika Planina avec beaucoup d\n invitations possibilités de promenades et de randonnées à travers les pâturages de montagne mettant en valeur les curiosités naturelles et ethnologiques que vous ne voudrez pas manquer. Le meilleur moyen de Velika Planina est en téléphérique de Kamniška Bistrica. A partir de là, vous pouvez prendre un téléski au sommet, où vous serez accueilli avec une vue magnifique. Ceux qui préfèrent un défi peut suivre l\n un des sentiers bien balisés jusqu\n au sommet. En hiver, il y a une piste de ski qui évoquera un véritable conte de fées d\n hiver pour vous rappeler, avec des amis et la famille. \n  \n  Le règlement des éleveurs sur le pâturage comprend quelque 140 huttes. Avec son architecture caractéristique, il est le symbole de Velika Planina. Les huttes sont couvertes de toits de bardeaux traditionnels d\n épinette qui atteignent presque jusqu\n au sol. Le plateau est vraiment vivant en Juin, avec l\n arrivée des bergers qui occupent les huttes jusqu\n en Septembre car ils ont tendance à leur pâturage des troupeaux. Ils sont trop heureux d\n inviter les visiteurs à goûter leurs spécialités laitières maison, ou même préparer un authentique déjeuner de berger - lait aigre et žganci - sarrasin ou bouillie de maïs. Certaines des huttes sont à la disposition des visiteurs, donc il n\n y a aucune raison pour que vous ne pouviez pas passer une nuit ou deux, comme les bergers font. \n  \n  Faites une pause à la chapelle de neige Marie et descendre à la célèbre grotte Vetrnica, qui est accessible par un sentier circulaire étroit. Sur le bord ouest du plateau (Zeleni Rob) il y a une fenêtre naturelle pittoresque appelé Luknja (trou). La grotte Dovja GRICA (ce qui signifie rocher sauvage) est situé dans la vallée Tiha Dolina (slovène pour la vallée calme), qui se trouve à seulement neuf mètres de profondeur, mais connu pour les nombreux contes populaires qu\n il a inspirés. Une autre vision de la valeur du site est Musée Preskar où trnič est conservé - un type particulier de caractéristique de fromage de la région Velika Planina. \n  \n  En été, vous pouvez vous revenir sur le plateau avec un authentique déjeuner de berger - lait aigre et žganci (bouillie de maïs sarrasin). Les bergers se feront un plaisir de vous offrir du fromage maison et autres spécialités laitières lorsque vous visitez. Une fois sur le plateau, vous pouvez recharger vos batteries avec la nourriture de berger traditionnel, comme jota (haricot et de la choucroute potée), ricet (ragoût d\n orge), goulasch, saucisses avec de la choucroute, saucisse Carniola, žganci sarrasin ou boulettes roulées avec du fromage cottage connu sous le nom štruklji . \n  \n  Dans Velika Planina, au milieu de la nature vierge, vous découvrirez trois sources de la rivière Bistrica Kamniška. Le plus connu d\n entre eux est sa principale source, située à proximité du pavillon de Kamniška Bistrica. À la source, vous trouverez Plečnik Manor, un pavillon conçu par le célèbre architecte slovène afin de se fondre naturellement dans le paysage. Tout en traçant la rivière ne pas oublier de visiter deux gorges: Veliki et Mali Predaselj, la partie la plus étroite du lit de la rivière Bistrica Kamniška et le Orglice (slovène pour l\n harmonica) chute d\n eau est aussi bien voir la peine.</string>
	<string name="logar">Logar</string>
	<string name="logar_text">La vallée de Logar (Logar de dolina) est l\n une des plus belles vallées glaciaires alpines en Europe. L\n équilibre harmonique entre la tradition, l\n homme et la nature qui a trouvé sa maison dans cette partie de la région Solčava est à la fois exceptionnel et difficile à trouver. Faites de votre séjour dans ce paysage paisible parc une opportunité pour la randonnée, le vélo, l\n équitation ou un safari photo. Le parc a également remporté le CIPRA International avenir dans le prix Alpes pour une bonne gestion de l\n aire protégée. \n  \n  Dans la vallée de Logar, vous pourrez admirer la nature verte vierge à chaque étape. Prenez le sentier à travers la vallée de Logar, un sentier historique et ethnographique naturel menant à travers les coins et recoins fascinants au milieu de la nature préservée du parc paysager. Vous aurez l\n occasion de découvrir des espèces de fleurs extraordinaires, rares et même en voie de disparition. La vallée est également connue pour ses nombreuses cascades, les plus notables parmi lesquels le Rinka 90 mètres des chutes. \n  \n  Si c\n est des vacances actives que vous êtes après que vous pouvez partir pour les sommets environnants, faire du vélo, escalader une montagne ou aller à la chasse photo pour les animaux dans leur environnement naturel. Les enfants aiment courir le conte de fées forêt qui cache beaucoup de leurs personnages de contes de fées préférés. En hiver, la vallée est particulièrement accueillante pour le ski de fond, luge, ski alpin et ski de randonnée; et si vous êtes à la hauteur, vous êtes sûr de profiter de l\n escalade des cascades de glace. \n  \n  bois ou greniers « Kašće » font partie intégrante du patrimoine culturel - non seulement dans la vallée de Logar, mais aussi dans la région Solčava et la Haute Savinja. Ils étaient un élément indispensable des exploitations agricoles, comme ils ont été utilisés pour le stockage de denrées alimentaires, en particulier les céréales. Certains d\n entre eux sont encore utilisés à leur destination initiale. Voir aussi la maison de retraite spirituelle, la cabane de Logarski Kot bouvier et la chapelle du Christ Roi. \n  \n  La vallée de Logar est l\n une des trois vallées dans la région Solčava - les deux autres à découvrir sont Robanov Kot et Matkov Kot. La plupart des habitants de la région vivent Solčava dans les fermes de haute montagne, parmi lesquels la ferme la plus haute de la Slovénie (Bukovnik, 1327 m). Montez en amont aux refuges de montagne et les sommets ou monter en flèche au-dessus de la vallée de Logar dans un planeur. Faire de ce bel environnement Le cadre de vos nouvelles aventures.</string>
	<string name="vine">Le plus ancien Vine monde</string>
	<string name="vine_text">Le cœur de Maribor, le Carême, abrite la plus vieille vigne du monde. A plus de 450 ans, il est la seule usine possède son propre musée - le Old Vine House. Maribor accueille un certain nombre d\n événements célébrant la Vieille vigne, comme l\n émondage de la vieille vigne, de la Saint-Martin, et le Festival Old Vine. Croyez-le ou non, la vieille vigne a même son propre hymne, et les habitants ne sont que trop désireux de vous faire entendre. \n  \n  Zametovka ou Modra kavčina (Bleu de Cologne), a confirmé à 400 ans, est inscrit dans le Livre Guinness des records comme la plus vieille vigne du monde produit encore des fruits. La vieille vigne a été planté à Maribor, à la fin du Moyen Age lors des invasions turques. Il a été témoin - et a survécu - les combats qui ont fait rage entre les envahisseurs et les défenseurs de la ville, pour la vieille vigne Maison d\n aujourd\n hui faisait autrefois partie de la muraille de la ville. \n  \n  Embarquez pour des voyages gastronomiques à travers la ville de Maribor et ses environs. Vous pouvez profiter d\n une grande variété de saveurs Štajerska, et tous les chemins vous mènera à la vieille vigne Maison \n  \n  The Old Vine est la seule plante avec son propre musée -. L\n Old Vine House. Une fois partie du mur de la ville, la maison aujourd\n hui présente un meilleur héritage de vin vénérable, avec une cave et un vins offrant salle de dégustation de vins haut de gamme de la région viticole de Maribor. Et pour célébrer la Vieille vigne, Maribor et environs se vanter de nombreuses routes de vin pittoresque et les caves. \n  \n  Avec une gamme de spécialités culinaires, le vin et la culture de cet événement festival prime commence en Octobre avec les vendanges cérémonie de la vieille vigne et se ferme avec la fête de Saint-Martin à Maribor, la plus grande fête de la Saint-Martin Slovénie. Vous serez en mesure de découvrir le meilleur que les producteurs de vin slovène, en particulier ceux de la région Štajerska, ont à offrir. Les amateurs de délices culinaires traditionnels pourront déguster des plats authentiques par des chefs locaux, et il y a aussi un programme culturel passionnant pour arrondir tous au large. \n  \n  La deuxième plus grande ville slovène de Maribor se targue avec la plus vieille vigne du monde, qui a plus de 400 ans. Il y a trois routes des vins de ce vin vénérable « dame » à la campagne de Maribor et vous pouvez monter votre vélo sur eux. points individuels des trois routes du vin sont reliés au sentier international de Graz Johann Archiduc à Maribor. Si vous n\n êtes pas l\n un des plus enthousiastes cyclistes, vous pouvez aussi monter un vélo électrique et balade le long de ces routes.</string>
	<string name="regions">Régions</string>
	<string name="regions_text">En Slovénie, on peut expérimenter quatre mondes différents en une seule journée, puisque même les coins les plus reculés du pays ne sont que d\n environ deux heures de la capitale de Ljubljana. Au coeur vert de la Slovénie votre vue se étend des Alpes de montagne à la beauté tranquille de la plaine de Pannonie à l\n est. Méditerranéen Slovénie, avec ses villes côtières et la superbe Karst, vous attend de découvrir dans toute sa beauté. Sentez-vous l\n impulsion dynamique de la capitale, explorer la beauté de la nature et de la culture dans la région environnante. \n  \n  Vous pouvez sentir la beauté de la Slovénie verte que vous profiterez d\n une vue sur le célèbre lac de Bled et le lac bien-aimé Bohinj. Il existe d\n innombrables possibilités d\n activités en plein air au milieu des sommets pittoresques des Alpes et les vallées embrassées par les Alpes juliennes, Parc national du Triglav, le puissant Kamnik et Savinja, et les montagnes de Pohorje verts. Soit la tête à Maribor, la ville la plus vieille vigne du monde, la destination de vacances célèbre de Kranjska Gora, la magnifique région de Koroška, ​​ou visiter la vallée de la rivière Soca - peu importe où vous allez, une expérience incroyable vous attend. \n  \n  Alors que les villes méditerranéennes de Piran, Izola et Koper attirer les visiteurs avec leur centre de la ville médiévale, les invite Portoroz ses attractions de vacances. paludiers peuvent être vus à l\n œuvre sur le Sečovlje Salines et le Karst avec la grotte de Postojna, Škocjan et la grotte Vilenica vante les plus beaux mondes souterrains de la planète. Cette région est également le noble Lipizzans. La terre de vigne riche en collines de Brda est célèbre pour son vin aromatique de haute qualité alléchantes, et vous pouvez goûter à des fermes touristiques et dans les caves. Avec sa myriade de goûts et d\n aventures passionnantes, la vallée de Vipava a également été recommandé par le prestigieux Lonely Planet, le guide Voyage géant. \n  \n  Slovénie orientale est une terre de large, les champs et les paysages vallonnés, des cigognes, des hochets-vent, moulins flottants, eaux curatives, des points d\n énergie, vignobles vallonnés de pittoresques, traditions et dialectes, et, surtout, il abrite chaud et les gens accueillants. Ce paysage riche en sources thermales naturelles qui renforceront et vous Ressourcez-vous. Découvrez la convivialité et l\n hospitalité des fermes touristiques, où vous pourrez déguster des spécialités locales, et passer la nuit dans un charmant gîte vigneron au coeur des vignes. Pour revivre le passé, vous pouvez visiter de nombreux châteaux majestueux. \n  \n  Ljubljana et ses environs offrent à leurs visiteurs d\n innombrables possibilités pour passer leurs vacances, explorer et apprécier. Le capital vert est connu pour diverses idées originales créées par les jeunes entrepreneurs, des chercheurs, des artistes, des étudiants et les amateurs de toutes les belles choses. Pour une courte pause de la ville, rendez-vous sur l\n un des nombreux excursions d\n une journée, comme Ljubljana offre un accès rapide à plusieurs attractions à proximité. Vous pouvez entrer dans le royaume de l\n ours brun dans les forêts de la région Kočevsko, en apprendre davantage sur la tradition des bergers ou visiter de charmantes villes historiques inscrits au patrimoine mondial de l\n UNESCO.</string>
	<string name="active">Vacances actives</string>
	<string name="active_text">Montez un sommet. À pied ou à vélo. Profitez de belles pistes de ski avec vos enfants. Sentez l\n adrénaline. fraîcheur inhalent. Au milieu des forêts vertes, sur un cheval, à côté de l\n eau, sur les terrains de golf. Entrez dans le monde des aventures actives. \n  \n  Passez vos vacances au cœur des montagnes de la Slovénie. Promenade à travers la dynamique et la nature intacte avec 10.000 kilomètres de sentiers de randonnée balisés et aménagés. Vous pouvez choisir parmi 175 refuges de montagne ou passer une nuit dans les hôtels et les camps pour les randonneurs. Randonnée et inhalent la fraîcheur des montagnes. \n  \n  Les sont idéales pour des vacances en vélo paysages dynamiques de la Slovénie, avec leurs innombrables beautés naturelles,. Ici, vous êtes sûr de trouver des sentiers appropriés pour vous, vos amis et votre famille. En raison de l\n influence du climat méditerranéen, vous pouvez faire du vélo en Slovénie presque toute l\n année. \n  \n  La Slovénie est riche en sources d\n eau naturelles, qui appellent presque des activités sur ou près de l\n eau. Rafraîchissez-vous avec une baignade dans la mer, des lacs, des rivières ou dans les piscines. Voile et le surf sur l\n eau et laissez la boucle vent vos cheveux. Profitez en boarding stand-up paddle ou ramer sur les eaux cristallines. Vous sentez-vous ruée vers l\n adrénaline? Découvrez le rafting, le kayak ou le canoë et découvrir les beautés des gorges étroites. Pour se détendre, la pêche ou aller lentement radeau sur les rivières slovènes. \n  \n  Avez-vous des expériences spéciales profiter? Lorsque votre âme et est joyeuse vos livres cardiaques. Jetez un oeil à la Slovénie d\n un autre point de vue. Voir le paysage de l\n air, entendre le bruit de l\n eau se précipiter, sentir la tension d\n adrénaline. C\n est une expérience qui changera vos vacances en un événement de vie inoubliable. \n  \n  Les cours de golf de la Slovénie sont parmi les plus belles en Europe. Ils sont situés dans des paysages typiques sur le bord de la plaine pannonienne, au milieu des vignes et des collines, au-dessous des sommets des Alpes, et dans le paysage karstique idyllique. En raison des courtes distances dans la Slovénie, vous pouvez accéder à la plupart des clubs de golf de Ljubljana moins d\n une heure. \n  \n  et l\n équitation Équitation en Slovénie ont un vieux de plusieurs siècles grâce tradition au haras de Lipica, berceau des célèbres chevaux lipizzans. De nombreux centres équestres, fermes touristiques et ranchs vous offrent l\n expérience de la Slovénie en selle. \n  \n  Lorsque des flocons de neige dansent dans le ciel et créer un merveilleux paysage d\n hiver, il est temps d\n avoir du plaisir sur la neige. En plus des pistes de ski bien entretenus, bien d\n autres activités d\n hiver vous attendent en Slovénie. Entrez dans le monde des aventures inoubliables sur la neige et la glace.</string>
	<string name="biking">Cyclisme</string>
	<string name="biking_text">Découvrez la Slovénie à vélo. Les paysages dynamiques de la Slovénie, avec leurs innombrables beautés naturelles, sont idéales pour des vacances en vélo. \n  \n  Ici, vous êtes sûr de trouver des sentiers appropriés pour vous, vos amis et votre famille. En raison de l\n influence du climat méditerranéen, vous pouvez faire du vélo en Slovénie presque toute l\n année. \n  \n  Hop sur un vélo et faire une balade le long des sentiers à travers la forêt la plus étendue de la Slovénie, monter sur le plateau pittoresque en Slovénie centrale et profiter d\n une balade à travers des paysages de collines. Vous pouvez aussi explorer les rues de la ville et des places en vélo.</string>
	<string name="bohinj">lac Bohinj</string>
	<string name="bohinj_text">Le plus grand lac naturel en Slovénie avec des possibilités infinies pour les activités de plein air. \n  \n 
Lac Bohinj est situé dans une vallée glaciaire et comprend près de 100 millions de mètres cubes d\n eau - selon une vieille blague Bohinj: pas plus d\n un seau si elle est assez grande. Le bassin fortement descendant du lac est en forme relativement bien et n\n a pas les zones peu profondes. En été, la température de l\n eau monte à 22 ° C; en hiver, le lac gèle parfois. Niveau d\n eau augmente 2 - 3 mètres après une forte pluie. \n  \n  eau du lac est rétablie trois fois par an. Le principal affluent est la Savica, et la principale distributary est la Bohinjka. Plus d\n un tiers des flux d\n eau dans le lac des sources karstiques sous la surface du lac le long de la rive nord. Au cours de fortes précipitations, les eaux karstiques jaillissent comme au printemps Govic à flanc de coteau sur la montagne Pršivec. \n  \n  Bohinjsko Jezero est parfait pour les activités nautiques toute l\n année - de la natation, équitation bateau, planche à voile, le kayak ou le canoë, la pêche et la plongée dans les mois plus chauds, à (parfois) le patinage sur glace, même en hiver. Les visiteurs peuvent également prendre une magnifique promenade en bateau touristique ou tout simplement aller pour une promenade de détente le long du rivage. Si la glace est en indiquant une option, s\n il vous plaît être conscient que vous ne pouvez patiner et marcher sur la glace à votre propre responsabilité. Nous vous recommandons d\n être extrêmement prudent!</string>
	<string name="spa">Spa pause et le plaisir de l\n eau</string>
	<string name="spa_text">spas slovènes ont une abondance de zones d\n eau extérieure et intérieure pour la baignade en toutes saisons. De plus, ils ont également des massages et des piscines thérapeutiques et parcs aquatiques très attractifs avec des toboggans. Animations pour enfants est également disponible. \n  \n  Toutes les stations thermales thermiques en Slovénie ont des piscines modernes avec eau thermale ou l\n eau de mer chauffée à diverses températures agréables. Ces piscines ont pour hydro massage, bains à remous, et d\n autres éléments de détente. Certaines stations de santé ont même des piscines de taille olympique. \n  \n  Spas avec de grands parcs aquatiques en plein air avec toboggans rapides, des rivières lentes, les zones de surf et glisse audacieux font appel à ceux qui aiment les aventures d\n eau. Parmi eux se trouve la première diapositive de l\n eau avec une boucle à 360 degrés. \n  \n  Si vous allez à la piscine, vous pouvez profiter de l\n exercice de groupe avec un instructeur, qui vous fournira des moments de plaisir et de prendre soin de votre santé. Divers types d\n aquagym et d\n autres formes d\n exercice améliorer votre circulation, vous permettent de mieux expirez et renforcer vos muscles respiratoires. Et ils sont amusants. \n  \n  En plus des piscines, spas slovènes offrent également de nombreux bains de soleil en plein air, les zones d\n alimentation et de boissons. Certains spas ont même terrasses ensoleillées nudiste. En été, en particulier, il y a de nombreuses aventures à thème pour les enfants. \n  \n  La plupart des spas slovènes ont piscines pour enfants pour les tout-petits et belles piscines pour les enfants. animation pour enfants et est pleine d\n aventures et des histoires sur locales et d\n autres, plus connus, les héros. Rencontrez Nains et les Elfes, les pirates et les Indiens! Massages pour les enfants et les services de garde sont également disponibles.</string>
	<string name="Otras_apps">Autres applications</string>
	<string name="Acerca">À propos de</string>
	<string name="Rate">Taux</string>
	<string name="about">À propos de</string>
	<string name="subject1">Jetez un oeil à cette application!</string>
	<string name="textoabout">Concept par Mymma Soto \n  Développé par APlanetBit \n  Les icônes des icônes Terre \n  http://www.icons-land.com</string>
	<string name="version">Version</string>
	<string name="extra_text1">Cette application est très utile! \n Essayez it! \n  https://play.google.com/store/apps/details?id=</string>
	<string name="mensaje_cookies">« Selon la directive 2002/58 / CE du Parlement européen et du Conseil, il est informé que ces identifiants de périphériques de site sont utilisés pour personnaliser le contenu et les annonces, afin de fournir des fonctionnalités des médias sociaux et d\n analyser le trafic. Nous partageons également ces identifiants et d\n autres informations sur votre appareil avec nos partenaires des médias sociaux, des analyses de publicité et web. Plus de détails sur http://lagatera.dynu.net "</string>
	<string name="map_of_slovenia">Carte</string>
	<string name="vocabulario">Vocabulaire</string>
	<string name="slovenia">Slovénie</string>
</resources>