<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> 
<resources>
	<string name="app_name">زيارة سلوفينيا HD</string>
	<string name="toast_tts_inicializado">تم تهيئة محرك تحويل النص إلى كلام</string>
	<string name="toast_tts_error">حدث خطأ أثناء تهيئة النص إلى كلام المحرك</string>
	<string name="toast_redir">إعادة توجيه إلى Google التشغيل للتثبيت النص إلى خطاب محرك</string>
	<string name="toast_set_language">وضع اللغة TTS السلوفينية</string>
	<string name="hola">zdravo -- مرحبا</string>
	<string name="di_hola">zdravo</string>
	<string name="adios">Zbogom -- وداعا</string>
	<string name="di_adios">Zbogom</string>
	<string name="buenosdias">Dobro jutro -- صباح الخير</string>
	<string name="di_buenosdias">Dobro jutro</string>
	<string name="buenas_tardes">Dober večer -- مساء الخير</string>
	<string name="di_buenas_tardes">Dober večer</string>
	<string name="buenas_noches">Lahko noč -- تصبح على خير</string>
	<string name="di_buenas_noches">Lahko noč</string>
	<string name="hasta_luego">Se vidimo kasneje -- أراك لاحقا</string>
	<string name="di_hasta_luego">Se vidimo kasneje</string>
	<string name="hasta_manana">Se vidiva jutri -- أراك غدا</string>
	<string name="di_hasta_manana">Se vidiva jutri</string>
	<string name="quetal">Kako ste? -- كيف حالك؟</string>
	<string name="di_quetal">Kako ste?</string>
	<string name="bien_gracias">počutim se dobro -- اشعر بشعور جيد</string>
	<string name="di_bien_gracias">počutim se dobro</string>
	<string name="buen_provecho">dober tek -- شهية طيبة</string>
	<string name="di_buen_provecho">dober tek</string>
	<string name="me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš? -- هل بإمكانك مساعدتي؟</string>
	<string name="di_me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš?</string>
	<string name="cuanto_cuesta">Koliko je to? -- كم سعره؟</string>
	<string name="di_cuanto_cuesta">Koliko je to?</string>
	<string name="no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan -- أنا لا أتكلم Sloveninan</string>
	<string name="di_no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan</string>
	<string name="necesito_un_medico">rabim zdravnika -- أحتاج إلى طبيب</string>
	<string name="di_necesito_un_medico">rabim zdravnika</string>
	<string name="soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije -- أنا لست من سلوفينيا</string>
	<string name="di_soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije</string>
	<string name="de_donde_eres">Kje si? -- من اين انت؟</string>
	<string name="di_de_donde_eres">Kje si?</string>
	<string name="me_llamo_paul">Moje ime je Peter -- إسمي بيتر</string>
	<string name="di_me_llamo_paul">Moje ime je Peter</string>
	<string name="como_se_llama">Kaj ti je ime? -- ما اسمك؟</string>
	<string name="di_como_se_llama">Kaj ti je ime?</string>
	<string name="arriba">navzgor -- فوق</string>
	<string name="di_arriba">navzgor</string>
	<string name="abajo">navzdol -- أسفل</string>
	<string name="di_abajo">navzdol</string>
	<string name="izquierda">Levi -- اليسار</string>
	<string name="di_izquierda">Levi</string>
	<string name="derecha">Prav -- حق</string>
	<string name="di_derecha">Prav</string>
	<string name="centro">Bližnji -- وسط</string>
	<string name="di_centro">Bližnji</string>
	<string name="delante">spredaj -- أمامي</string>
	<string name="di_delante">spredaj</string>
	<string name="detras">Nazaj -- عودة</string>
	<string name="di_detras">Nazaj</string>
	<string name="encima">Več kot -- على</string>
	<string name="di_encima">Več kot</string>
	<string name="debajo">Spodaj -- تحت</string>
	<string name="di_debajo">Spodaj</string>
	<string name="lo_siento">Žal -- آسف</string>
	<string name="di_lo_siento">Žal</string>
	<string name="por_favor">Prosimo -- رجاء</string>
	<string name="di_por_favor">Prosimo</string>
	<string name="gracias">Hvala vam -- شكرا لك</string>
	<string name="di_gracias">Hvala vam</string>
	<string name="de_nada">Ni za kaj -- مرحبا بك</string>
	<string name="di_de_nada">Ni za kaj</string>
	<string name="muchas_gracias">Najlepša hvala -- شكرا جزيلا لك</string>
	<string name="di_muchas_gracias">Najlepša hvala</string>
	<string name="no_gracias">Ne, hvala -- لا، شكرا</string>
	<string name="di_no_gracias">Ne, hvala</string>
	<string name="encantado">Lepo te je bilo srečati -- تشرفت بمقابلتك</string>
	<string name="di_encantado">Lepo te je bilo srečati</string>
	<string name="esta_bien">To je v redu -- هذا جيد</string>
	<string name="di_esta_bien">To je v redu</string>
	<string name="un_cafe">Ena kava, prosim -- واحد قهوة من فضلك</string>
	<string name="di_un_cafe">Ena kava, prosim</string>
	<string name="una_cerveza">Eno pivo prosim -- بيرة واحدة من فضلك</string>
	<string name="di_una_cerveza">Eno pivo prosim</string>
	<string name="el_bano">Kje je stranišče? -- أين المرحاض؟</string>
	<string name="di_el_bano">Kje je stranišče?</string>
	<string name="la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim? -- هل يمكن أن تعطيني القائمة، من فضلك؟</string>
	<string name="di_la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim?</string>
	<string name="una_tortilla">Ena omleta, prosim -- واحد عجة، يرجى</string>
	<string name="di_una_tortilla">Ena omleta, prosim</string>
	<string name="una_paella">Nekateri Golaz prosim -- بعض Golaž الرجاء</string>
	<string name="di_una_paella">Nekateri Golaz prosim</string>
	<string name="la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim? -- هل يمكن أن أحضر لي مشروع القانون، من فضلك؟</string>
	<string name="di_la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim?</string>
	<string name="desayuno">zajtrk -- وجبة افطار</string>
	<string name="di_desayuno">zajtrk</string>
	<string name="comida">Kosilo -- غداء</string>
	<string name="di_comida">Kosilo</string>
	<string name="cena">večerja -- وجبة عشاء</string>
	<string name="di_cena">večerja</string>
	<string name="cuchara">Spoon -- ملعقة</string>
	<string name="di_cuchara">Spoon</string>
	<string name="tenedor">vilice -- فرع</string>
	<string name="di_tenedor">vilice</string>
	<string name="cuchillo">nož -- سكين</string>
	<string name="di_cuchillo">nož</string>
	<string name="pan">kruh -- خبز</string>
	<string name="di_pan">kruh</string>
	<string name="vaso">steklo -- زجاج</string>
	<string name="di_vaso">steklo</string>
	<string name="agua">voda -- ماء</string>
	<string name="di_agua">voda</string>
	<string name="servilleta">prtiček -- منديل</string>
	<string name="di_servilleta">prtiček</string>
	<string name="camarero">Natakar -- نادل</string>
	<string name="di_camarero">Natakar</string>
	<string name="me_gusta">všeč mi je -- احب ذلك</string>
	<string name="di_me_gusta">všeč mi je</string>
	<string name="si">Da -- نعم</string>
	<string name="di_si">Da</string>
	<string name="no">Ne -- لا</string>
	<string name="di_no">Ne</string>
	<string name="es_posible">Lahko bi bilo -- يمكن ان تكون</string>
	<string name="di_es_posible">Lahko bi bilo</string>
	<string name="nunca">Nikoli -- أبدا</string>
	<string name="di_nunca">Nikoli</string>
	<string name="siempre">Nenehno -- دائما</string>
	<string name="di_siempre">Nenehno</string>
	<string name="a_veces">včasih -- بعض الأحيان</string>
	<string name="di_a_veces">včasih</string>
	<string name="hoy">danes -- اليوم</string>
	<string name="di_hoy">danes</string>
	<string name="ayer">včeraj -- في الامس</string>
	<string name="di_ayer">včeraj</string>
	<string name="manana">jutri -- غدا</string>
	<string name="di_manana">jutri</string>
	<string name="coche">avto -- سيارة</string>
	<string name="di_coche">avto</string>
	<string name="avion">plane -- طائرة</string>
	<string name="di_avion">plane</string>
	<string name="tren">vlak -- قطار</string>
	<string name="di_tren">vlak</string>
	<string name="autobus">Avtobus -- حافلة</string>
	<string name="di_autobus">Avtobus</string>
	<string name="bicicleta">koles -- دراجة</string>
	<string name="di_bicicleta">koles</string>
	<string name="hotel">Hotel -- الفندق</string>
	<string name="di_hotel">Hotel</string>
	<string name="habitacion">soba -- غرفة</string>
	<string name="di_habitacion">soba</string>
	<string name="habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo -- أنني قد حجزت غرفة واحدة</string>
	<string name="di_habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo</string>
	<string name="hasta_pronto">Se vidiva kmalu! -- اراك قريبا!</string>
	<string name="di_hasta_pronto">Se vidiva kmalu!</string>
	<string name="Salir">خروج</string>
	<string name="basic_data">البيانات الأساسية</string>
	<string name="basic_data_text">"بيانات أساسية\n  ن مساحة الارض\n  ن 20273 كيلومترا مربعا، منها 66٪ مشجرة المناطق والمناطق الزراعية 28٪ والمناطق المبنية 3٪\n  ن \n Population \n 2.06m (1 يناير 2015، جمهورية مكتب الإحصاء سلوفينيا)\n  المراكز الحضرية nmain \n Population في "000 (1 يناير 2015، جمهورية مكتب الإحصاء سلوفينيا) \n Ljubljana (رأس المال): 287.2 \n Maribor: 112.3 \n Kranj: 55.9 \n Celje: 48.8 \n Climate \n Mediterranean على الساحل، الداخلية القاري \n Weather في ليوبليانا (ارتفاع 295 متر) \n Hottest الشهر: يوليو، 21 ° C، أبرد الشهر: يناير -1 ° C (متوسط ​​الحد الأقصى اليومي والحد الأدنى)؛ جفافا أشهر: يناير وفبراير، و 75 ملم متوسط ​​هطول الأمطار، أمطار الشهر: يونيو، 183 ملم يبلغ متوسط ​​هطول الأمطار \n Language \n Slovene \n Weights والتدابير\n  نظام nMetric \n Currency \n  كان اليورو (€)، الذي حل محل التولار السلوفيني (SIT) في 1 يناير 2007 بسعر صرف ثابت من SIT239.64: € 1 . واحد الوقت \n \n  ساعة قبل GMT، ساعتين قبل في الصيف \n Fiscal العام \n  التقويم العام\n  العطل nPublic\n  1 nJanuary (رأس السنة الميلادية )، 8 فبراير (Preseren يوم)، 16-17 أبريل (عيد الفصح وعيد الفصح)، 27 أبريل (انتفاضة ضد يوم المهنة)، 1-02 مايو (عيد العمال)، 25 يونيو (العيد الوطني)، 15 أغسطس ( انتقال العذراء)، 31 أكتوبر (يوم الإصلاح)، 1 نوفمبر (يوم الذكرى)، 25 ديسمبر (عيد الميلاد)، 26 ديسمبر (عيد الاستقلال والوحدة الوطنية\n  ن "</string>
	<string name="arrival">كيفية الوصول</string>
	<string name="arrival_text">"يقع سهل الوصول \n Slovenia في أوروبا الوسطى وحدود إيطاليا والنمسا والمجر وكرواتيا. ومن سوى عدد قليل من ساعة بالسيارة بعيدا عن البندقية أو فيينا. سلوفينيا يمكن الوصول إليها بسهولة من جميع الدول المجاورة، كما أن لديها جيدة على الطرقات والسكك الحديدية ، مع رحلات يومية من العديد من المدن الأوروبية. وبما أنه من دولة ساحلية، يمكنك أيضا الحصول على سلوفينيا عن طريق البحر. \n  \n  من السيارات \n Most من السيارات إدخال سلوفينيا الطرق السريعة، والتي هي أيضا أسهل وسيلة للسفر في جميع أنحاء البلد. فمن السهل للسفر في الطرق السلوفينية بالسيارة، لأنها وبأسرع جيدا وبشكل واضح. على الرغم من أن بعض الطرق المحلية الضيقة والمتعرجة، حملة على طول لهم مع ذلك لطيف وتختلف على سبيل القيادة على الطرق السريعة، وهو إلزامي بالنسبة لك أن يكون المصغر. \n  \n  من الهواء\n  نين بالإضافة إلى رحلات يومية إلى العديد من المدن الأوروبية، وهناك نوعان من مقدمي رحلة التكلفة المنخفضة للطيران من المطار الدولي السلوفيني الرئيسي جوزي بوكنيك ليوبليانا، وهي ايزي جيت وويز الهواء، وحلقت ل لندن و بروكسل. وأضاف أن معظم الرحلات الجوية الى ليوبليانا من قبل سوى الطيران السلوفينية أدريا. يمكنك أيضا التوجه إلى أحد المطارات الأجنبية في الجوار القريب، والوصول سلوفينيا من هناك عن طريق الحافلة أو القطار أو تأجير السيارات. \n  \n  من باص \n Buses التشغيل لسلوفينيا من العديد من المدن الأوروبية. في سلوفينيا، يمكنك أيضا الحصول على معظم المدن والريف بالحافلة. إذا كانت تعمل على طول الطرق المحلية، ويمكن للسائقين تتوقف عند موقف للحافلات في أي تسوية. يمكنك شراء تذكرة الحافلة مباشرة من سائق الحافلة، في حين توقف في الحافلات الرئيسية يمكنك أيضا شراء تذكرة حافلة لتاريخ معين.\n  ن nTrains \n  وتدريب\n  الى سلوفينيا تشغيل يوميا من العديد من المدن الأوروبية. إذا كان السفر بالقطار، فمن الممكن أيضا أن تركب في سيارة النوم. لا يوجد سوى القطارات السلوفينية السكك الحديدية يركض سلوفينيا، مع كل الجداول الزمنية وقوائم الأسعار المنشورة على صفحات الويب. يمكنك شراء تذكرة في كل محطة السكة الحديد وكذلك على متن القطار. القطارات السلوفينية التمسك جداول زمنية. \n  \n  من القوارب أو المراكب الشراعية \n  من مايو-أكتوبر، وهناك جولات متكررة من الزوارق السريعة عالية السرعة من البندقية، تريست، بوريك وغوفيني. في بعض الأحيان، وصول السفن السياحية الكبيرة لكوبر. إذا وصلت مع السفينة الخاصة بك، يجب أن نعرف أن المعابر الحدودية الدولية ليست سوى في كوبر وبيران، ومن مايو إلى أكتوبر في يزولا كذلك. في يزولا، كوبر وبورتوروز، هناك المراسي الحديثة المتاحة للرباط. في عدة أماكن على الساحل السلوفيني، يمكنك استئجار المراكب الشراعية. \n  \n  ودراجات \n Naturally، يمكنك أيضا الحصول على سلوفينيا بواسطة الدراجات الهوائية، سواء عن طريق ركوب الطرق أو عن طريق أخذ القطار. بواسطة الدراجات الهوائية، يمكنك أن تقود سيارتك على جميع الطرق في سلوفينيا. والاستثناءات الوحيدة هي الطرق السريعة والطرق السريعة. يحظر أيضا لركوب الدراجات الهوائية على طول مسارات الغابات والجبال. \n  "</string>
	<string name="climate">مناخ</string>
	<string name="climate_text">"المناخ المناخ \n  كان من سلوفينيا يمكن وصفها بأنها نموذجية الأوروبي المناخ يتأثر القاري مع دافئ وجاف صيفا وشتاء بارد إلى حد ما، في حين أن المناطق الساحلية والمناطق المنخفضة في الجنوب لديها المناخ يتأثر البحر الأبيض المتوسط. يناير هو أبرد شهر مع النهار درجات الحرارة عادة حول الصفر في الشمال، ولكن في بعض الحالات أشهر الشتاء يمكن أن تكون باردة جدا مع درجات حرارة أقل بكثير من الصفر، وقوية، والرياح شمالية الباردة، ودعا بورا، وخصوصا في المناطق الجبلية، حيث يتأثر الطقس بقوة قريب جبال الألب. تساقط الثلوج الثقيلة أو حتى عواصف ثلجية هي أيضا ممكنة في بعض الأيام هناك، والمتوسط ​​السنوي عدد الأيام مع الثلج أقل من 40 في المناطق البرية منخفضة وتصل إلى 120 يوما في المناطق الجبلية في سلوفينيا في المناطق الساحلية طويلة الأمد. فترات الصقيع والثلوج ونادرا ما تكون الى حد بعيد بسبب تأثير درجة حرارة المياه الدافئة للبحر الأبيض المتوسط. \n  \n  في الصيف تصل درجات الحرارة في النهار 20-25 درجة مئوية، ولكن SOMET برامج تحرير أسلوب الإدخال أعلى جدا، 30 ° C أو أكثر. في معظم الوقت هو الطقس الجاف مع نوبات المشمسة، على الرغم من العواصف الرعدية الغزيرة في بعض الأحيان يمكن أن يحدث في نهاية اليوم، وخاصة في المناطق الجبلية. يوليو هو الشهر الأكثر حرارة ومتوسط ​​درجة الحرارة من 22 درجة مئوية. الهطول السنوي يتراوح بين 400 ملم في المناطق المنخفضة الجنوبية، ويصل إلى 1000 ملم في المناطق الجبلية. \n  \n  كان الطقس أفضل مايو إلى سبتمبر، عندما الأيام الدافئة والليالي باردة، على الرغم من أنها تمطر أكثر في فصل الربيع من في الصيف. الخريف والشتاء وعادة ما تكون بارد قليلا والرطب، وغالبا ما تكون ضبابية في المناطق الجبلية\n  ن \n Required الملابس: الأقطان \n Lightweight والبياضات خلال أشهر الصيف. أكثر دفئا المتوسطة الأوزان الوزن الثقيل وملابس ضد المطر خلال فصل الشتاء. قد تكون هناك حاجة سترة في المساء أو الرحلات في الجبال، حتى في فصل الصيف\n  ن \n Koeppen-جيجر تصنيف: \n  كان المناخ من سلوفنيا يمكن أن تصنف على أنها الواثق المناخ؛ الحارة temperated المناخ الرطب مع أحر شهر يخفض من 22 درجة مئوية خلال المتوسط ​​وأربعة أشهر أو أكثر فوق 10 درجة مئوية خلال average.The مناخ بعض المناطق الساحلية في سلوفينيا يمكن أن تصنف على أنها CFA المناخ؛ الحارة temperated المناخ المتوسطي مع أحر شهر فوق 22 ° C بسبب ظروف متوسط ​​ورطب على مدار السنة. \n  "</string>
	<string name="attractions">أشياء يمكن ممارستها توريستيك</string>
	<string name="attractions_text">وقال "هناك العديد من عوامل الجذب توريستيك التي هي لطيفة إلى أن ينظر في سلوفينيا مثل بحيرة بليد، بوستوينا الكهوف، وبارك تريغلاف الوطنية، إسونزو وMotorrail، بيران، فيليكا بلانينا ولوغار وغيرها الكثير\n  ن\n  ن يمكنك التمتع سلوفينيا في أي شهر من السنة، ويمكنك جعل العديد من أنواع السياحة في مثل هذه country.There وصغيرة هي الأنشطة مثل ركوب الدراجات، والرحلات، والتسلق، والعطلات النشطة، والمنتجعات، والمنتجعات، والكهوف، والطبيعة والطعام والنبيذ، والثقافة، والتسوق، والمرح الأسرة، والكازينوهات ، وهلم جرا\n  ن \n  التحقق من الأزرار التالية. "</string>
	<string name="bled">بحيرة بليد</string>
	<string name="bled_text">"بحيرة بليد\n  ن (السلوفينية: Blejsko jezero، الألمانية: Bleder انظر، Veldeser الرسولي). هو بحيرة في جبال الألب جوليان من منطقة أعالي Carniolan في شمال غرب سلوفينيا، حيث يجاور مدينة بليد\n  المنطقة المطلوبة وهي مقصد سياحي . البحيرة 35 كم (22 ميل) من مطار ليوبليانا الدولي و 55 كم (34 ميل) من العاصمة ليوبليانا ".</string>
	<string name="postoina">Postoina كهوف</string>
	<string name="postoina_text">"بوستوينا كهف\n  ن (السلوفينية: Postojnska جامع، الألمانية: Adelsberger غروتي، الإيطالي: غروتي دي Postumia). هو 24340 م نظام كهف الكارستية طويلة بالقرب بوستوينا، جنوب غرب سلوفينيا \n  وهو نظام كهف ثاني أطول في البلاد (بعد تم إنشاء نظام Migovec) [وكذلك واحد من مواقعها السياحية العليا. الكهوف التي كتبها نهر PIVKA ".</string>
	<string name="triglav">تريغلاف</string>
	<string name="triglav_text">"الحديقة الوطنية تريغلاف (TNP)\n  ن (السلوفينية: Triglavski حديقة نارودني) هو حديقة وطنية فقط في سلوفينيا تأسست في شكله الحديث عام 1981 ويقع في الجزء الشمالي الغربي من البلاد، على التوالي الجزء الجنوبي الشرقي من. . الألب كتلة صخرية \n Mount تريغلاف، وأعلى قمة في جبال الألب جوليان، وتقف تقريبا في منتصف الحديقة الوطنية من أنه الوديان انتشرت شعاعيا، وتوفير المياه لنظامين الأنهار الكبيرة مع مصادرها في جبال الألب جوليان: وسوكا و سافا، التي تتدفق إلى البحر الأدرياتيكي والأسود، على التوالي "</string>
	<string name="isonzo">إسونزو</string>
	<string name="isonzo_text">"إن سوكا (وضوحا [soːtʃa] في السلوفينية) أو إسونزو (وضوحا [izontso] باللغة الإيطالية) (أسماء أخرى الفريلايان: Lusinç، الألمانية: Sontig، اللاتينية: Aesontius أو Isontius) على بعد 138 كيلومتر (86 ميل) نهر طويل يتدفق عبر غرب سلوفينيا (96 كيلومترا أو 60 ميلا) وشمال شرق إيطاليا (43 كيلومترا أو 27 ميلا).\n  نهر نان جبال الألب في الحرف، والأكاذيب مصدر في وادي ترينتا في جبال الألب جوليان في شمال غرب سلوفينيا، على ارتفاع 876 متر (2،874 قدم). [3] ويمتد نهر الماضي بلدتي بوفيك، كوباريد، تولمين، كنال OB SOCI، نوفا جوريكا (حيث يعبره بجسر Solkan)، وغوريزيا، ودخول البحر الأدرياتيكي بالقرب من بلدة مونفالكوني، ولها نظام nival-مطري في الوقت العلوي وغزير المطر-nival في مجراه السفلي. \n Prior إلى الحرب العالمية الأولى، والنهر تشكل جزءا من الحدود بين مملكة إيطاليا والإمبراطورية النمساوية المجرية. [الاقتباس حاجة] وخلال الحرب العالمية الأولى، كانت مسرحا لقتال مرير بين البلدين، culminat جي في معركة كابوريتو في عام 1917 "</string>
	<string name="motorail">Motorail</string>
	<string name="motorail_text">"القطارات Motorail تعمل على الخط الفاصل بين Bohinjska بسترتشا، Podbrdo ومعظم نا الاجتما، وتشغيل من خلال أطول نفق السكك الحديدية السلوفيني\n  ن\n  لم يكن يريد أن يذهب في رحلة طويلة بالسيارة دون الحاجة لدفع بعد؟ ثم حاول الخدمة motorail ، والذي يحمل سيارتك أثناء الاسترخاء والتمتع ركوب القطار.\n  ن القطارات Motorail تعمل على الخط الفاصل بين Bohinjska بسترتشا، Podbrdo ومعظم نا الاجتما، وتشغيل من خلال أطول نفق السكك الحديدية السلوفيني، النفق بوينج، وربط العليا كارنيولا في شمال سلوفينيا مع شاطئ البحر الساحلية في القطارات الجنوبي الغربي. Motorail يمكن أن تحمل السيارات وعربات النقل والشاحنات الصغيرة والشاحنات الصغيرة العربة التي لا تتجاوز 3M في الطول و2.4M في العرض ".</string>
	<string name="piran">بيران</string>
	<string name="piran_text">معظم المدينة الجميلة على الساحل السلوفيني نمت مع مساعدة من الملح. والملاحات بيران، حيث من الطراز العالمي فلور دي قانون حالة الطوارئ (زهرة الملح) لا تزال تنتج اليوم باستخدام الأساليب القديمة، وكان السبب في الجدران الخلابة البحر الأبيض المتوسط ​​المدينة، مع كنيستها بهدف والمعالم الثقافية وازدهرت.\n  ن\n  ن المدينة الميناء القديم مع بقايا جدار القرون الوسطى محمي باعتباره أثرا ثقافيا وتاريخيا. الشوارع الضيقة مع المنازل التي شيدت بشكل وثيق تنازلي من التل وكنيستها إلى الساحة المركزية على ساحل يؤكد فقط الطابع المتوسطيين. هذه المدينة الساحلية الدنيوية، التي وضعت تحت تأثير البندقية، ويعتبر أن تكون واحدة من المدن الأكثر أصالة والأكثر رقيق على ساحل البحر الادرياتيكي. بالإضافة إلى العمارة، والمتحف البحري وحوض للأسماك وغيرها من عوامل الجذب والزوار يتدفقون على هذه المدينة للاستمتاع الأحداث، وعروض الطهي، والمعالم الطبيعية الخاصة في مكان قريب.\n  ن\n  ن بيران هي واحدة من المدن في القرون الوسطى الخلابة سلوفينيا. عشاق الجدران الدفاعية وغيرها من المعالم المعمارية والثقافية من الأزمنة الغابرة يمكن السفر في سلوفينيا لمدة أسبوع، والانتقال من بلدة تاريخية إلى أخرى، من الساحل الى ليوبليانا، ومن جبال الألب إلى بانونيا عادي.\n  ن\n  ن وبيران الملح المقالي، التي أنشئت في 804، شملت أحواض الملح في منطقة مارينا اليوم (وسيا، بورتوروز)، أصغر سترونجان الملح المقالي، وأكبر Sečovlje الملح المقالي. مجالات كل الملاحات الحفاظ عليها هي الآن الحدائق المناظر الطبيعية. في حديقة المناظر الطبيعية سترونجان، سوف تجد منحدر شاهق لا يصدق على البحر، وعلى Sečovlje الملح المقالي، يمكنك التعرف على إنتاج الملح التقليدي مع جولات سياحية وزيارة لمتحف السلط صنع.\n  ن\n  ن كل أغسطس، بيران، وهي المدينة التي نشأت على الملح، يحتفل مهرجان Saltern أن تحيي عودة العائلات saltern من saltpans Sečovlje، حيث يقضون الصيف لحين الحصاد الملح النهائي. أهم الأحداث تجري في ساحة Tartini، والتي تكرس نفسها لعازف الكمان الكبير والملحن جيوسيب تارتيني، الذي ولد في بيران. كل صيف، ومهرجان Tartini من موسيقى الحجرة يحدث في المدينة. كما يقدم المدينة، حيث يعود الرسامين مرارا وتكرارا إلى إلهام مكاسب، عددا من الفعاليات الأخرى. اتبع الجدول الزمني للأحداث في بيران!</string>
	<string name="velika">فيليكا بلانينا</string>
	<string name="velika_text">نهاية الربيع هو عندما أجراس الأبقار من على جبال الألب مراعي فيليكا بلانينا هضبة تبدأ رنين، معلنا وصول الرعاة. انها الهضبة السحرية مع واحدة من أكبر المستوطنات في الرعاة في أوروبا. وأنت مدعو للتعرف على الحياة رائعة على المراعي الجبلية، وأخذ عينات من الأشياء الجيدة الألبان أنها سوف تعد بالنسبة لك. الذهاب في نزهة على الأقدام عبر المروج أو اتخاذ ارتفاع (أو دراجة) عبر الهضبة.\n  يدعو ن\n  ن فيليكا بلانينا مع الكثير من الفرص للتنزه وارتفاع في المراعي الجبلية عرض العجائب الطبيعية والإثنولوجية أنك لن تريد أن تفوت. اسرع وسيلة لفيليكا بلانينا هي عن طريق التلفريك من Kamniška بسترتشا. من هناك، يمكنك أن تأخذ مصعد التزلج إلى الأعلى، حيث عليك أن تكون في استقبال مع إطلالة رائعة. أولئك الذين يفضلون تحديا يمكن اتباع واحدة من ممرات المشاة جيدا ملحوظ إلى الأعلى. في فصل الشتاء، وهناك منحدر التزلج من شأنها أن تستحضر الحقيقية خرافة الشتاء عليك تذكرها، جنبا إلى جنب مع الأهل والأصدقاء.\n  ن\n  ن تسوية والرعاة على المرعى وتضم نحو 140 كوخا. مع هندسته المعمارية المميزة، انها رمز فيليكا بلانينا. وتغطي الأكواخ ذات الأسقف المصنوعة من ألواح شجرة التنوب التقليدية التي تصل إلى أسفل تقريبا على الأرض. الهضبة حقا يأتي على قيد الحياة في يونيو، مع وصول الرعاة الذين يشغلون أكواخ حتى سبتمبر لأنها تميل إلى رعي قطعان بهم. انهم فقط سعيدة جدا لدعوة الزوار لتذوق أشهى الألبان محلية الصنع، أو حتى إعداد الغداء راع الأصيلة - اللبن الرائب وžganci - الحنطة السوداء أو عصيدة الذرة. هي بعض من أكواخ متاحة للزوار، لذلك ليس هناك سبب لماذا لا يمكن أن قضاء ليلة أو اثنين مثل الرعاة القيام به.\n  ن\n  ن أخذ قسط من الراحة في كنيسة مريم سنو والنزول إلى الكهف Vetrnica الشهير، الذي يمكن الوصول إليه عبر ممر دائري ضيق. على الطرف الغربي من الهضبة (زيليني روب) هناك نافذة الطبيعي الخلاب دعا Luknja (حفرة). يقع الكهف Dovja Griča (يعني صخرة البرية) في وادي Tiha دولينا (السلوفينية للالوادي الصامت)، والذي لا يبعد سوى تسعة عميق، ولكن المعروف عن العديد من الحكايات الشعبية أنه وحي. رؤية أخرى قيمتها الموقع هو متحف Preskar حيث يتم الاحتفاظ trnič - وهو نوع خاص من الخصائص الجبن من منطقة فيليكا بلانينا.\n  ن\n  ن في الصيف يمكنك اختيار نفسك على هضبة مع الغداء والراعي الأصيلة - اللبن الرائب وžganci (عصيدة الحنطة السوداء). سوف الرعاة نكون سعداء لنقدم لكم الجبن محلية الصنع وغيرها من التخصصات الألبان عند زيارة. مرة واحدة على هضبة يمكنك إعادة شحن البطاريات الخاصة بك مع الطعام الراعي التقليدي، مثل مخيم الانترنت (الفول والملفوف المخلل هوتبوت)، ričet (الشعير الحساء)، اليخني، السجق مع مخلل الملفوف، كارنيولا السجق، žganci الحنطة السوداء أو الزلابية تدحرجت مع الجبن المعروفة باسم štruklji .\n  ن\n  ن تحت فيليكا بلانينا، في خضم الطبيعة البكر، سوف تكتشف ثلاثة ينابيع النهر Kamniška بسترتشا. أشهرها منهم هو المصدر الرئيسي، وتقع بالقرب من جبل لودج دوم ضد Kamniški Bistrici. في المصدر ستجد Plečnik مانور، لودج الذي صممه المهندس المعماري الشهير السلوفيني وذلك لمزيج طبيعي مع المناظر الطبيعية. في حين تتبع النهر لا ننسى لزيارة مضيقين: فيليكي ومالي Predaselj، أضيق جزء من Kamniška بسترتشا مجرى النهر، وOrglice (السلوفينية للهارمونيكا) شلال هي أيضا تستحق رؤية.</string>
	<string name="logar">لوغار</string>
	<string name="logar_text">وادي لوغار (Logarska دولينا) هي واحدة من وديان الأنهار الجليدية أجمل جبال الألب في أوروبا. توازن متناسق بين التقاليد، الإنسان والطبيعة التي وجدت وطنه في هذا الجزء من منطقة Solčava على حد سواء استثنائية ويصعب العثور عليها. جعل إقامتك في هذا المشهد السلمي بارك فرصة للمشي وركوب الدراجات، وركوب الخيل أو رحلات السفاري الصورة. وقد فاز الحديقة أيضا CIPRA المستقبل الدولي في جائزة جبال الألب للإدارة الناجحة للمنطقة المحمية.\n  ن\n  ن في وادي وجار يمكنك معجب الطبيعة الخضراء البكر في كل خطوة. خذ تريل عبر وادي لوغار، درب التاريخية والإثنوغرافية الطبيعي الرائدة من خلال الأركان والزوايا المظلمة رائعة وسط الطبيعة البكر للحديقة المناظر الطبيعية. سيكون لديك الفرصة لاكتشاف أنواع الزهور غير عادية، ونادرة، بل والمهددة بالانقراض. ومن المعروف الوادي أيضا على العديد من الشلالات، وأبرز من بينها هو 90 مترا Rinka شلالات.\n  ن\n  ن اذا كان العطل النشطة كنت بعد يمكنك انطلقت القمم القريبة، انتقل ركوب الدراجات، تسلق الجبال أو الذهاب صورة صيد الحيوانات في بيئتها الطبيعية. الأطفال يتمتعون تجوب الغابات خرافة أن يخفي العديد من الشخصيات خرافة المفضلة لديهم. يأتي الشتاء وادي هو دعوة خاصة للتزلج عبر البلاد، والتزلج، التزلج على التلال والتزلج بجولة. وإذا كنت تصل إليها، كنت على يقين من التمتع تسلق الشلالات المجمدة.\n  ن\n  ن صوامع الحبوب خشبية أو "kašče" جزء لا يتجزأ من التراث الثقافي - وليس فقط في وادي لوغار، ولكن أيضا في المنطقة Solčava وادي سافينيا العليا. كانوا جزءا لا يتجزأ من الحيازات الزراعية، لأنها كانت تستخدم لتخزين المواد الغذائية، وخاصة الحبوب. بعضهم لا تزال تستخدم في الغرض الأصلي منها. انظر أيضا موطن رياضة روحية، كوخ Logarski كوت راعي الماشية وكنيسة المسيح الملك.\n  ن\n  ن وادي وجار هو واحد من ثلاثة وديان في المنطقة Solčava - اثنين آخرين من يكتشفها هي Robanov كوت وMatkov كوت. معظم سكان منطقة Solčava يعيشون في مزارع عالية الجبلية، والتي من بينها مزرعة الكذب أعلى في سلوفينيا (Bukovnik، 1327 م). تسلق شاقة إلى الأكواخ الجبلية والقمم أو ترتفع فوق وادي لوجار في طائرة شراعية. جعل هذه البيئة الجميلة الإعداد للمغامرات الجديدة.</string>
	<string name="vine">أقدم الكرمة في العالم</string>
	<string name="vine_text">قلب ماريبور، الصوم الكبير، هو موطن لأقدم كرمة في العالم. في أكثر من 450 سنة انها المصنع الوحيد يضم المتحف الخاص بها - القديم الكرمة البيت. ماريبور تستضيف عددا من الفعاليات احتفالا كرمة القديمة، مثل تقليم الكرمة القديمة، عيد القديس مارتن، ومهرجان الكرمة القديمة. صدقوا أو لا تصدقوا، والكرمة قديم لديه حتى النشيد الخاص به، والسكان المحليين فقط حريصة جدا لتمكنك من سماع ذلك.\n  ن\n  ن Žametovka أو مودرا kavčina (بلو دو كولون)، وأكد في 400 سنة من العمر، ويتم سرد في كتاب غينيس للارقام القياسية باعتباره أقدم كرمة في العالم لا تزال تنتج ثمارها. زرعت كرمة القديمة في ماريبور في نهاية العصور الوسطى أثناء الغزوات التركية. فقد شهدت - ونجا - المعارك التي اندلعت بين الغزاة والمدافعين عن المدينة، من أجل قديم الكرمة بيت اليوم كان ذات يوم جزءا من سور المدينة.\n  ن\n  ن مجموعة من الرحلات على الطعام من خلال مدينة ماريبور والمناطق المحيطة بها. يمكنك التمتع بمجموعة متنوعة واسعة من النكهات Štajerska، وجميع المسارات تقودك إلى قديم الكرمة البيت\n  ن\n  ن القديمة فاين هو المصنع الوحيد مع متحفها الخاص - القديم الكرمة البيت. ذات يوم جزءا من سور المدينة، ودار اليوم يعرض تراث النبيذ الجليلة، مع الخمرة والنبيذ تذوق غرفة تقدم الخمور قسط من منطقة النبيذ ماريبور. وللاحتفال قديم الكرمة، ماريبور منطقة تباهى العديد من الطرق النبيذ الخلابة ومصانع النبيذ.\n  ن\n  ن مع مجموعة من الطهي، والنبيذ والثقافية شهية يبدأ هذا الحدث مهرجان قسط في أكتوبر مع محصول العنب الرسمي للكرمة القديمة ويغلق مع عيد القديس مارتن في ماريبور، أكبر احتفال عيد القديس مارتن في سلوفينيا. عليك أن تكون قادرا على تجربة أفضل ما في ومنتجي النبيذ السلوفينية، ولا سيما من المنطقة Štajerska، أن العرض. ويمكن لعشاق المأكولات الشهية التقليدية تكون قادرة على تذوق الأطباق الأصيلة من قبل طهاة المحلية، وهناك أيضا برنامج ثقافي مثير للجولة مقابل كل ذلك.\n  ن\n  ن وثاني أكبر مدينة السلوفينية تفخر ماريبور نفسها مع أقدم كرمة في العالم، والتي هي أكثر من 400 سنة. هناك ثلاث طرق النبيذ من هذا النبيذ "سيدة" الجليلة إلى الريف ماريبور ويمكنك ركوب دراجتك عليها. ترتبط النقاط الفردية للطرق النبيذ الثلاثة مع الدوق يوهان تريل الدولي من غراتس الى ماريبور. إذا لم تكن واحدة من أكثر المتحمسين راكبي الدراجات، ويمكنك أيضا ركوب دراجة كهربائية وركوب على طول هذه الطرق.</string>
	<string name="regions">المناطق</string>
	<string name="regions_text">في سلوفينيا، يمكن للمرء أن تجربة أربعة عوالم مختلفة في يوم واحد، لأنه حتى أقاصي البلاد ليست سوى حوالي ساعتين بعيدا عن العاصمة ليوبليانا. في قلب أخضر من سلوفينيا وجهة نظركم تمتد من جبال الألب الجبلية لجمال هادئ من سهل بانونيا في الشرق. البحر الأبيض المتوسط ​​سلوفينيا، ومدنها الساحلية ومذهلة كارست، هو في انتظاركم لاكتشاف ذلك في كل جمالها. يشعر بنبض حيوي للعاصمة، واستكشاف جمال الطبيعة والثقافة في المنطقة المحيطة.\n  ن\n  ن يمكنك أن تشعر بجمال سلوفينيا الخضراء كما يمكنك التمتع بإطلالة على بحيرة بليد الشهير والمحبوب بحيرة بوينج. هناك فرص لا حصر لها للأنشطة في الهواء الطلق وسط قمم جبال الألب الخلابة والوديان التي يحتضنها جوليان جبال الألب، وبارك تريغلاف الوطني، وكامنيك الأقوياء وسافينيا جبال الألب، وجبال بوهوجري الخضراء. إما التوجه إلى ماريبور، المدينة مع أقدم الكرمة في العالم، وقضاء العطلات الشهيرة كرانجسكا غورا، ومنطقة خلابة كروسكا، أو زيارة وادي نهر سوكا - بغض النظر عن المكان الذي تذهب، وهي تجربة لا تصدق يترقب لك.\n  ن\n  ن في حين أن المدن المتوسطية بيران، يزولا والزوار إغراء كوبر مع مراكز مدينة من القرون الوسطى، وتدعو بورتوروز لهم الجذب عطلة لها. حصادات الملح يمكن أن ينظر إليه من الصعب في العمل على Sečovlje الملح المقالي، وكارست مع بوستوينا كهف، سكوكجان كهوف وVilenica كهف تفتخر معظم العالم تحت الأرض مذهلة على هذا الكوكب. هذه المنطقة هي أيضا موطن لحصان يبيزانير النبيل. أرض التلال كرمة غنية من كورسيكا بردا تشتهر تحريضية النبيذ العطرية ذات الجودة العالية، ويمكنك تذوقه في المزارع السياحية ومصانع النبيذ. مع عدد لا يحصى من الأذواق مثيرة والمغامرات، وادي Vipava كما تم أوصت به لونلي بلانت المرموقة، دليل السفر العملاقة.\n  ن\n  ن وسلوفينيا الشرقية هي أرض واسعة، الحقول المفتوحة والمناظر الطبيعية المتداول، اللقالق، الرياح خشخيشات، ومصانع عائمة، مياه الشفاء، ونقاط الطاقة، الخلابة المتداول الكروم والتقاليد واللهجات فريدة من نوعها، والأهم من ذلك، انها موطن ل تدفئة وشعب مضياف. هذا المشهد هو غني في منتجعات المياه المعدنية الحرارية الطبيعية التي من شأنها تعزيز وإعادة تنشيط لك. اكتشاف الود والضيافة المزارع السياحة، حيث يمكنك تذوق الأطباق المحلية، والبقاء بين عشية وضحاها في كوخ كرم الساحرة وسط كروم العنب. لتخفيف الماضي، يمكنك زيارة العديد من القلاع الشامخة.\n  ن\n  ن ليوبليانا ومحيطها تقدم زوارهم فرصا لا تحصى لقضاء عطلاتهم، واستكشاف، والتمتع بها. ومن المعروف أن العاصمة الخضراء لمختلف الأفكار الأصلية التي تم إنشاؤها من قبل رجال الأعمال الشباب والباحثين والفنانين والطلاب ومحبي كل الأشياء الجميلة. لقضاء عطلة وجيزة من المدينة، على المضي قدما واحدة من العديد من رحلات يومية، كما تقدم ليوبليانا الوصول السريع إلى العديد من الأماكن السياحية القريبة. يمكنك إما يدخل ملكوت الدب البني في غابات المنطقة Kočevsko، والتعرف على تقاليد رعاة أو زيارة المدن التاريخية الساحرة المدرج كمواقع للتراث العالمي لليونسكو.</string>
	<string name="active">عطلات نشطة</string>
	<string name="active_text">تسلق القمة. سيرا على الأقدام أو بالدراجة. استمتع منحدرات التزلج جميلة مع أطفالك. يشعر الأدرينالين. نضارة يستنشق. في وسط الغابات الخضراء، على حصان، بجانب المياه، على ملاعب الغولف. دخول عالم المغامرات النشطة.\n  ن\n  ن قضاء عطلتك في قلب الجبلية سلوفينيا. المشي من خلال ديناميكية والطبيعة البكر مع 10،000 كيلومتر من مسارات المشي ملحوظ وترتيبها. يمكنك الاختيار من بين 175 الأكواخ الجبلية أو قضاء ليلة في الفنادق ومخيمات المتنزهين. الذهاب المشي لمسافات طويلة ويستنشق نضارة الجبال.\n  ن\n  ن والمناظر الطبيعية ديناميكية سلوفينيا، مع الجمال الطبيعي لا تعد ولا تحصى، هم مثالية لقضاء عطلة ركوب الدراجات. هنا، كنت متأكدا من أن تجد مسارات مناسبة لك، وأصدقائك، وعائلتك. ويرجع ذلك إلى تأثير المناخ المتوسطي، يمكنك الذهاب ركوب الدراجات في سلوفينيا على مدار السنة تقريبا.\n  ن\n  ن سلوفينيا غنية في مصادر المياه الطبيعية، التي تدعو تقريبا للأنشطة على أو بالقرب من المياه. تحديث نفسك مع السباحة في البحر والبحيرات والأنهار أو في حمامات السباحة. الشراع وركوب الأمواج على سطح الماء وترك الرياح حليقة شعرك. استمتع في موقف متابعة مجداف الصعود أو صف القارب في المياه واضحة تماما. هل تشعر الأدرينالين الذروة؟ تجربة تجمع المياه البيضاء، والتجديف أو التجديف واكتشاف الجمال في الوديان الضيقة. للاسترخاء والصيد العودة أو ببطء طوف أسفل الأنهار السلوفينية.\n  ن\n  ن هل تستمتع الخبرات الخاصة؟ عندما يفرح روحك وقلبك جنيه. نلقي نظرة على سلوفينيا من منظور مختلف. رؤية المشهد من الجو، سماع صوت الماء التسرع، ويشعر التوتر الأدرينالين. هذه هي تجربة من شأنها أن تغير العطلات الخاصة بك إلى حدث الحياة لا تنسى.\n  ن\n  ن وملاعب الغولف سلوفينيا هي من بين الأكثر جمالا في أوروبا. يتم تعيين أنها في المناظر الطبيعية نموذجية على حافة بانونيا عادي، بين الكروم والتلال، تحت قمم جبال الألب، وفي المشهد الكارستية المثالية. نظرا لمسافات قصيرة داخل سلوفينيا، يمكنك الوصول إلى معظم نوادي الجولف من ليوبليانا خلال ساعة واحدة.\n  ن\n  ن الفروسية وركوب الخيل في سلوفينيا لديها بفضل تقاليد عمرها قرون ليبيكا عشيق مزرعة، مهد الخيول ليبيزانير الشهيرة على مستوى العالم. مراكز الفروسية عديدة، المزارع السياحية والمزارع نقدم لكم تجربة سلوفينيا في السرج.\n  ن\n  ن عندما ترقص الثلج في السماء، وخلق مشهد رائع الشتاء، فقد حان الوقت لبعض المرح على الثلج. بالإضافة إلى التزلج الواقعات، والعديد من الأنشطة في فصل الشتاء أخرى تنتظركم في سلوفينيا. دخول عالم من المغامرات التي لا تنسى على الثلج والجليد.</string>
	<string name="biking">ركوب الدراجات</string>
	<string name="biking_text">استكشاف سلوفينيا بالدراجة. المناظر الطبيعية ديناميكية سلوفينيا، مع الجمال الطبيعي لا تعد ولا تحصى، هم مثالية لقضاء عطلة ركوب الدراجات.\n  ن\n  ن هنا، كنت على يقين من العثور مسارات مناسبة لك، وأصدقائك، وعائلتك. ويرجع ذلك إلى تأثير المناخ المتوسطي، يمكنك الذهاب ركوب الدراجات في سلوفينيا على مدار السنة تقريبا.\n  ن\n  ن هوب على دراجة وتتخذ مطية على طول مسارات من خلال الغابات سلوفينيا الأكثر شمولا، تصعد الهضبة الخلابة في سلوفينيا الوسطى والتمتع ركوب من خلال المناظر الطبيعية الجبلية. يمكنك أيضا استكشاف شوارع المدينة والساحات بالدراجة.</string>
	<string name="bohinj">بحيرة بويانغ</string>
	<string name="bohinj_text">أكبر بحيرة طبيعية في سلوفينيا مع الفرص التي لا نهاية لها لأنشطة الهواء الطلق.\n  ن\n  ن
تقع بحيرة بوينج في وادي الجليدية وتضم ما يقرب من 100 مليون متر مكعب من المياه - وفقا لنكتة بوينج القديمة: ليس أكثر من دلو إذا كان بما فيه الكفاية كبيرة. ونسبيا بشكل سلس على شكل وبشكل حاد حوض بحيرة الهابطة وليس لديها المناطق الضحلة. في الصيف، ودرجة حرارة الماء ترتفع إلى 22 ° C. في فصل الشتاء، البحيرة يتجمد في بعض الأحيان. يرتفع مستوى المياه 2-3 متر بعد هطول الأمطار الغزيرة. يتم استعادة\n  ن\n  ن بحيرة الماء ثلاث مرات في السنة. الرافد الرئيسي هو Savica، وقناة فرعية الرئيسي هو سافا Bohinjka. أكثر من ثلث تدفق المياه في بحيرة من الينابيع الكارستية تحت سطح البحيرة على طول الشاطئ الشمالي. أثناء هطول الأمطار الغزيرة، والمياه كارست تتدفق على النحو ربيع Govic على التلال Pršivec.\n  ن\n  ن بحيرة بويانغ مثالية لأنشطة المياه على مدار السنة - من السباحة وركوب القوارب وركوب الأمواج، والتجديف أو التجديف وصيد الأسماك والغوص في الأشهر الأكثر دفئا، ل(أحيانا) التزحلق على الجليد حتى في فصل الشتاء. يمكن للزوار أيضا أن تأخذ ركوب قارب سياحي رائع أو مجرد الذهاب للاسترخاء المشي على طول الشاطئ. إذا الجليد يفيد هو الخيار، يرجى أن يكون على علم، والتي يمكنك التزلج والمشي على الجليد في مسؤوليتك الخاصة فقط. ونحن نوصي لك أن تكون حذرا للغاية!</string>
	<string name="spa">استراحة ومنتجع صحي والمرح المياه</string>
	<string name="spa_text">المنتجعات السلوفينية لديها وفرة من المناطق المائية في الهواء الطلق وداخل قاعة للسباحة في كل الفصول. وعلاوة على ذلك، لديهم أيضا التدليك وحمامات العلاجية، والحدائق المائية جذابة للغاية مع الشرائح. الترفيه للأطفال هو متاح أيضا.\n  ن\n  ن جميع المنتجعات الصحية الحرارية في سلوفينيا لديها مسابح حديثة مع المياه الحرارية أو مياه البحر تسخينها إلى درجات حرارة مختلفة ممتعة. هذه المجموعات لديها مجالات التدليك المائي، والدوامات، وعناصر الاسترخاء الأخرى. بعض المنتجعات الصحية حتى يكون برك أوليمبي.\n  ن\n  ن منتجعات مع كبير الحدائق المائية في الهواء الطلق مع المزالق سريعة المياه والأنهار البطيئة، ومناطق تزلج على الماء، والشرائح جريئة نداء إلى أولئك الذين يحبون المغامرات المائية. ومن بين هذه هي أول شريحة المياه مع حلقة 360 درجة.\n  ن\n  ن إذا ذهبت إلى حوض السباحة، يمكنك التمتع ممارسة مجموعة مع مدرب، والتي سوف توفر لك مع لحظات من المرح ورعاية صحتك. أنواع مختلفة من التمارين الرياضية المائية وغيرها من أشكال ممارسة تحسين الدورة الدموية، تسمح لك الزفير بشكل أفضل، وتعزيز عضلات الجهاز التنفسي الخاص بك. وانهم المرح.\n  ن\n  ن بالإضافة إلى حمامات السباحة والمنتجعات الصحية السلوفينية أيضا توفير العديد من المناطق حمامات الشمس في الهواء الطلق، الأغذية والمشروبات. بعض المنتجعات حتى يكون حمامات الشمس المدرجات لالعراة. في فصل الصيف على وجه الخصوص، وهناك العديد من المغامرات تحت عنوان للأطفال. المنتجعات\n  ن\n  ن معظم السلوفينية لها حمامات كيدي للأطفال الصغار وحمامات جميلة للأطفال. الترفيه صديقة للأطفال مليء بالمغامرات وقصص عن المحلية وغيرها، معروفة أكثر، والأبطال. لقاء الأقزام والجان، القراصنة والهنود! التدليك للأطفال ورعاية الأطفال وتتوفر أيضا.</string>
	<string name="Otras_apps">تطبيقات أخرى</string>
	<string name="Acerca">حول</string>
	<string name="Rate">معدل</string>
	<string name="about">حول</string>
	<string name="subject1">إلقاء نظرة على هذا التطبيق!</string>
	<string name="textoabout">المفهوم Mymma سوتو\n  ن وضعت بواسطة APlanetBit\n  ن رموز من رموز لاند\n  ن http://www.icons-land.com</string>
	<string name="version">الإصدار</string>
	<string name="extra_text1">هذا التطبيق مفيد جدا! \n  حاول ذلك!\n  ن https://play.google.com/store/apps/details؟id=</string>
	<string name="mensaje_cookies">"وفقا للتوجيه 2002/58 / EC وأبلغ البرلمان الأوروبي والمجلس أن هذه معرفات الأجهزة الموقع تستخدم لتخصيص المحتوى والإعلانات، وذلك لتوفير ميزات وسائل الاعلام الاجتماعية، وتحليل حركة المرور. كما أننا نشارك هذه المعرفات و معلومات أخرى على جهازك مع شركائنا في وسائل الإعلام الاجتماعية، والإعلان وتحليلات الويب. مزيد من التفاصيل حول http://lagatera.dynu.net "</string>
	<string name="map_of_slovenia">خريطة</string>
	<string name="vocabulario">كلمات</string>
	<string name="slovenia">سلوفينيا</string>
</resources>