<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> 
<resources>
	<string name="app_name">Посетете Словения HD</string>
	<string name="toast_tts_inicializado">Text-To-Speech двигател е инициализирана</string>
	<string name="toast_tts_error">Възникна грешка при инициализиране Text-To-Speech двигател</string>
	<string name="toast_redir">Пренасочване към Google Play, за да инсталирате текст в реч двигател</string>
	<string name="toast_set_language">Създаване TTS език, за да Словенски</string>
	<string name="hola">zdravo -- Здравейте</string>
	<string name="di_hola">zdravo</string>
	<string name="adios">Zbogom -- Довиждане</string>
	<string name="di_adios">Zbogom</string>
	<string name="buenosdias">Dobro jutro -- Добро утро</string>
	<string name="di_buenosdias">Dobro jutro</string>
	<string name="buenas_tardes">Dober večer -- Добър вечер</string>
	<string name="di_buenas_tardes">Dober večer</string>
	<string name="buenas_noches">Lahko noč -- Лека нощ</string>
	<string name="di_buenas_noches">Lahko noč</string>
	<string name="hasta_luego">Se vidimo kasneje -- До скоро</string>
	<string name="di_hasta_luego">Se vidimo kasneje</string>
	<string name="hasta_manana">Se vidiva jutri -- Ще се видим утре</string>
	<string name="di_hasta_manana">Se vidiva jutri</string>
	<string name="quetal">Kako ste? -- Как сте?</string>
	<string name="di_quetal">Kako ste?</string>
	<string name="bien_gracias">počutim se dobro -- чувствам се добре</string>
	<string name="di_bien_gracias">počutim se dobro</string>
	<string name="buen_provecho">dober tek -- добър апетит</string>
	<string name="di_buen_provecho">dober tek</string>
	<string name="me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš? -- Можеш ли да ми помогнеш?</string>
	<string name="di_me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš?</string>
	<string name="cuanto_cuesta">Koliko je to? -- Колко струва?</string>
	<string name="di_cuanto_cuesta">Koliko je to?</string>
	<string name="no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan -- Аз не говоря Sloveninan</string>
	<string name="di_no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan</string>
	<string name="necesito_un_medico">rabim zdravnika -- Имам нужда от лекар</string>
	<string name="di_necesito_un_medico">rabim zdravnika</string>
	<string name="soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije -- Аз съм се не от Словения</string>
	<string name="di_soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije</string>
	<string name="de_donde_eres">Kje si? -- От къде си?</string>
	<string name="di_de_donde_eres">Kje si?</string>
	<string name="me_llamo_paul">Moje ime je Peter -- Моето име е Петър</string>
	<string name="di_me_llamo_paul">Moje ime je Peter</string>
	<string name="como_se_llama">Kaj ti je ime? -- Как се казваш?</string>
	<string name="di_como_se_llama">Kaj ti je ime?</string>
	<string name="arriba">navzgor -- нагоре</string>
	<string name="di_arriba">navzgor</string>
	<string name="abajo">navzdol -- надолу</string>
	<string name="di_abajo">navzdol</string>
	<string name="izquierda">Levi -- Наляво</string>
	<string name="di_izquierda">Levi</string>
	<string name="derecha">Prav -- прав</string>
	<string name="di_derecha">Prav</string>
	<string name="centro">Bližnji -- среден</string>
	<string name="di_centro">Bližnji</string>
	<string name="delante">spredaj -- преден</string>
	<string name="di_delante">spredaj</string>
	<string name="detras">Nazaj -- обратно</string>
	<string name="di_detras">Nazaj</string>
	<string name="encima">Več kot -- Над</string>
	<string name="di_encima">Več kot</string>
	<string name="debajo">Spodaj -- при</string>
	<string name="di_debajo">Spodaj</string>
	<string name="lo_siento">Žal -- съжалявам</string>
	<string name="di_lo_siento">Žal</string>
	<string name="por_favor">Prosimo -- Моля те</string>
	<string name="di_por_favor">Prosimo</string>
	<string name="gracias">Hvala vam -- Благодаря ти</string>
	<string name="di_gracias">Hvala vam</string>
	<string name="de_nada">Ni za kaj -- Вие сте добре дошъл</string>
	<string name="di_de_nada">Ni za kaj</string>
	<string name="muchas_gracias">Najlepša hvala -- Благодаря ти много</string>
	<string name="di_muchas_gracias">Najlepša hvala</string>
	<string name="no_gracias">Ne, hvala -- Не благодаря</string>
	<string name="di_no_gracias">Ne, hvala</string>
	<string name="encantado">Lepo te je bilo srečati -- Приятно ми е да се запознаем</string>
	<string name="di_encantado">Lepo te je bilo srečati</string>
	<string name="esta_bien">To je v redu -- Това е добре</string>
	<string name="di_esta_bien">To je v redu</string>
	<string name="un_cafe">Ena kava, prosim -- Едно кафе, моля</string>
	<string name="di_un_cafe">Ena kava, prosim</string>
	<string name="una_cerveza">Eno pivo prosim -- Една бира моля</string>
	<string name="di_una_cerveza">Eno pivo prosim</string>
	<string name="el_bano">Kje je stranišče? -- Къде е тоалетната?</string>
	<string name="di_el_bano">Kje je stranišče?</string>
	<string name="la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim? -- Може ли да ми дадете менюто, моля?</string>
	<string name="di_la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim?</string>
	<string name="una_tortilla">Ena omleta, prosim -- Един омлет, моля</string>
	<string name="di_una_tortilla">Ena omleta, prosim</string>
	<string name="una_paella">Nekateri Golaz prosim -- Някои Golaž моля</string>
	<string name="di_una_paella">Nekateri Golaz prosim</string>
	<string name="la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim? -- Може ли да ми донесе сметката, моля?</string>
	<string name="di_la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim?</string>
	<string name="desayuno">zajtrk -- закуска</string>
	<string name="di_desayuno">zajtrk</string>
	<string name="comida">Kosilo -- обяд</string>
	<string name="di_comida">Kosilo</string>
	<string name="cena">večerja -- Вечеря</string>
	<string name="di_cena">večerja</string>
	<string name="cuchara">Spoon -- Лъжица</string>
	<string name="di_cuchara">Spoon</string>
	<string name="tenedor">vilice -- вилица</string>
	<string name="di_tenedor">vilice</string>
	<string name="cuchillo">nož -- Нож</string>
	<string name="di_cuchillo">nož</string>
	<string name="pan">kruh -- Хляб</string>
	<string name="di_pan">kruh</string>
	<string name="vaso">steklo -- Стъклена чаша</string>
	<string name="di_vaso">steklo</string>
	<string name="agua">voda -- вода</string>
	<string name="di_agua">voda</string>
	<string name="servilleta">prtiček -- салфетка</string>
	<string name="di_servilleta">prtiček</string>
	<string name="camarero">Natakar -- сервитьор</string>
	<string name="di_camarero">Natakar</string>
	<string name="me_gusta">všeč mi je -- харесва ми</string>
	<string name="di_me_gusta">všeč mi je</string>
	<string name="si">Da -- да</string>
	<string name="di_si">Da</string>
	<string name="no">Ne -- Не</string>
	<string name="di_no">Ne</string>
	<string name="es_posible">Lahko bi bilo -- Тя може да бъде</string>
	<string name="di_es_posible">Lahko bi bilo</string>
	<string name="nunca">Nikoli -- никога</string>
	<string name="di_nunca">Nikoli</string>
	<string name="siempre">Nenehno -- Винаги</string>
	<string name="di_siempre">Nenehno</string>
	<string name="a_veces">včasih -- Понякога</string>
	<string name="di_a_veces">včasih</string>
	<string name="hoy">danes -- днес</string>
	<string name="di_hoy">danes</string>
	<string name="ayer">včeraj -- Вчера</string>
	<string name="di_ayer">včeraj</string>
	<string name="manana">jutri -- утре</string>
	<string name="di_manana">jutri</string>
	<string name="coche">avto -- Кола</string>
	<string name="di_coche">avto</string>
	<string name="avion">plane -- Самолет</string>
	<string name="di_avion">plane</string>
	<string name="tren">vlak -- Влак</string>
	<string name="di_tren">vlak</string>
	<string name="autobus">Avtobus -- автобус</string>
	<string name="di_autobus">Avtobus</string>
	<string name="bicicleta">koles -- велосипед</string>
	<string name="di_bicicleta">koles</string>
	<string name="hotel">Hotel -- хотел</string>
	<string name="di_hotel">Hotel</string>
	<string name="habitacion">soba -- Стая</string>
	<string name="di_habitacion">soba</string>
	<string name="habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo -- Аз съм резервирана една стая</string>
	<string name="di_habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo</string>
	<string name="hasta_pronto">Se vidiva kmalu! -- Ще се видим скоро!</string>
	<string name="di_hasta_pronto">Se vidiva kmalu!</string>
	<string name="Salir">изход</string>
	<string name="basic_data">Основни данни</string>
	<string name="basic_data_text">"Основни данни \n   Земя \n   20 273 кв км, от които 66% залесени райони, 28% земеделски площи и 3% застроените зони \n   \n Population \n 2.06m (01 януари, 2015; Република Словения статистическа служба) \n main градските центрове \n Population в "000 (1ви януари 2015 г.; република Словения статистическа служба) \n Ljubljana (столица): 287.2 \n Maribor: 112.3 \n Kranj: 55.9 \n Celje: 48.8 \n Climate \n Mediterranean на брега, континентален вътрешноводния \n Weather в Любляна (надморска височина 295 метра) \n Hottest месец юли, 21 ° C; студения месец януари, -1 ° C (среден дневен максимум и минимум); най-сухите месеци: януари и февруари, 75 mm средно валежите;-влажен месец: юни 183 мм средно валежите \n Language \n Slovene \n Weights и мерки \n Metric система \n Currency \n Кодът за евро (€), който заменя словенският толар (SIT) на 1 януари 2007 г. на фиксиран валутен курс на SIT239.64: € 1 \n Time \n  икой час напред от Гринуич, два часа напред през лятото \n Fiscal година \n Calendar година \n Public празници \n January първи (Нова година ), 08 февруари (Ден Прешерен), April 16-ти 17-ти (Великден и Велики понеделник), 27 април (въстание Деня Професия), May 1-ви 2-ри (Ден на труда), 25 юни (Национален празник), 15 август ( Успение Богородично), 31 октомври (Ден на Реформацията), 01 ноември (Ден в памет), 25 декември (Коледа), 26 декември (Ден на независимостта и национално единство \n   "</string>
	<string name="arrival">Как да пристигнат</string>
	<string name="arrival_text">"Лесно достъпен \n Slovenia се намира в Централна Европа и границите на Италия, Австрия, Унгария и Хърватия. Той е само на няколко часа път с кола от Венеция или Виена. Словения е лесно достъпен от всички съседни държави, тъй като има добри пътни и железопътни връзки , с ежедневни полети от много европейски градове. Тъй като това е крайбрежен държава, можете да получите на Словения по море. \n   \n By кола \n Most на колите влиза Словения от магистрали, която е и най-лесният начин да обиколя страна. лесно е да се пътува словенските пътища с кола, тъй като те са добре и ясно обозначени. Въпреки че някои местни пътища са тесни и криволичещи, пътуване по тях все пак е приятен и разнообразен. за управление на магистрали, е задължително за вас да има винетка. \n   \n By Air \n  ин допълнение към ежедневните полети до редица европейски градове, има двама доставчици на ниски цени за полети, които летят от главния словенски международното летище Йоже Pucnik Любляна. Те са EasyJet и Wizz Air, които летят до Лондон и Брюксел. Повечето полети до Любляна са изработени от само словенски самолетни Adria Airways. Можете също така да лети до един от чуждестранни летища в непосредствена близост, както и достъп Словения от там с автобус, влак или кола под наем. \n   \n By Автобус \n Buses план за Словения от много европейски градове. В Словения, можете също така да стигнем до по-голямата част от градовете и селата с автобус. Ако те се движат по местните пътища, шофьорите могат да спират на спирка във всяка селище. Можете да си купите билет за автобус, директно от шофьора на автобуса, като в голяма автобусни спирки можете да закупите билет за автобус, за определена дата. \n   \n By влак \n Trains до Словения се провеждат ежедневно от много европейски градове. Ако пътувате с влак, също така е възможно да се вози в спален кола. Има само влаковете на словенските железници, които вървят около Словения, с цялото разписанията и ценови листи, публикувани на уеб страниците. Можете да си купите билет на всяка гара, както и във влака. Словенските влакове залепват за разписанията. \n   \n By лодка или платноходка \n From май до октомври, има чести разходки на високоскоростни моторни лодки от Венеция, Триест, Пореч и Ровин. От време на време, големите круизни кораби пристигат до Копер. Ако пристигате със собствения си кораб, трябва да знаете, че международните гранични пунктове са само в Копер и Пиран, а от май до октомври в Изола, както добре. В Изола, Копер и Порторож, има модерни яхтени пристанища на разположение за акостиране. На няколко места по словенското крайбрежие, можете да наемете яхта. \n   \n By велосипеди \n Naturally, можете да получите на Словения с велосипед, независимо дали са от каране по пътищата или като се вземе влак. С велосипед, можете да карате по всички пътища в Словения. Единствените изключения са главни пътища и магистрали. Забранено е също така да се вози на велосипеда по пътеките горски и планински. \n   "</string>
	<string name="climate">климат</string>
	<string name="climate_text">"Изменението на \n Кодът за изменението на Словения може да се опише като типичен европейски континентален повлиян климат с топло, сухо лято и сравнително студена зима, а крайбрежните райони и равнините на юг имат средиземноморски влияе на климата. Януари е най-студеният месец с дневни температури обикновено около нула в северната част, но в някои случаи зимните месеци могат да бъдат много студени с температури далеч под нулата и силни, студени североизточните ветрове, наречена Бора, особено в планинските райони, където времето е силно повлиян от близкото Алпи. обилен снеговалеж или дори снежни бури също са възможни в някои дни там, по средния годишен брой на дните със снежна е по-малко от 40 в райони с ниска земя и до 120 дни в планинските райони на Словения в крайбрежните райони дълготраен. периоди студа и снега са доста рядко поради влиянието на топлите температури на водата на Средиземно море. \n   \n  ин летни дневни температури достигат до 20-25 ° с, но Сомет лимона доста по-високи, 30 ° С или повече. В по-голямата част от времето е сухо време със слънчеви периоди, въпреки че понякога тежки гръмотевични бури могат да се появят в края на деня, особено в планинските райони. Жули най-топлия месец със средна температура от 22 ° C. Годишната сума на валежите варира от 400 mm в южните равнинни райони, а до 1000 мм в планинските райони. \n   \n Екипът на време е най-добре май-септември, когато дните са топли, а нощите са прохладни, въпреки че вали повече през пролетта, отколкото през лятото. Есента и зимата обикновено са малко по-хладно и влажно, а често и мъгливо в планинските райони \n   \n Required облекло. \n Lightweight памучни и спално през летните месеци; топлите средни тегла на гиганти и облекло за дъжд през зимата. Може да се наложи пуловер в вечери или за преходи в планината, дори и през лятото \n   \n Koeppen-Geiger класификация:. \n Кодът за климата на Slowenia могат да бъдат класифицирани като CFB климата; топло темперира влажен климат с най-топлия месец по-ниска от 22 ° С над средната и четири или повече месеца над 10 ° C над average.The изменението на някои крайбрежни райони на Словения може да бъдат класифицирани като CFA климата; топло темперира средиземноморски климат с най-топлия месец над 22 ° C над средните и влажни условия през цялата година. \n   "</string>
	<string name="attractions">Turístic Атракции</string>
	<string name="attractions_text">"Има много Turístic атракции, които са хубаво да се види в Словения като езеро Блед, Постойна Пещери, Национален парк Триглав, Isonzo на Motorrail, Пиран, Велика планина, Логар и много други \n   \n   Можете да се насладите на Словения през даден месец на годината и ще можете да направите много видове туризъм в такава малка country.There са дейности като колоездене, преходи, катерене, активна почивка, спа центрове и курорти, пещери, природа, храна и вино, култура, пазаруване, семейно забавление, казина и т.н. \n   \n   Проверете следните бутони. "</string>
	<string name="bled">езерото Блед</string>
	<string name="bled_text">"Езерото Блед \n   (словенски: Blejsko Jezero; немски: Bleder Виж, Veldeser See). Е езеро в Алпите на регион Горна Carniolan на Северозападна Словения, където граничи с град Блед \n лощ nКодът за е туристическа дестинация . езерото е 35 km (22 мили) от международното летище на Любляна и на 55 км (34 мили) от столицата Любляна. "</string>
	<string name="postoina">Postoina Пещери</string>
	<string name="postoina_text">"Пещерата Постойна \n   (словенски: Постойна JAMA; немски: Adelsberger Гроте; италиански: Гроте ди Postumia). Е двадесет и четири хиляди триста и четиресет метра дълъг карстова пещера система в близост до Постойна, югозападна Словения \n Тази настройка е втората най-дълга пещера система в страната (след на Migovec система) [както и един от своите най-туристическите обекти. пещерите са били създадени от река Pivka. "</string>
	<string name="triglav">Триглав</string>
	<string name="triglav_text">"Национален парк Триглав (TNP) \n   (словенски: Triglavski народни парк) е единственият национален парк в Словения Тя е създадена през съвременния си вид през 1981 г. и се намира в северозападната част на страната, съответно в югоизточната част на. . Alpine масив \n Mount Триглав, най-високия връх на Алпите, стои почти в центъра на национален парк от него долините разпределени радиално, доставя вода на две големи речни системи с източници им в Юлийските Алпи. на SOCA и Сава, който протича към Адриатическо и Черно море, съответно "</string>
	<string name="isonzo">Isonzo</string>
	<string name="isonzo_text">"The SOCA (произнася [soːtʃa] в Словения) или Isonzo (произнася [izontso] в италиански) (други имена фриулиански: Lusinç, немски: Sontig, латински: Aesontius или Isontius) е 138 км (86 мл) дълго река, протича през западната Словения (96 км или 60 мили) и Североизточна Италия (на 43 км или 27 мили). \n  ан Alpine река в характера, нейния източник лежи в Trenta долина в Юлийските Алпи в Северозападна Словения, на височина от 876 метра (2874 фута) [3]. Там тече река последните градовете Бовец Кобарид, Tolmin, Kanal об Сосиете, Нова Горица (където тя се пресича от Solkan мост) и Гориция, влизащи в Адриатическо море близо до град Монфалконе. Той разполага с който расте под снега-дъждовен режим в горната си курс и дъждовен-расте под снега в долната си разбира се. \n Prior на Първата световна война, на реката формира част на границата между кралство Италия и Австро-унгарската империя. [цитиране необходими] по време на Първата световна война, тя е била сцена на ожесточени войни между двете страни, culminat ING в битка при капорето през 1917 година "</string>
	<string name="motorail">Влак</string>
	<string name="motorail_text">"Влак за влаковете се движат по линията между Бохинска Бистрица, Podbrdo и Най-Na Сосиете, и преминава през най-дългия словенски железопътния тунел \n   \n  икога не е искал да отиде на дълго пътуване с кола, без да се налага да карам на разстоянието? След това се опитайте услугата Влак , който носи колата си, докато се отпуснете и да се насладят на пътуването с влак. \n   влак влаковете се движат по линията между Бохинска Бистрица, Podbrdo и най-Na Сосиете, и преминава през най-дългия словенски железопътния тунел, тунел Bohinj, свързващ Горна Крайна в Северно от Словения с морето Литорал в влаковете Югозападна. влак може да носи автомобили, джипове, пикапи и микробуси, които не надвишават три m височина и 2,4 метра в ширина. "</string>
	<string name="piran">Пиран</string>
	<string name="piran_text">Най-красивия град на словенското крайбрежие стана с помощта на сол. солища на Пиран, където световна класа Fleur де SEL (цвете на сол) все още се произвежда днес, използвайки вековните методи, са причината, поради живописното средиземноморие ограден град, с църквата си, с оглед и културни забележителности, процъфтяват. \n   \n   стар пристанищен град на с останки от средновековна стена е защитена като културен и исторически паметник. Тесните улички с внимателно построени къщи се спускат от хълма и църквата до централния площад на брега подчертан не само средиземноморски характер. Това светска крайбрежен град, който се развива под влиянието на Венеция, се счита за един от най-автентичните и най-фотогеничните градове на Адриатическото крайбрежие. В допълнение към архитектурата, Морския музей, аквариум и други забележителности, посетителите се тълпят на този град, за да се насладите на събития, кулинарни предложения, както и в близост специални природни особености. \n   \n   Пиран е един от най-живописните средновековни градове от Словения. Любителите на отбранителни стени и други архитектурни и културни функции от отминалите времена могат да пътуват в Словения за една седмица, като се започне от един исторически град в друг, от брега до Любляна, и от Алпите до Панонската низина. \n  \n  на Пиран сол тигани, установен в 804, включени тигани сол в областта на днешното пристанище (Lucija, Portorož), по-малка Струнян сол тигани, и по-големите Sečovlje солници. Областите на всички консервирани сол тигани сега са ландшафта паркове. В ландшафтен парк Strunjan, ще откриете невероятна скала извисяващ се над морето, и в Sečovlje солища, можете да научите повече за традиционното производство на сол с екскурзии и посещение на Музея на солта на решения. \n   \n   Всеки август Пиран, град, който расте върху сол, отбелязва солница фестивал, който съживява връщането на солница семейства от солниците Sečovlje, където те ще прекарват летните си ваканции, до окончателното прибиране на реколтата сол. Основните събития се провеждат на площад Тартини, която е посветена на големия цигулар виртуоз и композитор Джузепе Тартини, роден в Пиран. Всяко лято на Тартини фестивал на камерната музика се провежда в града. Градът, където художници се връщат отново и отново, за да спечелят вдъхновение, също така предлага и редица други събития. Следвайте календара на събитията в Пиран!</string>
	<string name="velika">Велика планина</string>
	<string name="velika_text">В края на пролетта е, когато хлопки въз алпийски пасища на Велика планина плато тюлюмбеци, обявявайки пристигането на пастири. Това е един магически плато с един от най-големите селища на пастирите в Европа. И вие сте поканени да се запознаят с увлекателната живота на планински пасища и пробата за млечни екстри те ще се подготвят за вас. Отидете на разходка през поляните или вземе екскурзия (или планинско колоездене) от другата страна на платото. \n   \n   Велика Планина покани с много възможности за разходки и преходи през планината пасището демонстрират физически и етноложки куриози, че няма да искате да пропуснете. Най-бързият начин да Велика планина е с кабинков лифт от Kamniška Бистрица. От там можете да вземете ски лифт до върха, където ще бъдете посрещнати с прекрасна гледка. Тези, които предпочитат предизвикателство може да следва един от най-добре маркирани пътеки до върха. През зимата има ски писта, която ще апелирам истинска зимна приказка за запомняне, заедно с приятелите и семейството си. \n   \n   селище Пастирът е на пасището се състои от около 140 колиби. С характерната си архитектура, тя е символ на Велика планина. Колибите са покрити с покриви, изработени от традиционни смърчови херпес зостер, които достигат почти до земята. Платото наистина оживява през юни, с пристигането на овчари, които заемат хижите до септември, тъй като те са склонни да им паша стада. Те са щастливи, когато могат да се поканят посетители за вкус на своите домашно приготвени млечни деликатеси, или дори да се подготви обяд автентичен овчарска - кисело мляко и žganci - елда или царевица каша. Някои от хижите са достъпни за посетители, така че няма причина да не може да прекара една нощ или две като овчарите правят. \n   \n   Починете в параклиса на Snow Мария и се спускат до известния Vetrnica пещерата, която е достъпна през тесен кръгова пътека. На западния край на платото (Зелени Роб) има живописна природна прозорец наречен Luknja (дупка). пещера Dovja Griča (което означава див рок) се намира в долината на Тиха Долина (словенски за спокойна долина), който е само девет метра дълбочина, но известен с многото народни приказки от които е вдъхновен. Друг струва сайт виждане е Preskar музей, където се съхраняват trnič - специален вид сирене, характерни за района на Велика планина. \n   \n   През лятото можете да се вдигне на платото с обяд автентичен овчарска - кисело мляко и žganci (елда каша). Овчарите ще се радваме да Ви предложим домашно сирене и други млечни специалитети, когато посещавате. След като на платото можете да презаредите батериите си с храна традиционната овчарска, като Jota (боб и кисело зеле задушено), ričet (ечемик яхния), гулаш, наденица с кисело зеле, Крайна наденица, елда žganci или валцувани кнедли с извара, известен като štruklji , \n   \n   Под Велика планина, сред девствена природа, ще откриете три извора на река Бистрица Kamniška. Най-известният от тях е основният му източник, разположен в близост до Mountain Lodge Dom V Kamniški Bistrici. В основата ще намерите Plečnik Manor, хижа, проектиран от известния словенски архитект, така че да се слее естествено с пейзажа. Докато проследяване на реката, не забравяйте да посетите две клисури: Велики и Мали Predaselj, най-тясната част на Kamniška Бистрица речното корито, а Orglice (словенски за хармоника) водопад също е добре заслужава да се види.</string>
	<string name="logar">Логар</string>
	<string name="logar_text">В Логар долина (Logarska долина) е един от най-красивите алпийски ледникови долини в Европа. Хармоничният баланс между традиция, човекът и природата, която намери своя дом в тази част на региона Solčava е изключителен, така и трудно да се намери. Направете престоя си в този спокоен пейзаж паркират възможност за туризъм, колоездене, конна езда или фотосафари. В парка също спечели международния CIPRA Бъдещето на наградата на Алпите за успешното управление на защитената територия. \n   \n   В долината Логар можете да се насладите девствена зелена природа на всяка крачка. Вземете пътека през Логар долина, естествен исторически и етнографски пътека през очарователните кътчета излъчване сред девствената природа на ландшафтния парк. Вие ще имате възможност да откриете необикновени, редки и застрашени дори цветни видове. Долината е известна и с многобройните си водопади, най-забележителен сред които е и 90-метрови Rinka водопад. \n   \n   Ако това е активната почивка, което търсите, можете да се отправи към най-близките върхове, колоездене, изкачил планина или да отидете фотолов за животни в естествената им среда. Децата ползват роуминг на приказка гора, която крие много от любимите си приказни герои. Хайде зимата долината е специално покани за ски бягане, пързаляне с шейна, ски спускане и ски турнета; и ако сте до него, вие със сигурност ще се насладите на изкачване на замразени водопади. \n   \n   Дървени зърнохранилища или "kašče" са неразделна част от културното наследство - не само в долината Логар, но и в региона Solčava и Savinja низина. Те са неизменна част от земеделските стопанства, тъй като те са били използвани за съхранение на хранителни продукти, особено на храни. Някои от тях все още се използват по първоначалното си предназначение. Вижте също Дома на Духовната Retreat, Хижа на Logarski Кот говедар и параклиса на Христос Цар. \n   \n   Долината Логар е една от трите долини в региона Solčava - другите двама да бъдат открити, са Robanov Kot и Matkov Kot. Повечето от жителите Solčava региона живеят на високопланинските ферми, сред които е и най-високата надморска фермата в Словения (Bukovnik, 1327м). Качи се нагоре до планински хижи и върхове или скочат над долината Логар в планер. Направете място за нови приключения тази красива среда.</string>
	<string name="vine">Най-старите в света лозата</string>
	<string name="vine_text">Сърцето на Марибор, пости, е дом на най-старата лоза в света. На повече от 450 години това е единственото растение, похвали и собствен музей - стара лоза Къща. Марибор е домакин на редица събития в чест на Старата лоза, като подрязване на Старата лоза, Денят на Св Мартин и Vine фестивал Стар. Вярвате или не, Старата лоза дори има свой химн, а местните жители са само твърде запален, за да ви го чуя. \n   \n   Žametovka или Модра kavčina (Bleu де Кьолн), потвърдено на 400-годишна възраст, в Книгата на рекордите на Гинес е посочена като най-старата лоза в света продължава да произвежда плодове. Старата лоза е засадена в Марибор в края на Средновековието по време на турската инвазия. Той станал свидетел - и оцеля - битките, които бушуваха между нашествениците и защитниците на града, за Стария Vine Камарата на днешния някога е бил част от градската стена. \n   \n   изложени на гастрономически пътувания през град Марибор и околностите му. Можете да се насладите на голямо разнообразие от Štajerska аромати, и всички пътища ще ви отведат до Old Vine дом \n   \n   Старата лоза е единственото растение, със собствен музей -. Old Vine Къща. След като част от градската стена, къщата днес витрини вековна вино наследство, с винарна и дегустация на вино стая, предлагаща първокласни вина от винарски регион на Марибор. И за да отпразнуват Старата лоза, Марибор и околностите се похвали многобройните живописни винарски пътища и изби. \n   \n   с множество кулинарни, винарски и културни деликатеси тази премия фестивал събитие започва през октомври с церемониалния гроздобера на Старата лоза и завършва с празника на св. Мартин в Марибор, най-големият ден на св. Мартин честването в Словения. Ще можете да се насладите на най-доброто, че производителите на вино словенски, особено тези от региона Štajerska, което предлагате. Фенове на традиционните кулинарни изкушения ще могат да опитат автентични ястия от местни готвачи, а има също една вълнуваща културна програма, за да го закръгли всички на разстояние. \n   \n   втората по големина словенски град Марибор се гордее с най-старата лоза в света, което е повече от 400 години. Има три винени маршрути от тази вековна вино "дама" в провинцията на Марибор и можете да карате велосипеда върху тях. Отделните точки от трите винени маршрути са свързани с международната ерцхерцог Йохан пътека от Грац до Марибор. Ако не сте един от най-запалените колоездачи, можете също да се вози на електрически велосипед и се вози по тези пътища.</string>
	<string name="regions">региони</string>
	<string name="regions_text">В Словения, може да се опита четири различни свята в един ден, тъй като дори и най-отдалечените кътчета на страната, са само около два часа с кола от столицата Любляна. В зеленото сърце на Словения в изгледите Ви се простира от планинските Алпите до спокойната красота на Панонската равнина на изток. Средиземно Словения, с крайбрежните си градове и зашеметяващия карст, ви очаква, за да го откриете в цялата си красота. Почувствайте оживен пулса на столицата, опознаването на красотата на природата и културата в околността. \n   \n   Можете да усетите красотата на зелено Словения, докато се наслаждавате оглед на известния езеро Блед и възлюбения езерото Bohinj. Има безброй възможности за забавления на открито сред живописните върхове и долини алпийски обхванати от Юлийските Алпи, Национален парк Триглав, могъщата Камник и Savinja Алпите, както и зелените Похорие планина. Или главата до Марибор, градът с най-старото лозе в света, прочутата туристическа дестинация на Кранска гора, зашеметяващата района на Koroška, ​​или посетете Soča долината на река - без значение къде да отидеш, едно невероятно преживяване ви очаква. \n   \n   Докато средиземноморските градове на Пиран, Изола и примами посетители Koper с техните средновековни центрове на градовете, Порторож покани ги със своите ваканционни атракции. Солните комбайни могат да се видят твърди по време на работа на Sečovlje солища и карст с пещерата Постойна, Škocjan Пещери и Виленица пещера се гордее най-красивите подземни светове на планетата. Този район е дом на благородник от породата липицанер коня. Земята на лозови богати хълмове Goriška Brda е известен със своята примамливи висококачествени ароматни вина, и можете да го опитате в туристически ферми и в изби. С безброй вълнуващи вкусове и приключения, Долината Випава се препоръчва също и от престижната Lonely Planet, ходът пътеводител гигант. \n   \n   Източна Словения е страна с широки, открити площи и ролетни пейзажи, щъркели, вятърни дрънкалки, плаващи мелници, лечебни води, енергийни точки, живописни подвижен лозя, уникални традиции и диалекти, и най-важното, това е дом на затопли и гостоприемни хора. Този пейзаж е богата на природни минерални извори, които ще укрепят и ще ви даде нов тласък. Запознайте се с лекота и гостоприемството на туристически ферми, където можете да опитате местни деликатеси и ще остане една нощ в очарователна вила лозе сред лозя. За да преживеят миналото, можете да посетите многобройните величествени замъци. \n   \n   Любляна и околностите му предлагат на своите посетители безброй възможности за прекарване на ваканциите си, да изследват и да се насладят. Зелената столица е известна с различни оригинални идеи, създадени от млади предприемачи, изследователи, хора на изкуството, студенти, и любителите на всички неща красиви. За почивка кратък от града, отидете на един от многото еднодневни екскурзии, както Любляна предлага бърз достъп до няколко близки забележителности. Можете да влезете в Царството на кафявата мечка в горите на района Kočevsko, научете повече за традицията на пастири или посетете очарователни исторически градове, изписани като ЮНЕСКО на световното наследство.</string>
	<string name="active">активна почивка</string>
	<string name="active_text">Се изкачи на върха. На пеша или с велосипед. Насладете се на прекрасните ски писти с децата си. Усетете адреналина. Вдишайте свежест. В средата на зелени гори, на кон, в непосредствена близост до водата, на голф игрища. Влезте в света на активни приключения. \n   \n   Прекарайте почивката си в сърцето на планинския Словения. Разходка през динамиката и девствена природа с 10,000 км маркирани и подредени пешеходни пътеки. Можете да избирате от 175 планински хижи или да прекарате една нощ в хотели и лагери за туристи. Отиди туризъм и вдишайте свежестта на планината. \n   \n   Пейзажите динамични Словения, със своите безброй природни красоти, са идеални за каране на колело почивка. Ето, вие със сигурност ще намерите пътеки, подходящи за вас, вашите приятели и семейството си. Поради влиянието на средиземноморския климат, можете да отидете колоездене в Словения почти през цялата година. \n   \n   Словения е богата на природни водоизточници, които почти призовават за дейности върху или в близост на водата. Освежете се с плуване в море, езеро, река или в плувни басейни. Sail и сърф на вода и нека вятърът навийте косата си. Насладете се на готовност до гребло пансион или ред лодката на кристално чистите води. Чувствате ли се прилив на адреналин? Насладете се бяла вода рафтинг, кану и каяк и да открият красотите на тесните клисури. За да се отпуснете, да ловите риба или бавно сал надолу словенските реките. \n   \n   Обичате ли специални преживявания? Когато душата ви радва и сърцето ти паунда. Обърнете внимание на Словения от друга гледна точка. Вижте пейзажа от въздуха, чуете звука на спускане на вода, усещам адреналин напрежението. Това е преживяване, което ще промени вашата почивка в незабравимо събитие живот. На игрищата на Словения \n   \n  , са сред най-красивите в Европа. Те са разположени в характерни пейзажи на ръба на Панонската равнина, сред лозя и хълмове, под върховете на Алпите, както и в идилично карстов пейзаж. Благодарение на къси разстояния в Словения, можете да достигнете до по-голямата част голф клубовете от Любляна в рамките на един час. \n   \n   конния спорт и конна езда в Словения имат вековна традиция, благодарение на Липица конезавод, люлката на най-известните коне от породата липицанер. Многобройни конни центрове, туристически ферми и стопанства, които предлагате на опита на Словения в седлото. \n   \n   Когато снежинките танцуват в небето и да се създаде един прекрасен зимен пейзаж, че е време да се забавлявате в снега. В допълнение към добре поддържани ски писти, много други зимни дейности ви очакват в Словения. Влезте в света на незабравими приключения на сняг и лед.</string>
	<string name="biking">Колоездене</string>
	<string name="biking_text">Разгледайте Словения с велосипед. Динамичните пейзажи на Словения, със своите безброй природни красоти, са идеални за каране на колело почивка. \n   \n   Ето, вие сте със сигурност ще намерите пътеки, подходящи за вас, вашите приятели и семейството си. Поради влиянието на средиземноморския климат, можете да отидете колоездене в Словения почти през цялата година. \n   \n   хоп на велосипед и да се повозим по пътеки през най-широката гора в Словения, изкачи живописното плато в Централна Словения и да се насладите на разходка през хълмист ландшафт. Можете също така да проучи градски улици и площади на с велосипед.</string>
	<string name="bohinj">езерото Bohinj</string>
	<string name="bohinj_text">Най-голямото естествено езеро в Словения с безкрайни възможности за занимания на открито. \n   \n  
Езерото Bohinj се намира в ледена долина и се състои от почти 100 милиона кубични метра вода - по стар Bohinj виц: не повече от една кофа, ако тя е достатъчно голяма. стръмно спускащата езеро Арденското е относително гладко оформени и няма плитки области. През лятото температурата на водата се повишава до 22 ° С; през зимата, езерото замръзва понякога. Нивото на водата се покачва на 2 - 3 метра след обилни валежи. \n   \n   Лейк вода се възстановява три пъти годишно. Основният приток е Savica, а основната Ръкав е Сава Bohinjka. Повече от една трета от водата се влива в езерото от карстовите извори под повърхността на езеро край северния бряг. По време на обилни валежи, водите карстови излеят като Govic пролетта на хълма Pršivec. \n   \n   Лейк Bohinj е идеална за водни спортове през цялата година - от плуване, пътуване с лодка, уиндсърф, кану и каяк, риболов и гмуркане в топлите месеци на (понякога), дори и кънки на лед през зимата. Посетителите могат също да вземат една прекрасна разходка туристическо корабче или просто отиват за релаксираща разходка по брега. Ако лед заявява е опция, моля, имайте предвид, че можете само да караш и ходи на лед на своя отговорност. Препоръчваме ви да бъдат изключително внимателни!</string>
	<string name="spa">Спа почивка и водни забавления</string>
	<string name="spa_text">Словенските минерални извори имат изобилие от открити и закрити водни площи за плуване през всички сезони. Освен това, те също имат масаж и терапевтични басейни и много атрактивни водни паркове с слайдове. Забавления за деца също е на разположение. \n   \n   Всички термални курорти в Словения са с модерни басейни с минерална вода или морска вода се нагрява до различни приятни температури. Тези басейни са с площи за хидромасаж, джакузи и други релаксиращи елементи. Някои курорти дори имат басейни с олимпийски размери. \n   \n   Спас с големи открити водни паркове с бързи водни пързалки, бавни реки, сърф райони и дръзки пързалки се хареса на тези, които обичат водните приключения. Сред тях е първата вода плъзгача с 360 градуса контур. \n   \n   Ако отидете на басейн, можете да се насладите на групови упражнения с инструктор, който ще ви осигури моменти на забавление и да се грижи за вашето здраве. Различни видове водна аеробика и други форми на упражнения подобряват кръвообращението, които ви позволяват да издишате по-добре, както и укрепване на вашите дихателната мускулатура. И те са забавно. \n   \n   В допълнение към басейни, спа центрове словенски също предоставят много открит слънчеви бани, храни и напитки райони. Някои дори имат спа центрове за слънчеви тераси за нудизъм. През лятото по-специално, има множество тематични приключения за децата. \n   \n   Повечето словенски спа центрове имат Детски басейни за малки деца и прекрасен басейн за деца. Децата на удобни за забавление е пълен с приключения и истории за местната и други, по-добре познати, герои. Запознайте се с джуджетата и елфите, пирати и индианци! Масажи за деца и грижи за децата също са на разположение.</string>
	<string name="Otras_apps">Други приложения</string>
	<string name="Acerca">относно</string>
	<string name="Rate">скорост</string>
	<string name="about">относно</string>
	<string name="subject1">Да погледнем в това приложение!</string>
	<string name="textoabout">Концепция от Mymma Сото \n   разработен от APlanetBit \n   Икони от икони Land \n   http://www.icons-land.com</string>
	<string name="version">версия</string>
	<string name="extra_text1">Това приложение е много полезно! \n Изпробвайте тази него! \n   https://play.google.com/store/apps/details?id=</string>
	<string name="mensaje_cookies">"Съгласно Директива 2002/58 / ЕО на Европейския парламент и на Съвета, че е информиран, че това устройство сайт идентификатори се използват за персонализиране на съдържанието и рекламите, за да се осигури на социални медии и да се анализира трафика. Ние също споделят тези идентификатори и друга информация, на вашето устройство с нашите социални медийни партньори, рекламни и уеб анализи. Повече подробности за http://lagatera.dynu.net "</string>
	<string name="map_of_slovenia">карта</string>
	<string name="vocabulario">лексика</string>
	<string name="slovenia">Словения</string>
</resources>