<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> 
<resources>
	<string name="app_name">Візит Словенія HD</string>
	<string name="toast_tts_inicializado">двигун Text-To-Speech инициализирован</string>
	<string name="toast_tts_error">Помилка при ініціалізації Text-To-Speech двигуна</string>
	<string name="toast_redir">Перенаправлення в Google Play, щоб встановити текст в двигун мови</string>
	<string name="toast_set_language">Установка TTS мови на словенський</string>
	<string name="hola">Zdravo -- Здравствуйте</string>
	<string name="di_hola">sdravo</string>
	<string name="adios">Zbogom -- до побачення</string>
	<string name="di_adios">Sbogom</string>
	<string name="buenosdias">Dobro jutro -- Добрий ранок</string>
	<string name="di_buenosdias">Dobro jutro</string>
	<string name="buenas_tardes">Dober večer -- Доброго вечора</string>
	<string name="di_buenas_tardes">Dober večer</string>
	<string name="buenas_noches">Lahko noč -- Надобраніч</string>
	<string name="di_buenas_noches">Lahko noč</string>
	<string name="hasta_luego">Se vidimo kasneje -- Побачимось</string>
	<string name="di_hasta_luego">Se vidimo kasneje</string>
	<string name="hasta_manana">Se vidiva jutri -- Побачимось завтра</string>
	<string name="di_hasta_manana">Se vidiva jutri</string>
	<string name="quetal">Kako ste? -- Як справи?</string>
	<string name="di_quetal">Kako ste?</string>
	<string name="bien_gracias">Počutim se dobro -- я почуваюся добре</string>
	<string name="di_bien_gracias">počutim se dobro</string>
	<string name="buen_provecho">Dober tek -- смачного</string>
	<string name="di_buen_provecho">dober tek</string>
	<string name="me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš? -- Можеш допомогти мені?</string>
	<string name="di_me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš?</string>
	<string name="cuanto_cuesta">Koliko je to? -- Скільки це коштує?</string>
	<string name="di_cuanto_cuesta">Koliko je to?</string>
	<string name="no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan -- Я не кажу Sloveninan</string>
	<string name="di_no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan</string>
	<string name="necesito_un_medico">Rabim zdravnika -- Мені потрібен лікар</string>
	<string name="di_necesito_un_medico">rabim zdravnika</string>
	<string name="soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije -- I\n m не з Словенії</string>
	<string name="di_soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije</string>
	<string name="de_donde_eres">Kje si? -- Звідки ти родом?</string>
	<string name="di_de_donde_eres">chi si?</string>
	<string name="me_llamo_paul">Moje ime je Peter -- Мене звуть Пітер</string>
	<string name="di_me_llamo_paul">Moje ime je Peter</string>
	<string name="como_se_llama">Kaj ti je ime? -- Як вас звати?</string>
	<string name="di_como_se_llama">Kaj ti je ime?</string>
	<string name="arriba">Navzgor -- вгору</string>
	<string name="di_arriba">navzgor</string>
	<string name="abajo">Navzdol -- вниз</string>
	<string name="di_abajo">navzdol</string>
	<string name="izquierda">Levi -- лівий</string>
	<string name="di_izquierda">Levi</string>
	<string name="derecha">Prav -- право</string>
	<string name="di_derecha">Prav</string>
	<string name="centro">Bližnji -- середній</string>
	<string name="di_centro">Bližnji</string>
	<string name="delante">Spredaj -- фронт</string>
	<string name="di_delante">spredaj</string>
	<string name="detras">Nazaj -- назад</string>
	<string name="di_detras">Nazaj</string>
	<string name="encima">Več kot -- по</string>
	<string name="di_encima">Več kot</string>
	<string name="debajo">Spodaj -- під</string>
	<string name="di_debajo">Spodaj</string>
	<string name="lo_siento">Žal -- вибачте</string>
	<string name="di_lo_siento">Žal</string>
	<string name="por_favor">Prosimo -- будь ласка</string>
	<string name="di_por_favor">Prosimo</string>
	<string name="gracias">Hvala vam -- Дякую</string>
	<string name="di_gracias">Uala vam</string>
	<string name="de_nada">Ni za kaj -- Будь ласка</string>
	<string name="di_de_nada">Ni za kaj</string>
	<string name="muchas_gracias">Najlepša hvala -- Дуже дякую</string>
	<string name="di_muchas_gracias">Najlepša uala</string>
	<string name="no_gracias">Ne, hvala -- Ні, дякую</string>
	<string name="di_no_gracias">Ne, uala</string>
	<string name="encantado">Lepo te je bilo srečati -- приємно познайомитись</string>
	<string name="di_encantado">Lepo te je bilo srečati</string>
	<string name="esta_bien">To je v redu -- Це добре</string>
	<string name="di_esta_bien">To je v redu</string>
	<string name="un_cafe">Ena kava, prosim -- Один кави, будь ласка</string>
	<string name="di_un_cafe">Ena kava, prosim</string>
	<string name="una_cerveza">Eno pivo prosim -- Одне пиво, будь ласка</string>
	<string name="di_una_cerveza">Eno pivo prosim</string>
	<string name="el_bano">Kje je stranišče? -- Де туалет?</string>
	<string name="di_el_bano">Chi je stranišče?</string>
	<string name="la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim? -- Чи не могли б ви дати мені меню, будь ласка?</string>
	<string name="di_la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim?</string>
	<string name="una_tortilla">Ena omleta, prosim -- Один з омлету, будь ласка</string>
	<string name="di_una_tortilla">Ena omleta, prosim</string>
	<string name="una_paella">Nekateri Golaz prosim -- Деякі ГолАЗ ласка</string>
	<string name="di_una_paella">Nekateri Golaz prosim</string>
	<string name="la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim? -- Чи не могли б ви принести мені рахунок, будь ласка?</string>
	<string name="di_la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim?</string>
	<string name="desayuno">Zajtrk -- сніданок</string>
	<string name="di_desayuno">zajtrk</string>
	<string name="comida">Kosilo -- обід</string>
	<string name="di_comida">Kosilo</string>
	<string name="cena">Večerja -- вечеря</string>
	<string name="di_cena">večerja</string>
	<string name="cuchara">Spoon -- ложка</string>
	<string name="di_cuchara">Slico</string>
	<string name="tenedor">Vilice -- вилка</string>
	<string name="di_tenedor">vilice</string>
	<string name="cuchillo">Nož -- ніж</string>
	<string name="di_cuchillo">nož</string>
	<string name="pan">Kruh -- хліб</string>
	<string name="di_pan">kruh</string>
	<string name="vaso">Steklo -- скло</string>
	<string name="di_vaso">steklo</string>
	<string name="agua">Voda -- води</string>
	<string name="di_agua">voda</string>
	<string name="servilleta">Prtiček -- серветка</string>
	<string name="di_servilleta">prtiček</string>
	<string name="camarero">Natakar -- офіціант</string>
	<string name="di_camarero">Natakar</string>
	<string name="me_gusta">Všeč mi je -- мені це подобається</string>
	<string name="di_me_gusta">všeč mi je</string>
	<string name="si">Da -- Так</string>
	<string name="di_si">Da</string>
	<string name="no">Ne -- Ні</string>
	<string name="di_no">Ne</string>
	<string name="es_posible">Lahko bi bilo -- Це може бути</string>
	<string name="di_es_posible">Lahko bi bilo</string>
	<string name="nunca">Nikoli -- ніколи</string>
	<string name="di_nunca">Nikoli</string>
	<string name="siempre">Nenehno -- завжди</string>
	<string name="di_siempre">Nenehno</string>
	<string name="a_veces">Včasih -- іноді</string>
	<string name="di_a_veces">včasih</string>
	<string name="hoy">Danes -- сьогодні</string>
	<string name="di_hoy">danes</string>
	<string name="ayer">Včeraj -- вчора</string>
	<string name="di_ayer">včeraj</string>
	<string name="manana">Jutri -- завтра</string>
	<string name="di_manana">jutri</string>
	<string name="coche">Avto -- автомобіль</string>
	<string name="di_coche">avto</string>
	<string name="avion">Letalo -- літак</string>
	<string name="di_avion">Letalo</string>
	<string name="tren">Vlak -- поїзд</string>
	<string name="di_tren">vlak</string>
	<string name="autobus">Avtobus -- автобус</string>
	<string name="di_autobus">Avtobus</string>
	<string name="bicicleta">Koles -- велосипед</string>
	<string name="di_bicicleta">koles</string>
	<string name="hotel">Hotel -- готель</string>
	<string name="di_hotel">Hotel</string>
	<string name="habitacion">Soba -- кімната</string>
	<string name="di_habitacion">soba</string>
	<string name="habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo -- Я замовив один номер</string>
	<string name="di_habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo</string>
	<string name="hasta_pronto">Se vidiva kmalu! -- До зустрічі!</string>
	<string name="di_hasta_pronto">Se vidiva kmalu!</string>
	<string name="Salir">Вихід</string>
	<string name="basic_data">Основні дані</string>
	<string name="basic_data_text">«Основні дані \n  Площа \n  20273 кв км, з яких 66% лісистій місцевості, 28% сільськогосподарських площ і 3% забудовані ділянки \n  \n Population \n 2.06m (1 січня 2015 року, Республіка Словенія бюро статистики) \n main міських центрів \n Population в «000 (1 січня 2015 року, Республіка Словенія бюро статистики) \n Ljubljana (капіталу): 287,2 \n Maribor: 112,3 \n Kranj: 55,9 \n Celje: 48,8 \n Climate \n Mediterranean на узбережжі, континентальний вглиб \n Weather в Любляні (висота 295 метрів) \n Hottest місяць: липень, 21 ° C, найхолодніший місяць: січень, -1 ° C (середньодобова максимальна і мінімальна); посушливі місяці: січень і лютий, 75 мм середня кількість опадів; дощовий місяць: червень, 183 мм Середнього кількість опадів \n Language \n Slovene \n Weights і заходи \n Metric системи \n Currency \n The євро (€), який замінив словенський толар (SIT) на 1 січня 2007 року по фіксованому курсу SIT239.64: € 1 \n time \n ONE годину випереджає час за Гринвічем, дві години менше, ніж влітку \n Fiscal рік \n Calendar рік \n Public свята \n January перший (Новий рік ), 8 лютого (День Preseren), 16 квітня 17-го (Великдень День і пасхальний понеділок), 27 квітня (Uprising проти окупації день), 1 травня-другий (День праці), 25 червня (Національний день), 15 серпня ( Успіння Марії), 31 жовтня (День Реформації), 1 листопада (День поминання), 25 грудня (Різдво), 26 грудня (День незалежності і національної єдності \n  »</string>
	<string name="arrival">як дістатися</string>
	<string name="arrival_text">«Easy Access \n Slovenia знаходиться в Центральній Європі і межує з Італією, Австрією, Угорщиною та Хорватією. Він знаходиться всього в декількох годинах їзди від Венеції або Відня. Словенія легко дістатися з усіх сусідніх країн, так як вона має хорошу дорогу і залізничне сполучення , з щоденними рейсами з багатьох європейських міст. Так як це прибережна країна, ви також можете отримати в Словенію моря. \n  \n by автомобілі \n Многіе з автомобілів ввести Словенію автомагістралей, який також є найпростішим способом подорожувати по всьому країна. легко подорожувати словенські дороги на машині, так як вони добре і чітко позначені. Хоча деякі місцеві дороги вузькі і звивисті, привід уздовж них, тим не менш приємний і різноманітний. для їзди по автомагістралях, він є обов\n язковим для вас мати віньєтка. \n  \n by Air \n in додаток до щоденних рейсів в багатьох європейських містах, є два провайдера льотні недорогий, що виконують рейси з головного словенського міжнародного аеропорту Йоже Пучніка Любляна. Вони EasyJet і Wizz Air, що виконують рейси в область Лондон і Брюссель. Більшість рейсів в Любляни зроблені тільки словенської авіакомпанії Adria Airways. Ви також можете летіти в одному із зарубіжних аеропортів в безпосередній близькості, і доступ Словенії звідти на автобусі, поїзді або прокат автомобіля. \n  \n by Bus \n Buses запустити в Словенію з багатьох європейських міст. У Словенії, ви можете дістатися до більшості міст і сільської місцевості на автобусі. Якщо вони працюють по місцевих дорогах, водії можуть зупинитися на автобусній зупинці в будь-якому населеному пункті. Ви можете купити квиток на автобус безпосередньо у водія автобуса, в той час як на основних автобусних зупинках ви також можете купити квиток на автобус на дату конкретного. \n  \n by Train \n Trains в Словенії проводяться щодня з багатьох європейських міст. Якщо ви подорожуєте на поїзді, можна також їздити в спальному вагоні. Є тільки поїзди словенських залізниць, які працюють по Словенії, з усіма розкладах і прайс-листи, опубліковані на веб-сторінках. Ви можете купити квиток в будь-якій залізничній станції, а також на потязі. Словенські поїзда дотримуватися розкладу. \n  \n by Човен або Вітрильник \n from травня по жовтень часті поїздки на швидкісних катерах з Венеції, Трієсті, Пореч і Ровінь. Іноді великі круїзні кораблі прибувають в Копер. Якщо ви подорожуєте на власному судні, ви повинні знати, що міжнародні пункти пропуску через кордон тільки в Копер і Піран, а з травня по жовтень в Ізола, а також. У Ізола, Копер і Порторож, є сучасні причали, доступні для швартування. У кількох місцях на словенському узбережжі, ви можете орендувати яхту. \n  \n by Велосипед \n Naturally, ви також можете отримати в Словенію на велосипеді, будь то їзда на дорогах або беручи поїзд. На велосипеді можна їздити на всіх дорогах в Словенії. Єдиним винятком є ​​швидкісними і автострад. Також забороняється їздити на велосипеді по лісових і гірських стежках. \n  »</string>
	<string name="climate">клімат</string>
	<string name="climate_text">«Клімат \n The клімат Словенії можна охарактеризувати як типовий європейський континентальний під впливом клімату з теплим, сухим літом і досить холодною зимою, в той час як прибережні райони і низовини на півдні мають середземноморське вплив клімату. Січень найхолодніший місяць з днем температури зазвичай близько нуля на півночі, але в деяких випадках в зимові місяці може бути дуже холодно при температурі значно нижче нуля і сильні, холодні північно-східні вітри, звані Bora, особливо в гірських районах, де погода сильно впливає на прилеглі Альпи. сильний снігопад або навіть хуртовини можливі також на кілька днів там, щорічні середнє число днів зі сніговим становить менше 40 в низинних районах і до 120 днів в гірських районах Словенії в прибережних районах довговічні. морозні періоди і сніг досить рідко через вплив теплих температур води Середземного моря. \n  \n in літніх денні температури досягають 20-25 ° C, але SOMET редактори IME досить вище, 30 ° C або більше. У більшості випадків суха погода з сонячними заклинаннями, хоча іноді важкі Грози можуть відбутися в кінці дня, особливо в гірських районах. Липень є найтеплішим місяцем із середньою температурою від 22 ° C. Річна кількість опадів коливається від 400 мм в південних рівнинних районах і до 1000 мм в гірських районах. \n  \n the погода найкраще з травня по вересень, коли дні теплі і ночі прохолодні, хоча дощ ще навесні, ніж влітку. Осінь і зима, як правило, трохи холодно і мокро, і часто туманне в гірських районах \n  \n Required одягу :. \n Lightweight хлопки і постільну білизну протягом літніх місяців; тепліше середньої ваги до важковаговиків і плащів протягом зими. Светр може знадобитися у вечірній час або для походів в горах, навіть влітку \n  \n Koeppen-Geiger класифікація :. \n The Клімат Slowenia може бути класифікований як CFB клімат; теплий підігрівають вологий клімат з теплим місяцем знизить ніж 22 ° C протягом середнього і чотирьох або більше місяців вище 10 ° C протягом average.The клімату деяких прибережних районів Словенії може бути класифікований як Cfa клімат; теплий підігрівають середземноморський клімат з теплим місяцем вище 22 ° C протягом середніх і вологих умов цілого року. \n  »</string>
	<string name="attractions">Туристичні пам\n ятки</string>
	<string name="attractions_text">«Є багато Туристичних визначних пам\n яток, які приємно бачити в Словенії, як озера Блед, Постойнска печери, Національний парк Триглавом, Ізонцо Motorrail, Пірано, Великий Планину, Логар і багато інших \n  \n  Ви можете насолоджуватися Словенії в будь-якому місяці році, і ви можете зробити багато видів туризму в такий невелика country.There є видами діяльності, як їзда на велосипеді, походи, альпінізм, активний відпочинок, і курорти, печери, природа, їжа і вино, культура, покупки, сімейний відпочинок, казино і так далі \n  \n  Перевірте наступні кнопки. »</string>
	<string name="bled">озеро Блед</string>
	<string name="bled_text">«Озеро Блед \n  (словенська: Бледський Ежеро; Німецький: Bleder Див, Veldeser См). Озеро в Джуліан Альп Верхнього Carniolan області на північному заході Словенії, де вона примикає місто Блед \n the район є центром туризму . озеро знаходиться в 35 км (22 миль) від міжнародного аеропорту Любляни і 55 км (34 миль) від столиці, Любляна «.</string>
	<string name="postoina">Постойна печера</string>
	<string name="postoina_text">«Постойна печера \n  (словенська: Postojnska JAMA, німецький: Adelsberger Grotte, італійський: Grotte ді Postumia). Це 24340 м карстова печерна система поблизу Постойні, південно-західна Словенія \n IT є другою за довжиною печерна система в країні (після система Migovec) [а також один з його головних туристичних об\n єктів. печери були створені річки пивка «.</string>
	<string name="triglav">Триглав</string>
	<string name="triglav_text">«Національний парк Триглав (ТНС) \n  (словенська: Triglavski Народні парк) є єдиним національним парком в Словенії Він був створений в його сучасному вигляді в 1981 році і розташований в північно-західній частині країни, відповідно, в південно-східній частині. . Alpine масив \n Mount Триглав, найвища вершина Джуліан Альп, знаходиться майже в центрі національного парку з нього долини поширюються радіально, подачі води в двох великих річкових систем з їх джерелами в Джуліан Альп :. Соча і Сава, що протікає в Адріатичному і Чорному морі, відповідно »</string>
	<string name="isonzo">Isonzo</string>
	<string name="isonzo_text">«The Соча (вимовляється [soːtʃa] в словенському) або Соча (вимовляється [izontso] на італійській мові) (інші назви Friulian: Lusinç, німецький: Sontig, Латинську: Aesontius або Isontius) являє собою 138-кілометрової (86 миль) в довжину річка, протікає через західну Словенії (96 км або 60 миль) і північному сході Італії (43 км або 27 миль).\n  річки Нан Alpine характер, його джерело знаходиться в долині Трента в Джуліан Альп на північному заході Словенії, на висоті 876 метрів (2874 футів). [3] річка проходить повз міст Бовец, Кобарид, Толмін, Kanal О.Б. Soči, Нова Горіца (де вона перетинається з Solkan моста), і Гориці, що потрапляють в Адріатичне море недалеко від міста Monfalcone. Він має нівальний-плювіальние режим в верхньому протягом і плювіальние-нівальном в нижньому течію. \n Prior до першої світової війни, річки формується частина кордону між Королівством Італії та Австро-угорською імперією. [ред необхідно] Під час Першої світової війни, він був ареною запеклих боїв між двома країнами, culminat ING в битві Капоретто в 1917 "році</string>
	<string name="motorail">автопоїзда</string>
	<string name="motorail_text">«Автопоїзди поїзда працюють на лінії між Бохіньскім Бистриця, Podbrdo і Міст на Soči, і запустити через довгий словенської залізничного тунелю \n  \n  е хотів йти на тривалу подорож на автомобілі, не проїхати дистанцію? Тоді спробуйте службу автопоїзда , який несе свій автомобіль в той час як ви відпочиваєте і насолоджуватися поїздкою на поїзд. \n  автопоїзд поїзд працює на лінії між Бохіньскім Бистрицею, Podbrdo і Мостом на Soči, і запустити через довгий словенської залізничний тунель, тунель Бохинь, що з\n єднує Гореньска в на північ від Словенії з морем прибережного в поїздах Південно-Захід. автопоїзд може нести автомобілі, фургони, пікапи і автодом, які не перевищують 3 м у висоту і 2,4 м в ширину ".</string>
	<string name="piran">Піран</string>
	<string name="piran_text">Найкрасивіше місто на узбережжі Словенії виріс за допомогою солі. Сольові сковорідки бенкету, де світовий клас Флер де Сель (квітка солі) до сих пір виробляються сьогодні, використовуючи вікові методи, були причиною того, що мальовнича середземноморська стіну міста, з церквою, з тим і культурними пам\n ятками, процвітали. \n  \n  старий портове місто із залишками середньовічної стіни охороняється як культурний та історичний пам\n ятник. Вузькі вулички з будинками тісно побудованими спускаються з пагорба і його церкви до центральної площі на узбережжі тільки підкреслити свій середземноморський характер. Це мирської прибережний місто, який розвивався під впливом Венеції, вважаються одним з найбільш справжніх і найбільш фотогенічних міст на Адріатичному узбережжі. На додаток до архітектури, Морський музей, акваріум і інші визначні пам\n ятки, відвідувачів стікаються в це місто, щоб насолодитися події, кулінарні пропозиції, а також низкою спеціальних природних особливостей. \n  \n  Піран один з мальовничих середньовічних міст Словенії. Любителі оборонних стін та інших архітектурних і культурних особливостей від минулих часів можуть подорожувати в Словенії протягом тижня, переходячи від одного історичного міста в інший, від узбережжя до Люблян, і від Альп до Паннонії рівнини. \n  \n  Піран Сіль Сковороди, створена в 804 охоплював соляні в області сучасної марини (Lucija, Порторож), тим менше Струнян соляних і великих Sečovlje солончаки. Площі всіх збережених соляних тепер ландшафтні парки. У Струнян ландшафтного парку, ви знайдете неймовірні скелі, що підносяться над морем, і в Sečovlje солончаках, ви можете дізнатися про традиційний виробництві солі з екскурсіями і відвідування музею Солт-рішень. \n  \n  Кожного серпня, Пірано, місто, який виріс на солі, святкує фестиваль солеварні, який відроджується повернення солеварні сімей з соляних Sečovlje, де вони не будуть витрачати свої літо до остаточного збору солі. Основні події відбуваються в Тартіні площі, яка присвячена великим віртуоз скрипки і композитор Джузеппе Тартіні, який народився в Пірані. Щоліта, Тартіні фестиваль камерної музики проходить в місті. Місто, де художники повернутися знову і знову, щоб отримати натхнення, а також пропонує ряд інших заходів. Дотримуйтесь календар подій в Піран!</string>
	<string name="velika">велика Планина</string>
	<string name="velika_text">Кінець весни, коли Cowbells з на альпійських пасовищах Велика Планина плато починають дзвонити, сповіщаючи прихід пастухів. Це чарівне плато з одним з поселень Найбільших пастухів в Європі. І ви запрошені, щоб дізнатися про захоплюючу життя на полонині і спробувати молочні ласощі, вони готуватимуть для вас. Рушайте на прогулянку по лугах або взяти в похід (або гірський велосипед) через плато. \n  \n  Велика Планина інвайт з великою кількістю можливостей для прогулянок і походів по всій яйлі, що демонструють природні та етнографічні раритети, які ви не хочете пропустити. Найшвидший спосіб Велика Планина по канатній дорозі від Kamniška Бистриця. Звідти ви можете взяти підйомник на вершину, де ви будете зустрінуті з чудовим видом. Ті, хто вважає за краще виклик може слідувати один з добре позначеним стежках до вершини. Взимку є гірськолижний схил, який буде викликати в уяві справжню зимову казку для вас пам\n ятати, разом з друзями і сім\n єю. \n  \n  поселення скотарів на пасовище включає в себе близько 140 хатин. З його характерною архітектурою, це символ Велика Планина. Хатини покриті дахами з традиційною ялинової черепиці, які досягають майже до землі. Плато дійсно оживають в червні, з приходом пастухів, які не займають хатини до вересня, оскільки вони, як правило, їх випасу стада. Вони тільки раді запросити відвідувачів на смак їх домашні молочні делікатеси, або навіть приготувати обід автентичної пастуха - кисле молоко і žganci - гречану або кукурудзяну кашу. Деякі з хатини доступні для відвідувачів, так що немає ніяких причин, чому ви не могли б провести ніч або дві, як пастухи. \n  \n  Відпочиньте в каплиці Сніжної Марії і спуститися до знаменитої Vetrnica печері, яка доступна через вузьку кругову стежку. На західному краї плато (Zeleni Rob) є мальовниче природне вікно називається Luknja (отвір). Dovja Griča печера (тобто дикий камінь) розташована в долині Тиха долина (словенська для тихої долини), який знаходиться всього дев\n ять метрів, але відома, що для багатьох народних казок, які він надихнув. Ще один сайт варто подивитися це Прескар музей, де trnič зберігається - особливий вид сиру характеристики району Велика Планина. \n  \n  У літню пору ви можете вибрати собі на плато з обідом автентичної пастушої - кисле молоко і žganci (гречана каша). Пастухи будуть раді запропонувати вам домашній сир та інші молочні страви, коли ви відвідуєте. Після того, як на плато ви можете перезарядити свої батареї з їжею традиційних пастуха, такі як хоти (бобовий і квашені рагу), ričet (ячмінь рагу), гуляш, сосиски з квашеною капустою, Крайна ковбасою, гречаної žganci або рулонними варениками з сиром відомими як štruklji , \n  \n  Під Велика Планина, посеред незайманої природи, ви відкриєте для себе три пружини річки Kamniška Бистриця. Найвідомішим з них є основним джерелом, розташований недалеко від гірського котеджу Будинок проти Kamniški Bistrici. На джерелі ви знайдете Плечнікова Manor, будиночок, побудований за проектом відомого словенського архітектора так, щоб змішати природно з навколишнім ландшафтом. У той час як простежуючи річку не забудьте відвідати два ущелини: Великі і Малі Predaselj, саму вузьку частину Kamniška Бистриця Riverbed, і Orglice (словенським для губної гармошки) водоспад також добре варто подивитися.</string>
	<string name="logar">Логар</string>
	<string name="logar_text">Долина Логар (Логарск долина) є одним з найкрасивіших альпійських долин льодовикових в Європі. Гармонійний баланс між традицією, людиною і природою, що знайшов свій будинок в цій частині Solcava області є одночасно винятковим і важко знайти. Зробіть своє перебування в цьому мирному пейзажі парку можливість для піших прогулянок, їзди на велосипеді, катання на конях або фото-сафарі. У парку також виграв міжнародний CIPRA майбутнє в нагороду Alps для успішного управління захищеної області. \n  \n  В долині Логар можна милуватися незайманою зеленої природи на кожному кроці. Візьміть Троп через долину Логара, природні історичні та етнографічні стежки, що ведуть через захоплюючі закутки серед незайманої природи ландшафтного парку. Ви будете мати можливість відкрити для себе незвичайних, рідкісних і навіть зникаючих видів квітів. Долина відома також своїми численними водоспадами, найбільш помітним з яких є 90-метровий водоспад RINKA. \n  \n  Якщо це активний відпочинок ви після ви можете відправитися на довколишні вершини, покататися на велосипеді, піднятися на гору або піти фотополювання для тварин в їх природному середовищі. Діти люблять бродити по казці лісу, який приховує багато зі своїх улюблених казкових персонажів. Приїжджайте взимку долина особливо гостинну для катання на бігових лижах, санках, гірських лижах та лижного туризму; і якщо ви до нього, ви будете впевнені, що насолоджуватися сходженням замерзлих водоспадів. \n  \n  Дерев\n яні зерносховища або «kašče» є невід\n ємною частиною культурної спадщини - не тільки в долині Логар, але і в регіоні Solcava і Савін долині Верхнього. Вони були невід\n ємною частиною сільськогосподарських угідь, так як вони були використані для зберігання харчових продуктів, особливо зерна. Деякі з них все ще використовуються для їх первісної мети. Також дивіться початок духовного Retreat, хатину Logarski Kot пастуха і каплиця Христа Царя. \n  \n  Долина Логар є одним з трьох долин в Solcava області - два інших, які будуть виявлені в Robanov Kot і Matkov Kot. Більшість жителів Solcava Регіону живе на високогірних фермах, серед яких найвищі залягають ферми в Словенії (Bukovnik, 1327 м). Підйом в гору гірських хатинах і піки або парити над долині Логар в планері. Зробити цю красиву навколишнє середовище настройки для ваших нових пригод.</string>
	<string name="vine">Старі Vine світу</string>
	<string name="vine_text">Серце Марібор, Пост, є домом для найстарішою виноградної лози в світі. На більш ніж 450 років, це єдина рослина може похвалитися своїм власним музеєм - Старий Vine House. Марібор проходить ряд заходів, присвячених Old Vine, наприклад, Обрізка Старого Vine, День святого Мартіна, і Vine фестиваль Старого. Вірте чи ні, Стара лоза навіть має свій власний гімн, і місцеві жителі тільки занадто захоплені, щоб ви це чути. \n  \n  Žametovka або Modra kavčina (Bleu де Cologne), підтвердив в 400 років, занесений в книгу рекордів Гіннеса як найстаріша виноградна лоза в світі до сих пір виробляє плоди. Стара лоза була посаджена в Маріборі в кінці Середньовіччя під час турецької навали. Він був свідком - і вижив - битви, які вирували між загарбниками і захисниками міста, на Старій Vine Будинки сьогодні був колись частиною міської стіни. \n  \n  Встановити на гастрономічні подорожі по місту Марібор і його околиць. Ви можете насолоджуватися величезною різноманітністю смаків Штирії, і всі шляхи приведуть вас до старого Vine House \n  \n  Стара Лоза є єдиним заводом зі своїм власним музеєм -. Старим Vine House. Після того, як частина міської стіни, будинок сьогодні вітрини поважний вина спадщини, з виноробнею і винний дегустаційний зал, який пропонує преміальні вина з винного регіону Марібор. І святкувати Старий Vine, Марібор і околиці похвалитися численні мальовничі винні дороги і виноробні. \n  \n  з безліччю кулінарних, винними і культурних делікатесів цієї премії фестиваль подія починається в жовтні з церемоніальним урожаєм винограду старого винограду і закриттів зі святом Святого Мартіна в Маріборі, самому великим святом дня Святого Мартіна в Словенія. Ви зможете випробувати найкраще, що виробники Словенії вина, особливо з Штирії, повинні запропонувати. Любителі традиційних кулінарних шедеврів зможуть спробувати оригінальні страви від місцевих кухарів, і є також захоплююча культурна програма округлити всі ці геть. \n  \n  другий за величиною місто Словенії Марібор пишається тим найстарішої виноградною лозою в світі, який більше 400 років. Є три винні маршрути з цього поважного вина «леді» в сільській місцевості в Маріборі, і ви можете їздити на велосипеді на них. Окремі точки трьох винних маршрутів пов\n язані з міжнародним ерцгерцога Йогана Trail з Граца в Маріборі. Якщо ви не один з найбільш захоплених велосипедистів, ви можете також їздити електричний велосипед і їздити по цих дорогах.</string>
	<string name="regions">райони</string>
	<string name="regions_text">У Словенії, можна випробувати чотири різних світи в один день, так як навіть найвіддаленіші куточки країни тільки про двох годинах їзди від столиці Любляни. У зеленому серці Словенії вашого вид простягається від гірських Альп до спокійної красі Паннонський рівнини на сході. Середземноморська Словенія, з прибережними містами і приголомшливому карстом, чекає вас, щоб відкрити його у всій своїй красі. Відчуйте живий пульс столиці, досліджувати красу природи і культури в околицях. \n  \n  Ви можете відчути красу зелених Словенії, як ви насолоджуватися видом знаменитого озера Блед і улюбленого озера Бохинь. Є незліченна безліч можливостей для активного відпочинку серед мальовничих альпійських піків і долин, які охоплюються Джуліан Альп, Національний парк Триглав, могутнього Камнік і Савін Альп і зелених гір Похорье. Або голова в Марібор, місто з найстарішим виноградною лозою в світі, відомий свято призначення Краньська Гора, приголомшливий регіон корошка або відвідати долину річки Соча - незалежно від того, куди ви йдете, неймовірний досвід чекає вас. \n  \n  середземноморського міста Піран, Ізола і Копер відвідувачів переманити зі своїми середньовічними міськими центрами, Порторож пропонує їм з його відпускної пам\n яток. Сольові комбайни можна побачити важко на роботі на Sečovlje солончаках, і Краси з Постойнска печерами, Шкоцян печерою і Віленіцей печерою мають самі приголомшливі підземні світи на планеті. Цей регіон також є домом для благородного Lipizzaner коні. Земля виноградної лози багатих пагорбів Goriška Brda славиться привабливим високоякісним ароматним вином, і ви можете спробувати його на туристичних фермах і в винних заводах. З його безліччю захоплюючих смаків і пригод, долина Vipava також був рекомендований престижної Lonely Planet, подорож путівник гігантом. \n  \n  Східній Славонії є країною широкі, відкриті поля і прокатні пейзажі, лелеки, вітряні брязкальця, плавучі млини, цілющі води, енергетичні точки, мальовничі горбисті виноградники, унікальні традиції та діалекти, і, найголовніше, це додому теплий і гостинний народ. Цей ландшафт багатий природними термальними джерелами, які дозволять зміцнити і оживити вас. Відкрийте для себе дружелюбність і гостинність туристичних ферм, де можна покуштувати місцеві делікатеси, а ночує в чарівному котеджі виноградника посеред виноградників. Для того, щоб знову пережити минуле, ви можете відвідати численні величні замки. \n  \n  Любляна і його околиці пропонують своїм відвідувачам безліч можливостей провести свою відпустку, досліджувати і насолоджуватися. Зелена столиця відома різних оригінальних ідей, створених молодими підприємцями, вченими, художниками, студентами і любителів всіх речей, красивих. Протягом короткого перерви від міста, йти на одному з численних одноденних поїздок, а Любляна пропонує швидкий доступ до кількох довколишніх пам\n яток. Ви можете увійти в царство бурого ведмедя в лісах Kočevsko регіону, дізнатися про традиції пастухів або відвідати чарівні історичні міста, вписані в якості об\n єктів Всесвітньої спадщини ЮНЕСКО.</string>
	<string name="active">активний відпочинок</string>
	<string name="active_text">Сходження на вершину. Пішки або на велосипеді. Насолоджуйтеся прекрасними лижними схилами з вашими дітьми. Відчуйте адреналін. Вдихніть свіжість. В середині зелених лісів, на коні, поруч з водою, на полях для гольфу. Увійдіть в світ активних пригод. \n  \n  Проведіть свою відпустку в самому серці гірській Словенії. Прогулянка по динаміці і незайманої природи з 10.000 кілометрів маркованих і розташовані пішохідні стежки. Ви можете вибрати один з 175 гірських хатин або провести ніч в готелях і таборах для туристів. Піти в похід і вдихає свіжість гір. \n  \n  Динамічні ландшафти Словенії, з їх незліченними природними красотами, ідеально підходить для відпочинку їзди на велосипеді. Тут ви обов\n язково знайдете маршрути, які підходять для вас, ваших друзів і вашої родини. Через вплив клімату Середземного моря, ви можете піти на велосипеді в Словенії майже цілий рік. \n  \n  Словенія багата природними джерелами води, які практично вимагають діяльності на території або поблизу води. Освіжитися і скупатися в морі, озерах, річках або в плавальних басейнах. Парус і прибій на воді, і нехай вітер завивати волосся. Насолоджуйтесь стоячим весло посадки або гребти на човні по кристально чистою водою. Ви відчуваєте прилив адреналіну? Досвід рафтинг, каякінг або аероплан і відкрити для себе красу вузьких ущелин. Для того, щоб відпочити, порибалити або повільно плоту вниз по словенським річках. \n  \n  Вам подобається особливий досвід? Коли ваша душа радіє і ваше серце фунтів. Погляньте на Словенію з іншої точки зору. Див пейзажу з повітря, почути звук падаючої води, відчути адреналін напруги. Це досвід, який змінить свою відпустку в незабутню подію життя. \n  \n  поля для гольфу Словенії є одними з найкрасивіших в Європі. Вони встановлюються в типових ландшафтів на краю Паннонской рівнини, серед виноградників і пагорбів, нижче альпійських самітів, і в ідилічному карстових ландшафтів. Через коротку відстань в межах Словенії, ви можете дістатися до більшості гольф-клубів з Любляна протягом однієї години. \n  \n  Equestrianism і верхова їзда в Словенії мають багатовікові традиції завдяки Lipica коннозаводу колиски всесвітньо відоме Lipizzaner коней. Численні кінні центри, туристичні ферми і ранчо пропонують Вам досвід Словенії в сідлі. \n  \n  Коли сніжинки танцюють в небі і створити прекрасний зимовий пейзаж, настав час, щоб повеселитися на снігу. У доповненні до доглянутим лижних трасах, багато інших зимові заходи чекають вас в Словенії. Пориньте у світ незабутніх пригод на снігу і льоду.</string>
	<string name="biking">Їзда на велосипеді</string>
	<string name="biking_text">Дослідити Словенію на велосипеді. Динамічні ландшафти Словенії, з їх незліченними природними красотами, ідеально підходить для відпочинку їзди на велосипеді. \n  \n  Тут ви обов\n язково знайдете маршрути, які підходять для вас, ваших друзів і вашої родини. Через вплив клімату Середземного моря, ви можете піти на велосипеді в Словенії майже цілий рік. \n  \n  Сідайте на велосипеді і прокотитися уздовж траси через самий великі ліси Словенії, піднімається на мальовниче плато в Центральній Словенії і насолоджуватися поїздкою через горбисті пейзажі. Ви також можете досліджувати міські вулиці і площу на велосипеді.</string>
	<string name="bohinj">озеро Бохинь</string>
	<string name="bohinj_text">Найбільше природне озеро в Словенії з нескінченними можливостями для активного відпочинку. \n  \n 
Озеро Бохинь не перебувають в льодовикової долині, і вона включає в себе майже 100 мільйонів кубічних метрів води - по старій Бохинь анекдот: чи не більше, ніж відро, якщо воно досить велике. Круто спадна басейну озера відносно гладко в формі і не має неглибокі ділянки. Влітку температура води підвищується до 22 ° С; взимку озеро замерзає іноді. Рівень води піднімається 2 - 3 метри після сильних дощів. \n  \n  Озерна вода відновлюється три рази в рік. Головний приплив є савица, а головний Рукав є Сава Бохінька. Більше третини з води впадає в озеро з джерел карстових під поверхнею озера уздовж північного берега. Під час сильних дощів, вода Карстової фонтанувати, як навесні Govic на схилі Pršivec. \n  \n  озеро Бохинь ідеально підходить для водних видів спорту круглий рік - від плавання, човни їзда, віндсерфінг, катання на байдарках або каное, рибалка і дайвінг в теплу пору року, щоб (іноді) навіть катання на ковзанах взимку. Відвідувачі також можуть взяти чудову поїздку на човні турист або просто піти на розслаблюючі прогулянки по берегу. Якщо лід стверджуєш варіант, слід пам\n ятати, що ви можете тільки кататися на ковзанах і ходити по льоду на свою відповідальність. Ми рекомендуємо вам бути гранично обережними!</string>
	<string name="spa">Spa перерву і водні розваги</string>
	<string name="spa_text">Словенські курорти мають велику кількість відкритих і закритих акваторій для плавання в усі пори року. Крім того, у них також є масаж і лікувальні басейни, а також дуже привабливі аквапарки з гірками. Розваги для дітей також доступні. \n  \n  Всі теплові курорти в Словенії мають сучасні басейни з термальною водою або морською водою, нагрітою до різних приємних температур. Ці басейни мають зони для гідромасажу, джакузі та інші розслаблюючі елементи. Деякі курорти навіть басейни олімпійського розміру. \n  \n  Spas з великими відкритими аквапарк з швидкими жолобами води, повільними ріками, серфінгом областями, і сміливими гірками звертаються до тих, хто любить водні пригоди. Серед них перший слайд вода з петлею на 360 градусів. \n  \n  Якщо ви йдете в басейн, ви можете насолоджуватися групи вправ з інструктором, який надасть вам моменти задоволення і піклуватися про своє здоров\n я. Різні види водної аеробіки та інших форм вправ поліпшити кровообіг, дозволять вам краще видихати, і зміцнити дихальні м\n язи. І вони весело. \n  \n  У доповненні до басейнів, словенські курорти також надають багато на відкритому повітрі для засмаги, продуктів харчування і напоїв області. Деякі курорти навіть тераси для засмаги для нудистів. Влітку, зокрема, є численні тематичні пригоди для дітей. \n  \n  Більшість словенських курортів мають діточки басейни для малюків і прекрасні басейни для дітей. Діти-дружніх розваг сповнена пригод та історій про місцеві та інших, більш відомих, героїв. Знайомства гноми і ельфи, пірати і індіанці! Масаж для дітей та догляду за дітьми, також доступні.</string>
	<string name="Otras_apps">інші додатки</string>
	<string name="Acerca">про</string>
	<string name="Rate">ставка</string>
	<string name="about">про</string>
	<string name="subject1">Подивіться на це додаток!</string>
	<string name="textoabout">Концепція по Mymma Soto \n  Розроблено APlanetBit \n  іконки з іконок Земля \n  http://www.icons-land.com</string>
	<string name="version">версія</string>
	<string name="extra_text1">Ця програма дуже корисно! \n Узнать про його! \n  https://play.google.com/store/apps/details?id=</string>
	<string name="mensaje_cookies">«У відповідності до Директиви 2002/58 / ЄС Європейського парламенту та Ради повідомляється, що це ідентифікатори пристроїв сайт використовуються для персоналізації контенту і реклами, для того, щоб забезпечити соціальні функції засобів масової інформації та аналізу трафіку. Ми також поділяємо ці ідентифікатори та інша інформація на пристрої з нашими партнерами в соціальних медіа, реклами і веб-аналітики. Більш детальну інформацію про http://lagatera.dynu.net "</string>
	<string name="map_of_slovenia">карта</string>
	<string name="vocabulario">лексикон</string>
	<string name="slovenia">Словенія</string>
</resources>