<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> 
<resources>
	<string name="app_name">Besøg Slovenien HD</string>
	<string name="toast_tts_inicializado">Tekst-til-tale motor er blevet initialiseret</string>
	<string name="toast_tts_error">Der opstod en fejl under initialisering tekst-til-tale motor</string>
	<string name="toast_redir">Omdirigering til Google Play for at installere Tekst til tale motor</string>
	<string name="toast_set_language">Indstilling TTS sprog til Slovensk</string>
	<string name="hola">Zdravo -- Hej</string>
	<string name="di_hola">sdravo</string>
	<string name="adios">Zbogom -- Farvel</string>
	<string name="di_adios">Sbogom</string>
	<string name="buenosdias">Dobro jutro -- god morgen</string>
	<string name="di_buenosdias">Dobro jutro</string>
	<string name="buenas_tardes">Dober večer -- God aften</string>
	<string name="di_buenas_tardes">Dober večer</string>
	<string name="buenas_noches">Lahko noč -- Godnat</string>
	<string name="di_buenas_noches">Lahko noč</string>
	<string name="hasta_luego">Se vidimo kasneje -- Vi ses senere</string>
	<string name="di_hasta_luego">Se vidimo kasneje</string>
	<string name="hasta_manana">Se vidiva jutri -- Vi ses i morgen</string>
	<string name="di_hasta_manana">Se vidiva jutri</string>
	<string name="quetal">Kako ste? -- Hvordan har du det?</string>
	<string name="di_quetal">Kako ste?</string>
	<string name="bien_gracias">Počutim se dobro -- jeg har det godt</string>
	<string name="di_bien_gracias">počutim se dobro</string>
	<string name="buen_provecho">Dober tek -- god appetit</string>
	<string name="di_buen_provecho">dober tek</string>
	<string name="me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš? -- Kan du hjælpe mig?</string>
	<string name="di_me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš?</string>
	<string name="cuanto_cuesta">Koliko je to? -- Hvor meget bliver det?</string>
	<string name="di_cuanto_cuesta">Koliko je to?</string>
	<string name="no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan -- Jeg taler ikke Sloveninan</string>
	<string name="di_no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan</string>
	<string name="necesito_un_medico">Rabim zdravnika -- Jeg har brug for en læge</string>
	<string name="di_necesito_un_medico">rabim zdravnika</string>
	<string name="soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije -- Jeg er ikke fra Slovenien</string>
	<string name="di_soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije</string>
	<string name="de_donde_eres">Kje si? -- Hvor er du fra?</string>
	<string name="di_de_donde_eres">chi si?</string>
	<string name="me_llamo_paul">Moje ime je Peter -- Mit navn er Peter</string>
	<string name="di_me_llamo_paul">Moje ime je Peter</string>
	<string name="como_se_llama">Kaj ti je ime? -- Hvad hedder du?</string>
	<string name="di_como_se_llama">Kaj ti je ime?</string>
	<string name="arriba">Navzgor -- op</string>
	<string name="di_arriba">navzgor</string>
	<string name="abajo">Navzdol -- ned</string>
	<string name="di_abajo">navzdol</string>
	<string name="izquierda">Levi -- Venstre</string>
	<string name="di_izquierda">Levi</string>
	<string name="derecha">Prav -- Højre</string>
	<string name="di_derecha">Prav</string>
	<string name="centro">Bližnji -- Mellemøsten</string>
	<string name="di_centro">Bližnji</string>
	<string name="delante">Spredaj -- Foran</string>
	<string name="di_delante">spredaj</string>
	<string name="detras">Nazaj -- Tilbage</string>
	<string name="di_detras">Nazaj</string>
	<string name="encima">Več kot -- Over</string>
	<string name="di_encima">Več kot</string>
	<string name="debajo">Spodaj -- Under</string>
	<string name="di_debajo">Spodaj</string>
	<string name="lo_siento">Žal -- Undskyld</string>
	<string name="di_lo_siento">Žal</string>
	<string name="por_favor">Prosimo -- Vær venlig</string>
	<string name="di_por_favor">Prosimo</string>
	<string name="gracias">Hvala vam -- tak skal du have</string>
	<string name="di_gracias">Uala vam</string>
	<string name="de_nada">Ni za kaj -- Det var så lidt</string>
	<string name="di_de_nada">Ni za kaj</string>
	<string name="muchas_gracias">Najlepša hvala -- Mange tak</string>
	<string name="di_muchas_gracias">Najlepša uala</string>
	<string name="no_gracias">Ne, hvala -- Nej tak</string>
	<string name="di_no_gracias">Ne, uala</string>
	<string name="encantado">Lepo te je bilo srečati -- Dejligt at møde dig</string>
	<string name="di_encantado">Lepo te je bilo srečati</string>
	<string name="esta_bien">To je v redu -- Det er ok</string>
	<string name="di_esta_bien">To je v redu</string>
	<string name="un_cafe">Ena kava, prosim -- En kaffe, bedes</string>
	<string name="di_un_cafe">Ena kava, prosim</string>
	<string name="una_cerveza">Eno pivo prosim -- En øl tak</string>
	<string name="di_una_cerveza">Eno pivo prosim</string>
	<string name="el_bano">Kje je stranišče? -- Hvor er toilette?</string>
	<string name="di_el_bano">Chi je stranišče?</string>
	<string name="la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim? -- Kan du give mig i menuen, tak?</string>
	<string name="di_la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim?</string>
	<string name="una_tortilla">Ena omleta, prosim -- En omelet, bedes</string>
	<string name="di_una_tortilla">Ena omleta, prosim</string>
	<string name="una_paella">Nekateri Golaz prosim -- Nogle Golaz venligst</string>
	<string name="di_una_paella">Nekateri Golaz prosim</string>
	<string name="la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim? -- Kan du bringe mig regningen, tak?</string>
	<string name="di_la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim?</string>
	<string name="desayuno">Zajtrk -- Morgenmad</string>
	<string name="di_desayuno">zajtrk</string>
	<string name="comida">Kosilo -- Frokost</string>
	<string name="di_comida">Kosilo</string>
	<string name="cena">Večerja -- Aftensmad</string>
	<string name="di_cena">večerja</string>
	<string name="cuchara">Spoon -- Ske</string>
	<string name="di_cuchara">Slico</string>
	<string name="tenedor">Vilice -- Gaffel</string>
	<string name="di_tenedor">vilice</string>
	<string name="cuchillo">Nož -- Kniv</string>
	<string name="di_cuchillo">nož</string>
	<string name="pan">Kruh -- Brød</string>
	<string name="di_pan">kruh</string>
	<string name="vaso">Steklo -- Glas</string>
	<string name="di_vaso">steklo</string>
	<string name="agua">Voda -- Vand</string>
	<string name="di_agua">voda</string>
	<string name="servilleta">Prtiček -- Serviet</string>
	<string name="di_servilleta">prtiček</string>
	<string name="camarero">Natakar -- Tjener</string>
	<string name="di_camarero">Natakar</string>
	<string name="me_gusta">Všeč mi je -- jeg kan lide det</string>
	<string name="di_me_gusta">všeč mi je</string>
	<string name="si">Da -- Ja</string>
	<string name="di_si">Da</string>
	<string name="no">Ne -- Ingen</string>
	<string name="di_no">Ne</string>
	<string name="es_posible">Lahko bi bilo -- Det kunne være</string>
	<string name="di_es_posible">Lahko bi bilo</string>
	<string name="nunca">Nikoli -- Aldrig</string>
	<string name="di_nunca">Nikoli</string>
	<string name="siempre">Nenehno -- Altid</string>
	<string name="di_siempre">Nenehno</string>
	<string name="a_veces">Včasih -- Sommetider</string>
	<string name="di_a_veces">včasih</string>
	<string name="hoy">Danes -- I dag</string>
	<string name="di_hoy">danes</string>
	<string name="ayer">Včeraj -- I går</string>
	<string name="di_ayer">včeraj</string>
	<string name="manana">Jutri -- I morgen</string>
	<string name="di_manana">jutri</string>
	<string name="coche">Avto -- Bil</string>
	<string name="di_coche">avto</string>
	<string name="avion">Letalo -- Plane</string>
	<string name="di_avion">Letalo</string>
	<string name="tren">Vlak -- Tog</string>
	<string name="di_tren">vlak</string>
	<string name="autobus">Avtobus -- Bus</string>
	<string name="di_autobus">Avtobus</string>
	<string name="bicicleta">Koles -- Cykel</string>
	<string name="di_bicicleta">koles</string>
	<string name="hotel">Hotel -- Hotel</string>
	<string name="di_hotel">Hotel</string>
	<string name="habitacion">Soba -- Værelse</string>
	<string name="di_habitacion">soba</string>
	<string name="habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo -- Jeg har reserveret én plads</string>
	<string name="di_habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo</string>
	<string name="hasta_pronto">Se vidiva kmalu! -- På gensyn!</string>
	<string name="di_hasta_pronto">Se vidiva kmalu!</string>
	<string name="Salir">Afslut</string>
	<string name="basic_data">grunddata</string>
	<string name="basic_data_text">"Grundlæggende data \n  Areal \n  20.273 kvadratkilometer, hvoraf 66% skovklædte områder, 28% landbrugsområder og 3% bebyggede områder \n  \n Population \n 2.06m (januar-1st 2015 Republikken Slovenien Statistik kontor) \n main bycentre \n Population i \n 000 (januar-1st 2015 Republikken Slovenien Statistics Office) \n Ljubljana (kapital): 287,2 \n Maribor: 112,3 \n Kranj: 55,9 \n Celje: 48,8 \n Climate \n Mediterranean på kysten, kontinentale inde i landet \n Weather i Ljubljana (højde 295 meter) \n Hottest måned: juli, 21 ° C; koldeste måned: januar, -1 ° C (gennemsnitlige daglige maksimum og minimum); tørreste måneder: januar og februar, 75 mm gennemsnitlige nedbør; vådeste måned: juni 183 mm gennemsnitlige nedbør \n Language \n Slovene \n Weights og foranstaltninger \n Metric System \n Currency \n Den euro (€), som erstattede den slovenske tolar (SIT) den 1. januar 2007 en fast kurs på SIT239.64: € 1 \n Time\n  ingen time foran GMT, to timer frem i sommeren \n Fiscal år \n Calendar år \n Public helligdage \n January 1. (nytårsdag ), 8. februar (Preseren Day) 16 april det 17. århundrede (påske dag og påskedag), 27. april (opstand mod besættelsen Day), 1-2 maj (Labor Day), den 25. juni (National Day), 15. August ( Overtagelse af Mary), d.31 oktober (Reformationens dag), 1. november (Mindedag) 25. december (juledag), december 26th (uafhængighed og National Enhed Day \n "</string>
	<string name="arrival">Hvordan man ankommer</string>
	<string name="arrival_text">"Nem adgang \n Slovenia ligger i Centraleuropa og grænser Italien, Østrig, Ungarn og Kroatien. Det er kun et par timers kørsel fra Venedig eller Wien. Slovenien er let tilgængeligt fra alle nabolande, som det har gode vej- og togforbindelser , med daglige afgange fra mange europæiske byer. Da det er en kyst land, kan du også komme til Slovenien ved havet. \n  \n Hvis Bil \n Most af bilerne ind Slovenien ved motorvejene, hvilket også er den nemmeste måde at rejse rundt i land. det er nemt at rejse de slovenske veje i bil, da de er godt og tydeligt skiltet. Selv om nogle lokale veje er smalle og snoede, en køretur langs dem er alligevel behagelig og varieret. til kørsel på motorveje, er det obligatorisk for dig at have en vignet. \n  \n Ved Air \n I Ud over de daglige flyvninger til mange europæiske byer, er der to lavprisfly udbydere, der flyver fra de vigtigste slovenske internationale lufthavn Jože Pučnik Ljubljana. de er EasyJet og Wizz Air, der flyver til London og Bruxelles. De fleste fly til Ljubljana er lavet af de eneste slovenske flyselskab Adria Airways. Du kan også flyve til en af ​​de udenlandske lufthavne i umiddelbar nærhed, og adgang Slovenien derfra med bus, tog eller udlejningsbil. \n  \n Hvis Bus \n Buses køre til Slovenien fra mange europæiske byer. I Slovenien kan du også komme til de fleste af de byer og på landet med bus. Hvis de løber langs de lokale veje, kan chaufførerne stopper ved et busstoppested i et forlig. Du kan købe en busbillet direkte fra buschaufføren, mens større busstoppesteder du kan også købe en busbillet til en bestemt dato. \n  \n Hvis Tog \n Trains til Slovenien kører dagligt fra mange europæiske byer. Hvis du rejser med tog, er det også muligt at ride i en sovende bil. Der er kun togene i slovenske jernbaner kører rundt Slovenien, med alle de tidsplaner og prislister offentliggjort på websider. Du kan købe en billet ved hver station samt på toget. Slovenske togene holde sig til de tidsplaner. \n  \n Hvis båd eller Sejlbåd \n Fra maj til oktober, der er hyppige ture af højhastigheds-motorbåde fra Venedig, Trieste, Poreč og Rovinj. Lejlighedsvis, store krydstogtskibe ankommer til Koper. Hvis du ankommer med dit eget fartøj, bør du vide, at de internationale grænseovergange er kun i Koper og Piran, og fra maj til oktober i Izola så godt. I Izola, Koper og Portorož, der er moderne marinaer rådighed for fortøjning. Flere steder på den slovenske kyst, kan du leje en sejlbåd. \n  \n Hvis Cykel \n Naturally, kan du også komme til Slovenien på cykel, hvad enten ved at ride vejene eller ved at tage et tog. På cykel kan du køre på alle veje i Slovenien. De eneste undtagelser er de motortrafikveje og motorveje. Det er også forbudt at ride din cykel langs skov og bjergstier. \n "</string>
	<string name="climate">Klima</string>
	<string name="climate_text">"Klima \n Den klima i Slovenien kan beskrives som typiske europæiske kontinentale påvirket klimaet med varme, tørre somre og temmelig kolde vintre, mens de kystnære områder og lavlandet i syd har et middelhavet påvirket klimaet. Januar er den koldeste måned med dagtimerne temperaturer normalt omkring nul i nord, men i nogle tilfælde vintermånederne kan være meget kolde med temperaturer langt under nul og stærke, kolde nordøstlig vind, kaldet Bora, især i de bjergområder, hvor vejret er stærkt påvirket af den nærliggende Alperne. kraftigt snefald eller endda snestorme er også muligt på nogle dage der, det årlige gennemsnitlige antal dage med sne er mindre end 40 i den lave jord regioner og op til 120 dage i de bjergrige områder i Slovenien i kystområderne langvarig. frostperioder og sne er ganske sjældent på grund af påvirkning af de varme vandtemperaturer over Middelhavet. \n  \n I sommer dagtimerne temperaturer nå 20-25 ° C, men somet IME\n er helt højere, 30 ° C eller mere. I det meste af tiden er tørt vejr med solrige besværgelser, men nogle gange tunge tordenvejr kan forekomme ved slutningen af ​​dagen, især i de bjergrige områder. Juli er den varmeste måned med en gennemsnitlig temperatur på 22 ° C. Årlig nedbør varierer fra 400 mm i de sydlige lavlandet, og op til 1000 mm i de bjergrige områder. \n  \n Den vejret er bedst maj-september, hvor dagene er varme og nætterne er kølige, selv om det regner mere i foråret end i sommers. Efterår og vinter er normalt lidt kølige og våde, og ofte tåget i de bjergrige regioner \n  \n Required tøj:. \n Lightweight bomuld og linned i sommermånederne; varmere medium-vægte til sværvægtere og regntøj i løbet af vinteren. kan være behov for en trøje om aftenen eller til trekking i bjergene, selv om sommeren \n  \n Koeppen-Geiger klassifikation:. \n Den Klima af Slowenia kan klassificeres som CFB Klima; et varmt tempereret fugtigt klima med den varmeste måned lavere end 22 ° C over gennemsnittet og fire eller flere måneder over 10 ° C i løbet average.The klima af nogle kystområder i Slovenien kan klassificeres som CFA Klima; et varmt tempereret middelhavsklima med den varmeste måned over 22 ° C i løbet af gennemsnitlige og fugtige forhold året rundt. \n "</string>
	<string name="attractions">turistic attraktioner</string>
	<string name="attractions_text">"Der er mange Turistic attraktioner, der er rart at blive set i Slovenien ligesom Bled-søen Postojna Caves, Triglav National Park, Isonzo den Motorrail, Piran, Velika Planina, Logar og mange andre \n  \n  Du kan nyde Slovenien i en given måned af året, og du kan lave mange slags turisme i sådan en lille country.There er aktiviteter som cykling, trekking, klatring, aktiv ferie, kurbade og resorts, huler, natur, mad og vin, kultur, shopping, familiesjov, kasinoer , og så videre \n  \n  Kontroller følgende knapper."</string>
	<string name="bled">Bled-søen</string>
	<string name="bled_text">"Bled-søen \n  (slovensk: Blejsko jezero; tysk: Bleder See, Veldeser See). Er en sø i Julian Alperne i Øvre Carniolan-regionen i det nordvestlige Slovenien, hvor det støder op til byen Bled \n Den område er et turistmål . søen er 35 km (22 miles) fra Ljubljana internationale lufthavn og 55 km (34 miles) fra hovedstaden, Ljubljana."</string>
	<string name="postoina">Postoina Caves</string>
	<string name="postoina_text">"Postojnagrotten \n  (slovensk: Postojnska jama; tysk: Adelsberger Grotte; italiensk: Grotte di Postumia). Er en 24.340 m lang Karst Cave systemet nær Postojna, sydvestlige Slovenien \n Det er den næstlængste grotte system i landet (efter den Migovec System) [samt en af ​​sine vigtigste turiststeder. hulerne blev skabt af Pivka floden."</string>
	<string name="triglav">Triglav</string>
	<string name="triglav_text">"Triglav National Park (TNP) \n  (slovensk: Triglavski narodni park) er den eneste nationalpark i Slovenien Det blev etableret i sin moderne form i 1981 og er beliggende i den nordvestlige del af landet, henholdsvis den sydøstlige del af. . Alpine massivet \n Mount Triglav, den højeste top i Julian Alperne, står næsten midt i nationalparken fra det dalene spredt ud radialt, der leverer vand til to store flodsystemer med deres kilder i Julian Alperne:. den Soča og Sava, der flyder til Adriaterhavet og Sortehavet, henholdsvis"</string>
	<string name="isonzo">Isonzo</string>
	<string name="isonzo_text">"Soca (udtales [soːtʃa] på slovensk) eller Isonzo (udtales [izontso] på italiensk) (andre navne Friulian: Lusinç, tysk: Sontig, latin: Aesontius eller Isontius) er en 138-kilometer (86 mi) lang flod, der flyder gennem det vestlige Slovenia (96 km eller 60 miles) og nordøstlige Italien (43 km eller 27 miles). \n Der alpine flod karakter, dets kilde ligger i den Trenta dalen i Julian Alperne i det nordvestlige Slovenien, i en højde af 876 meter (2874 ft). [3] floden løber forbi byerne Bovec, Kobarid, Tolmin, Kanal ob Soci, Nova Gorica (hvor det krydses af Solkan Bridge), og Gorizia, der kommer ind i Adriaterhavet tæt på byen Monfalcone. det har en Nival-pluvial regime i sin øvre løb og pluvial-Nival i sin nedre løb. \n Prior til Første Verdenskrig, floden var en del af grænsen mellem Kongeriget Italien og det østrig-ungarske kejserrige. [citation nødvendig] Under Første Verdenskrig, var skueplads for bitre kampe mellem de to lande, culminat ing i slaget ved Caporetto i 1917"</string>
	<string name="motorail">biltog</string>
	<string name="motorail_text">"Biltog operere på linjen mellem Bohinjska Bistrica, Podbrdo og Most na Soci, og løbe gennem den længste slovenske jernbanetunnel \n \n  aldrig ønsket at gå på en længere rejse i bil uden at skulle køre afstanden? Så prøv den biltog tjeneste , der bærer din bil, mens du slappe af og nyde togtur. \n  biltog operere på linjen mellem Bohinjska Bistrica, Podbrdo og Most na Soci, og løbe gennem den længste slovenske jernbanetunnel, Bohinj tunnelen, der forbinder Upper Carniola i Nord for Slovenien med havet Littoral i Sydvest. biltog kan bære biler, varevogne, pickupper og autocampere, som ikke overstiger 3m i højden og 2,4 m i bredden. "</string>
	<string name="piran">Piran</string>
	<string name="piran_text">Den smukkeste by på den slovenske kyst voksede med hjælp af salt. De Piran salt pander, hvor verdensklasse fleur de sel (blomst salt) er stadig produceres i dag ved hjælp af ældgamle metoder, var grunden til, at den maleriske Middelhavet walled by, med dens kirke med en visning og kulturelle seværdigheder, blomstrede. \n  \n  Den gamle havneby med resterne af en middelalderlig mur er beskyttet som en kulturel og historisk monument. Smalle gader med tæt bygget huse faldende fra bakken og dens kirke til det centrale torv på kysten kun understrege sin Middelhavet karakter. Denne verdslige kystby, der er udviklet under indflydelse af Venedig, anses for at være en af ​​de mest autentiske og mest fotogene byer på Adriaterhavskysten. Ud over arkitekturen, Maritime Museum, et akvarium og andre attraktioner, besøgende flok til denne by for at nyde begivenheder, de kulinariske tilbud og nærliggende særlige naturlige funktioner. \n  \n  Piran er en af ​​de maleriske middelalderbyer i Slovenien. Elskere af defensive vægge og andre arkitektoniske og kulturelle træk fra svundne tider kan rejse i Slovenien i en uge, der går fra den ene historiske by til en anden, fra kysten til Ljubljana, og fra Alperne til pannoniske Plain. \n  \n  Piran Salt Pander, etableret i 804, omfattede saltdamme i området for dagens marina (Lucija, Portorož), den mindre Strunjan Salt Pander, og de større Sečovljes Salt Pans. De områder af alle de bevarede salt pander er nu landskab parker. På Strunjan Landscape Park, vil du finde en utrolig klippe knejsende over havet, og på Sečovlje Salt Pans, kan du lære om traditionelle saltproduktion med guidede ture og et besøg på Museum of Salt-Making. \n  \n  Hvert år i august, Piran, en by, der voksede på salt, fejrer saltsyderiet Festival, der genopliver Return of the Saltern familier fra Sečovljes saltpans, hvor de ville tilbringe deres somre, indtil den endelige salt høst. De vigtigste begivenheder finder sted i Tartinitorv, som er dedikeret til den store violin virtuos og komponist Giuseppe Tartini, som er født i Piran. Hver sommer, Tartini festival for kammermusik foregår i byen. Byen, hvor malere vender tilbage igen og igen for at vinde inspiration, byder også på en række andre arrangementer. Følg kalender over begivenheder i Piran!</string>
	<string name="velika">Velika Planina</string>
	<string name="velika_text">Afslutningen på forår er, når cowbells ud på alpine græsgange i Velika Planina plateauet begynde at ringe, bebuder ankomsten af ​​hyrder. Det er en magisk plateau med en af ​​de største herdsmen bosættelser i Europa. Og du er inviteret til at lære om den fascinerende liv på sæter og prøve de mejeriprodukter godbidder de vil forberede dig. Gå en tur gennem engene eller tage en vandretur (eller mountainbike) på tværs af plateauet. \n  \n  Velika Planina inviterer med masser af muligheder for vandreture i hele sæter fremvisning naturlige og etnologiske kuriositeter, som du ikke vil gå glip af. Den hurtigste måde at Velika Planina er med svævebane fra Kamniška Bistrica. Herfra kan du tage en skilift til toppen, hvor du vil blive mødt med en storslået udsigt. De, der foretrækker en udfordring kan følge en af ​​de godt afmærkede stier til toppen. Om vinteren er der en skibakke, der vil fremtrylle en ægte vinter eventyr for dig at huske, sammen med venner og familie. \n  \n  De hyrder afvikling på græs omfatter omkring 140 hytter. Med sin karakteristiske arkitektur, det er et symbol på Velika Planina. Hytterne er dækket med tage af traditionelle gran helvedesild, der når næsten ned til jorden. Plateauet virkelig kommer til live i juni, med ankomsten af ​​hyrder, der bor hytterne til september, da de har tendens til deres græsning besætninger. De er kun glade for at invitere gæster til en smag af deres hjemmelavede mejeri delikatesser, eller endda forberede en autentisk hyrdens frokost - sur mælk og žganci - boghvede eller majs grød. Nogle af hytter er tilgængelige for besøgende, så der er ingen grund til, at du ikke kunne tilbringe en nat eller to ligesom hyrderne gøre. \n  \n  Tag en pause i kapellet for sne Mary og ned til den berømte Vetrnica grotte, som er tilgængelig via en smal cirkulær sti. På den vestlige kant af plateauet (Zeleni Rob) der er en malerisk naturlig vindue kaldet Luknja (hul). Den Dovja Griča hule (hvilket betyder vild rock) er placeret i Tiha Dolina dalen (slovensk for stille dal), der er kun ni meter dyb, men kendt for de mange folkeeventyr, at det inspirerede. Et andet websted værd at se er Preskar Museum, hvor trnič holdes - en særlig form for ost karakteristisk for Velika Planina området. \n  \n  I sommeren du kan samle dig op på plateauet med en autentisk hyrdens frokost - sur mælk og žganci (boghvede grød). Hyrderne vil være glade for at tilbyde dig hjemmelavet ost og andre mejeriprodukter specialiteter, når du besøger. Når på plateauet kan du genoplade batterierne med traditionel hyrdens mad, såsom jota (bønne og surkål hotpot), ričet (byg gryderet), gullasch, pølser med sauerkraut, Carniola pølse, boghvede žganci eller rullet dumplings med hytteost kendt som štruklji . \n  \n  Under Velika Planina, midt i uberørt natur, vil du opdage tre fjedre af Kamniška Bistrica floden. Den bedst kendte af dem er dens vigtigste kilde, ligger i nærheden af ​​bjerghytte Dom mod Kamniški Bistrici. På den kilde, du vil finde Plečnik Manor, en lodge tegnet af den berømte slovenske arkitekt for at blande naturligt med landskabet. Mens opsporing floden glem ikke at besøge to kløfter: Veliki og Mali Predaselj, den smalleste del af Kamniška Bistrica flodleje, og Orglice (slovensk til harmonika) vandfald er også værd at se.</string>
	<string name="logar">Logar</string>
	<string name="logar_text">Den Logar Valley (Logarska dolina) er en af ​​de smukkeste alpine glaciale dale i Europa. Den harmoniske balance mellem tradition, menneske og natur, der fandt sit hjem i denne del af Solčava regionen er både enestående og svært at finde. Gør dit ophold i denne fredelige landskab parkere en mulighed for vandreture, cykling, ridning eller en fotosafari. Parken har også vundet den internationale CIPRA fremtid i Alperne Award for en vellykket forvaltning af det beskyttede område. \n  \n  I Logar-dalen kan man beundre uberørt grønne natur ved hvert skridt. Tag Trail gennem Logar-dalen, en naturlig historisk og etnografisk sti fører gennem de fascinerende krinkelkroge Midt i den uspolerede natur i landskabet parken. Du har mulighed for at opdage usædvanlige, sjældne og endda truede blomster arter. Dalen er kendt også for sine mange vandfald, det mest bemærkelsesværdige blandt hvilke er de 90 meter rinka Falls. \n  \n  Hvis det er aktiv ferie, du er ude efter kan du modregne for de nærliggende toppe, gå cykle, bestige et bjerg eller gå foto jagt efter dyr i deres naturlige omgivelser. Børn nyder at roaming eventyret skov, der skjuler mange af deres favorit eventyr figurer. Kom vinteren dalen er specielt indbydende for langrend, slæde, alpint skiløb og ski touring; og hvis du er op til det, er du sikker på at nyde klatring de frosne vandfald. \n  \n  Wooden kornmagasiner eller ’kašče’ er en integreret del af kulturarven - ikke kun i Logar-dalen, men også i Solčava regionen og Øvre Savinja dalen. De var en uundværlig del af landbrugsbedrifter, som de blev brugt til opbevaring af fødevarer, især korn. Nogle af dem er stadig bruges til deres oprindelige formål. se også hjemsted for Åndelig retreat, det Logarski Kot Herdsman s Hut og kapellet for Kristi Kongen. \n  \n  Logar Valley er en af ​​tre dale i Solčava Region - de to andre at blive opdaget er Robanov Kot og matkov Kot. De fleste af Solčava regionens indbyggere bor på high-bjerg gårde, blandt hvilke er den højest liggende gård i Slovenien (Bukovnik, 1327 m). Klatre opad til bjerghytter og toppe eller svæve over Logar Valley i et svævefly. Gør dette smukke omgivelser danner rammen om jeres nye eventyr.</string>
	<string name="vine">Verdens ældste Vine</string>
	<string name="vine_text">Hjertet i Maribor, fasten, er hjemsted for den ældste vin i verden. På mere end 450 år er det den eneste plante prale sit eget museum - den gamle Vine House. Maribor er vært for en række arrangementer for at fejre den gamle Vine, såsom Beskæring af gamle vinstokke, St. Martins dag, og den gamle Vine Festival. Tro det eller ej, den gamle Vine har endda sin egen hymne, og de lokale er kun alt for ivrige efter at lade dig høre det. \n  \n  Žametovka eller Modra kavčina (Bleu de Cologne), bekræftet ved 400 år, er opført i Guinness Rekordbog som den ældste vin i verden stadig producerer frugt. Den gamle vinstokke blev plantet i Maribor i slutningen af ​​middelalderen under de tyrkiske invasioner. Det var vidne - og overlevede - de kampe, der rasede mellem angriberne og forsvarere af byen, for Old Vine House of i dag var engang en del af bymuren. \n  \n  Set ud på gastronomiske rejser gennem byen Maribor og dens omgivelser. Du kan nyde en bred vifte af Štajerska varianter, og alle veje vil føre dig til den gamle Vine House \n  \n  Old Vine er den eneste plante med sit eget museum -. Den gamle Vine House. Når en del af bymuren, Parlamentet i dag montrer en ærværdig vin arv, med en vingård og en vinsmagning værelse tilbyder premium vine fra Maribor vinregion. Og for at fejre den gamle Vine, Maribor og omegn prale mange maleriske vin veje og vingårde. \n  \n  Med en bred vifte af kulinariske, vin og kulturelle delikatesser denne præmie festival begivenhed begynder i oktober med den ceremonielle drue høst af den gamle Vine og lukker med festen for St. Martin i Maribor, den største St. Martin Day fest i Slovenien. Du vil være i stand til at opleve det bedste, slovenske vinproducenter, især dem fra Štajerska regionen, er nødt til at tilbyde. Fans af traditionelle kulinariske lækkerier vil være i stand til at prøve autentiske retter af lokale kokke, og der er også et spændende kulturelt program for at runde det hele af. \n  \n  den næststørste slovenske by Maribor praler med den ældste vin i verden, som er mere end 400 år. Der er tre vin ruter fra denne ærværdige vin ”dame” til landet i Maribor, og du kan ride din cykel på dem. Individuelle punkter i de tre vinruter er forbundet med den internationale ærkehertug Johann Trail fra Graz til Maribor. Hvis du ikke er en af ​​de mest entusiastiske cyklister, kan du også ride en elektrisk cykel og ride langs disse veje.</string>
	<string name="regions">Regioner</string>
	<string name="regions_text">I Slovenien kan man opleve fire forskellige verdener på en enkelt dag, da selv de fjerneste hjørner af landet er kun omkring to timer væk fra hovedstaden Ljubljana. I det grønne hjerte i Slovenien dine udsigt strækker sig fra de bjergrige Alperne til den rolige skønhed af pannoniske plain i øst. Mediterranean Slovenien, med sine kystbyer og den fantastiske Karst, venter på dig til at opdage det i al sin skønhed. Mærk den pulserende puls af hovedstaden, udforske naturens skønhed og kultur i det omkringliggende område. \n  \n  Du kan føle skønheden i grønne Slovenien, mens du nyder en udsigt over den berømte Bled-søen og den elskede Bohinj-søen. Der er utallige muligheder for udendørs aktiviteter blandt den maleriske alpine toppe og dale omfavnet af Julian Alperne, Triglav National Park, den mægtige Kamnik og Savinja Alperne, og de grønne Pohorje-bjergene. Enten hoved til Maribor, byen med den ældste vinstok i verden, den berømte feriemål i Kranjska Gora, den fantastiske region Koroška, ​​eller besøge Soča River Valley - uanset hvor du går, en utrolig oplevelse venter dig. \n  \n  Mens Middelhavet byerne Piran, Izola og Koper lokke de besøgende med deres middelalderlige bykerner, Portorož opfordrer dem med sine ferie attraktioner. Salt skovningsmaskiner kan ses på hårdt arbejde på Sečovlje Salt Pander, og Karst med Postojnagrotten, Škocjan huler og Vilenica hulen kan prale af de mest fantastiske underjordiske verdener på planeten. Denne region er også hjemsted for den ædle Lipizzaner hest. Landet af vin-rige bakker Goriška Brda er berømt for sin lokke høj kvalitet aromatisk vin, og du kan smage det på turist gårde og i vingårde. Med dens utal af spændende smag og oplevelser, har Vipava dalen også blevet anbefalet af den prestigefyldte Lonely Planet Travelmarket guidebog gigant. \n  \n  østlige Slovenien er et land med brede, åbne marker og bølgende landskaber, storke, vind-rangler, flydende møller, helbredende vand, energi punkter, maleriske rullende vinmarker, unikke traditioner og dialekter, og, vigtigst af alt, det hjem til varme og gæstfrie mennesker. Dette landskab er rigt på naturlige kurbade, der vil styrke og relancerer dig. Oplev den venlighed og gæstfrihed af turisme gårde, hvor du kan smage lokale delikatesser, og overnatte i en charmerende vingård hytte midt vinmarker. For at genopleve fortiden, kan du besøge en lang række majestætiske slotte. \n  \n  Ljubljana og dens omgivelser tilbyde deres besøgende utallige muligheder for at tilbringe deres ferie, udforske, og nyde. Den grønne hovedstad er kendt for forskellige originale ideer skabt af unge iværksættere, forskere, kunstnere, studerende og elskere af alle ting smukke. For en kort pause fra byen, gå på en af ​​de mange endagsture, som Ljubljana giver hurtig adgang til flere nærliggende attraktioner. Du kan enten komme ind i riget af den brune bjørn i skovene i Kočevsko regionen, lære om tradition for hyrder eller besøge charmerende historiske byer indskrevet som UNESCO World Heritage Sites.</string>
	<string name="active">Ferie Aktive</string>
	<string name="active_text">Bestig et topmøde. Til fods eller på cykel. Nyd dejlige skiløjper med dine børn. Mærk adrenalin. Inhale friskhed. I midten af ​​grønne skove, på en hest, siden vand, på golfbaner. Indtast verden af ​​aktive eventyr. \n  \n  Hold ferie i hjertet af bjergrige Slovenien. Gå gennem den dynamiske og uberørt natur med 10.000 kilometer afmærkede og arrangeret vandrestier. Du kan vælge mellem 175 bjerghytter eller tilbringe en nat i hoteller og lejre for vandrere. Gå vandreture og inhalere friskhed af bjergene. \n  \n  De dynamiske landskaber i Slovenien, med deres utallige naturlige skønheder, er ideelle til en cykel ferie. Her er du sikker på at finde spor, der er egnede for dig, dine venner, og din familie. På grund af den indflydelse middelhavsklima, kan du gå cykling i Slovenien næsten hele året rundt. \n  \n  Slovenien er rig på naturlige vandkilder, som næsten kræver aktiviteter på eller i nærheden af ​​vandet. Opdater dig selv med en svømmetur i havet, søer, floder eller i svømmebassiner. Sejl og surf på vandet og lad vinden krøller dit hår. Nyd i stand-up paddle boarding eller ro båden på krystalklare vand. Føler du dig adrenalinsus? Oplev white water rafting, kajak eller kano og opdage skønheder af de smalle kløfter. At slappe af, fiske eller langsomt tømmerflåde ned de slovenske floder. \n  \n  Kan du li specielle oplevelser? Når din sjæl fryder sig og dit hjerte pounds. Tag et kig på Slovenien fra et andet perspektiv. Se landskabet fra luften, høre lyden af ​​brusende vand, føle adrenalinen spænding. Dette er en oplevelse, der vil ændre din ferie til en uforglemmelig liv begivenhed. \n  \n  Golfbanerne i Slovenien er blandt de smukkeste i Europa. De er sat i typiske landskaber på kanten af ​​den pannoniske Plain, blandt vinmarker og bakker, under alpine topmøder, og i det idylliske Karst landskab. På grund af de korte afstande inden Slovenien, kan du nå de fleste af de golfklubber fra Ljubljana inden for en time. \n  \n  ridning og ridning i Slovenien har en århundreder gammel tradition takket være Lipica Stud Farm, vugge de verdensberømte Lipizzaner hestene. Talrige ridesportscentre, turist gårde og ranches tilbyde dig oplevelsen af ​​Slovenien i sadlen. \n  \n  Når snefnug danser på himlen, og skabe en vidunderlig vinter landskab, er det tid til at have nogle sjove på sneen. Ud over velholdte løjper, mange andre vinteraktiviteter venter dig i Slovenien. Indtast verden af ​​uforglemmelige eventyr på sne og is.</string>
	<string name="biking">Cykling</string>
	<string name="biking_text">Udforsk Slovenien på cykel. De dynamiske landskaber i Slovenien, med deres utallige naturlige skønheder, er ideelle til en cykel ferie. \n  \n  Her er du sikker på at finde spor, der er egnede for dig, dine venner, og din familie. På grund af den indflydelse middelhavsklima, kan du gå cykling i Slovenien næsten hele året rundt. \n  \n  Hop på en cykel og tage en tur langs stier gennem Sloveniens mest omfattende skov, bestige den maleriske plateau i det centrale Slovenien og nyde en tur gennem bakkede landskaber. Du kan også udforske byens gader og pladser på cykel.</string>
	<string name="bohinj">Lake Bohinj</string>
	<string name="bohinj_text">Den største naturlige sø i Slovenien med uendelige muligheder for udendørs aktiviteter. \n  \n 
Lake Bohinj ligger i en iskold dal og det omfatter næsten 100 millioner kubikmeter vand - ifølge en gammel Bohinj vittighed: ikke mere end en spand, hvis det er stort nok. Den stejlt nedadgående sø bassin er relativt jævnt formet og har ingen lavvandede områder. Om sommeren, temperaturen af ​​vandet stiger til 22 ° C; om vinteren, søen fryser til tider. Vandstanden stiger 2 - 3 meter efter kraftig regn. \n  \n  Sø vand er genoprettet tre gange årligt. Det vigtigste biflod er Savica, og den vigtigste Biflod er Sava Bohinjka. Mere end en tredjedel af vandet løber ud i søen fra Karst fjedre under søen overflade langs den nordlige bred. Under kraftig regn, Karst farvande vælde ud som Govic fjederen på Pršivec bjergsiden. \n  \n  Lake Bohinj er perfekt til vandaktiviteter hele året rundt - fra svømning, båd ridning, windsurfing, kajak eller kano, fiskeri og dykning i varmere måneder, til (nogle gange), selv skøjteløb om vinteren. Besøgende kan også tage en vidunderlig turist bådtur eller blot gå en afslappende tur langs kysten. Hvis isen angivelse er en mulighed, skal du være opmærksom på, at du kun kan skate og gå på is på eget ansvar. Vi anbefaler, at du skal være yderst forsigtig!</string>
	<string name="spa">Spa pause og vand sjov</string>
	<string name="spa_text">Slovenske kurbade har en overflod af udendørs og indendørs vandområder til svømning på alle årstider. Desuden har de også massage og terapeutiske puljer, og meget attraktive vandlande med rutschebaner. Underholdning for børn er også tilgængelig. \n  \n  Alle termiske kursteder i Slovenien har moderne swimmingpools med termisk vand eller havvand opvarmes til forskellige behagelige temperaturer. Disse puljer har områder til hydromassage, boblebade og andre afslappende elementer. Nogle kursteder har endda olympisk størrelse puljer. \n  \n  Spas med store udendørs vandland med hurtige vandrutschebaner, langsomme floder, surfing områder, og dristige dias appellerer til dem, der elsker vand eventyr. Blandt dem er den første vandrutsjebane med en 360-graders loop. \n  \n  Hvis du går til poolen, du kan nyde holdtræning med en instruktør, som vil give dig øjeblikke af sjov og tage sig af dit helbred. Forskellige former for vand aerobic og andre former for motion forbedre din omsætning, giver dig mulighed for at ånde bedre, og styrke dine respiratoriske muskler. Og de er sjovt. \n  \n  Foruden pools, slovenske kurbade også give mange udendørs solbadning, mad og drikke områder. Nogle kurbade har endda solbadning terrasser for nudister. Om sommeren i særdeleshed, er der talrige tema eventyr for børn. \n  \n  De fleste slovenske kurbade har barnligt puljer til småbørn og dejlige pools for børn. Børn-venlige underholdning er fuld af eventyr og historier om lokale og andre, mere kendte, helte. Mød dværge og elvere, pirater og indianere! Massage til børn og børnepasning er også tilgængelige.</string>
	<string name="Otras_apps">Andre apps</string>
	<string name="Acerca">Om</string>
	<string name="Rate">Sats</string>
	<string name="about">Om</string>
	<string name="subject1">Tag et kig på denne app!</string>
	<string name="textoabout">Koncept af Mymma Soto \n  Udviklet af APlanetBit \n  ikoner fra ikoner Land \n  http://www.icons-land.com</string>
	<string name="version">Version</string>
	<string name="extra_text1">Denne applikation er meget nyttig! \n Forsøg det! \n  https://play.google.com/store/apps/details?id=</string>
	<string name="mensaje_cookies">"Ifølge direktiv 2002/58 / EF af Europa-Parlamentets og Rådets det er oplyst, at dette site enhedsidentifikatorer bruges til at tilpasse indhold og annoncer, for at give de sociale medier funktioner og til at analysere trafikken. Vi deler også disse identifikatorer og andre oplysninger på din enhed med vores sociale mediepartnere, reklame- og webanalyse. Flere detaljer om http://lagatera.dynu.net "</string>
	<string name="map_of_slovenia">Kort</string>
	<string name="vocabulario">Ordforråd</string>
	<string name="slovenia">Slovenien</string>
</resources>