<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> 
<resources>
	<string name="app_name">Tirohia Slovenia HD</string>
	<string name="toast_tts_inicializado">Kua engine kuputuhi-Ki-Kōrero kua arawhitia</string>
	<string name="toast_tts_error">puta te hapa i arawhiti Text-Ki-Kōrero engine</string>
	<string name="toast_redir">Anō ki Google Play ki te tāuta Kuputuhi ki pūkaha Speech</string>
	<string name="toast_set_language">Tautuhi TTS reo ki Slovenian</string>
	<string name="hola">Zdravo -- Hello</string>
	<string name="di_hola">sdravo</string>
	<string name="adios">Zbogom -- Goodbye</string>
	<string name="di_adios">Sbogom</string>
	<string name="buenosdias">Dobro jutro -- Morning pai</string>
	<string name="di_buenosdias">Dobro jutro</string>
	<string name="buenas_tardes">Dober večer -- Evening pai</string>
	<string name="di_buenas_tardes">Dober večer</string>
	<string name="buenas_noches">Lahko noč -- Night pai</string>
	<string name="di_buenas_noches">Lahko noč</string>
	<string name="hasta_luego">Se vidimo kasneje -- Kite koe i muri</string>
	<string name="di_hasta_luego">Se vidimo kasneje</string>
	<string name="hasta_manana">Se vidiva jutri -- Kite koe apopo</string>
	<string name="di_hasta_manana">Se vidiva jutri</string>
	<string name="quetal">Kako ste? -- Pehea e koe?</string>
	<string name="di_quetal">Kako ste?</string>
	<string name="bien_gracias">Počutim se dobro -- Au mana\n o ahau pai</string>
	<string name="di_bien_gracias">počutim se dobro</string>
	<string name="buen_provecho">Dober tek -- bon hiahia</string>
	<string name="di_buen_provecho">dober tek</string>
	<string name="me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš? -- E taea e koe te awhina i ahau?</string>
	<string name="di_me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš?</string>
	<string name="cuanto_cuesta">Koliko je to? -- Pehea te nui ko reira?</string>
	<string name="di_cuanto_cuesta">Koliko je to?</string>
	<string name="no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan -- e kore ahau e korero Sloveninan</string>
	<string name="di_no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan</string>
	<string name="necesito_un_medico">Rabim zdravnika -- Me ahau he tākuta</string>
	<string name="di_necesito_un_medico">rabim zdravnika</string>
	<string name="soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije -- e kore e homai ki i Slovenia</string>
	<string name="di_soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije</string>
	<string name="de_donde_eres">Kje si? -- Hea e i a koutou?</string>
	<string name="di_de_donde_eres">chi si?</string>
	<string name="me_llamo_paul">Moje ime je Peter -- Ko Pita toku ingoa</string>
	<string name="di_me_llamo_paul">Moje ime je Peter</string>
	<string name="como_se_llama">Kaj ti je ime? -- He aha te mea tou ingoa?</string>
	<string name="di_como_se_llama">Kaj ti je ime?</string>
	<string name="arriba">Navzgor -- ake</string>
	<string name="di_arriba">navzgor</string>
	<string name="abajo">Navzdol -- raro</string>
	<string name="di_abajo">navzdol</string>
	<string name="izquierda">Levi -- Mauī</string>
	<string name="di_izquierda">Levi</string>
	<string name="derecha">Prav -- matau</string>
	<string name="di_derecha">Prav</string>
	<string name="centro">Bližnji -- Middle</string>
	<string name="di_centro">Bližnji</string>
	<string name="delante">Spredaj -- mua</string>
	<string name="di_delante">spredaj</string>
	<string name="detras">Nazaj -- Hoki</string>
	<string name="di_detras">Nazaj</string>
	<string name="encima">Več kot -- Neke atu i te</string>
	<string name="di_encima">Več kot</string>
	<string name="debajo">Spodaj -- I raro i</string>
	<string name="di_debajo">Spodaj</string>
	<string name="lo_siento">Žal -- Aroha mai</string>
	<string name="di_lo_siento">Žal</string>
	<string name="por_favor">Prosimo -- koa</string>
	<string name="di_por_favor">Prosimo</string>
	<string name="gracias">Hvala vam -- Mauruuru koe</string>
	<string name="di_gracias">Uala vam</string>
	<string name="de_nada">Ni za kaj -- E mai koe</string>
	<string name="di_de_nada">Ni za kaj</string>
	<string name="muchas_gracias">Najlepša hvala -- Mauruuru koe nui atu</string>
	<string name="di_muchas_gracias">Najlepša uala</string>
	<string name="no_gracias">Ne, hvala -- No, whakawhetai koe</string>
	<string name="di_no_gracias">Ne, uala</string>
	<string name="encantado">Lepo te je bilo srečati -- Nice ki te whakatau ia koe</string>
	<string name="di_encantado">Lepo te je bilo srečati</string>
	<string name="esta_bien">To je v redu -- Ko OK</string>
	<string name="di_esta_bien">To je v redu</string>
	<string name="un_cafe">Ena kava, prosim -- Kotahi kawhe, tēnā</string>
	<string name="di_un_cafe">Ena kava, prosim</string>
	<string name="una_cerveza">Eno pivo prosim -- Kotahi pia, tēnā</string>
	<string name="di_una_cerveza">Eno pivo prosim</string>
	<string name="el_bano">Kje je stranišče? -- Kei hea ko te toilette?</string>
	<string name="di_el_bano">Chi je stranišče?</string>
	<string name="la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim? -- Taea homai e koe ki ahau te tahua, tēnā?</string>
	<string name="di_la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim?</string>
	<string name="una_tortilla">Ena omleta, prosim -- Kotahi omarete, tēnā</string>
	<string name="di_una_tortilla">Ena omleta, prosim</string>
	<string name="una_paella">Nekateri Golaz prosim -- Ētahi Golaž tēnā</string>
	<string name="di_una_paella">Nekateri Golaz prosim</string>
	<string name="la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim? -- Taea kawea koutou ki ahau i te pire, tēnā?</string>
	<string name="di_la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim?</string>
	<string name="desayuno">Zajtrk -- Breakfast</string>
	<string name="di_desayuno">zajtrk</string>
	<string name="comida">Kosilo -- tina</string>
	<string name="di_comida">Kosilo</string>
	<string name="cena">Večerja -- Dinner</string>
	<string name="di_cena">večerja</string>
	<string name="cuchara">Spoon -- te pune</string>
	<string name="di_cuchara">Slico</string>
	<string name="tenedor">Vilice -- Fork</string>
	<string name="di_tenedor">vilice</string>
	<string name="cuchillo">Nož -- naihi</string>
	<string name="di_cuchillo">nož</string>
	<string name="pan">Kruh -- taro</string>
	<string name="di_pan">kruh</string>
	<string name="vaso">Steklo -- karāhe</string>
	<string name="di_vaso">steklo</string>
	<string name="agua">Voda -- Water</string>
	<string name="di_agua">voda</string>
	<string name="servilleta">Prtiček -- tauera</string>
	<string name="di_servilleta">prtiček</string>
	<string name="camarero">Natakar -- Waiter</string>
	<string name="di_camarero">Natakar</string>
	<string name="me_gusta">Všeč mi je -- Ahau rite reira</string>
	<string name="di_me_gusta">všeč mi je</string>
	<string name="si">Da -- Ae</string>
	<string name="di_si">Da</string>
	<string name="no">Ne -- No</string>
	<string name="di_no">Ne</string>
	<string name="es_posible">Lahko bi bilo -- i taea e te reira</string>
	<string name="di_es_posible">Lahko bi bilo</string>
	<string name="nunca">Nikoli -- Kaua rawa</string>
	<string name="di_nunca">Nikoli</string>
	<string name="siempre">Nenehno -- ngā wā katoa</string>
	<string name="di_siempre">Nenehno</string>
	<string name="a_veces">Včasih -- I te tahi taime</string>
	<string name="di_a_veces">včasih</string>
	<string name="hoy">Danes -- teie mahana</string>
	<string name="di_hoy">danes</string>
	<string name="ayer">Včeraj -- inanahi</string>
	<string name="di_ayer">včeraj</string>
	<string name="manana">Jutri -- apopo</string>
	<string name="di_manana">jutri</string>
	<string name="coche">Avto -- Car</string>
	<string name="di_coche">avto</string>
	<string name="avion">Letalo -- Papa</string>
	<string name="di_avion">Letalo</string>
	<string name="tren">Vlak -- Train</string>
	<string name="di_tren">vlak</string>
	<string name="autobus">Avtobus -- Bus</string>
	<string name="di_autobus">Avtobus</string>
	<string name="bicicleta">Koles -- Bicycle</string>
	<string name="di_bicicleta">koles</string>
	<string name="hotel">Hotel -- Hotel</string>
	<string name="di_hotel">Hotel</string>
	<string name="habitacion">Soba -- Room</string>
	<string name="di_habitacion">soba</string>
	<string name="habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo -- Kua tāpuia ahau kotahi ruma</string>
	<string name="di_habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo</string>
	<string name="hasta_pronto">Se vidiva kmalu! -- Kite koe hohoro!</string>
	<string name="di_hasta_pronto">Se vidiva kmalu!</string>
	<string name="Salir">Waiho</string>
	<string name="basic_data">raraunga Basic</string>
	<string name="basic_data_text">"Raraunga Basic \n  rohe Whenua \n  20,273 km sq, o nei 66% ngahere wāhi, 28% ngā wāhi ahuwhenua me te 3% wāhi hanga-ake \n  \n Population \n 2.06m (January 1 2015: Republic o Slovenia Tatauranga Office)\n  pokapū tāone nmain \n Population i \n 000 (January 1 2015: Republic o Slovenia Tatauranga Office) \n Ljubljana (whakapaipai): 287.2 \n Maribor: 112.3 \n Kranj: 55.9 \n Celje: 48.8 \n Climate \n Mediterranean i te rohe, uta continental \n Weather i Ljubljana (teitei 295 mita) \n Hottest marama: July, 21 ° C: makariri marama: January, -1 ° C (toharite mōrahi ia, me te iti): te raurau marama: January ko February, 75 mm ua toharite: wettest marama: Pipiri, 183 mm ua toharite \n Language \n Slovene \n Weights me mehua\n  pūnaha nMetric\n  ūropi nCurrency \n Ko (€), i whakakapi i te tolar Slovenian (noho) i runga i Hānuere 1 2007 i te tere utu i whakaritea o SIT239.64: € 1 \n Time\n  tetahi haora mua o GMT: rua nga haora i mua i roto i te raumati \n Fiscal tau \n Calendar tau \n Public hararei\n  1 nJanuary (rā tuatahi o ), Pepuere 8 (Day Preseren), April 16-17 (Day Aranga me Aranga Mane), April 27 (whakatikanga ake ki te Day Tuhinga), May 1-2 (Labor Day), Pipiri 25 (Day National), Akuhata 15 ( whakaaro o Oketopa 31 (Day ripeneta), Whiringa 1 (Day Remembrance), Hakihea 25 (rā o te Kirihimete), Hakihea te 26 (Independence me National Unity Day \n  "Meri),</string>
	<string name="arrival">Me pēhea te ki te tae</string>
	<string name="arrival_text">"Kei Easy Access \n Slovenia te i roto i te Central Europe me rohe Itari, Austria, Hungary me Croatia. Reira te he puku torutoru noa haora atu i Venice Vienna ranei. Ko te ngāwari te āhei i whenua tata katoa Slovenia, rite te mea ara pai, me ngā hononga tereina , me flights rā i maha nga pa Pākehā. mai te mea te reira te whenua takutai, e taea te hoki tiki koe ki Slovenia i te moana. \n  \n By Car \n Most o nga waka tomo Slovenia e huarahi, i te mea ano hoki te huarahi māmā ki te haere a tawhio noa te whenua. ko te mea ohie ki te haere i te rori Slovenian i motokā, mai he ratou pai me mārama signposted. Ahakoa he kuiti, me te awhiowhio te etahi rori rohe, he puku haere ratou he otiia ahuareka, me te rerekē. hoki peia i runga i huarahi, ko reira whakahauanga hoki koutou ki te whai i te tuhinga poto. \n  \n By Air \n in tua ki te rerenga rā ki tokomaha pa Pākehā, reira e rua kaiwhakarato rere iti-utu rere i te rererangi ao Slovenian matua Jože Pučnik Ljubljana. ko ratou EasyJet ko Wizz Air, rere ki London me Brussels. E hanga e te anake rererangi Slovenian Aria Airways te nuinga rerenga ki Ljubljana. Ka taea hoki te rere ki tetahi o nga rererangi ke i roto i te takiwā e tata ana, me whai wāhi Slovenia i reira i te pahi, tereina motokā reti ranei. \n  \n By Bus \n Buses rere ki Slovenia i maha nga pa Pākehā. I roto i Slovenia, e taea te hoki te tiki e koe ki te nuinga o nga pa, me te whenua i te pahi. Ki te rere ratou haere rori rohe, ka taea e te taraiwa te mutu i te tape\n araa pereoo i roto i tetahi whakataunga. Ka taea e koe te hoko i te titeti pahi tika i te atekōkiri pahi, i i pahi matua mutu taea hoki te hoko koe i te titeti pahi mo te rā motuhake. \n  rere nTrains \n By Train\n  ki Slovenia ia i tokomaha nga pa Pākehā. Ki te haere i te tereina, ko reira taea hoki ki te eke i roto i te motokā moe. E nga tereina anake o Slovenian Railways rere huri noa Slovenia, me katoa nga wātaka me ngā rārangi utu whakaputaina i runga i te whārangi tukutuku. Ka taea e koe te hoko i te tīkiti i te teihana tereina katoa rite pai rite i runga i te tereina. tereina Slovenian piri ki te wātaka. \n  \n By Boat ranei waka tere \n From Mei ki Oketopa, i reira he ekenga auau o poti mana nui-tere mai Venice, Trieste, Porec ko Rovinj. He wā, tae kaipuke ipu nui ki Koper. Ki te tae koe ki tou ake oko, kia mohio koutou e nga whitinga rohe ao e anake i roto i Koper ko Piran, me i Mei ki Oketopa i Izola rite te pai. I roto i te Izola, Koper ko Portorož, i reira he Marinas hou wātea ana mō te pupuri. I roto i te maha o nga wahi i runga i te rohe Slovenian, ka taea e koe haea te waka tere. \n  \n By Bicycle \n Naturally, taea hoki te tiki koe ki Slovenia i te pahikara, ahakoa na eke nga rori mā te tango i te tereina e aore. Na roto i te pahikara, ka taea e koe peia i runga i nga rori katoa i roto i Slovenia. Ko te okotahi anake ko nga expressways me huarahi. Kei te rāhuitia te reira i hoki ki te eke i tō pahikara me te ara ngahere me te maunga. \n  "</string>
	<string name="climate">Climate</string>
	<string name="climate_text">"Ka taea te whakaahuatia Climate \n Ko āhuarangi o te Slovenia rite angamaheni Pākehā āhuarangi awe continental ki mahana, raumati maroke me toetoe tika makariri, i te wāhi takutai me te raorao i roto i te tonga i te āhuarangi takiekina Mediterranean. January ko makariri te marama ki te awatea pāmahana te tikanga a tawhio noa te kore i roto i te raki, engari i roto i ētahi wā ka taea e kia tino makariri ki pāmahana tawhiti i raro kore me kaha, hau matao northeasterly, ka karanga Bora marama te hotoke, ina koa i roto i nga rohe maunga, kei hea te kaha te awe te rangi i te tata ana māeroero. he hiona taimaha noa ranei te vero ano taea i runga i etahi ra i reira: ko te tokomaha toharite tau o nga ra ki te hukarere, ko te iti iho i te 40 i roto i te rohe iti-whenua, me te ki runga ki te 120 nga ra i roto i te rohe maunga o Slovenia i roto i te wāhi takutai roa-tonu. wā huka me te hukarere e rawa varavara no o te mana o te pāmahana wai mahana o te moana Mediterranean. \n  tae \n in raumati pāmahana awatea 20-25 ° C, engari somet imes tino teitei, 30 ° C neke atu rānei. I roto i te nuinga o te wa, ko te rangi maroke ki karakia paki, ahakoa e taea uira ētahi wā taimaha puta i te mutunga o te ra, ina koa i roto i nga rohe maunga. Hōngongoi Ko māfana te marama ki te Temperature toharite o 22 ° C. rerekē ā-whakauruhi i 400 mm i roto i te wāhi raorao tonga, a ki runga ki te 1000 mm i roto i te rohe maunga. \n  ko \n Ko weather pai Mei-Mahuru, ka e mahana ra, me he hauhautanga nga po, ahakoa marangai i te reira atu i roto i te puna i te i roto i te raumati. Autumn me te hotoke e te nuinga o te makariri iti, me te mākū, a maha kohu i roto i te rohe maunga \n  \n Required kakahu:. \n Lightweight cottons me te kaitaka i roto i nga marama raumati; mahana reo-taimaha ki heavyweights me rainwear i roto i te hotoke. kia hiahiatia ai te poraka i roto i nga ahiahi mō te trekkingkuva i te maunga, ara i roto i te raumati ranei \n  \n Koeppen-Geiger whakarōpūtanga:. \n Ko Climate o Slowenia taea kia kōmakatia hei Cfb Climate; he mahana temperated takawai āhuarangi ki māfana te marama raro atu i 22 ° C i runga i toharite, me te wha atu ranei nga marama i runga 10 ° C i runga i average.The āhuarangi o ētahi o ngā wāhanga takutai o Slovenia e taea kia kōmakatia hei CFA Climate; he mahana temperated āhuarangi Mediterranean ki māfana te marama i runga 22 ° C i runga i ngā āhuatanga toharite me te takawai tau katoa a tawhio noa. \n  "</string>
	<string name="attractions">Wae Turistic</string>
	<string name="attractions_text">"He maha wae turistic e e pai ki te kia kitea i roto i Slovenia rite te Lake tahe, Postojna Caves, Triglav National Park, Isonzo te Motorrail, Piran, Velika Planina, Logar me te tini ke atu \n  \n  taea e koe te oaoa i Slovenia i roto i tetahi marama o te tau, me te taea te hanga e koe he maha momo o tāpoi i roto i taua he mahi rite pahikara, Trekking, piki, hararei kaha, kaukau me Haerea, nga ana, āhua, kai me te waina, te ahurea, hokohoko, ngahau whānau he iti country.There, ngā hōtera , a na runga i \n  \n  Tirohia te pātene e whai ake nei. "</string>
	<string name="bled">Lake ua tahe</string>
	<string name="bled_text">"Lake tahe \n  (Slovene: Blejsko jezero: German: Bleder Nana, Veldeser Nana). Ko te roto i roto i te Julian māeroero o te rohe Upper Carniolan o Northwestern Slovenia, te wahi a hono ai te pa o tahe\n  rohe nKo ko te tāpoi . ko te roto, ko te 35 km (22 mi) i Ljubljana International Airport me 55 km (34 mi) i te pa whakapaipai, Ljubljana. "</string>
	<string name="postoina">Postoina Caves</string>
	<string name="postoina_text">"Postojna Cave \n  (Slovene: Postojnska jama: German: Adelsberger Grotte; Italian: Grotte di Postumia). Ko te pūnaha 24.340 m ana roa Karst tata Postojna, tonga Slovenia \n it ko te pūnaha ana tuarua-roa roto i te whenua (e whai ake nei te Pūnaha Migovec) [me te kotahi o ona pae tāpoi runga. Ko te ana i hanga e te awa Pivka. "</string>
	<string name="triglav">Triglav</string>
	<string name="triglav_text">"Triglav National Park (TNP) \n  (Slovene: Triglavski park narodni) Ko anake te papa motu i roto i Slovenia i pumau te reira i roto i tona puka hou i roto i 1981 me te kei i roto i te wahi Northwestern o te whenua, aua te wahi tonga o te. . Alpine massif \n Mount Triglav, te tihi rawa o Julian Alps, tu tata i roto i te waenganui o te park motu i reira horapa te raorao i radially, tuku wai ki e rua pūnaha awa nui ki a ratou puna roto i te Julian māeroero:. te Soča me te Sava, e rerengia ana ki te moana o Aria, a Black, aua "</string>
	<string name="isonzo">Isonzo</string>
	<string name="isonzo_text">"Te Soča (korerotia [soːtʃa] i roto i Slovene) ranei Isonzo (korerotia [izontso] i roto i Italian) (ingoa atu Wharihūria: Lusinç, Tiamana: Sontig, Latin: Aesontius Isontius ranei) ko te 138-kiromita (86 mi) roa awa e rere i roto i te uru Slovenia (96 kiromita 60 maero ranei) me te pae Apatoerau Italy (43 kiromita ranei 27 maero).\n  awa Nan Alpine i huru, ona teka pūtake i roto i te raorao Trenta i te Julian māeroero i Northwestern Slovenia, i te tairanga o 876 mita (2,874 ft). [3] ko te rere awa mua nga pa o Bovec, Kobarid, Tolmin, Kanal pūkete Soči, Nova Gorica (te wahi e whiti ai i te Solkan Bridge), ko Gorizia, tomo te moana o Aria tata ki te pa o Monfalcone. he he tikanga nival-pluvial i roto i tona akoranga o runga, me te pluvial-nival i roto i tona akoranga o raro. \n Prior ki te Pakanga Tuatahi o te Ao, te wahi awa i hanga o te rohe i waenganui i te Basileia o Itari, me te Austro-Hungarian Empire. [hautoa hiahiatia] i roto i te Tama\n i o te Ao e ahau, ko reira te scene o whawhai kawa i waenganui o nga whenua e rua, culminat raa i roto i te pakanga o Caporetto i 1917 "</string>
	<string name="motorail">Motorail</string>
	<string name="motorail_text">"Whakahaere Motorail tereina i runga i te raina i waenganui Bohinjska Bistrica, Podbrdo ko te nuinga na Soči, me rere i roto i te roa rawa kauhanga tereina Slovenian \n  hiahia\n  kore ki te haere i runga i roa i te haere i te motokā, kahore he ki te pei i te tawhiti? Ka tamata i te ratonga motorail , e te maua e koutou motokā ia koutou akaanga ka oaoa i te tere tereina. \n  whakahaere Motorail tereina ki runga ki te raina i waenganui Bohinjska Bistrica, Podbrdo me te nuinga na Soči, me rere i roto i te roa rawa kauhanga tereina Slovenian, te kauhanga Bohinj, tūhono Upper Carniola i te te Tai Tokerau o Slovenia ki te moana Littoral i te tereina tonga te Hau-ā-uru. Motorail taea kawe cars, waka, Pickups, me waka taulani kahore e nei i nui 3m i tiketike, me te 2.4m te i roto i te whanui. "</string>
	<string name="piran">Piran</string>
	<string name="piran_text">tupu te pa ataahua te nuinga i runga i te rohe Slovenian ki te awhina o te tote. Ko te takotoranga te tote Piran, te wahi i te ao-piha fleur de sel (puawai o te tote) Kei te hua tonu tenei ra te whakamahi i ngā tikanga tau-tawhito, ko te take he aha taiepa te picturesque Mediterranean pa, me ona hahi ki te tirohanga me te wae ahurea, tupu. \n  \n  te pa tauranga tawhito ki toenga o te taiepa wharekarakia tiakina te rite te tohu ahurea, me te hītori. ara kuiti ki whare tata hangaia e heke iho i te maunga, me tona hahi ki te tapawha pokapū i runga i te rohe haapapû anake tona huru Mediterranean. Tenei pa te ao takutai, i whakawhanakehia i raro i te mana o Venice, kua whakaaro ki te kia kotahi o nga pa tino tūturu me tino photogenic i runga i te rohe o Aria. I tua atu ki te hoahoanga, te Maritime Museum, he aquarium me ētahi atu wae, hipi manuhiri ki tenei pa ki te oaoa i ngā, i nga whakahere tunu, me ngā āhuatanga tata motuhake māori. \n  \n  Piran ko tetahi o nga pa wharekarakia picturesque o Slovenia. I aroha o taiepa ārai me te tahi atu āhuatanga hoahoanga me te ahurea i nga wa kua e taea haere i roto i te Slovenia mo te wiki, haere i tetahi pa o mua ki tetahi, i te rohe ki a Ljubljana, me i te māeroero ki te Pannonian mania. \n  \n  te Piran Salt hopane, whakapumautia i roto i 804, karapotia te koko tote i roto i te rohe o te marina o tenei ra (Lucija, Portorož), te iti Strunjan Tote koko, me te nui Sečovlje Tote rihi. Ko te wāhanga o nga koko tote katoa tiaki e inaianei papa whenua. I te Strunjan Landscape Park, ka kitea e koe i te pari whakaponohia tiketike ki runga i te moana, me i te Sečovlje tote hopane, ka taea e koe te ako e pā ana ki te hanga tote tuku iho ki haere arahina, me te haerenga ki te Museum o Tote-Making. \n  \n  katoa August, Piran, he pa e tupu i runga i te tote, whakanui i te hakari Saltern e faaora te te hoki o nga hapu saltern i te saltpans Sečovlje, i reira e noho ratou o ratou raumati noa te kotinga tote whakamutunga. Ko te takahanga matua tango i te wahi i roto i Tartini Square, whakatapua nei ki te virtuoso wairingi rahi me te kaitito Giuseppe Tartini, whanau i roto i Piran. Katoa raumati, te hakari Tartini o ruma waiata e wahi i roto i te pa. Te pa, te wahi hoki kaipeita wa, me te ano ki te taonga faaururaa, tuku hoki he maha o era atu meatanga. A pee i te maramataka o ngā i roto i te Piran!</string>
	<string name="velika">Velika Planina</string>
	<string name="velika_text">Ko te mutunga o te puna, ka whangai i nga cowbells i runga i te Alpine o te Velika Planina mania tīmata waea, kauwhau i te taenga mai o nga kaitiaki hipi. Ko te he mania porehu ki tetahi o whakataunga a te hepara nui i roto i Europe. A e karangatia e koe ki te ako e pā ana ki te ora ātahu i runga i te wahi kai maunga, me te whāwhā i te goodies miraka ka taka e ratou mo koutou. Haere hoki i te haere i roto i te wahi kai tango i te hahaereraa (pahikara maunga ranei) puta noa i te mania ranei.\n  Karangatia n \n  Velika Planina ki te nui o ngā whai wāhitanga mō ngā hīkoi me orihaere puta noa te wahi kai maunga e whakaatu pākiki tūturu me mātauranga e kore koe e hiahia ana ki te ma\n iri. Ko te ara tere ki Velika Planina ko i te taura motokā i Kamniška Bistrica. Mai i reira, ka taea e te tango e koe i te ara ski ki te tihi, te wahi ka kia oha koutou ki te tirohanga nehenehe. Ko te hunga e hiahia i te wero e taea te whai tetahi o nga hīkoi pai-tohua ki te tihi. I roto i te hotoke, i reira te he pinakitanga ski e ka Blessed ake he korero patupaiarehe hotoke pono hoki ki a koutou mahara, tahi me hoa, me te whānau. \n  \n  whakataunga o te hepara i runga i te wahi kai Kei roto etahi 140 whare. Ki te tona hoahoanga āhuatanga, te reira te tohu o Velika Planina. hipoki nga whare e ki tuanui i hanga o tinga puruhi tuku iho e tae tata iho ki te whenua. tino mai te mania ora i roto i te Pipiri, ki te taenga mai o te hepara e noho i te whare tae noa ki Mahuru rite tiaki ratou ki to ratou puninga kau. kei ratou anake hari rawa ki te fakaafe\n i manuhiri mo te reka o ia ratou mea papai miraka kāinga, ranei ki te whakataka tina o te hepara tūturu - te waiu kawa me te žganci - Buckwheat ranei witi mush. E wātea ana ki ngā manuhiri ētahi o nga whare, na reira te kore take he aha e kore i taea e koutou noho i te rua ranei te po rite te mahi nga hepara. \n  \n  E mau ki te whati i te fare pureraa o Snow Meri, a heke iho ki te ana rongonui Vetrnica, i te mea e wātea mā te arawae porowhita kuiti. I runga i te mata ki te hauauru o te mania (Zeleni Rob) i reira te he matapihi picturesque tūturu huaina Luknja (rua). Kei te ana Dovja Griča (te tikanga toka mohoao) i roto i te awaawa Tiha Dolina (Slovene mō te raorao ata), i te mea e iwa anake mita hohonu, engari mohiotia hoki te maha tales iwi e faauruhia reira. Ko tētahi atu kite utu pae ko Preskar Museum wahi i pupuri te trnič - he ahua motuhake o te tīhi āhuatanga o te rohe Velika Planina. \n  \n  I roto i te raumati e taea te tiki e koe koe ake i runga i te mania i te tina o te hepara tūturu - te waiu kawa me žganci (mush Buckwheat). ka kia hari ki te whakahere a koutou tīhi kāinga me ētahi atu tino miraka ina toro koe i te hepara. Kia i runga i te mania taea e koe te recharge koutou pākahiko ki te kai o te hepara tuku iho, pēnei i jota (pīni me sauerkraut kōhuawera), ričet (parei i kohuatia ra), goulash, hōtiti ki sauerkraut, Carniola hōtiti, žganci Buckwheat hurihia dumplings ki tīhi pahī ranei mohiotia rite štruklji . \n  \n  raro Velika Planina, i te waenganui o te natura mä, ka kitea e koe e toru puna o te awa Kamniška Bistrica. mohiotia o ratou te pai ko tona puna matua, kei tata ana te moe maunga Dom v Kamniški Bistrici. I te pūtake ka kitea e koutou Plečnik Manor, he moe hangaia e te kaihoahoa Slovenian rongonui kia rite ki te whakaranu i noatia ki te whenua. I whakataki i te awa e kore e wareware ki te haere ki e rua nga awaawa: Veliki ko Mali Predaselj, te wahi Whāiti o te Kamniška Bistrica awa, me te Orglice (Slovene mō te pūtangitangi) wairere he hoki te pai utu titiro.</string>
	<string name="logar">Logar</string>
	<string name="logar_text">Ko te raorao Logar (Logarska Dolina) ko tetahi o te Alpine raorao glacial tino ataahua i roto i Europe. Ko te toenga hawarite i waenganui i ngā kōrero tuku iho, te tangata me te āhua e kitea tona whare i roto i tenei wahi o te Solčava Region ko e rua rawa, me te uaua ki te kitea. Hanga to koutou noho i roto i tenei whenua rangimarie waka i whai wāhi mo te hīkoi, eke pahikara, te hoiho eke ranei te Safari photo. Kua riro hoki te papa te ao CIPRA Future i te Tohu māeroero mō te whakahaere angitu o te wāhi tiaki. \n  \n  I roto i te raorao Logar taea e koe te faahiahia natura matomato mä i nga hikoinga. Tangohia te Trail roto i te raorao Logar, he huarahi hītori, me te taketake tūturu ārahi i roto i te nooks ātahu me crannies i waenganui i te āhua unspoilt o te papa whenua. Ka whai koe i te whai wāhi ki te kitea e faahiahia, onge, me te ara ora noa momo puawai. Kei te mohiotia ano te raorao hoki ona awhiowhio maha, te tino nui i roto i nei ko te 90-mita Rinka Falls. \n  \n  Ki te reira hararei kaha kei koe i muri i taea e koe te whakaturia atu mo nga tihi tata, haere pahikara, piki te maunga ranei haere hopu whakaahua mō kararehe i roto i to ratou taiao māori. pārekareka ki ngā tamariki kei nga ngahere korero patupaiarehe e hiako maha o ratou pūāhua patupaiarehe korero tino. Haere mai te hotoke kei te rawa te raorao fakaafe\n i mo retireti ripeka-whenua, sledding, faaheeraa faahee me te faahee i hāereere; a, ki te kei ki runga ia koutou ki reira, kei tino ki te oaoa i piki i te awhiowhio to\n eto\n e koe. \n  \n  whare witi rakau ranei \n kašče\n  E whai wāhi nui o te ahurea tuku iho - i roto i te raorao Logar kore anake, engari ano hoki i roto i te rohe Solčava me te Upper Savinja Valley. Ko ratou ei tuhaa faufaa rahi o pāmu ahuwhenua, rite i whakamahia ratou mo te rokiroki kai, rawa purapura. Etahi o ratou e whakamahia tonu hoki to ratou whakaaro taketake. kite ano te Home o Retreat varua, te Logarski Kot kaikikini o Hut me te Chapel o te Karaiti te Kingi. \n  \n  te raorao Logar ko tetahi o toru awaawa i roto i te Solčava Region - te tahi atu e rua kia kitea ki he Robanov Kot me Matkov Kot. Te nuinga o noho Solčava Region o ora i runga i ngā pāmu nui-maunga, i roto i nei ko te pāmu teitei-takoto i roto i Slovenia (Bukovnik, 1.327 m). Piki te ta\n uma ki te whare maunga me tihi kakenga ki runga ake i te raorao Logar i roto i te waka tauihi ranei. Hanga tenei taiao ataahua te tautuhinga hoki koutou haerenga hou.</string>
	<string name="vine">Waina Tawhito o te Ao</string>
	<string name="vine_text">Ko te ngakau o Maribor, Lent, ko te kāinga ki te waina matamua i roto i te ao. I neke atu i te 450 tau o te reira anake te tipu whakamanamana ona ake whare taonga - te Old Vine Whare. taurima Maribor he maha o ngā whakanui te Vine Old, pērā i te Tapahi o te waina tawhito, Day a St Martin, me te tawhito Vine Festival. Whakapono reira kahore ranei, te Vine Old noa he ona ake ngaringari, me nga kāinga e anake rawa hiahia ki te kia rongo koe i te reira. \n  \n  Žametovka ranei modra kavčina (Bleu de Cologne), whakapumautia i tau 400 o tau, whakarārangitia i roto i te Guinness Buka o Records rite te waina matamua i roto i te ao te whakaputa tonu hua. whakatokia te waina tawhito i roto i Maribor i te mutunga o nga Middle i roto i te whakaekenga Turkish. ite te reira i - a ora - te whawhai i nana i waenganui i te hoariri me kaiwawao o te pa, mo te Old waina Whare o ko tenei ra wahi o te taiepa pa, kotahi. \n  \n  hoatu e i roto i runga i haerenga gastronomic roto i te pa o Maribor me ona taiao. Ka taea e koe te oaoa i te momo nui o rongo Štajerska, a ka arahi ia koutou ara katoa ki te Old waina Whare \n  \n  te Old waina he anake te tipu me ona ake whare taonga -. te Old Vine Whare. Kia wahi o te taiepa pa, nga pouaka whakakite whare i tenei ra te kainga tupu waina kaumatua, ki te whare waina, me te whakahere ruma waina moni waina whakamātau i te waina rohe Maribor. A ki te whakanui i te Old Vine, Maribor ka whakamanamana takiwā rori picturesque waina maha me wineries. \n  \n  Ki te ngohi o tunu, waina, me te ahurea reka haamata tenei hui moni hakari i Oketopa ki te kotinga karepe kawa o te waina tawhito me katia te ki te hakari o St. Martin i Maribor, te nui whakanui Day o St. Martin i roto i Horowinia. ka taea ki te ite i te pai e ngā Slovenian waina, tautautefito ki te hunga i te rohe Štajerska, E ki tuku koe. Ka taea ki te rapu rihi tūturu e kaitao rohe Fans o ahuareka tunu tuku iho, me i reira te hoki he hōtaka ahurea whakaongaonga ki a tawhio reira atu katoa. \n  \n  te tuarua-nui te pa Slovenian Maribor iara iho ki te waina matamua i roto i te ao, i te mea neke atu i te 400 tau. E toru ara waina i tenei waina kaumatua "wahine" ki te whenua o Maribor me koutou e taea e eke tō pasikala ki runga ki a ratou. E hono ngā takitahi o nga ara waina e toru ki te ao Archduke Johann Trail i Graz ki Maribor. Ki te kore e koe tetahi o te nuinga o pahikara tākare, taea hoki eke koe he pahikara hiko, me te eke haere enei rori.</string>
	<string name="regions">rohe</string>
	<string name="regions_text">I roto i Slovenia, ka taea e tetahi te ite i wha ao rerekē i roto i te ra kotahi, mai ara nga koki topito o te whenua e rua anake e pā ana ki haora atu i te pa whakapaipai o Ljubljana. I roto i te ngakau matomato o Slovenia koutou hora tirohanga i te māeroero maunga ki te ataahua ora o te mania Pannonian i roto i te rawhiti. Mediterranean Slovenia, me ona pa ririki takutai me te auheke Karst, kei te tatari hoki ki te ite i koe i te reira i roto i tona ataahua katoa. Ite i te pini hihiri o te pa whakapaipai, te tūhura i te ataahua o te taiao, me te ahurea i roto i te rohe e karapoti ana. \n  \n  taea e koe te ite i te ataahua o Slovenia matomato rite koe oaoa i te tirohanga o te rongonui Lake ua tahe me te aroha Lake Bohinj. He whai wāhitanga rave rahi hoki ngā mahi o waho i waenganui i te tihi Alpine picturesque me awaawa awhi e te Julian Alps, Triglav National Park, te Kamnik kaha me Savinja Alps, me nga Mountains Pohorje matomato. Ranei upoko ki Maribor, te pa ki te waina matamua i roto i te ao, te ūnga hararei rongonui o Kranjska Gora, te rohe auheke o Koroška, ​​ranei tirotiro i te Soča awa Valley - noa\n tu te vahi e haere koe, he wheako, te mate mo maere koutou. \n  \n  Ahakoa nga pa Mediterranean o Piran, Izola me manuhiri whakapati Koper me ratou pokapū tāone wharekarakia, Portorož karangatia ratou ki ona wae hararei. Ka taea te kite kaikokoti tote pakeke i mahi i runga i te Sečovlje Tote koko, me te Karst ki Postojna Cave, Škocjan Caves me ana Vilenica whakamanamana te nuinga o ao raro auheke i runga i te ao. Ko te kāinga ki te hoiho Lipizzaner pai hoki tenei rohe. he rongonui mo tona waina kakara-kounga tiketike whakapati i te whenua o maunga waina-taonga o Goriška Brda, a taea te reka o koutou i te reira i pāmu tūruhi me i wineries. Ki te tona tini o reka whakaongaonga me haerenga, kua hoki te raorao Vipava kua tūtohutia e te whaimana Lonely Planet, buka arata\n i Rapa te haere. \n  \n  Eastern Slovenia ko te whenua o whanui, mara tuwhera, me te okeoke whenua, taaka, te hau-koronete, māngi mira, te whakaora wai, ngā pūngao, picturesque okeoke mara waina, ngā tikanga ahurei me mita, me, tino nui, o te reira te kāinga ki whakamahana me te iwi manuhiri. he taonga i roto i te kaukau waiariki tūturu e ka whakakaha me te re-haapuairaa koe tenei whenua. Ite i te fakakaume\n a me te manaaki o ngā pāmu tāpoi, te wahi e taea e koe te reka o reka rohe, a ka noho te pō i roto i te whare mara waina ahakoa i waenganui mara waina. Hei relive te mua, ka taea e koe te haere ki maha puni nui. \n  \n  Ljubljana me ōna paenga whakahere ratou manuhiri whai wāhitanga rave rahi ki te whakapau o ratou hararei, tūhura, me te pārekareka ki. Kei te mohiotia te whakapaipai matomato mō ngā whakaaro taketake hanga e te kaipakihi taitamariki, kairangahau, toi, ngā ākonga, me te hunga i aroha o nga mea katoa ataahua. Hoki te whati poto i te pa, haere i runga i tetahi o nga tokomaha ra-haerenga, pera Ljubljana tuku uru tere ki te maha wae tata. Ka taea e te tomo koe rānei te rangatiratanga o te pea pakaka i roto i nga ngahere o te rohe Kočevsko, ako e pā ana ki te whakarerenga iho o hepara ranei tirohia pa hītori ahakoa mea tuhituhi rite UNESCO Heritage Pae Ao.</string>
	<string name="active">Hararei hohe</string>
	<string name="active_text">Piki i te tihi. I te waewae i te pahikara ranei. Kia pai titahatanga ski ataahua ki o koutou tamariki. Ite i te Adrenaline. mohou hī. I roto i te waenganui o ngahere matomato, i runga i te hoiho, i muri ki te wai, i runga i ngā akoranga korowha. E tomo te ao o mōrearea kaha. \n  \n  Te whakapau to koutou hararei i roto i te ngakau o maunga Horowinia. Haere i roto i te hihiri me te āhua toe ki 10,000 kiromita o tohua, ka whakaritea ara hīkoi. Ka taea e koe te whiriwhiri i 175 whare maunga noho i te po i roto i hotels me puni mo ohipa ranei. Haere Hiking a folo te kaha mohou o nga maunga. \n  \n  te whenua hihiri o Slovenia, me o ratou nehenehe tūturu rave rahi, he pai mo te hararei pahikara. Here, e mohio ki te kitea ara e tika ana mo koutou, a koutou hoa, me tou utuafare koutou. Nā ki te mana o te āhuarangi Mediterranean, ka taea e koe te haere pahikara i Slovenia tata katoa te tau a tawhio noa. \n  \n  Slovenia he taonga i roto i puna wai māori, i tata karanga mō ngā mahi i runga i tata te wai ranei. Tāmata koe ki te kaukau i roto i te moana, ngā roto, awa ranei i roto i harotoroto kaukau. Rere me te ngaru i runga i te wai, me te kia i te hau te riporipo tou makawe. Kia pai i roto i te hoe ma\n ú tu-ake hoe te kaipuke i runga i nga wai karaihe-mārama ranei. E ite koe wiwi Adrenaline? Wheako wai pēra i ma, te hoeraa te tāheke ranei me ite i te mau mea nehenehe o te awaawa kuiti. Ki te akaanga, hī haere āta mōkihi iho nga awa Slovenian ranei. \n  \n  E pārekareka ki a koutou wheako motuhake? A, no te koa ana koutou wairua me pauna o koutou ngakau. E mau ki te titiro i Slovenia i te tirohanga rerekē. Tirohia te te whenua i te rangi, whakarongo ki te tangi o te wai e rere ana, ite i te mānukanuka Adrenaline. Ko te wheako e ka huri koutou hararei ki te hui te ora e warewarehia tenei. \n  \n  te akoranga korowha o Slovenia e i roto i te ataahua tino i roto i Europe. E whakatakotoria ratou i roto i whenua angamaheni i runga i te mata o te Pannonian mania, i roto i mara waina, me te okeoke pukepuke, i raro taumata Alpine, a i roto i te whenua Karst oaoa. Nā ki te tawhiti poto i roto i Slovenia, ka taea e koe tae te nuinga o nga karapu korowha i Ljubljana i roto i te kotahi haora. \n \n  i te whakawhetai iho rau tau-tawhito ki te Lipica Stud Farm, te pouraka o te hoiho Lipizzaner ao-rongonui n hōiho me te eke hoiho i roto i Slovenia. pokapū kaieke hōiho maha, pāmu tūruhi me ranches whakahere koe te wheako o Slovenia i te nohoanga. \n  \n  A, no te kanikani whā hukarere i roto i te rangi, me te hanga i te whenua hotoke faahiahia, he reira wa ki te whai i etahi ngahau i runga i te hukarere. I tua atu ki rere ski pai-tonu, he tokomaha atu ngā mahi te hotoke tatari koe i roto i Slovenia. E tomo te ao o haerenga fakangalongata\n a i runga i te hukarere me te hukapapa.</string>
	<string name="biking">pahikara</string>
	<string name="biking_text">Te tūhura i Horowinia i pahikara. Ko nga whenua akiaki o Slovenia, me o ratou nehenehe tūturu rave rahi, he pai mo te hararei pahikara. \n  \n  Here, e mohio koe ki te kitea ara e tika ana mo koutou, a koutou hoa, me to outou utuafare. Nā ki te mana o te āhuarangi Mediterranean, ka taea e koe te haere pahikara i Slovenia tata katoa te tau a tawhio noa. \n  \n  Hop i runga i te pasikala ka tango i te eke haere te ara i roto i te ngahere tino whānui o Slovenia, kake te mania picturesque i roto i Central Slovenia me oaoa i te tere i roto i pukepuke whenua. Ka taea hoki e koe te tūhura i te huarahi pa me tapawhā i te pahikara.</string>
	<string name="bohinj">Lake Bohinj</string>
	<string name="bohinj_text">Ko te roto māori nui rawa i roto i Slovenia whai wāhitanga mutunga mō ngā mahi o waho ki. \n  \n 
Kei Lake Bohinj te i roto i te awaawa glacial me ngā reira tata 100 miriona mita pūtoru o te wai - kia rite ki te kata tawhito Bohinj: kaua e nui ake i te peere, ki te he te reira nui nui. Kei te āhua pai āhua i te peihana heke roto steeply me e kore ngā wāhi pāpaku. I roto i te raumati, i te pāmahana o te wai e whakatika ki te 22 ° C; i roto i te hotoke, e paari te roto ētahi wā. Water taumata e whakatika 2 - 3 mita i muri i te ua taimaha. faaho\n ihia mai\n  wai n \n  Lake te toru nga wa i ia tau. Ko te takoha matua ko te Savica, me te distributary matua ko te Sava Bohinjka. Neke atu i te toru o te wai rere ki te moana i te puna Karst raro i te mata moana me te takutai o te raki. I roto i te ua taimaha, pupu nga wai Karst i rite te puna Govic i te maunga Pršivec. \n  \n  Lake Bohinj he tino tika hoki ngā mahi wai te tau katoa a tawhio noa - i kauhoe, kaipuke eke, te hau ngaru, te hoeraa te tāheke, te hī ika, me te ruku i roto i nga marama mahana, ki (i ētahi wā) ara tio Skating i roto i te hotoke ranei. Ka taea hoki e Manuhiri te tango i te heka poti tūruhi faahiahia haere noa mo te haere olungá haere te uta ranei. Ki te tio e kī ko te kōwhiringa, tēnā kia mōhio, e taea anake e koe retireti me te haere i runga i te huka i tou ake fatongia. Ka tūtohu mātou ki a koe kia tino tūpato!</string>
	<string name="spa">whati Spa me ngahau wai</string>
	<string name="spa_text">kaukau Slovenian i te nui o ngā wāhi o waho, me te roto wai mō te kaukau i roto i nga wa katoa. Ano, kua hoki ratou mirimiri me harotoroto whakaora, me te wai pāka tino ataahua ki te kiriata. Ko wātea hoki Entertainment mō ngā tamariki. \n  \n  katoa Haerea hauora waiariki i roto i Slovenia i puna kaukau hou ki te wai waiariki vairaa pape ranei te tahu ki ngā pāmahana ahuareka. Ēnei poka i ngā wāhi mō te hurihiko mirimiri, äwhiowhio, me ētahi atu āhuatanga olungá. Ētahi Haerea hauora ara i poka Olympic-rahi. \n  \n  Spas ki nui pāka wai waho ki chutes nohopuku wai, awa puhoi, ngā wāhi ngaru, me te maia kiriata karanga ki te hunga e aroha ana mahi mātātoa wai. I roto ia ratou Ko te kiriata wai tuatahi ki te koropiko 360-tohu. \n  \n  Ki te haere koe ki te poka, e koe e taea e oaoa i mahi rōpū ki te kaiwhakaako, i e whakarato koe ki taime o ngahau, me te tango i te tiaki o te hauora koutou. Various momo o haukori wai me ētahi atu momo o te mahi whakapai ake koutou tohanga, tukua ki a koutou te exhale pai, a haapuai i o koutou uaua romahā. A kei ngahau ratou. \n  \n  I tua atu ki harotoroto, hoki whakarato kaukau Slovenian wāhi pāinaina waho, kai me te inu maha. ara i pāinaina aramuka mō nudists ētahi kaukau. I roto i te raumati i roto i ngā, i reira e maha haerenga waiata mō ngā tamariki. \n  \n  te nuinga Slovenian kaukau i poka kiddie mō ngā kōhungahunga me harotoroto ataahua mō ngā tamariki. He tonu o mahi mātātoa me ngā kōrero e pā ana ki te rohe, me te tahi atu, atu te pai-mohiotia, toa whakangahau tamariki-hoa. Meet Dwarves me tēvolo, kaitiora me Inia! E wātea ana hoki massages mō ngā tamariki, me te tiaki tamariki.</string>
	<string name="Otras_apps">Ētahi atu taupānga</string>
	<string name="Acerca">Mō</string>
	<string name="Rate">auau</string>
	<string name="about">Mō</string>
	<string name="subject1">A ani i te titiro i tenei taupānga!</string>
	<string name="textoabout">Concept e Mymma Soto \n  I hoahoatia Na APlanetBit \n  Ata i Ata Whenua \n  http://www.icons-land.com</string>
	<string name="version">putanga</string>
	<string name="extra_text1">Tenei tono Ko te tino whai hua! \n Try reira! \n  https://play.google.com/store/apps/details?id=</string>
	<string name="mensaje_cookies">"E ai ki a arata\n iraa 2002/58 / mōhio EC o te Pākehā Pāremata me te Kaunihera reira te e whakamahia tenei pūwehe pūrere pae ki te whakawhaiaro ihirangi me pānuitanga, i roto i te tikanga ki te whakarato i ngā āhuatanga pāpāho pāpori, me te ki te tātari hokohoko. Faaite hoki matou enei pūwehe me ētahi atu mōhiohio i runga i tō pūrere ki to tatou hoa pāpāho pāpori, pānuitanga me te tukutuku tātaritanga. kōrero atu i runga i http://lagatera.dynu.net "</string>
	<string name="map_of_slovenia">Map</string>
	<string name="vocabulario">Vocabulary</string>
	<string name="slovenia">Slovenia</string>
</resources>