<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> 
<resources>
	<string name="app_name">Сафари Словения HD</string>
	<string name="toast_tts_inicializado">муҳаррики Мант-ба-Суханронии кардааст initialized шуд</string>
	<string name="toast_tts_error">Хатогӣ ҳангоми initializing Text-ба-Талаффуз муҳаррики рух</string>
	<string name="toast_redir">Масир ба Google Play ба насб Матн барои муҳаррики Суханронии</string>
	<string name="toast_set_language">Муқаррар забони TTS ба Словения</string>
	<string name="hola">zdravo -- Салом</string>
	<string name="di_hola">zdravo</string>
	<string name="adios">Zbogom -- Хайр</string>
	<string name="di_adios">Zbogom</string>
	<string name="buenosdias">Dobro jutro -- Субҳ ба хайр</string>
	<string name="di_buenosdias">Dobro jutro</string>
	<string name="buenas_tardes">Dober večer -- Шаб ба хайр</string>
	<string name="di_buenas_tardes">Dober večer</string>
	<string name="buenas_noches">Lahko noč -- Шаби хуш</string>
	<string name="di_buenas_noches">Lahko noč</string>
	<string name="hasta_luego">Se vidimo kasneje -- То дидор</string>
	<string name="di_hasta_luego">Se vidimo kasneje</string>
	<string name="hasta_manana">Se vidiva jutri -- То пагоҳ</string>
	<string name="di_hasta_manana">Se vidiva jutri</string>
	<string name="quetal">Kako ste? -- Шумо чӣ хелед?</string>
	<string name="di_quetal">Kako ste?</string>
	<string name="bien_gracias">počutim se dobro -- Ман эҳсоси хуб</string>
	<string name="di_bien_gracias">počutim se dobro</string>
	<string name="buen_provecho">dober tek -- иштиҳои том</string>
	<string name="di_buen_provecho">dober tek</string>
	<string name="me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš? -- Шумо барои ман кӯмак карда метавонед?</string>
	<string name="di_me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš?</string>
	<string name="cuanto_cuesta">Koliko je to? -- Ин чанд пул?</string>
	<string name="di_cuanto_cuesta">Koliko je to?</string>
	<string name="no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan -- Ман Sloveninan сухан нест,</string>
	<string name="di_no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan</string>
	<string name="necesito_un_medico">rabim zdravnika -- Ман бояд духтур</string>
	<string name="di_necesito_un_medico">rabim zdravnika</string>
	<string name="soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije -- I\n m аз Словения нест,</string>
	<string name="di_soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije</string>
	<string name="de_donde_eres">Kje si? -- Шумо аз куҷоед?</string>
	<string name="di_de_donde_eres">Kje si?</string>
	<string name="me_llamo_paul">Moje ime je Peter -- Номи ман Петрус аст,</string>
	<string name="di_me_llamo_paul">Moje ime je Peter</string>
	<string name="como_se_llama">Kaj ti je ime? -- Номи шумо чӣ?</string>
	<string name="di_como_se_llama">Kaj ti je ime?</string>
	<string name="arriba">navzgor -- то</string>
	<string name="di_arriba">navzgor</string>
	<string name="abajo">navzdol -- поён</string>
	<string name="di_abajo">navzdol</string>
	<string name="izquierda">Levi -- чап</string>
	<string name="di_izquierda">Levi</string>
	<string name="derecha">Prav -- рост</string>
	<string name="di_derecha">Prav</string>
	<string name="centro">Bližnji -- миёна</string>
	<string name="di_centro">Bližnji</string>
	<string name="delante">spredaj -- пеш</string>
	<string name="di_delante">spredaj</string>
	<string name="detras">Nazaj -- Бозгашт</string>
	<string name="di_detras">Nazaj</string>
	<string name="encima">Več kot -- дар болои</string>
	<string name="di_encima">Več kot</string>
	<string name="debajo">Spodaj -- Дар доираи</string>
	<string name="di_debajo">Spodaj</string>
	<string name="lo_siento">Žal -- Бубахшед</string>
	<string name="di_lo_siento">Žal</string>
	<string name="por_favor">Prosimo -- Лутфан</string>
	<string name="di_por_favor">Prosimo</string>
	<string name="gracias">Hvala vam -- сипос</string>
	<string name="di_gracias">Hvala vam</string>
	<string name="de_nada">Ni za kaj -- Хуш омадед</string>
	<string name="di_de_nada">Ni za kaj</string>
	<string name="muchas_gracias">Najlepša hvala -- Ташаккури зиёд</string>
	<string name="di_muchas_gracias">Najlepša hvala</string>
	<string name="no_gracias">Ne, hvala -- Не, раҳмат</string>
	<string name="di_no_gracias">Ne, hvala</string>
	<string name="encantado">Lepo te je bilo srečati -- Аз шиносоӣ бо шумо шодам</string>
	<string name="di_encantado">Lepo te je bilo srečati</string>
	<string name="esta_bien">To je v redu -- Ин хуб аст</string>
	<string name="di_esta_bien">To je v redu</string>
	<string name="un_cafe">Ena kava, prosim -- Яке аз қаҳва, лутфан</string>
	<string name="di_un_cafe">Ena kava, prosim</string>
	<string name="una_cerveza">Eno pivo prosim -- Як оби ҷав луфтан</string>
	<string name="di_una_cerveza">Eno pivo prosim</string>
	<string name="el_bano">Kje je stranišče? -- Дар toilette дар куҷост?</string>
	<string name="di_el_bano">Kje je stranišče?</string>
	<string name="la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim? -- Оё шумо ба ман ато меню, лутфан?</string>
	<string name="di_la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim?</string>
	<string name="una_tortilla">Ena omleta, prosim -- Яке аз omelette, лутфан</string>
	<string name="di_una_tortilla">Ena omleta, prosim</string>
	<string name="una_paella">Nekateri Golaz prosim -- Баъзе Golaž лутфан</string>
	<string name="di_una_paella">Nekateri Golaz prosim</string>
	<string name="la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim? -- Оё шумо метавонед ба ман биёваред Векселҳои, лутфан?</string>
	<string name="di_la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim?</string>
	<string name="desayuno">zajtrk -- наҳорӣ</string>
	<string name="di_desayuno">zajtrk</string>
	<string name="comida">Kosilo -- хӯроки нисфирӯзӣ</string>
	<string name="di_comida">Kosilo</string>
	<string name="cena">večerja -- хӯроки нисфирӯзӣ</string>
	<string name="di_cena">večerja</string>
	<string name="cuchara">Spoon -- Spoon</string>
	<string name="di_cuchara">Spoon</string>
	<string name="tenedor">vilice -- дуроҳа</string>
	<string name="di_tenedor">vilice</string>
	<string name="cuchillo">nož -- корд</string>
	<string name="di_cuchillo">nož</string>
	<string name="pan">kruh -- нон</string>
	<string name="di_pan">kruh</string>
	<string name="vaso">steklo -- шиша</string>
	<string name="di_vaso">steklo</string>
	<string name="agua">voda -- об</string>
	<string name="di_agua">voda</string>
	<string name="servilleta">prtiček -- дастпоккунак</string>
	<string name="di_servilleta">prtiček</string>
	<string name="camarero">Natakar -- Пешхизмат</string>
	<string name="di_camarero">Natakar</string>
	<string name="me_gusta">všeč mi je -- ин ба ман маъқул аст</string>
	<string name="di_me_gusta">všeč mi je</string>
	<string name="si">Da -- ҳа</string>
	<string name="di_si">Da</string>
	<string name="no">Ne -- нест</string>
	<string name="di_no">Ne</string>
	<string name="es_posible">Lahko bi bilo -- Ин метавонад</string>
	<string name="di_es_posible">Lahko bi bilo</string>
	<string name="nunca">Nikoli -- Ҳеҷ</string>
	<string name="di_nunca">Nikoli</string>
	<string name="siempre">Nenehno -- ҳамеша</string>
	<string name="di_siempre">Nenehno</string>
	<string name="a_veces">včasih -- баъзан</string>
	<string name="di_a_veces">včasih</string>
	<string name="hoy">danes -- имрӯз</string>
	<string name="di_hoy">danes</string>
	<string name="ayer">včeraj -- дирӯз</string>
	<string name="di_ayer">včeraj</string>
	<string name="manana">jutri -- Пагоҳ</string>
	<string name="di_manana">jutri</string>
	<string name="coche">avto -- Car</string>
	<string name="di_coche">avto</string>
	<string name="avion">plane -- ҳавопаймо</string>
	<string name="di_avion">plane</string>
	<string name="tren">vlak -- поезд</string>
	<string name="di_tren">vlak</string>
	<string name="autobus">Avtobus -- автобус</string>
	<string name="di_autobus">Avtobus</string>
	<string name="bicicleta">koles -- велосипед</string>
	<string name="di_bicicleta">koles</string>
	<string name="hotel">Hotel -- меҳмонхона</string>
	<string name="di_hotel">Hotel</string>
	<string name="habitacion">soba -- хона</string>
	<string name="di_habitacion">soba</string>
	<string name="habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo -- Ман як ҳуҷраи booked кардаанд</string>
	<string name="di_habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo</string>
	<string name="hasta_pronto">Se vidiva kmalu! -- То боз дид!</string>
	<string name="di_hasta_pronto">Se vidiva kmalu!</string>
	<string name="Salir">Баромадгоҳ</string>
	<string name="basic_data">маълумоти асосӣ</string>
	<string name="basic_data_text">"Маълумоти асосӣ \n   майдони замин\n  м 20,273 км кв, ки аз он 66% манотиқи, 28% соҳаҳои кишоварзӣ ва 3% сохта, то минтақаҳои wooded\n  о \n Population \n 2.06m (январ 1-уми соли 2015; Ҷумҳурии Словения омори Дафтари)\n  марказҳои шаҳрӣ nmain \n Population дар \n 000 (январ 1-уми соли 2015; Ҷумҳурии Словения омори Дафтари) \n Ljubljana (сармояи): 287.2 \n Maribor: 112,3 \n Kranj: 55.9 \n Celje: 48,8 \n Climate \n Mediterranean дар соҳили, дохилӣ континенталӣ \n Weather дар Любляна (баландии 295 метр)\n  Моҳи nHottest: July, 21 ° C; хунуктарин моҳона: январ -1 ° C (ба ҳисоби миёна ҳадди ҳаррӯза ва ҳадди ақал); driest моҳ: январ ва феврал, 75 мм миёнаи боришот; wettest моҳона: июни соли 183 мм миёнаи боришот \n Language \n Slovene \n Weights ва чораҳои\n  системаи nMetric\n  евро nCurrency \n The (€), ки дар як қурби муайяни SIT239.64 иваз tolar Словения (нишаста) дар 1-уми январи соли 2007: € 1 \n Time\n  соат ҳеҷ пеш аз GMT; ду соат пеш дар тобистон \n Fiscal сол\n  сол nCalendar\n  ид nPublic\n  1 nJanuary (рӯзи соли нав ), Феврал 8 (рӯзи Preseren), апрели соли 16-17 (рӯзи Пасха ва Пасха Душанбе), 27 апрели (исёни зидди рӯзи машғулият), май 1-2 (рӯзи меҳнат), 25 июн (Рӯзи), 15-уми август ( гумони Mary), октябр 31 (рӯзи ислоҳоти), 1-уми ноябр (рӯзи ёди), декабр 25 (дар рӯзи Мавлуди), декабр 26 (рӯзи истиқлолият ва ваҳдати миллӣ\n  м "</string>
	<string name="arrival">Чӣ тавр меояд</string>
	<string name="arrival_text">"Осон Дастрасӣ \n Slovenia аст, ки дар Аврупои Марказӣ ва марзҳои Италия, Австрия, Венгрия ва Хорватия фақат як диски соати чанд аз Венетсия ва ё Вена ҷойгир. Ин аст. Словения аст, ба осонӣ аз тамоми кишварҳои ҳамсоя дастрас, чунон ки дорад, роҳи хуб ва пайвастагиҳои оҳан , ки бо хатсайрҳои рӯз аз бисёр шаҳрҳои Аврупо. аз он як кишвари соҳилӣ аст, шумо метавонед низ Словения аз тарафи баҳр ба даст.\n  о \n By Car \n Most аз мошинҳои дохил Словения аз тарафи роҳҳои мошингард, ки ин ҳам роҳи осонтарини сафар атрофи кишвар. осон ба сафар роҳҳои Словения бо мошин аст, зеро ки онҳо хуб ва равшан signposted. Ҳарчанд бархе аз роҳҳои маҳаллӣ танг ва печ аст, як диски дар баробари онҳо вуҷуди гуворо ва гуногун аст. барои ронандагӣ дар роҳҳои мошингард, аз он барои шумо ҳатмӣ аст, доранд моҳҳоеро.\n  о\n  Илова nBy Эйр \n In ба парвози рӯз ба бисёр шаҳрҳои Аврупо, ду дастраскунандагони парвоз арзон парвоз аз асосӣ дар фурудгоҳи Словения байналмилалии Jože Pučnik Любляна нест. Онҳо EasyJet ва Wizz Air мебошанд, парвоз ба Лондон ва Брюссел. Аксари парвозҳо ба Любляна аз тарафи танҳо ҳавопаймоии Словения Адриё ба Airways дод. Шумо инчунин метавонед ба яке аз фурудгоҳҳои хориҷӣ дар қарибии наздик, аз он ҷо бо автобус, қатора ва ё мошин иҷора парвоз ва дастрасии Словения.\n  О \n By Bus \n Buses медаванд ба Словения аз бисёр шаҳрҳои Аврупо. Дар Словения, шумо метавонед низ ба аксари деҳаҳо ва деҳотҷой бо автобус ба даст. Агар онҳо дар баробари роҳҳои маҳаллӣ кор мекунанд, ки ронандагон метавонанд дар як истгоҳи автобус дар ҳама гуна шаҳраки бас. Шумо метавонед як чипта автобус бевосита аз ронандаи автобус харида, дар ҳоле, ки дар автобус асосии қатъ шумо метавонед низ як чипта харида автобус барои як санаи мушаххас. \n   nTrains \n By қатораи\n  ба Словения идора рӯз аз бисёр шаҳрҳои Аврупо. Агар сафар бо қатора, он низ имконпазир аст савор дар як мошин хоб. Дар ҷадвали ва рӯйхати нархи дар саҳифаҳои интернетӣ нашр танҳо дар қатораҳо аз Словения оҳани иҷро атрофи Словения вуҷуд дорад, ки бо тамоми. Шумо метавонед як чипта дар ҳар истгоҳи роҳи оҳани инчунин маълумот дар бораи қатора бихаранд. қатораҳо Словения пайваст ба ҷадвали.\n  о \n By қаиқ ё киштӣ \n From май то октябр, ҳастанд ҳамгаро зуд қаиқҳои қувваи баланди суръати аз Венетсиягӣ, Триест, Poreč ва Rovinj нест. Баъзан, киштиҳо Круз калон ба Koper меояд. Агар шумо бо киштӣ худ меояд, шумо бояд донед, ки убури марзи байналмилалӣ танҳо дар Koper ва Piran ҳастанд, ва аз моҳи май то октябр дар Izola, инчунин. Дар Izola, Koper ва Portorož ҳастанд marinas муосир дастрас барои биистад нест. Дар якчанд ҷойҳои дар соҳили Словения, шумо метавонед як киштӣ иҷора.\n  О \n By садои \n Naturally, шумо метавонед низ Словения бо садои даст ёфт, хоҳ дар рондани роҳҳои ё бо назардошти як қатор. Бо садои, шумо метавонед дар бораи ҳамаи роҳҳо дар Словения биронем. Ягона истисно дар expressways ва роҳҳои мошингард мебошад. Он, ҳамчунин, манъ савор садои худро дар баробари ҷангал ва кӯҳҳо амчунин таuироти.\n  М "</string>
	<string name="climate">фазои</string>
	<string name="climate_text">"Иқлим фазои \n The аз Словения метавон ҳамчун хос фазои Аврупо континенталӣ таъсир бо гарм, тобистони хушк ва зимистонҳои хеле сард шарҳ дода шудааст, дар ҳоле, ки минтақаҳои соҳилӣ ва дашти дар ҷануби доранд иқлим таъсир Миёназамин. Январ хунуктарин моҳ бо рӯзона аст ҳарорати одатан дар атрофи сифр дар шимол, балки дар баъзе маврид моҳи зимистон метавонад хеле сард бо ҳарорати хеле поён сифр ва қавӣ, бодҳои northeasterly сард, ном Бора, махсусан дар минтақаҳои кўҳистон, ки дар он ҳаво сахт аз ҷониби наздик Алп таъсири мусбат мерасонад. бориши шадид ва ё ҳатто snowstorms низ аз чанд рӯз он ҷо мумкин аст; шумораи ҳарсолаи миёнаи рӯз бо барф камтар аз 40 дар минтақаҳои паст-замин аст ва то 120 рӯз дар манотиқи кӯҳии Словения дар минтақаҳои соҳилӣ дарозмуддат. давраҳои шабнам ва барф хеле андак, зеро аз таъсири ҳарорати оби гарм аз баҳри Миёназамин аст.\n  о \n In тобистон ҳарорати рӯзона 20-25 ° C мерасад, вале somet imes хеле олӣ, аз 30 ° C ва ё бештар. Дар аксар вақт ҳаво хушк бо азоимхонӣ офтобӣ аст, ҳарчанд баъзан Раъду вазнин метавонад дар охири рӯз, хусусан дар ноҳияҳои кўҳистон рух медиҳад,. Июли соли гармтар моҳ бо њарорати миёнаи 22 ° C аст. Солона Боришот аз 400 мм дар минтақаҳои кўҳистон гуногун дар водиҳо ҷанубии, ва то 1000 мм.\n  М ҳаво \n The беҳтар аст, моҳи май то сентябр, вақте ки рӯзҳои гарм аст ва шабҳои ҳастанд сард, ҳарчанд аз он борон меборад, бештар дар фасли баҳор беш аз дар тобистон. Тирамоҳ ва зимистон одатан як chilly андак ва тар шавад, ва аксар вақт тира дар минтақаҳои куҳӣ\n  о \n Required либос:. Cottons \n Lightweight ва ҷой- дар давоми моҳҳои тобистон; гармтар хурду миёнаи вазн ба heavyweights ва rainwear дар фасли зимистон. A убуру метавонад дар бегоҳ ё trekking дар кӯҳҳо, ҳатто дар фасли тобистон лозим\n  о \n Koeppen-Geiger таснифоти:. \n The фазои Slowenia метавонад ҳамчун Cfb фазои тасниф; як гарм temperated иқлим намнокӣ бо гармтар моҳ кам аз 22 ° C бар миёна ва чор ё бештар моҳи боло 10 ° C бар average.The фазои баъзе манотиқи наздисоҳилӣ Словения метавонад ҳамчун КФА фазои тасниф; як гарм temperated фазои Баҳри Миёназамин бо гармтар моҳи боло 22 ° C беш аз шароити миёна ва намнокӣ тамоми фаслҳои сол.\n  м "</string>
	<string name="attractions">тамошобоб Turistic</string>
	<string name="attractions_text">«Бисёр касон тамошобоб turistic, ки хуб дар Словения мисли кӯли хуншор, Postojna дар мағораҳо, Парки миллии Triglav, Isonzo ба Motorrail, Piran, Velika Planina, Логари дида мешавад ва бисёр дигарон \n   вуҷуд\n  о Шумо метавонед Словения дар ҳама гуна моҳ баҳра сол ва шумо метавонед ҳар гуна туризм дар чунин як country.There хурд фаъолият мисли велосипедронӣ, trekking, кӯҳнавардӣ, идҳои фаъол, фарољатгоҳҳои ва осоишгоҳ, дар мағораҳо, табиат, озуқаворӣ ва шароб, фарҳанг, мағозаҳоро, шавковар оила кунад, казиноњо ва ба ҳамин \n   \n   тафтиш тугмаҳои зеринро дорад. "</string>
	<string name="bled">кӯли лозимӣ</string>
	<string name="bled_text">«Кӯли хуншор\n  о (Slovene: Blejsko jezero; Олмон: Bleder Инак, Veldeser нигаред). Кӯли дар Ҷулиан Алп вилояти Carniolan болоии шимолу Словения, ки дар он adjoins шаҳри хуншор аст,\n  майдони nThe макони сайёҳӣ аст . дар ин кӯл 35 км (22 иртифоъ) аз Фурудгоҳи байнулмилалии Любляна ва 55 км (34 иртифоъ) аз пойтахти, Любляна аст ».</string>
	<string name="postoina">Postoina мағораҳо</string>
	<string name="postoina_text">"Postojna Cave\n  о (Slovene: Postojnska jama; Олмон: Adelsberger Grotte; Италия: Grotte Di Postumia) а. 24.340 м системаи ғор дароз karst наздик Postojna аст, ҷанубу Словения \n It системаи ғори дуюм-дарозтарин дар кишвар аст (зерин Системаи Migovec) [, инчунин яке аз сомонаҳои боло сайёҳӣ он. дар мағораҳои аз ҷониби дарёи Pivka офарида шудааст ».</string>
	<string name="triglav">Triglav</string>
	<string name="triglav_text">"Triglav миллии Парк (TNP)\n  о (Slovene: Triglavski парки narodni) танҳо парки миллӣ Словения аст ки дар шакли муосири он дар соли 1981 таъсис дода шуд ва дар қисми шимолу ғарбии мамлакат, мутаносибан қисми ҷанубу ҷойгир мебошанд. . баландкӯҳи massif \n Mount Triglav, баландтарин қуллаи Ҷулиан Алп, қариб меистад, дар мобайни боғи миллӣ аз он водиҳо паҳн radially, таъмини об ба ду системаи дарёи калон бо ҳамроҳи сарчашмаи онҳо дар Ҷулиан Алп:. ки Soča ва дар Sava, равон ба баҳри Адриё ва сиёҳ, мутаносибан "</string>
	<string name="isonzo">Isonzo</string>
	<string name="isonzo_text">"The Soča (талаффуз [soːtʃa] дар Slovene) ё Isonzo (талаффуз [izontso] дар Италия) (дигар номҳои Friulian: Lusinç, Олмон: Sontig, лотинӣ: Aesontius ё Isontius) як 138 километр (86 иртифоъ) дарёи дароз аст ҷараёнҳои ба воситаи ғарбӣ Словения (96 километр ё 60 мил) ва Италия дар шимоли (43 километр ё 27 мил).\n  дарёи Нан баландкӯҳи дар аломат, дурӯғ сарчашмаи он дар водии Trenta дар Ҷулиан Алп дар шимолуғарби Словения, дар иртифоъ 876 метр (2,874 фут). [3] дар медавад дарё гузашта шаҳрҳои Bovec, Kobarid, Tolmin, Kanal ob Soči, Нова Gorica (ки дар он аст, аз тарафи пули Solkan убур), ва Gorizia, дохил дар баҳри Адриё ба наздик ба шаҳри Monfalcone. он дорои як низоми nival-pluvial дар болооб ва pluvial-nival дар поёноб он. \n Prior ба ҷанги якуми ҷаҳонӣ, дарё ташкил қисми сарҳади байни Салтанати Италия ва империяи Austro-Маҷористон. [Масдари лозим] дар давоми Ҷанги Якуми ҷаҳонӣ, аз он дар ҷойи ҳодиса ба ҷанг талх миёни ду кишвар буд, culminat ing дар ҷанг Caporetto дар соли 1917 »</string>
	<string name="motorail">Motorail</string>
	<string name="motorail_text">"Қаторҳои Motorail дар хати байни Bohinjska Bistrica, Podbrdo ва бештари ои Soči, ва медаванд тавассути тӯлонитарин нақб роҳи оҳан Словения фаъолият\n  о\n  ҳаргиз мехост, ки рафта дар сафар дигар бо мошин бе биронам масофаи? Сипас хадамоти motorail кӯшиш , ки ба амалӣ мошини худро дар ҳоле ки шумо истироҳат ва лаззат савор қатора.\n  м қаторҳои Motorail дар хати байни Bohinjska Bistrica, Podbrdo ва бештари ои Soči, ва медаванд тавассути тӯлонитарин нақб роҳи оҳан Словения, нақби Bohinj, пайваст Carniola болоӣ дар амал шимоли Словения бо баҳр Littoral дар қатораҳо Ҷанубӣ мағриб. Motorail метавонад автомобилхо, vans, pickups ва vans camper, ки оё дар баландии ва 2.4m дар паҳнои зиёд нест 3m бурд ».</string>
	<string name="piran">Piran</string>
	<string name="piran_text">Дар аксари шаҳри зебо дар соҳили Словения бо ёрии намаки афзуд. Дар Piran pans намак, ки он ҷо дараҷаи ҷаҳонӣ fleur де sel (гули намак) аст, имрӯз ҳам истеҳсол бо истифода аз усули синну-сола, сабаби буданд, ки чаро зебоманзар Миёназамин шаҳр девор, бо калисо худро бо дарназардошти ва ҷозибаҳои фарҳангӣ, диёр. \n   \n   шаҳр бандари сола бо боқимондаҳои девори асрҳои миёна ҳамчун як ёдгории фарҳангӣ ва таърихии ҳифз шудаанд. кӯчаҳои танг бо хонаҳои зич сохта нузул аз теппа ва Калисои худро ба майдони марказии дар соҳили баҳри Миёназамин танҳо хусусияти он таъкид мекунанд. Ин шаҳр дунёро наздисоҳилӣ, ки таҳти таъсири Венетсия таҳия, ба ҳисоб меравад, ки ба яке аз деҳаҳо аз ҳама дуруст ва photogenic бештар дар соҳили Адриё. Илова бар ин, ба меъморӣ, Осорхонаи Maritime, аквариум ва тамошобоб ва дигар, ба меҳмонон рамаро ба ин шаҳр лаззат чорабиниҳо, қурбонии беқилода пӯхтупаз, ва хусусиятҳои табиӣ дар наздикӣ махсус. \n  \n  о Piran яке аз шаҳрҳои асримиёнагӣ зебоманзар Словения мебошад. Дӯстдорони деворҳои мудофиавии ва дигар хусусиятҳои меъморӣ ва фарҳангӣ аз маротиба рафта аз тарафи метавонад дар Словения барои як ҳафта ба Любляна, ва аз Алп ба Pannonian оддӣ сафар, рафтан аз як шаҳри таърихӣ ба якдигар аз соҳили. \n   \n   The Piran Намак дегу дар 804 таъсис дегу намак дар соҳаи Марина имрӯз (Lucija, Portorož), хурдтар Strunjan Намак дегу ва калонтар Sečovlje Намак Pans фурӯ шрифт. Дар минтақаҳои аз ҳама pans намак нигоҳ ҳоло боғҳои манзараи. Дар Strunjan манзараи Парк, ба шумо хоҳад ҷаста аз ақл бидоштем бар баҳр пайдо, ва дар Sečovlje Намак дегу шумо метавонед дар бораи истеҳсоли намак анъанавӣ бо сафарҳои ҳидоят ва сафар ба Осорхонаи Солт-Бастани омӯхта метавонем. \n  \n  о Ҳар август, Piran, шаҳраки, ки дар бораи намаки калон, ҷашн фестивали Saltern, ки мурдаро баргардонидани оилаҳои saltern аз saltpans Sečovlje, ки он ҷо онҳо тобистони худ ки то вақти дарав намак ниҳоӣ, садақа мекунанд. Дар чорабиниҳои асосии сурат мегирад, дар Tartini майдони аст, ки ба virtuoso скрипка бузург ва оҳангсози Giuseppe Tartini, соли таваллудаш Piran бахшида шудааст. Ҳар тобистон, Фестивали мусиқии Tartini палатаи сурат мегирад, дар ин шаҳр. Дар шаҳр, ки дар он вақт рангмол ва боз баргаштан ба ваҳй фоида, ҳамчунин пешниҳод як қатор чорабиниҳо дигар. Пайравӣ тақвими чорабиниҳои дар Piran!</string>
	<string name="velika">Velika Planina</string>
	<string name="velika_text">Дар охири баҳор аст, вақте ки cowbells аз рӯи баландкӯҳи чарогоњ аз Velika Planina паҳнкӯҳи оғози занг, эълон омадани чӯпонони. Ин паҳнкӯҳи ҷодугарӣ бо яке аз калонтарин маҳалҳои аҳолинишин чӯпонони дар Аврупо аст. Ва шумо даъват, ки дар бораи ҳаёти шавқовар ба чарогоҳ кӯҳистон омӯзанд ва намунагирӣ ба goodies ширӣ онҳо дар онҷо барои шумо тайёр. Бирав ба роҳ тавассути боғҳои ё барои гирифтани болоравии (ё дучархаи кӯҳ) дар саросари паҳнкӯҳи.\n  Даъват н\n  о Velika Planina бо фаровонӣ аз имкониятҳо барои қишрҳои ва hikes саросари чарогоҳ кӯҳистон showcasing curiosities табиї ва ethnological, ки ба шумо на ба гум мехоҳанд. Дар босуръат роҳ Velika Planina аст, бо мошин кабелӣ аз Kamniška Bistrica. Аз он ҷо, ки шумо метавонед дар як бардоред лижаронии ба боло, ки дар он шумо мефахмед шавад, бо мақсади кибриёи салом мегирад. Касоне, ки мушкилоти бартарӣ метавонад яке аз footpaths хуб ишора ба боло пайравӣ. Дар зимистон, як нишебии лижаронии, ки conjure хоҳад кард, то достоне ҳақиқӣ Афсонаи зимистон барои шумо ба ёд, дар якҷоягӣ бо дӯстон ва оила нест. \n   \n   шаҳраки The чӯпонони дар бораи чарогоҳ иборат аз 140 huts. Бо меъмории хос, он рамзи Velika Planina аст. Дар huts бо сақфҳои дод дранка коҷ анъанавӣ, ки қариб ба замин расидан фаро гирифта шудаанд. Дар паҳнкӯҳи дар ҳақиқат ба зиндагӣ расад, ки дар моҳи июни соли, бо омадани чӯпонон, ки huts ишғол то моҳи сентябри соли ҳамчунон ки барои чаронидани онҳо одатан чорпоёнро мечаронед. шир ширї ва žganci - - марҷумак ё меомўзӣ ҷуворимакка Онҳо танҳо хеле хурсанд даъват меҳмонон барои бичашонем чашидан ширӣ худсохти худ, ё ҳатто омода нисфирӯзӣ як чӯпони аслӣ кард ҳастед. Баъзе аз huts дастрас ба меҳмонон, бинобар сабабе нест, ки чаро шумо метавонад як ё ду шаб монанди чӯпонон ба кор инфоқ намекунед нест. \n  \n  о Андешидани як танаффус дар калисои хурд Барф Марьям ва меоянд ба ғор Vetrnica машҳури аст, ки тавассути як пиёдагузар даврашакл танг дастрас. Дар канори ғарбии паҳнкӯҳи (Zeleni Роб) як тирезаи табиӣ зебоманзар даъват Luknja (сӯрох) вуҷуд доранд. Дар ғор Dovja Griča (маънои санг ваҳшӣ) аст, ки дар водии Tiha Dolina (Slovene барои водии ором) аст, ки танҳо дар нӯҳ метр чуқур ҷойгир мебошанд, лекин маълум барои бисёре аз афсонаҳои халқӣ, ки ба он ваҳй кардааст. шакли махсуси хоси панир қитъаи Velika Planina - дигар сомона ба маблағи биност Осорхонаи Preskar ки trnič нигоҳ дошта мешавад. \n   \n   Дар фасли тобистон шумо худ гузошта метавонед, то оид ба паҳнкӯҳи бо нисфирӯзӣ як чӯпони аслӣ кард чинанд - шир ширї ва žganci (меомўзӣ марҷумак). Ба чӯпонони хушҳолем, ба шумо панир худсохти ва дигар ихтисосҳои ширӣ вақте, ки шумо пешкаш мешавад. Як бор ба паҳнкӯҳи шумо метавонед батареяҳо худро бо озуқа чӯпони анъанавии кард, ба монанди jota барқе (боќле ва sauerkraut hotpot), ričet (ҷав адас), goulash, ҳасиб бо sauerkraut, ҳасиб Carniola, žganci марҷумак ва ё самбӯса яди бо панир, косибӣ маъруф štruklji . \n  \n  о зери Velika Planina, дар миёни табиат pristine, шумо мефахмед, се чашмаҳои дарёи Kamniška Bistrica кашф. Беҳтарин маъруф онҳо сарчашмаи асосии он, воқеъ дар наздикии кӯҳи манзил Dom ояти Kamniški Bistrici аст. Дар сарчашмаи шумо мефахмед Plečnik Manor, як манзил тарҳрезӣ аз ҷониби меъмори машҳури Словения ба тавре ки дар якчояги табиатан бо манзараи ёфт. Дар ҳоле, ёдоварии дарёи фаромӯш накунед, барои боздид аз ду дараҳои: Veliki ва Мали Predaselj, ки narrowest қисми Kamniška Bistrica сой ва Orglice (Slovene барои harmonica) шаршарае аст, низ хуб ба маблағи биност.</string>
	<string name="logar">Логари</string>
	<string name="logar_text">Дар Логари Водии (Logarska dolina) яке аз зеботарини водиҳои баландкӯҳи пиряхҳо дар Аврупо аст. Тавозуни harmonic байни анъана, одам ва табиат, ки ба хонаи худ дар ин қисми вилояти Solčava пайдо ҳам истисної ва мушкил пайдо мешавад. То шумо дар ин манзараи осоишта мошинамро имконият барои hiking, велосипедронӣ, аспсавор савор ё сафари акс. Дар пойгоҳи низ CIPRA оянда байналмилалӣ дар ҷоизаи Алп барои идоракунии босамари соҳаи муҳофизат пирӯз шуд. \n  \n  о дар водии Логари шумо метавонед табиати сабз pristine дар ҳар қадам хуш ояд. Андешидани гашти ба воситаи Логари водии, як гашти табии таърихӣ ва этнографӣ пешбари тавассути nooks шавқовар ва crannies дар сояҳову канори табиати unspoilt аз парки манзараи аст. Шумо имконият кашф фавқулодда, нодир ва ҳатто хатар намуди гули мехоҳам. Дар водии низ барои шаршараҳо бисьёр он, назаррастарин дар байни он аст, ки 90-метра Rinka Falls маълум аст. \n  \n  о, агар он ид фаъол шумо ҳастед, пас шумо метавонед барои қуллаҳои ҳамсоя рафт, рафта велосипедронӣ, ки гӯё кӯҳ ё ба шикор акс барои ҳайвонот дар муҳити табиии худ. Кӯдакон маъқул роуминг ба афсона ҷангал достоне, ки аз пӯсти бисёре аз дӯстдоштаи аломатҳои афсона аст. Биё зимистон водии аст, махсусан даъват барои лижаронӣ салиб-мамлакат, sledding, пастхамиҳо лижаронӣ ва лижаронии touring; ва агар шумо ба он ҳастед, то, ки шумо боварӣ ба лаззат ки мегурехтед ва ба шаршараҳо яхкардашуда ҳастед. на танҳо дар водии Логари, балки дар минтақа Solčava ва Savinja водии болоӣ - \n   \n   granaries чӯбӣ ё kašče \n қисми таркибии мероси фарҳангӣ мебошанд. Онҳо љузъи људонашавандаи holdings кишоварзӣ буданд, ки онҳо барои нигоҳ доштани маводи ғизоӣ, махсусан ғалладона истифода шуданд. Баъзе аз онҳо ҳанӯз барои мақсади аслии худ истифода бурда мешавад. Ҳамчунин нигаред ба Home ғорҳо рӯҳонӣ, кунунӣ ба Logarski Кот Herdsman Русия ва калисои Масеҳ Шоҳи. \n   \n   The Логари водии яке аз се водињо дар минтақаи Solčava аст, - ба ду нафари дигар ба ошкор шавад Robanov Кот ва Matkov Кот. Аксарияти сокинони Solčava Минтақа дар бораи хоҷагиҳои баландкӯҳ зиндагӣ мекунанд, ки дар байни онњо баланд-хобида хочагии дар Словения (Bukovnik, 1.327 метр) аст. Гӯё гузаргоҳи ба huts кӯҳ ва қуллаҳои ё soar боло водии Логари дар планер. Ворид ин муҳити зебост танзиматро барои моҷароҳои нав кунед.</string>
	<string name="vine">Оммафаҳмӣ Вайн ҷаҳон</string>
	<string name="vine_text">Дар дили Марибор, наҷотбахш аст, ба хона қадимтарин ток дар ҷаҳон. Дар сола Вайн Хаус - Дар беш аз 450-сола аз он дар танҳо ниҳол фахр осорхонаи худ кард. Марибор мизбони як қатор чорабиниҳои ҷашни Вайн кӯҳна, ба монанди Буридани аз Вайн кӯҳна, рӯзи Санкт Мартин кард ва иди Вайн Қадим. Ки имон овардаед аз он ё не, ба Вайн кӯҳна ҳам дорад, Суруди худ, ва ба аҳолии маҳаллӣ танҳо низ омода иҷозат додан ба ту ба он намешунаванд. \n  \n  о Žametovka ё modra kavčina (Bleu де Cologne), дар 400-сола тасдиқ, аст, ки дар Китоби рекордҳои Гиннес ба сабт ҳамчун қадимтарин ток дар ҷаҳон ҳанӯз истеҳсоли мева номбар карда шудаанд. Дар ток сола аз Марибор дар охири асрҳои миёна дар давоми invasions Туркия шинонда шуд. Ин шаҳодат - ва наҷот - ба ҷангҳои, ки байни invaders ва ҳомиёни шаҳр расид, барои сола Вайн Хонаи имрӯз як бор як қисми девори шаҳр шуд. \n  \n  о Set берун аз сафарҳои gastronomic тавассути шаҳри Марибор ва гирду атрофи он. Шумо метавонед гуногуни зиёди мошинмебошад Štajerska баҳравар шаванд ва ҳамаи пайраҳаҳои шумо ба сола Вайн хонаи мерасонад \n   \n   The пир Вайн ягона ниҳол бо осорхонаи худ аст, -. Ба Олд Вайн House. Пас аз як қисми девори шаҳр, ба хонаи showcases имрӯз мероси шароб солхӯрда, бо winery ва шароб талх қурбонӣ ҳуҷраи шароб мукофоти аз минтақа шароб Марибор. Ва ба ҷашни Олд Вайн, Марибор ва гирду фахр сершумори роҳҳои шароб зебоманзари ва wineries. \n  \n  м бо ќатори пӯхтупаз, шароб ва фарҳангӣ чашидан чорабинии мазкур фестивали мукофоти октябр бо ҳосили ангур ба ороиш додани шираи Қадим ва пӯшида бо иди Санкт Мартин дар Марибор, бузургтарин ҷашни Рӯзи Санкт Мартин дар оғоз Словения. Шумо наметавонед аз сар беҳтарин, ки истеҳсолкунандагони Словения шароб, махсусан онҳое, ки аз ин минтақа Štajerska, ба пешниҳоди доранд. Мухлисони аз хурсандӣ анъанавии ТОҶИКСТАНДАРТ қодир ба намунагирӣ хӯрокҳои аслӣ аз тарафи chefs маҳаллӣ хоҳад буд, ва дар ин барномаи фарҳангӣ шавқовар ба он мудаввар ҳама хомӯш ҳам нест. \n   \n   дуюм-бузургтарин шаҳри Словения prides Марибор худро бо қадимтарин ток дар ҷаҳон аст, ки зиёда аз 400 сола. Се хатсайрҳои шароб аз ин шароби солхӯрда «муждарасон» ба деҳотҷой аз Марибор вуҷуд дорад ва шумо метавонед садои худро бар онҳо савор шаванд. нуқтаҳои алоҳидаи се хатсайри шароби бо байналмилалӣ Archduke Johann гашти аз Graz Марибор пайваст. Агар шумо яке аз ҳама cyclists дилгармии нашуда бошад, шумо метавонед бо як аз садои барқ ​​савор шавед ва савор баробари ин роҳҳо.</string>
	<string name="regions">Минтақаҳои</string>
	<string name="regions_text">Дар Словения, яке аз чаҳор ҷаҳониён гуногун дар як рӯз аз сар, зеро ҳатто дурдасти гӯшаи кишвар танҳо қариб ду соат аз пойтахти Любляна. Дар дили сабз Словения қитъаҳои назари шумо аз Алп кўҳистон ба зебоии осоишта аз ошкор Pannonian дар шарқ. Миёназамин Словения, бо шаҳрҳои соҳилӣ он ва Karst соъиқаи, интизор аст барои шумо ба он кашф дар ҳама зебоӣ он. Фикр набзи солим аз пойтахт, омӯхтани зебоии табиат ва фарҳанги дар атрофи. \n  \n  о Шумо метавонед зебогии сабз Словения ҳис шумо баҳра мақсади машҳур кӯли хуншор ва маҳбуби Кӯли Bohinj. имкониятҳои бешумор, барои фаъолиятҳои саҳроӣ дар сояҳову канори қуллаҳои баландкӯҳи зебоманзар ва водиҳои оғӯш ҷониби Ҷулиан Алп, Парки миллии Triglav, ғолибу Kamnik ва Savinja Алп ва кӯҳҳои Pohorje сабз назар дошта шудааст. Ёки сари Марибор, шаҳрро бо қадимтарин токи дар ҷаҳон, дар макони ҷашни машҳур аз Kranjska Gora, минтақа, соъиқаи Koroška, ​​ё боздид аз Soča дарёи водии - Новобаста аз он ки шумо рафта, як азобест таҷрибаи ақл шумо. \n   \n   Дар ҳоле, ки шаҳрҳои Миёназамин аз Piran, Izola ва меҳмонон фирефтани Koper бо марказҳои шаҳри асримиёнагӣ худ, даъват Portorož онҳоро бо тамошобоб ҷашни он. комбайн Намак дар љойњои корї оид ба Sečovlje Намак Pans сахт мушоҳида мешавад, ва Karst бо Postojna Cave, Škocjan мағораҳо ва дараҳои ғор Vilenica фахркунанда аксари ҷаҳониён зеризаминии соъиқаи дар сайёра. Ин минтақа дар хона ба аспи Lipizzaner некӯ мебошад. Замини теппаҳо бой-ангури Goriška Brda машҳур дилфиреб-сифати баланд шароб хушбӯй он аст, ва шумо метавонед онро дар хољагињои сайёҳӣ ва дар wineries мечашонем. Бо шумораи зиёди он аз табъу шавқовар ва саргузашт, водии Vipava низ аз ҷониби бонуфуз Лонли Сайёраи тавсия шудааст, ки сафари бузургҷусса харам. \n  \n  о Шарқӣ Словения сарзамини васеъ, майдонҳои кушод ва манзараҳои якпаҳлӯ, storks, шамол-rattles, осиёб шинокунанда, обҳои шифобахш, нуқтаҳои энергетикӣ, зебоманзар якпаҳлӯ токзор, анъанаҳои нодир ва лаҳҷаҳои ба хонаи он аст, ва, муҳимтар аз ҳама, гарм ва мардуми меҳмоннавози. Ин манзараи бой дар фарољатгоҳҳои гармидиҳӣ табиї, ки ба мустаҳкам хоҳад кард ва аз нав ба ҷаҳд аст. Кашф кардани дӯстона ва меҳмоннавозӣ хоҷагиҳои сайёҳӣ, ки дар он шумо метавонед чашидан маҳаллӣ бичашед ва мондан якшаба дар як косибӣ токзор бенуқсон дар сояҳову канори токзорњо. Барои рӯҳан гузашта, шумо метавонед қалъаву боҳашамат сершумори гузаред. \n  \n  о Любляна ва гирду атрофи он пешниҳод меҳмонон худ имкониятҳои бешумор ба харҷ ид кунанд, таҳқиқ, ва лаззат. Сармояи сабз аст, ки барои фикрҳои мухталиф биёфарид аслии аз ҷониби соҳибкорони ҷавон, муҳаққиқон, рассомон, донишҷӯён, ва зарпараст ҳама чиз зебо маълум аст. Барои як танаффуси кӯтоҳе аз шаҳр, дар яке аз бисьёр рӯз-сафарњои рафта, чунон ки Любляна пешниҳод зуд ба якчанд тамошобоб ҳамсоя. Шумо ё метавонед Малакути хирс Браун дар ҷангал вилояти Kočevsko дохил, дар бораи анъанаи чӯпонони омӯхта ва ё ташриф шаҳрҳои таърихии бенуқсон навишта чун сомонаҳои мероси ҷаҳонии ЮНЕСКО.</string>
	<string name="active">Идҳои фаъол</string>
	<string name="active_text">Климб сарони. Дар бораи пиёда ё бо дучархаи. Баҳра нишебињои лижаронии зебо бо фарзандонатон. Фикр adrenaline. тару нафас. Дар миёнаи ҷангал сабз, дар асп, оянда ба об, дар бораи курсҳои голф. олами моҷароҳои фаъол ворид кунед. \n  \n  о харҷ ҷашни худро дар дили кӯҳистон Словения. Рафтор ба воситаи мунтазам ва табиати ҷинне бо 10,000 километр амчунин таuироти hiking ишора ва ташкил шаванд. Шумо метавонед аз 175 huts кӯҳ интихоб ва ё харҷ як шаб дар меҳмонхонаҳо ва лагерҳои барои Шурд. Бирав hiking ва нафас аз тару кӯҳҳо. \n   \n   Дар динамикии манзараҳои Словения, бо зебоиҳои табиат бешумори худ, мебошанд беҳтарин барои ҷашни biking. Дар ин ҷо, шумо боварӣ пайдо амчунин таuироти муносиб барои шумо, дӯстони худ ва оилаи худ мебошад. Дар робита ба таъсири фазои Баҳри Миёназамин, шумо метавонед biking дар Словения қариб тамоми фаслҳои сол рафт. \n  \n  о Словения сарватдор дар манбаъҳои оби табиӣ, ки қариб барои фаъолияти ё наздик ба об даъват аст. Тароват бахшед худ бо шино дар баҳр, кӯлҳо, дарёҳо ва ё дар ҳавзҳои шиноваранд. Равон бошанд ва аз пусти рӯи об ва бигзор, ки шамол пойро мӯи худ. Баҳра баред, дар мавқеи-то интернати бел задан ё сутуни киштӣ дар обҳои булӯр-равшан. Оё шумо битозанд adrenaline? Мегиред рафтинг об сафед, kayaking ё canoeing ва шодоб аз зебоиҳои аз дараҳои танг. Барои истироҳат, моҳидорӣ рафта ё оҳиста тасвиби якчанд поён дарёҳои Словения. \n  \n  о Оё шумо баҳра таҷрибаи махсус амал мекунад? Вақте ки шодӣ ҷони худ, ва дили шумо мино. Андешидани як назар Словения аз нуқтаи назари гуногун. манзараи нигаред аз ҳаво, шунидани садои об медароянд, эҳсос шиддати adrenaline. Ин таҷриба, ки дар рӯзҳои ид худро ба як чорабинии ҳаёти фаромӯшнашаванда тағйир хоҳад кард. \n   \n   Дар голф курсҳои Словения дар байни зебо дар Аврупо мебошанд. Онҳо дар манзараи маъмулии дар дами Pannonian оддӣ танзим, дар байни токзорњо ва теппаҳои якпаҳлӯ, дар зер саммитҳои баландкӯҳи, ва дар манзараи karst idyllic. Дар робита ба масофаи кўтоњ дар дохили Словения, шумо метавонед бисёре аз маҳфилҳои голф аз Любляна дар давоми як соат мерасад. \n  \n  о Equestrianism ва аспӣ дар Словения доранд шукр анъанаи асрҳои-сола ба Lipica љўѐн фермерӣ, гаҳвораи аспон Lipizzaner дар ҷаҳон машҳури. марказҳои equestrian сершумор, хољагињои сайёҳӣ ва ranches ба шумо пешниҳод таҷрибаи Словения дар борҳояшон биниҳед. \n  \n  о Вақте ки snowflakes дар осмон, рақс ва эҷоди як манзараи зимистон олиҷаноб, он вақт ба ки каме дам гираду дар барф аст. Илова ба медавад лижаронии хуб нигаҳбонӣ, бисёре аз фаъолияти дигар зимистон интизор шумо дар Словения. олами моҷароҳои фаромӯшнашаванда дар бораи барф ва ях ворид кунед.</string>
	<string name="biking">Biking</string>
	<string name="biking_text">Садо Словения бо дучархаи. Дар манзараҳои динамикии Словения, бо зебоиҳои табиат бешумори худ, мебошанд беҳтарин барои ҷашни biking. \n   \n   Дар ин ҷо, ба шумо боварӣ пайдо амчунин таuироти муносиб барои шумо, дӯстони худ ва оилаи худ. Дар робита ба таъсири фазои Баҳри Миёназамин, шумо метавонед biking дар Словения қариб тамоми фаслҳои сол рафт. \n  \n  о Hop дар садои ва гирифтани як савор қади амчунин таuироти ба воситаи ҷангал васеъ бештар Словения, бо нардбонҳое худро паҳнкӯҳи зебоманзари дар Осиёи Словения ва лаззат як савор ба воситаи сертеппа манзараҳои. Шумо ҳамчунин метавонед дар кӯчаҳои шаҳр ва хиёбонҳо бо садои омӯхтани.</string>
	<string name="bohinj">кӯли Bohinj</string>
	<string name="bohinj_text">Дар кӯли калонтарини табиӣ дар Словения бо имкониятҳои беохир барои фаъолияти ОРУ. \n  \n  о
Кӯли Bohinj аст, ки дар водии пиряхҳо ҷойгир мебошад ва он иборат қариб 100 миллион метри мукааб об - тибқи як шӯхӣ сола Bohinj: на бештар аз як сатил, агар он кофӣ калон бошад. Дар ҳавзаи кӯли камшавандаи steeply нисбатан осонтар сурат ва дорад, минтақаҳои наонќадар. Дар фасли тобистон, ки ҳарорати ҳаво аз об аҳсан ба 22 ° C; дар фасли зимистон, дар кӯли freezes баъзан. сатҳи оби эҳьё 2 - 3 метр пас аз боришоти шадид.\n  Оби н \n  -Лейк-се маротиба дар як сол барқарор мешавад. Дар шохоби асосии Savica аст, ва distributary асосии Sava Bohinjka аст. Бештар аз сеяки об ҷараёнҳои ба кӯл аз чашмаҳо Karst зери сатҳи кӯл дар баробари соҳили шимолии. Дар боришоти шадид, обҳои Karst ҷаҳад берун баҳор Govic оид ба hillside Pršivec. \n  \n  о кӯли Bohinj комил барои фаъолияти об тамоми фаслҳои сол аст, - аз шиноварӣ, ба қаиқ савор, боди серфинги, kayaking ё canoeing, моҳидорӣ ва ронандагӣ дар моҳи гармтар, ки ба (баъзан) skating ҳатто ях дар фасли зимистон. Меҳмонон низ метавонад як савор киштӣ сайёҳӣ олиҷаноб мегирад ё танҳо барои як рафтор истироҳати дар баробари лаби рафта. Агар ях нафароне хосият, лутфан огоҳ бошанд, ки Шумо метавонед яхмолак ва худписандӣ бар ях дар масъулияти худ. Мо тавсия медиҳем, ки шумо хеле эҳтиёт!</string>
	<string name="spa">танаффус Spa ва масхара об</string>
	<string name="spa_text">фарољатгоҳҳои Словения доранд, ба таври фаровон минтақаҳои оби берунӣ ва дарунӣ, барои шино дар ҳамаи фаслҳои сол. Гузашта аз ин, онҳо низ масҳ ва ҳавзҳои табобатї, ва паркњои об хеле љолиб бо слайдҳо доранд. Вақтхушӣ барои кӯдакони низ дастрас аст. \n  \n  о Ҳамаи курортҳо њароратї дар Словения доранд, ҳавзи шиноварӣ замонавӣ бо оби гарм ва ё seawater тафсон ба ҳарорати гуногуни гуворо. Ин ҳавзҳои доранд минтақаҳои барои масҳ обӣ, whirlpools, ва дигар элементҳои истироҳати. Баъзе курортҳо ҳатто доранд, ҳавзҳои олимпӣ-андозаи. \n  \n  о фарољатгоҳҳои бо боғҳои об ОРУ калон бо лотокњо рӯза об, дарёҳои суст, минтақаҳои сайругашт ва слайд ҷуръат муроҷиат ба касоне, ки дӯст моҷароҳои об. Дар байни онҳо аввалин слайд об бо як ҳалқаи 360-дараҷаи аст. \n  \n  м Агар шумо ба ҳавзи меравам, шумо метавонед машқи гурӯҳи бо инструктори, ки шумо бо лаҳзаҳои масхара таъмин хоҳад кард ва ғамхорӣ саломатии худ истифода мебаранд. намудҳои гуногуни aerobics об ва дигар шаклҳои амалӣ беҳтар гардиш кунед, ба шумо имконияти exhale беҳтар ва таҳкими мушакҳои нафас кунед. Ва онҳо масхара ҳастед. \n  \n  м Ба ғайр аз ҳавзҳои, фарољатгоҳҳои Словения низ таъмин бисёр соҳаҳои sunbathing берунӣ, озуқаворӣ ва фарахбахш. Баъзе фарољатгоҳҳои ҳатто sunbathing terraces барои nudists доранд. Дар тобистон аз ҷумла, ҳастанд, саргузашт мавзуъхои сершумори барои кӯдакон вуҷуд дорад. \n  \n  о Аксари Словения фарољатгоҳҳои доранд, ҳавзҳои kiddie барои toddlers ва ҳавзҳои зебо барои кӯдакон. вақтхушӣ фарзандон дӯстона пур аз моҷароҳои ва ҳикояҳо дар бораи маҳаллӣ ва дигар, бештар маъруф, қаҳрамонони аст. Ҷавобгӯ dwarves ва elves, Пайратс ва Ҳиндустон! Massages барои кӯдакон ва нигоњубини кўдак, инчунин дастрас мебошанд.</string>
	<string name="Otras_apps">Барномаҳои дигар</string>
	<string name="Acerca">дар бораи</string>
	<string name="Rate">қурби</string>
	<string name="about">дар бораи</string>
	<string name="subject1">Як назар дар ин барнома!</string>
	<string name="textoabout">Консепсияи аз тарафи Mymma Сото \n   Сайти Бо APlanetBit\n  о Нишонаҳо аз Нишонаҳо замин \n   http://www.icons-land.com</string>
	<string name="version">Version</string>
	<string name="extra_text1">Ин барнома хеле муфид аст! \n Try он! \n   https://play.google.com/store/apps/details?id=</string>
	<string name="mensaje_cookies">«Мувофиқи Дастури 2002/58 / EC Парлумони Аврупо ва Шӯрои он аст, иттилоъ дод, ки дар ин муайянкунандаи дастгоҳи сайт истифода бурда мешаванд фардӣ таркиб ва рекламаи воқеъ, ба хотири таъмини хусусиятҳои иҷтимоӣ ва таҳлили ҳаракати. Мо ҳамчунин ба ин муайянкунандаи мубодила ва маълумоти дигарро дар бораи телефони худро бо шарикони иҷтимоӣ мо, реклама ва веб таҳлил. тафсилоти бештар оид ба http://lagatera.dynu.net "</string>
	<string name="map_of_slovenia">харита</string>
	<string name="vocabulario">луцат</string>
	<string name="slovenia">Словения</string>
</resources>