<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> 
<resources>
	<string name="app_name">Бичигчийн Словени HD</string>
	<string name="toast_tts_inicializado">Текстээс-хэлсэн үг хөдөлгүүр эхэлж байна</string>
	<string name="toast_tts_error">Текстээс-хэлсэн үг хөдөлгүүртэй эхлүүлэх үед алдаа гарлаа</string>
	<string name="toast_redir">Яриа хөдөлгүүртэй текстийг суулгах Google-ийн тоглох дахин шилжүүлж байна</string>
	<string name="toast_set_language">Словени нь TTS хэл тохируулах нь</string>
	<string name="hola">zdravo -- Сайн уу</string>
	<string name="di_hola">zdravo</string>
	<string name="adios">Zbogom -- Баяртай</string>
	<string name="di_adios">Zbogom</string>
	<string name="buenosdias">Dobro jutro -- Good Morning</string>
	<string name="di_buenosdias">Dobro jutro</string>
	<string name="buenas_tardes">Dober večer -- Сайн оройн</string>
	<string name="di_buenas_tardes">Dober večer</string>
	<string name="buenas_noches">Lahko noč -- Сайн шөнийн</string>
	<string name="di_buenas_noches">Lahko noč</string>
	<string name="hasta_luego">Se vidimo kasneje -- дараа нь та үзнэ үү</string>
	<string name="di_hasta_luego">Se vidimo kasneje</string>
	<string name="hasta_manana">Se vidiva jutri -- чамайг маргааш үзнэ үү</string>
	<string name="di_hasta_manana">Se vidiva jutri</string>
	<string name="quetal">Kako ste? -- Юу байна?</string>
	<string name="di_quetal">Kako ste?</string>
	<string name="bien_gracias">počutim se dobro -- Надад сайхан байна</string>
	<string name="di_bien_gracias">počutim se dobro</string>
	<string name="buen_provecho">dober tek -- Bon хоолны дуршил</string>
	<string name="di_buen_provecho">dober tek</string>
	<string name="me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš? -- Та надад тусалж чадах уу?</string>
	<string name="di_me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš?</string>
	<string name="cuanto_cuesta">Koliko je to? -- Энэ ямар үнэтэй вэ?</string>
	<string name="di_cuanto_cuesta">Koliko je to?</string>
	<string name="no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan -- Би Sloveninan ярьж чадахгүй байна</string>
	<string name="di_no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan</string>
	<string name="necesito_un_medico">rabim zdravnika -- Би эмч хэрэгтэй</string>
	<string name="di_necesito_un_medico">rabim zdravnika</string>
	<string name="soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije -- Словени нь биш I\n m</string>
	<string name="di_soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije</string>
	<string name="de_donde_eres">Kje si? -- Та хаанаас ирсэн юм бэ?</string>
	<string name="di_de_donde_eres">Kje si?</string>
	<string name="me_llamo_paul">Moje ime je Peter -- Миний нэр Петр байна</string>
	<string name="di_me_llamo_paul">Moje ime je Peter</string>
	<string name="como_se_llama">Kaj ti je ime? -- Таны нэр гэж юу вэ?</string>
	<string name="di_como_se_llama">Kaj ti je ime?</string>
	<string name="arriba">navzgor -- дээр</string>
	<string name="di_arriba">navzgor</string>
	<string name="abajo">navzdol -- Урьдчилгаа</string>
	<string name="di_abajo">navzdol</string>
	<string name="izquierda">Levi -- зүүн</string>
	<string name="di_izquierda">Levi</string>
	<string name="derecha">Prav -- эрх</string>
	<string name="di_derecha">Prav</string>
	<string name="centro">Bližnji -- Дунд</string>
	<string name="di_centro">Bližnji</string>
	<string name="delante">spredaj -- урд</string>
	<string name="di_delante">spredaj</string>
	<string name="detras">Nazaj -- Буцах Give</string>
	<string name="di_detras">Nazaj</string>
	<string name="encima">Več kot -- гаруй</string>
	<string name="di_encima">Več kot</string>
	<string name="debajo">Spodaj -- дагуу</string>
	<string name="di_debajo">Spodaj</string>
	<string name="lo_siento">Žal -- Уучлаарай</string>
	<string name="di_lo_siento">Žal</string>
	<string name="por_favor">Prosimo -- Хэрэв</string>
	<string name="di_por_favor">Prosimo</string>
	<string name="gracias">Hvala vam -- Баярлалаа</string>
	<string name="di_gracias">Hvala vam</string>
	<string name="de_nada">Ni za kaj -- Зүгээр ээ</string>
	<string name="di_de_nada">Ni za kaj</string>
	<string name="muchas_gracias">Najlepša hvala -- Маш их баярлалаа</string>
	<string name="di_muchas_gracias">Najlepša hvala</string>
	<string name="no_gracias">Ne, hvala -- Үгүй ээ баярлалаа</string>
	<string name="di_no_gracias">Ne, hvala</string>
	<string name="encantado">Lepo te je bilo srečati -- Танилцахад таатай байлаа</string>
	<string name="di_encantado">Lepo te je bilo srečati</string>
	<string name="esta_bien">To je v redu -- Энэ нь OK байна</string>
	<string name="di_esta_bien">To je v redu</string>
	<string name="un_cafe">Ena kava, prosim -- Нэг кофе, үү</string>
	<string name="di_un_cafe">Ena kava, prosim</string>
	<string name="una_cerveza">Eno pivo prosim -- Нэг нь шар айраг, үү</string>
	<string name="di_una_cerveza">Eno pivo prosim</string>
	<string name="el_bano">Kje je stranišče? -- АРИУН ЦЭВРИЙН хаана байдаг вэ?</string>
	<string name="di_el_bano">Kje je stranišče?</string>
	<string name="la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim? -- Та уу цэс надад өгч чадах уу?</string>
	<string name="di_la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim?</string>
	<string name="una_tortilla">Ena omleta, prosim -- Нэг шарсан уу,</string>
	<string name="di_una_tortilla">Ena omleta, prosim</string>
	<string name="una_paella">Nekateri Golaz prosim -- Зарим Golaž уу</string>
	<string name="di_una_paella">Nekateri Golaz prosim</string>
	<string name="la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim? -- Та намайг хуулийн төслийг уу авчирч болох?</string>
	<string name="di_la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim?</string>
	<string name="desayuno">zajtrk -- Өглөөний цай</string>
	<string name="di_desayuno">zajtrk</string>
	<string name="comida">Kosilo -- үдийн хоол</string>
	<string name="di_comida">Kosilo</string>
	<string name="cena">večerja -- оройн хоол</string>
	<string name="di_cena">večerja</string>
	<string name="cuchara">Spoon -- Spoon</string>
	<string name="di_cuchara">Spoon</string>
	<string name="tenedor">vilice -- сэрээ</string>
	<string name="di_tenedor">vilice</string>
	<string name="cuchillo">nož -- Хутга</string>
	<string name="di_cuchillo">nož</string>
	<string name="pan">kruh -- Талх</string>
	<string name="di_pan">kruh</string>
	<string name="vaso">steklo -- Шилэн</string>
	<string name="di_vaso">steklo</string>
	<string name="agua">voda -- Ус</string>
	<string name="di_agua">voda</string>
	<string name="servilleta">prtiček -- амны</string>
	<string name="di_servilleta">prtiček</string>
	<string name="camarero">Natakar -- Үйлчлэгч</string>
	<string name="di_camarero">Natakar</string>
	<string name="me_gusta">všeč mi je -- би үүнд дуртай</string>
	<string name="di_me_gusta">všeč mi je</string>
	<string name="si">Da -- Тийм</string>
	<string name="di_si">Da</string>
	<string name="no">Ne -- ямар ч</string>
	<string name="di_no">Ne</string>
	<string name="es_posible">Lahko bi bilo -- Энэ байж болох юм</string>
	<string name="di_es_posible">Lahko bi bilo</string>
	<string name="nunca">Nikoli -- хэзээ ч</string>
	<string name="di_nunca">Nikoli</string>
	<string name="siempre">Nenehno -- үргэлж</string>
	<string name="di_siempre">Nenehno</string>
	<string name="a_veces">včasih -- Заримдаа</string>
	<string name="di_a_veces">včasih</string>
	<string name="hoy">danes -- Өнөөдөр</string>
	<string name="di_hoy">danes</string>
	<string name="ayer">včeraj -- Өчигдөр</string>
	<string name="di_ayer">včeraj</string>
	<string name="manana">jutri -- маргааш</string>
	<string name="di_manana">jutri</string>
	<string name="coche">avto -- Машин</string>
	<string name="di_coche">avto</string>
	<string name="avion">plane -- хавтгай</string>
	<string name="di_avion">plane</string>
	<string name="tren">vlak -- Train</string>
	<string name="di_tren">vlak</string>
	<string name="autobus">Avtobus -- Автобусны</string>
	<string name="di_autobus">Avtobus</string>
	<string name="bicicleta">koles -- Дугуй</string>
	<string name="di_bicicleta">koles</string>
	<string name="hotel">Hotel -- Зочид буудал</string>
	<string name="di_hotel">Hotel</string>
	<string name="habitacion">soba -- өрөөний</string>
	<string name="di_habitacion">soba</string>
	<string name="habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo -- Би нэг өрөөг захиалан авч байна</string>
	<string name="di_habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo</string>
	<string name="hasta_pronto">Se vidiva kmalu! -- Удахгүй та үзнэ үү!</string>
	<string name="di_hasta_pronto">Se vidiva kmalu!</string>
	<string name="Salir">гарах</string>
	<string name="basic_data">үндсэн мэдээлэл</string>
	<string name="basic_data_text">"Үндсэн мэдээлэл \n   Газар нутаг \n   20,273 хавтгай дөрвөлжин км, 66% нь газар, 28% нь хөдөө аж ахуйн газар, 3% нь суурин газар модтой нь \n   \n Population \n 2.06m (нэгдүгээр сарын 1-ний 2015 оны; Словени Статистикийн албаны Бүгд Найрамдах Улс)\n  "-д nmain хот суурин \n Population 000 (нэгдүгээр сарын 1-ний 2015 оны; Словени статистикийн албаны Бүгд Найрамдах улс) \n Ljubljana (нийслэл): 287.2 \n Maribor: 112.3 \n Kranj: 55.9 \n Celje: 48.8 \n Climate \n Mediterranean эрэг дээр, эх газрын дотоод\n  Любляна дахь nWeather (өндөр 295 метр) \n Hottest сард: July, 21 ° С, хамгийн хүйтэн сар: January, -1 ° C (дундаж хамгийн их ба хамгийн бага); хамгийн хуурай сар: January оны хоёрдугаар сарын 75 мм-ийн дундаж хур тунадас, wettest сар: June, 183 мм-ийн дундаж хур тунадас \n Language \n Slovene \n Weights, арга хэмжээ nMetric систем\n  \n Currency \n The евро (€), SIT239.64 тогтмол валютын ханшаар оны нэгдүгээр сарын 1-ний 2007 оны Словени tolar (SIT) солих: € 1 өмнө нь GMT-ийн \n Time\n  аль нь ч цаг, зун өмнө хоёр цаг \n Fiscal жил \n Calendar жил \n Public амралт \n January 1-р (Шинэ жилийн өдөр ), Хоёрдугаар сарын 8-(Preseren өдөр), дөрөвдүгээр сарын 16-17 (Улаан өндөгний баярын өдөр, Улаан өндөгний баярын даваа гариг), дөрөвдүгээр сарын 27-ны өдөр (бослого эсрэг Мэргэжил өдөр), тавдугаар сарын 1-р-2-р (хөдөлмөрийн өдөр), зургадугаар сарын 25-ны (National Day), наймдугаар сарын 15-( Мариа), Аравдугаар сар 31 (Шинэчлэл өдөр), арваннэгдүгээр сарын 1-ний (дурсан санасан өдөр), арванхоёрдугаар сарын 25-ны (Христийн Мэндэлсний Баярын өдөр), арванхоёрдугаар сарын 26-(бие даасан байдал, үндэсний эв нэгдэл өдөр \n  "таамаглалууд</string>
	<string name="arrival">ирэх вэ</string>
	<string name="arrival_text">"Easy Хандалтын \n Slovenia Төв Европ болон хил Итали, Австри, Унгар, Хорват-д энэ нь хэдхэн цагийн хөтөч хол Венецийн болон Вена нь, энэ нь сайн зам, төмөр замын холбоо байна гэж байрладаг.. Словени хөрш зэргэлдээ бүх улс орнуудын хялбар юм Европын олон хотуудад өдөр тутмын нислэгийн байна. энэ нь далайн эргийн улс учраас, та бас Словени хийж тэнгисээр автомашин \n By Машин \n Most авч болно. \n  motorways өөр Словени орж, бас эргэн тойрон аялал жуулчлалын хамгийн амархан арга юм улс. энэ нь машинаар Словени зам аялах хялбар, тэд сайн, тодорхой замын тэмдгийн байдаг болохоор энэ хоёрыг хамт нэг диск гэсэн хэдий ч тааламжтай болон ялгаатай юм. орон нутгийн зарим зам нь нарийн болон ороомгийн боловч. motorways явж, энэ нь та нарын хувьд зайлшгүй юм нь өгүүлэх байх. \n  Европын олон хот руу өдөр бүр нислэг нь \n By Агаарын \n  ин нэмэлт, гол Словени олон улсын нисэх онгоцны буудалд Jože Pučnik Словен нь нисдэг хоёр бага өртөгтэй нислэгийн үйлчилгээ үзүүлэгч байдаг. Тэд EasyJet болон Wizz агаар, нисдэг байна Лондон болон Брюсселийн. Любляна Хамгийн нислэг зөвхөн Словени агаарын Adria Airways хийсэн байна. Та бас ойролцоо орчимд гадаадын нисэх буудлын аль нэгэнд хандах Словени тэндээс автобус, галт тэрэг, эсвэл түрээсийн машинаар Европын олон хотуудаас Словени тулд \n By Автобусны \n Buses урсгал нисч чадна. \n  . Словен, та ч бас хотын ихэнх автобусаар хөдөө авч болно. Тэд орон нутгийн зам дагуу ажиллуулж байгаа бол, жолооч нар ямар нэгэн суурин дахь автобусны буудал дээр зогсох болно. Та автобусны билет шууд автобусны жолооч нь, дээр томоохон автобусны та бас тодорхой хугацаанд нь автобусны тасалбар худалдан авах боломжтой хойшилж, харин худалдан авах боломжтой. \n   Словени тулд \n By Train \n Trains өдөр тутмын Европын олон хотод ажилладаг. галт тэргээр явж байгаа бол, энэ нь унтаж машинд явах боломжтой байдаг. Тэнд бүх вэб хуудсууд дээр хэвлэгдсэн цагийн хуваарь, үнийн жагсаалт Словени эргэн тойронд ажиллаж байгаа Словени төмөр зам зөвхөн галт тэрэг байдаг. Та бүр төмөр замын буудал дээр, түүнчлэн галт тэргэнд тасалбар худалдан авах боломжтой. Словени галт тэрэг хуваарийн удмаараа. \n By Завины буюу аравдугаар далбаат \n From сарын N, Венеци, Trieste, Poreč болон Rovinj нь өндөр хурдны цахилгаан завь байнга аялдаг байдаг . Хааяа том аялалын хөлөг онгоц Koper нь ирэх. Хэрэв та өөрийн хөлөг онгоцны хамт ирэх бол, та олон улсын хилийн боомт зөвхөн Koper болон Piran байна гэдгийг мэдэж, тавдугаар сараас түүнчлэн Izola-д аравдугаар ёстой. Izola, Koper болон Portorož онд mooring боломжтой орчин үеийн marinas байна. Словени эрэг дээр хэд хэдэн газар, та далбаат түрээсэлж болох юм. \n  \n By Дугуй \n Naturally, та бас Словени руу дугуйгаар, эсэх зам унах, эсвэл галт тэргээр авч авч болно. дугуйгаар та Словени бүх зам дээр жолоодох болно. Зөвхөн онцгой Хурдны болон motorways байна. Энэ нь бас ой мод, уул жим дагуу таны унадаг дугуй унаж хориглоно. \n  "</string>
	<string name="climate">Уур амьсгалын</string>
	<string name="climate_text">"Словенийн уур \n The уур амьсгалын өмнөд эрэг орчмын газар нутаг, Мэнэн нь Газар дундын тэнгисийн нөлөөлсөн уур амьсгалтай байхад, дулаан, хуурай зун, шударга хүйтэн өвөл нь ердийн Европын эх газрын нөлөөлсөн уур амьсгалтай гэж тодорхойлж болох юм. Нэгдүгээр цагаар нь хамгийн хүйтэн сар болох температур нь эргэн тойронд нь тэг хойд, харин зарим тохиолдолд өвлийн саруудад хол тэг, хүчтэй, хүйтэн зүүн хойд салхи, Bora гэж нэрлэдэг доор температур нь маш хүйтэн, ялангуяа уулархаг бүс нутагт, цаг агаарын хүчтэй Альпийн нурууны ойролцоо нөлөөлдөг байж болно. Хүнд цас, тэр ч байтугай цасан шуургатай байгаа зарим өдрүүдэд бас боломжтой байдаг; цас хоногийн жилийн дундаж тоо нь бага газар нутгийн 40-аас доошгүй бөгөөд Словени уулархаг бүс нутагт 120 хүртэл хоног эрэг хавийн нутагт урт хугацааны. хяруу хугацаа, цас, учир нь Газар дундын тэнгисийн далайн халуун усны температурын нөлөөнд нэлээд ховор байдаг. \n   \n  ин зуны өдрийн цагаар агаарын температур 20-25 ° С хүрч, харин somet маш их imes, 30 ° С ба түүнээс дээш. заримдаа хүнд Аянга цахилгаантай бороо, ялангуяа уулархаг бүс нутагт, өдрийн төгсгөлд тохиолдож болох хэдий ч цаг үеийн хамгийн их нь нарлаг дэвшүүлсэн нь хуурай цаг агаар юм. Долдугаар сарын 22 ° С ба дундаж температур хамгийн дулаан сар байна. Жилийн хур тунадас, уулархаг бүс нутагт 1000 мм-ийн өмнөд нам дор газарт 400 мм-ийн хооронд хэлбэлзэж, дээш. \n  \n The цаг агаарын хамгийн шилдэг сарын Есдүгээр энэ нь илүү хавар илүү бороо ч юм өдөр дулаан байдаг, шөнө сэрүүн байх үед зун. Намар, өвөл нь ихэвчлэн бага зэрэг хүйтэн, нойтон, мөн ихэвчлэн манантай уулархаг бүс нутагт \n  \n Required хувцас:. Зуны саруудад \n Lightweight болон хөвөн, орны даавуу, өвлийн улиралд heavyweights болон rainwear нь дулаан дунд жин. А цамц орой нь буюу тэр ч байтугай зун, ууланд аялал шаардлагатай байж болно \n   \n Koeppen-Гейгел ангилал:. Slowenia нь \n The Уур амьсгалын CFB уур амьсгалын гэж ангилж болно; хамгийн дулаан сар нь дулаан temperated чийглэг уур амьсгалын дундаж дээр 22 ° С ба Словенийн зарим далайн эрэг хавийн газар CFA уур амьсгалын гэж ангилж болно average.The уур амьсгал дээр 10 ° С-аас дээш дөрөв ба түүнээс дээш сарын хугацаанд бага; Дулаан жилийн турш дундаж, чийглэг нөхцөл дээр 22 ° С-аас дээш хамгийн дулаан сар нь Газар дундын тэнгисийн уур амьсгал temperated. \n  "</string>
	<string name="attractions">Turistic газрууд</string>
	<string name="attractions_text">"Нуурын цус шүүрэн, Postojna агуй, Triglav Үндэсний цэцэрлэгт хүрээлэнд, Isonzo Motorrail, Piran, Velika Planina, Logar шиг Словени харж байх нь сайхан байдаг олон turistic сонирхдог болон бусад олон \n   байдаг \n   Та ямар сард Словени эдлэх болно казино жилийн мөн та жижиг country.There дугуйн, аялал, ууланд авиралт, идэвхтэй амралт, халуун рашааны газар болон амралт, агуй, байгаль, хоол, дарс, соёл, худалдаа, гэр бүлийн хөгжилтэй гэх мэт үйл ажиллагаа зэрэг нь аялал жуулчлалын олон төрлийн хийж болно, гэх мэт \n  \n  дараах товч шалгах хэрэгтэй байна. "</string>
	<string name="bled">нуур цус шүүрэн</string>
	<string name="bled_text">"Нуур нь цус шүүрэн \n  (Slovene: Blejsko jezero, Германы: Bleder үзнэ үү, Veldeser-ыг үзнэ үү). Баруун хойд Словени энэ нь цус шүүрэн хотод ойролцоо дээд Carniolan бүс нутгийн Жулиан Альпийн нурууны нуур нь \n The газар нь аялал жуулчлалын газар юм . нуур Словен Олон улсын нисэх онгоцны буудлаас 35 км-т (22 Ми) болон нийслэл, Словен-аас 55 км-ийн (34 Ми) юм. "</string>
	<string name="postoina">Postoina агуй</string>
	<string name="postoina_text">"Postojna агуй \n  (Slovene: Postojnska jama, Германы: Adelsberger Grotte, Италийн: Grotte ди Postumia). Postojna ойролцоох 24.340 м-ийн урт Карстын агуй систем бөгөөд энэ нь баруун өмнөд Словени \n IT улсад хоёр дахь хамгийн урт агуй систем (дараахь байна Migovec System) [түүнчлэн түүний дээд аялал жуулчлалын газруудын нэг юм. агуй Pivka голын бий болсон. "</string>
	<string name="triglav">Triglav</string>
	<string name="triglav_text">"Triglav National Park (TNP) \n  (Slovene: Triglavski narodni парк) Словени зөвхөн үндэсний парк юм Энэ нь 1981 онд орчин үеийн хэлбэрээр онд байгуулагдсан, улс орны,-ийн тус тус зүүн өмнөд хэсгийн баруун хойд хэсэгт байрладаг. . Уулын массив \n Mount Triglav, Жулиан Альпийн нурууны хамгийн өндөр оргил, үндэсний цэцэрлэгт хүрээлэн дунд бараг зогсож байна хөндийд гарч radially, ус нийлүүлэх хоёр том голын системд Жулиан Альпийн нурууны дээрээ эх тархсан Хэрэв Хаанаас:. Soča болон Сава, Адриатын тэнгисийн, Хар тэнгис урсаж тус тус "</string>
	<string name="isonzo">Isonzo</string>
	<string name="isonzo_text">"Soča (тунхаглал [soːtʃa] Slovene-д), эсвэл Isonzo (тунхаглал [izontso] Италийн хэлээр) (бусад нэр Friulian: Lusinç, Германы: Sontig, Латин: Aesontius эсвэл Isontius) нь 138-км (86 миль) урт гол юм 876 метр өндөрт, баруун Словен (96 км буюу 60 миль), зүүн хойд Итали (43 км буюу 27 миль) шинж чанартай. \n  ан Уулын голын баруун хойд Словен Жулиан Альпийн нурууны Trenta хөндийд түүний эх үүсвэр худал дамжин урсдаг (2,874 фут). [3] Bovec, Kobarid, Tolmin, Kanal об Soči, Нова Gorica (энэ Solkan гүүрээр гаталж байна) болон Gorizia хотуудад өнгөрсөн голын ажиллуулж, хотын ойр Адриатын тэнгисийн орж Monfalcone. Энэ нь бага явцад pluvial-nival түүний дээд мэдээж бас нэг nival-pluvial дэглэмийг Ишлэл татах юм.\n  Дэлхийн нэгдүгээр дайны nPrior, Италийн Британи, Австри-Унгарын эзэнт гүрний хил голын бий болсон хэсэг. [ Дэлхийн I дайны үед хэрэгтэй], энэ нь хоёр орны хооронд гашуун тэмцэх дүр зураг байсан, culminat 1917 онд Caporetto тулалдаанд унтаж "</string>
	<string name="motorail">Motorail</string>
	<string name="motorail_text">"Motorail галт тэрэг хамгийн Словени төмөр замын туннелээр Bohinjska Bistrica, Podbrdo, Хамгийн на Soči болон хугацааны хоорондох шугаман дээр үйл ажиллагаа явуулдаг \n  \n  хэзээ ч зайг жолоодох эрхгүйгээр машинаар нь урт аялалд явах хүссэн? Дараа нь motorail үйлчилгээ үзээрэй та нар амарч, галт тэрэгний аялах дуртай, харин ямар машинаа явуулдаг. \n  Motorail галт тэрэг хамгийн Словени төмөр замын туннель, Bohinj туннель-д дээд Carniola холбох замаар Bohinjska Bistrica, Podbrdo, Хамгийн на Soči болон хугацааны хоорондох шугам дээр үйл ажиллагаа явуулдаг Баруун Өмнөд. Motorail галт тэргэнд эргийн Littoral машин, жижиг оврын ачааны битүү, пикап, болон аялалдаа унах гэр жижиг оврын ачааны битүү өргөн өндөр, 2.4m нь 3м-ээс хэтрэхгүй бол хийх боломжтой Словени Хойд ".</string>
	<string name="piran">Piran</string>
	<string name="piran_text">Словени эрэг дээр хамгийн сайхан хот давс тусламжтайгаар өссөн. Piran давс таваг, дэлхийн зэрэглэлийн Fleur де SEL (давс цэцэг) ч насны хуучин аргыг ашиглан өнөөдөр үйлдвэрлэж байгаа шалтгаан нь үзэсгэлэнт Газар дундын тэнгисийн үүднээс, соёлын дурсгалуудын өөрийн сүм нь хотыг ханатай байсан хөгжжээ. \n  \n  нь дундад зууны үеийн хана үлдэгдэл хуучин боомт хот нь соёлын болон түүхэн хөшөө зэрэг хамгаалсан байна. Далайн эрэг дээр төв талбайд толгод, түүний сүмээс буурах нягт барьсан байшин Нарийн, нарийвчилсан гудамж зөвхөн өөрийн нь Газар дундын тэнгисийн зан чанарыг чухалчилдаг. дэлхийн эргийн Энэ нь хот, Венец нөлөөн дор боловсруулсан, Адриатын тэнгисийн эрэг дээр ихэнх нь жинхэнэ, хамгийн фото хотуудын нэг гэж тооцогддог. архитектур гадна, Далайн музей нь аквариум болон бусад сонирхдог, зорчигчид энэ хотод үйл, хоолны өргөл болон ойр орчмын байгалийн өвөрмөц онцлогийг эдлэх цуглардаг. \n  \n  Piran Словени үзэсгэлэнт дундад зууны үеийн хотуудын нэг юм. хамт явсан үеэс хамгаалалтын хана болон бусад архитектурын болон соёлын онцлог дурлагчид Словени нь долоо хоног, нөгөө нэг нь түүхэн хотоос явж, эргээс Любляна, мөн Pannonian энгийн нь Альпийн нурууны-аас явах болно. \n  \n  Piran Солт хайруулын таваг 804 онд байгуулагдсан, өнөөдрийн Марина (Lucija, Portorož), бага Strunjan Солт таваг, том Sečovlje Солт таваг чиглэлээр давс таваг хуваагддаг. бүх хадгалагдан үлдсэн давс баригч газар нь одоо газар цэцэрлэгт хүрээлэн юм. Strunjan Ландшафт паркад та гайхалтай хадан далай дээр сүндэрлэн олох болно, мөн Sečovlje Солт таваг дээр, та удирдаж аялал уламжлалт давс үйлдвэрлэл, Солт-гаргах музейд нь айлчлалын талаар судлах болно. \n  \n  бүр Наймдугаар сар, Piran, давс дээр өссөн хот, Saltern баяр тэмдэглэж байна хэмээн сэргээдэг Sečovlje saltpans, тэд эцсийн давс ургац хүртэл тэдний зун зарцуулдаг байсан нь saltern гэр бүлийн буцах. гол үйл явдлууд Tartini талбайд их хийл virtuoso, хөгжмийн зохиолч Жузеппе Tartini, Piran төрсөн зориулсан байна, газар авна. зун бүр танхим хөгжмийн Tartini их баяр наадмын хотод явагддаг. хот, зураачид олз урам зориг нь цаг хугацаа, дахин буцаж, бас бусад үйл явдал нь хэд хэдэн санал болгож байна. Piran дахь үйл явдлын хуанли дага!</string>
	<string name="velika">Velika Planina</string>
	<string name="velika_text">Хавар эцсийн Таг дээр cowbells малчдын ирснийг зарлаж, Velika Planina бэлчээр дэвсэг дуудлагын эхлэх үед юм. Энэ нь Европын хамгийн том малчдын-ын суурин нэг нь ид шидийн дэвсэг юм. Та нар уулын бэлчээрт гайхамшигтай амьдралын тухай сурч, тэд та бэлтгэх болно сүүн Goodies-ийг дээж урьж байна. нуга дундуур алхаж очоод, эсвэл өндөрлөг даяар нэмсэний (эсвэл уулын дугуйн) авна. чамайг санаж байна хүсэхгүй байгаа гэж байгалийн болон угсаатны зүйн өрнөдөд таниулах уулын бэлчээр даяар явж, өсөлтөд боломж элбэг дэлбэг нь \n  \n  Velika Planina урьж байна. Velika Planina хамгийн хурдан арга бол Kamniška Bistrica-аас кабель машин явдал юм. Тэндээс та нар орой та гайхамшигт үзэл харуулах болно тулд цанын өргөх авч болно. бэрхшээл илүүд үздэг хүмүүс дээд сайн тэмдэглэгдсэн явган хvний замд нэг дагаж болно. Өвлийн улиралд хүртэл найз нөхөд, гэр бүлийнхэнтэйгээ хамт, та санаж нь үнэн өвлийн үлгэр төсөөлдөө болно цанын налуу байдаг. \n  \n  бэлчээрт малчдын-ийн тооцооны зарим нэг 140 урц бүрдэнэ. түүний шинж чанар нь архитектур нь, энэ нь Velika Planina бэлэг тэмдэг юм. урц газарт бараг доош хүрэх уламжлалт гацуур заамал хавтангийн хийсэн дээвэр хучигдсан байдаг. дэвсэг үнэхээр амьд зургадугаар сард тэд сүрэг нь тэдний бэлчээр хандлагатай байдаг гэж есдүгээр сарын хүртэл урц эзэлж хоньчдын ирэх хамт ирдэг. исгэлэн сүү, žganci - - Сагаган, эсвэл эрдэнэ шишийн mush Тэд гар хийцийн цагаан идээ амттан нь амт зочдыг урьж, эсвэл бүр нь жинхэнэ Хоньчны үдийн хоол бэлтгэх л дэндүү аз жаргалтай байна. урц зарим жуулчдад байдаг, тийм болохоор та нар яагаад хийж хоньчдын нэгэн адил, хоёр шөнө зарцуулах чадахгүй байсан ямар ч шалтгаан байхгүй. \n  \n  Цас Мариа сүмийн цуглааны байранд завсарлага авч, алдартай Vetrnica агуй, нарийн дугуй явган хүний ​​замаар дамжин хандах юм бууж. өндөрлөгийн баруун захад (Zeleni Rob) байдаг Luknja (нүх) нэртэй үзэсгэлэнт байгалийн цонх юм. Dovja Griča агуй (зэрлэг чулуу гэсэн утгатай) Tiha Dolina хөндийд (чимээгүй хөндийд нь Slovene), зөвхөн есөн метр гүн байрладаг, гэхдээ энэ нь онгод нь олон ардын домог алдартай. Velika Planina талбайн бяслаг шинж нь тусгай төрлийн - Өөр нэг сайт нь үнэ хараатай Preskar музей trnič хадгалагдаж байгаа юм. \n  \n  зун та өөрийгөө өөд нь жинхэнэ Хоньчны үдийн хоолны нь өндөрлөг дээр сонгон авах боломжтой - исгэлэн сүү, žganci (Сагаган mush). хоньчид та гар хийцийн бяслаг болон бусад цагаан идээ төрөлжсөн гэрт нь очиж заадаг санал болгож аз жаргалтай байх болно. өндөрлөгийн нэг удаа та ийм jota зэрэг уламжлалт Хоньчны хоол хүнс нь таны батерейг цэнэглэж болно (буурцагны болон sauerkraut халуун тогооны), ričet (арвай шөл), goulash, sauerkraut, Carniola хиам, Сагаган žganci болон зуслангийн байшин бяслаг нь цувисан Банш хиам štruklji гэж нэрлэдэг . \n  \n   дагуу Velika Planina, онгон байгаль дунд, та Kamniška Bistrica голын гурван булаг олж болно. хамгийн сайн Тэдний мэдэгдэж байгаа гол эх үүсвэр нь, уулын Lodge Dom V Kamniški Bistrici ойролцоо байрладаг юм. эх үүсвэр Та Plečnik Manor, газар нь байгалийн холих тулд алдартай Словени архитектор зохион бүтээсэн нь Lodge олж болно. Veliki, Мали Predaselj, Kamniška Bistrica хамгийн нарийн хэсгийг голын болон Orglice (Harmonica нь Slovene) мөн түүнчлэн үнэ цэнэтэй үзэж байна хүрхрээ: гол мөрдөх хоёр хавцлын очиж бүү март байна.</string>
	<string name="logar">Logar</string>
	<string name="logar_text">Logar хөндий (Logarska dolina) Европ дахь хамгийн үзэсгэлэнтэй Уулын мөсөн хөндий нэг юм. Solčava бүсийн энэ хэсэгт түүний гэр олдсон уламжлал, хүн, байгаль хоёрын хооронд гармоник тэнцэл онцгой болон олоход хэцүү аль аль нь байна. тайван замаар энэ газар өөрийн оршин суух явган, дугуй унах, морь унах, эсвэл зураг Safari боломжийг машинаа гарга. парк нь тусгай хамгаалалттай газар нутгийн амжилттай менежментийн Альп шагналыг олон улсын CIPRA ирээдүйг хүртсэн байна. \n  \n  Logar хөндийд та алхам бүр дээр онгон ногоон мөн чанарыг гайхах болно. Logar хөндийд, газрын парк нь байгалийн унаган төрхөө алдаагүй байгаль алхмуудаа гайхамшигтай nooks болон crannies дамжуулан тэргүүлэх нь байгалийн түүх, угсаатны зүйн жим замаар жимийг авна. Та ер бусын ховор, тэр ч байтугай ховордсон цэцэг зүйлийг олж авах боломжтой байх болно. тал нь олон хүрхрээ, хамгийн алдартай нь дунд, 90 метр Rinka хүрхрээ юм ч гэж нэрлэдэг. \n  \n  та, ойролцоох оргил нь унтраах тохируулж болно дараа усыг нь явах нь ууланд авирч, тэдний байгаль орчинд амьтдын зураг ан явж та нар шүү дээ идэвхтэй амралт юм бол. Хүүхдийн үлгэрийн ой нь тэдний хамгийн дуртай үлгэр тэмдэгтүүд нь олон гэдгийг арьс тэнэмэл дуртай. өвөл хөндий, ялангуяа улс хоорондын цанын, чаргаар гулгаж, уруу газар цанын болон аялан тоглолт цанын урьж байна ирэх болно; , та нар Хэрэв хүртэл байгаа бол, та царцаасан хүрхрээнүүд авирч эдлэх гэдэгт итгэлтэй байна. нь зөвхөн Logar хөндийд төдийгүй Solčava бүс нутаг, дээд Savinja хөндийд - \n  \n  Модон granaries буюу "kašče" соёлын өвийн салшгүй хэсэг юм. Тэд хүнсний бүтээгдэхүүн, ялангуяа үр тариа хадгалах ашигласан гэж тэд, хөдөө аж ахуйн эзэмшиж салшгүй нэг хэсэг байсан. Тэдний зарим нь одоо ч гэсэн тэдний анхны зориулалтаар ашиглаж байна. , Logarski Kot малчин-ын Hut, Христийн Чапел хаан Мөн Оюун санааны диян Нүүр хуудас үзнэ үү. \n  \n  Logar хөндий Solčava бүсийн гурван хөндийд нэг юм - Robanov Kot болон Matkov Kot юм олж болно нөгөө хоёр. Solčava бүсийн оршин суугчдын ихэнх нь, өндөр уулын ферм дээр амьдарч буй дунд Словени хамгийн өндөр хэвтэж аж ахуй (Bukovnik, 1.327 м) юм. уулын урц болон оргил руу авирч өгсөж, эсвэл планер нь Logar хөндийд дээрх өслөө. Энэ сайхан Байгаль орчныг та шинэ адал явдал тохиргоог хийх хэрэгтэй.</string>
	<string name="vine">Дэлхийн хамгийн өндөр настай усан үзмийн мод</string>
	<string name="vine_text">Лент Maribor зүрх, дэлхийн хамгийн эртний усан үзмийн гэр орон юм. Хуучин усан үзмийн мод байшин - 450-аас дээш настай үед нь өөрийн музей хөөрөөд л ургамал юм. Maribor ийм Хуучин усан үзмийн мод тайрах, Санкт-Мартины өдөр, болон хуучин усан үзмийн мод наадмын Хуучин усан үзмийн мод, тэмдэглэх үйл явдал нь хэд хэдэн зохион байгуулдаг. үүнийг Ид шид, эсвэл үгүй, хуучин усан үзмийн мод ч гэсэн өөрийн гэсэн сүлд байдаг бөгөөд нутгийн оршин суугчид нь зөвхөн хэт Та үүнийг сонсож зөвшөөрөх сонирхолтой байна. \n  \n  Žametovka эсвэл modra kavčina (Bleu де Герман), насны 400 жилийн үед батлагдсан, дэлхийн ч жимс үйлдвэрлэх хамгийн эртний усан үзмийн Гиннесийн номонд орсон байна. хуучин усан үзмийн мод Туркийн дайралтын үеэр дундад зууны төгсгөлд Maribor тарьсан байна. Энэ нь гэрч - мөн амьд үлдсэн - Өнөөдөр хотын хананы хэсэгт нэг удаа байсан хотын түрэмгийлэгчдийн болон хамгаалагчдын хооронд хуучин усан үзмийн мод ордонд нь хэрцгийгээр эзэрхэж байв тулааныг.\n  Maribor болон түүний орчин тойрны хотын замаар gastronomic аяны дээр N \n  нь чансаанд. Та Štajerska хэлбэрээр нь өргөн уудам төрөл бүрийн эдлэх болно, бүх зам чинь Хуучин усан үзмийн мод ордонд хүргэж болно \n  \n  The Хуучин усан үзмийн мод өөрийн музей нь зөвхөн ургамал юм. - Хуучин усан үзмийн мод ордонд. хэрмэн хүрээнд Нэгэнт байшин өнөөдөр толилуулж нь нөөц бололцоо хязгаарлагдмал дарс өв нь winery болон Maribor дарс бүс нутгийн дарс амталгааны өрөө тахил Дээд зэрэглэлийн дарс. Хуучин усан үзмийн мод, Maribor тэмдэглэх ба орчмын олон тооны үзэсгэлэнт дарс зам, wineries өөрөөрөө сайрхахгүй. \n  \n  энэ дээд зэрэглэлийн наадам үйл явдал Хуучин усан үзмийн мод болон Maribor Санкт Мартин баярын хамгийн том Гэгээн Мартины өдөр баярыг нь хаадаг ёслолын усан үзмийн ургац хураах нь аравдугаар сард эхэлнэ хоолны, дарс, соёлын амттан нь массив нь Словени. Та хамгийн шилдэг Словени дарс үйлдвэрлэгчид, ялангуяа Štajerska бүс нутгийн хүмүүс санал хэрэгтэй гэж мэдрэх боломжтой байх болно. уламжлалт хоолны баярладаг фенүүд нь орон нутгийн тогооч гэхэд жинхэнэ аяга таваг дээж боломжтой байх болно, мөн энэ нь бүх ихгүйгээр нь сэтгэл хөдөлгөм соёлын хөтөлбөр нь бий. \n  \n  хоёр дахь том Словени хот Maribor дэлхийн хамгийн эртний усан үзмийн мод, 400-аас дээш настай байх нь бахархдаг өөрөө юм. Maribor нь хөдөө орон энэ Хүндэт дарс "Lady" гурван дарс замыг байдаг бөгөөд та тэдэнд дээр унадаг дугуй унаж болно. Гурван дарс чиглэлийн Хувь хүний ​​оноо нь олон улсын Archduke Иоханн Trail Граз-аас Maribor нь холбогдсон байна. Хэрэв та хамгийн зоригтой дугуйчид нэг биш бол, та мөн цахилгаан унадаг дугуй унаж, эдгээр зам дагуу явах болно.</string>
	<string name="regions">бүс нутаг</string>
	<string name="regions_text">Словен, нэг дөрвөн өөр ертөнцийг нэг өдрийн дотор улс ч алс булан зөвхөн хоёр орчим цаг явж Любляна нийслэл хотоос учраас мэдэрч чадна. Словени уулархаг Альпийн нурууны нь таны харах сунаж зүүн Pannonian тал нь амгалан гоо сайхны ногоон зүрхэнд. Газар дундын тэнгисийн Словен, түүний эргийн хот, гайхалтай Карстын нь, та түүний бүх гоо үзэсгэлэн нь түүнийг мэдэхийн тулд хүлээж байна. Нийслэлийн эрчимтэй судас мэдэрч, ойр орчмын байгаль, соёлын гоо сайхныг судлах. \n  \n  Та ногоон Словени гоо сайхныг та алдартай нуур цус шүүрэн, хайрт нуур Bohinj нь харах дуртай гэж мэдрэх болно. Жулиан Альпийн нурууны, Triglav Үндэсний цэцэрлэгт хүрээлэнд, хүчирхэг Kamnik болон Savinja Альпийн нурууны, ногоон Pohorje нуруугаар тэврэн үзэсгэлэнт Уулын оргил ба хөндийнүүдэд алхмуудаа гадаа үйл ажиллагааны тоо томшгүй олон боломж байдаг. Maribor аль нэг дарга, дэлхийн хамгийн эртний grapevine нь хот, Kranjska Gora-ын нэрт баярын очих, Koroška нь гайхалтай бүс, эсвэл Soča голын хөндийд зочилж - ямар ч асуудлыг та явах нь гайхалтай туршлага хүлээж та нар. \n  \n  боловч тэдний дундад зууны үеийн хотын төв нь Piran, Izola болон Koper саналыг татах зочдын Газар дундын тэнгисийн хотууд, түүний баярын газруудаас нь Portorož урилга тэднийг. Солт түүж Sečovlje Солт таваг дээр ажил дээрээ хатуу харж болно, мөн Postojna агуйгаас, Škocjan агуй болон Vilenica агуйд нь Карстын манай гаригийн хамгийн гайхалтай далд ертөнцийг гэнэ. Энэ бүс нутаг нь бас сайхан Lipizzaner морь гэр орон юм. Goriška Brda нь усан үзмийн мод баялаг толгодын газар нутаг .Үр өндөр чанартай үнэрт дарс алдартай, та нар аялал жуулчлалын ферм дээр болон wineries үүнийг амсах болно. сэтгэл хөдөлгөм таашаал болон адал түүний бүрддэг нь, Vipava хөндий ч бас нэр хүндтэй Lonely Planet санал болгосон байна, аялал жуулчлалын том гарын авлага. \n  \n  Зүүн Словен өргөн нутаг, нээлттэй талбар болон гулсмал газар нутгийн тогтоц, өрөвтас, салхины чимээ гаргах, хөвөгч тээрэм, эдгээх ус, эрчим хүч оноо, үзэсгэлэнт гулсмал усан үзэм тариалж, өвөрмөц уламжлал, аялгаар ярьдаг, хамгийн гол нь, энэ нь хамгийн гэртээ юм, дулаан, зочломтгой ард түмэн. Энэ нь газар нутаг бэхжүүлэх, та дахин эрч хүч, байгалийн дулааны рашааны баялаг юм. аялал жуулчлалын аж ахуйн нэгж, та орон нутгийн амттан амсах болно, мөн усан үзмийн алхмуудаа нь дур булаам усан үзмийн талбай байшинд хонох нь таатай болон зочломтгой олж мэднэ. өнгөрсөн багадаа тулд та олон тооны сүрлэг бэхлэлт зочилж болно. \n  \n  Словен болон түүний орчин тойрны тэдний зочид нь тэдний амралт зарцуулах судлах, эдлэх тоо томшгүй олон боломжуудыг санал болгож байна. Ногоон нийслэл залуу бизнес эрхлэгчид, судлаачид, уран бүтээлчид, оюутнууд, сайхан бүх зүйлийн дурлагчдын бүтээсэн төрөл бүрийн анхны санааг нь мэддэг билээ. хотоос товч завсарлага хувьд Словен хэд хэдэн ойролцоох газруудаас хурдан хандах санал болгож байна гэх мэт олон өдөр аялалын нэг дээр явж байна. Та аль, Kočevsko бүс нутгийн ойд хүрэн баавгайн хаанчлалд орж чадахгүй малчдын уламжлалын талаар мэдэж буюу ЮНЕСКО-гийн Дэлхийн өвийн газруудын гэж бичээстэй дур булаам түүхэн хотуудыг авна уу.</string>
	<string name="active">Идэвхтэй амралтын өдөр</string>
	<string name="active_text">нь дээд хэмжээний уулзалт Авирах. хөл дээр нь, эсвэл дугуйгаар. Таны хүүхдийн хамт сайхан цанын налуу сайхан өнгөрүүлээрэй. адреналин мэдэр. Амөсгалах АМРАХ. Морины ногоон ой, усны дэргэд, гольфын хичээлийн дундуур байна. идэвхтэй адал ертөнцийг оруулна уу. \n  \n  уулархаг Словени зүрхэнд таны амралт зарцуулах. тэмдэглэгдсэн зохион явган мөрүүд нь 10,000 км нь динамик, унаган байгаль замаар явагтун. Та 175 уулын урц сонго эсвэл hikers нь зочид буудал, жуулчны бааз нь шөнө зарцуулах болно. явган аялал, уул нь тунгалаг амөсгалах яв. Тэдний тоо томшгүй олон байгалийн гоо сайхныг нь \n  \n  Словени динамик газар нутгийн тогтоц, нэг дугуй унах баярын хамгийн тохиромжтой байдаг. Энд та, таны найз нөхөд, гэр бүлдээ тохиромжтой мөрүүдийг олно гэдэгт итгэлтэй байна. Улмаас Газар дундын тэнгисийн уур амьсгалын нөлөөгөөр та бараг бүх жилийн турш Словен дугуйн явж болно. \n  \n  Словени байгалийн усны эх үүсвэр, эсвэл усны ойролцоо үйл ажиллагаа бараг дуудаж баялаг юм. далайн, нуур, гол мөрөн нь усанд, эсвэл усан санг өөрийгөө сэргээх. Онгоцны далбаа, ус аялж, салхи таны үс буржгар үзье. тасалгаа хүртэл сэлүүрт боард нь сайхан өнгөрүүлээрэй буюу болор мэт тунгалаг усан дээр завь эгнээний. Та адреналин яаравчлах мэдэрч байна уу? , Цагаан усны явган мэдрээрэй сэлүүрт завиар хичээллэхээ буюу Canoeing, нарийн хавцлын гоо сайхныг олж мэднэ. амрах, хийлгэж загас, эсвэл удаан сал Словени гол доош хэрэгтэй. \n  \n  та тусгай туршлага эдлэх үү? Үед таны сэтгэл баярладаг, таны зүрх фунт. өөр өөр талаас нь авч Словени дээр харцгаая. , Агаараас газар нутгийг үзнэ үү хуйлран усны дууг сонсох адреналин хурцадмал мэдэрч байна. Энэ бол мартагдашгүй амьдрал үйл явдал нь таны баяр өөрчлөгдөх болно туршлага юм. \n  \n  Словени гольфийн курс Европ дахь хамгийн үзэсгэлэнтэй дунд байна. Тэд ердийн ландшафт дахь Pannonian энгийн ирмэг дээр, усан үзмийн болон гулсмал толгодын дунд Уулын дээд хэмжээний уулзалтын үеэр доор, болон бэлчээрийн мал аж ахуйн Карстын газар тогтоосон байна. Улмаас Словени дотор нь богино зайд нь, та нэг цагийн дотор Любляна нь гольфийн клуб хамгийн хүрэх болно. \n \n  Equestrianism болон Словен морь унах н Lipica үржлийн аж ахуй, дэлхийд алдартай Lipizzaner морьдын өлгий нь хэдэн зууны турш хуучин уламжлал талархал байна. Олон тооны морьтой төв, аялал жуулчлалын фермерийн аж ахуй болон ranches танд эмээл онд Словений туршлага санал болгож байна. \n  \n  цас тэнгэрт бүжиглэж, гайхамшигтай өвлийн газар нутгийг бий болгох үед энэ нь цасан дээр зарим нэг хөгжилтэй байх цаг болжээ. сайн хадгалагдаж цанын ажиллуулахын зэрэгцээ, бусад олон өвлийн үйл ажиллагаа Словени таныг хүлээж байна. цас, мөсөн дээр мартагдашгүй адал ертөнцийг оруулна уу.</string>
	<string name="biking">дугуй унах</string>
	<string name="biking_text">дугуйгаар Словени судлах. Словени динамик газар нутгийн тогтоц, тэдгээрийн тоо томшгүй олон байгалийн гоо сайхныг нь нэг дугуй унах баярын хамгийн тохиромжтой байдаг. \n \n  Энд N, та, таны найз нөхөд, гэр бүлдээ тохиромжтой мөрүүдийг олно гэдэгт итгэлтэй байна. Улмаас Газар дундын тэнгисийн уур амьсгалын нөлөөгөөр та бараг бүх жилийн турш Словен дугуйн явж болно. нь унадаг дугуйн дээр \n  \n  Hop болон Словенийн хамгийн өргөн цар хүрээтэй ой дундуур жим дагуу явах авч Төв Словен үзэсгэлэнт дэвсэг өгсөх ба уулархаг газар нутгийн тогтоц замаар явах дуртай. Та бас дугуйгаар хотын гудамж, талбайд судлах болно.</string>
	<string name="bohinj">нуур Bohinj</string>
	<string name="bohinj_text">Гадаа үйл ажиллагааны төгсгөлгүй боломж Словени хамгийн том байгалийн нуур. \n  \n 
Нуурын Bohinj нь мөсөн хөндийд оршдог бөгөөд энэ нь ус бараг 100 сая шоо метр бүрдэнэ - хуучин Bohinj хошигнол дагуу: энэ нь хангалттай том бол хувин илүү нь байхгүй. огцом уруудах нуурын сав газрын харьцангуй жигд хэлбэртэй, ямар ч гүехэн газар байдаг байна. Зуны улиралд усны температур 22 ° C хүрчээ; Өвлийн улиралд, нуур заримдаа хөлддөг. хүнд хур борооны дараа 3 метр - Усны түвшин 2 өсдөг. \n  \n  нуурын ус жилд гурван удаа сэргээсэн байна. гол цутгал Savica бөгөөд гол distributary Сава Bohinjka юм. Илүү усны гуравны нэг нь хойд эрэг дагуу нуурын гадаргуу Карстын булаг нуурт цутгадаг илүү. аадар бороо үеэр Карстын ус Pršivec ууланд Govic хавар байдлаар gush. \n  \n  нуурын Bohinj усны үйл ажиллагаа нь бүх жилийн турш төгс төгөлдөр юм - усанд сэлэлт, завь унах, салхины аялах нь, сэлүүрт завиар хичээллэхээ, эсвэл өвөл (заримдаа) тэр ч байтугай мөсөн гулгуур тулд дулаан сард Canoeing, загасчлал, шумбах. Жуулчид мөн сайхан аялал жуулчлалын усан онгоц явах авч болно, эсвэл зүгээр л эрэг дагуу амарч зугаалахаар явж байна. мөс тусгасан нь сонголт болох юм бол та зөвхөн тэшүүр, өөрийн хариуцлага үед мөсөн дээр явж чадна гэж мэдэж байх уу. Бид та маш болгоомжтой байх зөвлөж байна!</string>
	<string name="spa">Рашаан завсарлага, усны хөгжилтэй</string>
	<string name="spa_text">Словени рашаан бүх улиралд усан гадаа болон дотор усны газар нь элбэг байдаг. Үүнээс гадна, тэд нь бас слайд нь иллэг, эмчилгээний усан сан, мөн маш их сонирхол татахуйц усан парк байдаг. Хүүхдэд зориулсан үзвэр үйлчилгээ бас байдаг юм. \n  \n  Словени бүх дулааны эрүүл мэндийн амралтын газар янз бүрийн тааламжтай температурт халааж дулааны ус, далайн усанд нь орчин үеийн усан бассейн байдаг. Эдгээр сангууд усан массаж, усны эргүүлэг, бусад амарч элементийн газар байдаг. Зарим нь эрүүл мэндийн амралтын газар ч олимпийн хэмжээтэй санг байна. \n  \n  рашаан хурдан ус юүлүүр, удаан гол, аялж газар болон зоригтой слайд бүхий том гадаа усны парк ус адал хайртай хүмүүст уриалж байна. Тэдний дунд нь 360 градусын гогцоо нь анх удаа усны слайд юм. \n  \n  та санд очиж байгаа бол та бүлэг дасгал нь багш, хөгжилтэй мөчүүдийн таныг хангах, таны эрүүл мэндэд анхаарал тавих болно хамтран эдлэх болно. Ус аэробик болон дасгалын бусад хэлбэрээр олон төрлийн, таны цусны эргэлтийг сайжруулах, та илүү сайн амьсгал боломжийг олгодог бөгөөд таны амьсгалын замын булчинг бэхжүүлэх. Мөн тэд хөгжилтэй байна. \n  \n  сан гадна Словени рашаан нь олон гадаа sunbathing, хоол хүнс, ундаа, усны газар олгодог. Зарим рашаан ч nudists хувьд дэнж sunbathing байна. Ялангуяа зун, хүүхдэд зориулсан олон сэдэвт адал явдал байдаг. \n  \n  Хамгийн Словени рашаан хүүхдийн хөлд орж, сайхан усан сан нь kiddie санг байна. Хүүхэд ээлтэй үзвэр адал явдал, орон нутгийн болон бусад талаар илүү сайн мэдэх түүх, баатруудын дүүрэн байдаг. УУЛЗАХ одой болон Elves, дээрэмчид болон энэтхэгчүүд! хүүхэд, хүүхдийн тусламж, массаж бас байдаг.</string>
	<string name="Otras_apps">Бусад апп-ууд</string>
	<string name="Acerca">тухай</string>
	<string name="Rate">Rate</string>
	<string name="about">тухай</string>
	<string name="subject1">Энэ програм дээр харж байна!</string>
	<string name="textoabout">Mymma Сото өөр үзэл баримтлал \n  дүрс нутгаас APlanetBit \n   дүрс \n   http://www.icons-land.com боловсруулсан</string>
	<string name="version">хувилбар</string>
	<string name="extra_text1">Энэ програм нь маш ашигтай байдаг! \n Try тэр! \n  https://play.google.com/store/apps/details?id=</string>
	<string name="mensaje_cookies">"Удирдамжийн 2002/58 дагуу / Европын УИХ-ын Зөвлөлийн энэ нь ЕХ-ны энэ сайт төхөөрөмж тодорхойлогч нийгмийн хэвлэл мэдээллийн шинж чанарыг хангах, урсгалыг дүн шинжилгээ хийх зорилгоор агуулга, зар өөриймсүүлэх тулд ашиглаж байгаа гэж мэдэгдсэн байна. Мөн бид эдгээр таних хуваалцаж, манай нийгмийн хэвлэл мэдээллийн байгууллагууд, зар сурталчилгаа, вэб анализ нь таны төхөөрөмж дээр бусад мэдээлэл. http://lagatera.dynu.net талаар дэлгэрэнгүй мэдээллийг "</string>
	<string name="map_of_slovenia">газрын зураг</string>
	<string name="vocabulario">Тайлбар толь</string>
	<string name="slovenia">Словени</string>
</resources>