<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> 
<resources>
	<string name="app_name">Gị Slovenia HD</string>
	<string name="toast_tts_inicializado">Text-To-Speech engine e initialized</string>
	<string name="toast_tts_error">Error mere mgbe initializing Text-To-Speech engine</string>
	<string name="toast_redir">Redirecting ka Google Play iji wụnye Text ka Speech engine</string>
	<string name="toast_set_language">Isetịpụ TTS asụsụ Slovenian</string>
	<string name="hola">Zdravo -- Nnọọ</string>
	<string name="di_hola">sdravo</string>
	<string name="adios">Zbogom -- Ka ọ dị</string>
	<string name="di_adios">Sbogom</string>
	<string name="buenosdias">Dobro jutro -- Ụtụtụ ọma</string>
	<string name="di_buenosdias">Dobro jutro</string>
	<string name="buenas_tardes">Dober večer -- Mgbede ọma</string>
	<string name="di_buenas_tardes">Dober večer</string>
	<string name="buenas_noches">Lahko noč -- Ka chifoo</string>
	<string name="di_buenas_noches">Lahko noč</string>
	<string name="hasta_luego">Se vidimo kasneje -- Ka ahụ ma emechaa</string>
	<string name="di_hasta_luego">Se vidimo kasneje</string>
	<string name="hasta_manana">Se vidiva jutri -- Ga-ahụ gị echi</string>
	<string name="di_hasta_manana">Se vidiva jutri</string>
	<string name="quetal">Kako ste? -- Kedu ka ị mere?</string>
	<string name="di_quetal">Kako ste?</string>
	<string name="bien_gracias">Počutim se dobro -- Mmetụta m mma</string>
	<string name="di_bien_gracias">počutim se dobro</string>
	<string name="buen_provecho">Dober tek -- rie nke ọma</string>
	<string name="di_buen_provecho">dober tek</string>
	<string name="me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš? -- Ị nwere ike ị nyere m aka?</string>
	<string name="di_me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš?</string>
	<string name="cuanto_cuesta">Koliko je to? -- Ego ole ka ọ bụ?</string>
	<string name="di_cuanto_cuesta">Koliko je to?</string>
	<string name="no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan -- M na-adịghị ekwu okwu Sloveninan</string>
	<string name="di_no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan</string>
	<string name="necesito_un_medico">Rabim zdravnika -- M mkpa a dọkịta</string>
	<string name="di_necesito_un_medico">rabim zdravnika</string>
	<string name="soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije -- I\n m bụghị site Slovenia</string>
	<string name="di_soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije</string>
	<string name="de_donde_eres">Kje si? -- Ebee ka i si?</string>
	<string name="di_de_donde_eres">chi si?</string>
	<string name="me_llamo_paul">Moje ime je Peter -- My aha ya bụ Peter</string>
	<string name="di_me_llamo_paul">Moje ime je Peter</string>
	<string name="como_se_llama">Kaj ti je ime? -- Kedu aha gị?</string>
	<string name="di_como_se_llama">Kaj ti je ime?</string>
	<string name="arriba">Navzgor -- elu</string>
	<string name="di_arriba">navzgor</string>
	<string name="abajo">Navzdol -- Down</string>
	<string name="di_abajo">navzdol</string>
	<string name="izquierda">Levi -- Left</string>
	<string name="di_izquierda">Levi</string>
	<string name="derecha">Prav -- Right</string>
	<string name="di_derecha">Prav</string>
	<string name="centro">Bližnji -- Middle</string>
	<string name="di_centro">Bližnji</string>
	<string name="delante">Spredaj -- Front</string>
	<string name="di_delante">spredaj</string>
	<string name="detras">Nazaj -- Back</string>
	<string name="di_detras">Nazaj</string>
	<string name="encima">Več kot -- N\n ime</string>
	<string name="di_encima">Več kot</string>
	<string name="debajo">Spodaj -- n\n okpuru</string>
	<string name="di_debajo">Spodaj</string>
	<string name="lo_siento">Žal -- Ndo</string>
	<string name="di_lo_siento">Žal</string>
	<string name="por_favor">Prosimo -- Biko</string>
	<string name="di_por_favor">Prosimo</string>
	<string name="gracias">Hvala vam -- Daalụ</string>
	<string name="di_gracias">Uala vam</string>
	<string name="de_nada">Ni za kaj -- A na m asị gị nnọọ</string>
	<string name="di_de_nada">Ni za kaj</string>
	<string name="muchas_gracias">Najlepša hvala -- Daalụ nke ukwuu</string>
	<string name="di_muchas_gracias">Najlepša uala</string>
	<string name="no_gracias">Ne, hvala -- Ọ dịghị, na-ekele gị</string>
	<string name="di_no_gracias">Ne, uala</string>
	<string name="encantado">Lepo te je bilo srečati -- Ọ dị mma izute gị</string>
	<string name="di_encantado">Lepo te je bilo srečati</string>
	<string name="esta_bien">To je v redu -- Nke ahụ bụ OK</string>
	<string name="di_esta_bien">To je v redu</string>
	<string name="un_cafe">Ena kava, prosim -- Otu kọfị, biko</string>
	<string name="di_un_cafe">Ena kava, prosim</string>
	<string name="una_cerveza">Eno pivo prosim -- Otu biya biko</string>
	<string name="di_una_cerveza">Eno pivo prosim</string>
	<string name="el_bano">Kje je stranišče? -- Ebee bụ toilette?</string>
	<string name="di_el_bano">Chi je stranišče?</string>
	<string name="la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim? -- Nwere ike ị na-enye m na-menu, biko?</string>
	<string name="di_la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim?</string>
	<string name="una_tortilla">Ena omleta, prosim -- Otu omelette, biko</string>
	<string name="di_una_tortilla">Ena omleta, prosim</string>
	<string name="una_paella">Nekateri Golaz prosim -- Ụfọdụ Golaž biko</string>
	<string name="di_una_paella">Nekateri Golaz prosim</string>
	<string name="la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim? -- Ị nwere ike na-ewetara m ụgwọ ahụ, biko?</string>
	<string name="di_la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim?</string>
	<string name="desayuno">Zajtrk -- nri ụtụtụ</string>
	<string name="di_desayuno">zajtrk</string>
	<string name="comida">Kosilo -- Lunch</string>
	<string name="di_comida">Kosilo</string>
	<string name="cena">Večerja -- nri abalị</string>
	<string name="di_cena">večerja</string>
	<string name="cuchara">Spoon -- ngaji</string>
	<string name="di_cuchara">Slico</string>
	<string name="tenedor">Vilice -- ndụdụ</string>
	<string name="di_tenedor">vilice</string>
	<string name="cuchillo">Nož -- Knife</string>
	<string name="di_cuchillo">nož</string>
	<string name="pan">Kruh -- Bread</string>
	<string name="di_pan">kruh</string>
	<string name="vaso">Steklo -- Glass</string>
	<string name="di_vaso">steklo</string>
	<string name="agua">Voda -- mmiri</string>
	<string name="di_agua">voda</string>
	<string name="servilleta">Prtiček -- nweta akwa nhicha</string>
	<string name="di_servilleta">prtiček</string>
	<string name="camarero">Natakar -- Onye na-ebu nri</string>
	<string name="di_camarero">Natakar</string>
	<string name="me_gusta">Všeč mi je -- ọ masịrị m</string>
	<string name="di_me_gusta">všeč mi je</string>
	<string name="si">Da -- Ee</string>
	<string name="di_si">Da</string>
	<string name="no">Ne -- No</string>
	<string name="di_no">Ne</string>
	<string name="es_posible">Lahko bi bilo -- Ọ nwere ike bụrụ</string>
	<string name="di_es_posible">Lahko bi bilo</string>
	<string name="nunca">Nikoli -- mgbe</string>
	<string name="di_nunca">Nikoli</string>
	<string name="siempre">Nenehno -- Always</string>
	<string name="di_siempre">Nenehno</string>
	<string name="a_veces">Včasih -- Mgbe ụfọdụ</string>
	<string name="di_a_veces">včasih</string>
	<string name="hoy">Danes -- taa</string>
	<string name="di_hoy">danes</string>
	<string name="ayer">Včeraj -- ụnyaahụ</string>
	<string name="di_ayer">včeraj</string>
	<string name="manana">Jutri -- echi</string>
	<string name="di_manana">jutri</string>
	<string name="coche">Avto -- Car</string>
	<string name="di_coche">avto</string>
	<string name="avion">Letalo -- ụgbọelu</string>
	<string name="di_avion">Letalo</string>
	<string name="tren">Vlak -- Train</string>
	<string name="di_tren">vlak</string>
	<string name="autobus">Avtobus -- Bus</string>
	<string name="di_autobus">Avtobus</string>
	<string name="bicicleta">Koles -- Bicycle</string>
	<string name="di_bicicleta">koles</string>
	<string name="hotel">Hotel -- Hotel</string>
	<string name="di_hotel">Hotel</string>
	<string name="habitacion">Soba -- ụlọ</string>
	<string name="di_habitacion">soba</string>
	<string name="habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo -- M gbaa akwụkwọ otu ụlọ</string>
	<string name="di_habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo</string>
	<string name="hasta_pronto">Se vidiva kmalu! -- Ka ahụ oge n\n adịghị anya!</string>
	<string name="di_hasta_pronto">Se vidiva kmalu!</string>
	<string name="Salir">Ụzọ ọpụpụ</string>
	<string name="basic_data">Basic data</string>
	<string name="basic_data_text">"Basic data \n  Land ebe \n  20,273 sq km, nke 66% n\n ọhịa ebe, 28% na-akọ ugbo ebe na 3% wuru-elu ebe \n  \n Population \n 2.06m (January 1st 2015; Republic of Slovenia Statistics Office) \n main obodo mmepere emmepe \n Population na \n 000 (January 1st 2015; Republic of Slovenia Statistics Office) \n Ljubljana (isi obodo): 287.2 \n Maribor: 112.3 \n Kranj: 55.9 \n Celje: 48.8 \n Climate \n Mediterranean na n\n ụsọ oké osimiri, continental n\n ime obodo \n Weather na Ljubljana (elu 295 mita) \n Hottest ọnwa: July, 21 ° C; coldest ọnwa: January, -1 ° C (nkezi, kwa ụbọchị kacha na kacha nta); driest ọnwa: January na February, 75 mm nkezi mmiri ozuzo; kasị dịrị mmiri mmiri ọnwa: June, 183 mm nkezi mmiri ozuzo \n Language \n Slovene \n Weights na nke jikoro \n Metric usoro \n Currency \n The euro (€), nke dochie Slovenian tolar (anọdụ) on January 1st 2007 na a ofu ọnụego mgbanwe nke SIT239.64: € 1 \n Time\n  Ọ dịghị onye hour n\n ihu GMT; awa abụọ n\n ihu na okpomọkụ \n Fiscal afọ \n Calendar afọ \n Public ememe \n January 1st (Ụbọchị afọ Ọhụrụ ), February 8th (Preseren Day), April 16-17 (Easter Day na Ista Monday), April 27 (nsogbu Against na-arụ Day), May 1st-2nd (Labor Day), June 25th (National Day), August 15 ( mwere nke Mary), October 31st (Ndozigharị Day), November 1st (Ncheta Day), December 25 (Christmas Day), December 26 (Independence na National Ịdị n\n Otu Day \n  "</string>
	<string name="arrival">Olee na-abata</string>
	<string name="arrival_text">"Easy Access \n Slovenia na nsogbu na Central Europe na ókè-ala-Italy, Austria, Hungary na Croatia. Ọ bụ naanị ole na ole hour drive n\n ebe Venice ma ọ bụ Vienna. Slovenia bụ mfe inweta site niile mba ndị agbata obi, dị ka ọ nwere ezigbo ụzọ na okporo ígwè njikọ , na kwa ụbọchị flights si ọtụtụ European obodo. Ebe ọ bụ a ala gbara osimiri okirikiri obodo, ị nwere ike na-na-na Slovenia site n\n oké osimiri. \n  \n By Car \n Most nke ụgbọala tinye Slovenia site motorways, bụ nke na-kacha ụzọ njem gburugburu obodo. ọ dị mfe na-eme njem na Slovenian ụzọ ụgbọala, ebe ha na-ọma na o doro anya signposted. ọ bụ ezie na ụfọdụ obodo n\n okporo ụzọ dị warara na asọfe, a mbanye tinyere ha bụ o ụtọ ma na iche iche. n\n ihi na-akwọ ụgbọala na motorways, ọ bụ amanyere bụ iwu nke ị nwere a vignette. \n  \n By Air \n In mgbakwunye na kwa ụbọchị flights ka ọtụtụ European obodo, e nwere abụọ ala-na-eri elu na enye na-efe efe site na isi Slovenian mba ọdụ Jože Pučnik Ljubljana. Ha na-EasyJet na Wizz Air, efe ka London na Brussels. Ọtụtụ flights na Ljubljana na-mere site naanị Slovenian ụgbọelu Adria Airways. I nwekwara ike-efepụ otu n\n ime mba ọzọ ọdụ ụgbọelu na nso nso, na ohere Slovenia si n\n ebe bọs, ụgbọ okporo ígwè ma ọ bụ mgbazinye ụgbọ ala. \n  \n By Bus \n Buses ọsọ na Slovenia si ọtụtụ European obodo. Na Slovenia, i nwere ike na-na-na ọtụtụ ndị obodo na obodo bọs. Ọ bụrụ na ha na-agba tinyere obodo ụzọ, ndị ọkwọ ụgbọala nwere ike ịkwụsị na bọs na-akwụsị ihe ọ bụla mmezi. Ị nwere ike ịzụta a ụgbọ ala tiketi kpọmkwem site bọs, mgbe na isi bọs na-akwụsị ị nwere ike ịzụta a ụgbọ ala tiketi a kpọmkwem ụbọchị. \n  \n By Train \n Trains na Slovenia na-agba ọsọ kwa ụbọchị site na ọtụtụ European obodo. Ọ bụrụ na-ejegharị ejegharị ụgbọ okporo ígwè, ọ na-ekwe omume na-agba ịnyịnya na a na-ehi ụra ụgbọ ala. E nwere nanị okporo ígwè nke Slovenian Railways agba agba gburugburu Slovenia, na niile timetables na price anatara bipụtara na ibe weebụ. Ị nwere ike ịzụta a tiketi ọ bụla ụgbọ okporo ígwè nakwa dị ka ụgbọ okporo ígwè. Slovenian ụgbọ oloko arapara timetables. \n  \n By Boat ma ọ bụ ụgbọ mmiri \n From May ka October, e nwere ugboro ugboro agafe nke elu-ọsọ ike ụgbọ mmiri ndị si Venice, Trieste, Poreč na Rovinj. Mgbe ụfọdụ, nnukwu ụgbọ mmiri na-abata na Koper. Ọ bụrụ na ị na-abata na gị onwe gị arịa, ị ga-amarakwa na mba ókè-ala crossings bụ naanị na Koper na Piran, na site na May ka October na Izola nakwa. Na Izola, Koper na Portorož, e nwere oge a marinas maka mooring. N\n ọtụtụ ebe na Slovenian n\n ụsọ oké osimiri, ị nwere ike ịgbazite ụgbọ mmiri. \n  \n By Bicycle \n Naturally, i nwere ike na-na-na Slovenia ịnyịnya ígwè, ma ọ bụ site na-agba okporo ụzọ ma ọ bụ site na-ewere a ụgbọ okporo ígwè. Site ígwè, ị pụrụ ụgbọala na niile okporo ụzọ na Slovenia. The naanị wezụga bụ expressways na motorways. Ọ na-aju na-agba ịnyịnya gị igwe tinyere oké ọhịa na ugwu ụzọ ụkwụ. \n  "</string>
	<string name="climate">Climate</string>
	<string name="climate_text">"Climate \n The idụhe nke Slovenia nwere ike kọwara dị ka typical European continental mmetụta ihu igwe na-ekpo ọkụ, akọrọ summers na pụtara oyi, mgbe ala gbara osimiri okirikiri ebe na ndị dị larịị dị na ndịda nwere a Mediterranean mmetụta idụhe. January bụ coldest ọnwa na ehihie okpomọkụ na-emekarị gburugburu efu dị n\n ebe ugwu, ma na ụfọdụ oyi ọnwa pụrụ ịbụ nnọọ oyi na okpomọkụ dị anya n\n okpuru efu na ike, oyi northeasterly ifufe, na-akpọ Bora, karịsịa na ugwu, ebe ihu igwe na-ike-enwe mmetụta ndị dị nso Alps. nnukwu snow ma ọ bụ ọbụna snowstorms bụ na-ekwe omume na ụbọchị ụfọdụ n\n ebe ahụ; kwa afọ nkezi ọnụ ọgụgụ nke ụbọchị na snow bụ ihe na-erughị 40 ke ala-ala na mpaghara na ruo 120 ụbọchị na ugwu nke Slovenia. na ala gbara osimiri okirikiri ebe na-adịgide adịgide ntu oyi oge na snow bụ nnọọ ịdị n\n ihi na nke mmetụta nke mmiri ọkụ okpomọkụ nke Oké osimiri Mediterenian. \n  \n In okpomọkụ n\n ehihie okpomọkụ iru 20-25 ° C, ma somet imes nnọọ elu, 30 ° C ma ọ bụ karịa. Na ọtụtụ nke oge bụ akọrọ ihu igwe na anwụ na-acha ọgwụ, ọ bụ ezie na mgbe ụfọdụ arọ thunderstorms nwere ike ime na ọgwụgwụ nke ụbọchị, karịsịa na ugwu. July bụ warmest ọnwa na nkezi okpomọkụ nke 22 ° C. Kwa Afọ mmiri ozuzo a dịgasị iche n\n ebe 400 mm n\n ebe ndịda di ala ala ebe, na ruo 1000 mm na ugwu. \n  \n The weather bụ kacha mma May-September, mgbe ụbọchị ndị na-ekpo ọkụ na ehihie na abalị bụ oyi, ọ bụ ezie na ọ Mmiri na-ezo ihe na mmiri karịa ke ndaeyo. N\n oge mgbụsị akwụkwọ na oyi na-emekarị a obere chilly na udu mmiri, na mgbe kefoogu na ugwu. \n  \n Required uwe: \n Lightweight cottons na linens n\n oge okpomọkụ ọnwa; ọkụ na-ajụ-igwe ka heavyweights na rainwear n\n oge oyi. A sweta pụrụ ịdị mkpa ná mgbede ma ọ bụ maka Trekking ugwu, ọbụna n\n oge okpomọkụ. \n  \n Koeppen-Geiger nhazi ọkwa: \n The Climate nke Slowenia nwere ike nkewa dị ka Cfb Climate; a na-ekpo ọkụ temperated iru mmiri ihu igwe na ndị kacha bụrụ ezigbo ọnwa ala karịa 22 ° C n\n elu nkezi na anọ ma ọ bụ karịa ọnwa n\n elu 10 ° C n\n elu average.The idụhe nke ụfọdụ ala gbara osimiri okirikiri ebe nke Slovenia nwere ike nkewa dị ka CFA Climate; a na-ekpo ọkụ temperated Mediterranean ihu igwe na ndị kacha bụrụ ezigbo ọnwa n\n elu 22 ° C n\n elu nkezi ma na iru mmiri ọnọdụ nile n\n afọ. \n  "</string>
	<string name="attractions">Turistic Adọrọ Mmasị</string>
	<string name="attractions_text">"E nwere ọtụtụ turistic nkiri na ndị mara mma na-hụrụ na Slovenia dị ka Lake Bled, Postojna Abaitiat, Triglav National Park, Isonzo na Motorrail, Piran, Velika Planina, Logar na ọtụtụ ndị ọzọ \n  \n  Ị pụrụ ịnụ ụtọ Slovenia ọ bụla ọnwa nke afọ na ị pụrụ ime ka ọtụtụ njem dị otú ahụ a obere country.There bụ omume dị ka ịgba ígwè, Trekking, rịa, ifịk ifịk ememe, spas na ntụrụndụ, abaitiat, ọdịdị, oriri na mmanya, omenala, zụọ ahịa, ezinụlọ fun, casinos , na na \n  \n  Lelee na-esonụ bọtịnụ. "</string>
	<string name="bled">Lake Bled</string>
	<string name="bled_text">"Lake Bled \n  (Slovene: Blejsko jezero; German: Bleder See, Veldeser See) bụ a ọdọ ke Julian Alps nke Upper Carniolan n\n ógbè n\n ebe ugwu ọdịda anyanwụ Slovenia, ebe ọ dịrị obodo nke Bled. \n The ebe bụ a njem nleta ebe . The ọdọ bụ 35 km (22 mi) si Ljubljana International Airport na 55 km (34 mi) si isi obodo, Ljubljana. "</string>
	<string name="postoina">Postoina Abaitiat</string>
	<string name="postoina_text">"Postojna Cave \n  (Slovene: Postojnska JAMA; German: Adelsberger Grotte; Italian: Grotte di Postumia) bụ a 24.340 m ogologo karst ọgba usoro nso Postojna, ndịda ọdịda anyanwụ Slovenia. \n It bụ nke abụọ-fọdụrụ n\n ezinụlọ ọgba usoro na mba (esonụ na Migovec System) [nakwa dị ka otu onye nke n\n elu njem saịtị. The abaitiat e kere site Pivka River. "</string>
	<string name="triglav">Triglav</string>
	<string name="triglav_text">"Triglav National Park (TNP) \n  (Slovene: Triglavski narodni park) bụ naanị mba park na Slovenia. Ọ e guzobere ya oge a n\n ụdị na 1981 na-emi odude ke n\n ebe ugwu ọdịda anyanwụ nke mba ahụ, karị n\n ebe ndịda ọwụwa anyanwụ nke Alpine massif. \n Mount Triglav, kachasi elu nke Julian Alps, guzo fọrọ nke nta n\n etiti mba ogige. Site na ọ na ndagwurugwu gbasaa radially, na-enye mmiri abụọ nnukwu osimiri systems na ha na isi mmalite na Julian Alps: na Soča na na Sava, eru na Adriatic na Black Sea, karị "</string>
	<string name="isonzo">Isonzo</string>
	<string name="isonzo_text">"The Soča (akpọ [soːtʃa] na Slovene) ma ọ bụ Isonzo (akpọ [izontso] na Italian) (aha ndị ọzọ Friulian: Lusinç, German: Sontig, Latin: Aesontius ma ọ bụ Isontius) bụ a 138 kilometa (86 mi) ogologo osimiri na aga site n\n ebe ọdịda anyanwụ Slovenia (96 kilomita ma ọ bụ 60 kilomita) na n\n ebe ugwu ọwụwa anyanwụ Italy (43 kilomita ma ọ bụ 27 kilomita). \n an Alpine osimiri na agwa, isi ya ụgha na Trenta Valley na Julian Alps na n\n ebe ugwu ọdịda anyanwụ Slovenia, na dị elu nke 876 mita (2,874 ft). [3] The osimiri agbaba gara aga n\n obodo ndị Bovec, Kobarid, Tolmin, Kanal Ob Soči, Nova Gorica (ebe ọ na-gafere site na Solkan Bridge), na Gorizia, abanye Adriatic Sea nso n\n obodo Monfalcone. Ọ nwere a nival-pluvial ọchịchị na ya elu N\n ezie na pluvial-nival ya ala N\n ezie. \n Prior mbụ World War, osimiri kpụrụ nke ókè-ala n\n etiti Alaeze Italy na Austria na Hungarian Alaeze Ukwu. [tikeeti mkpa] N\n oge Agha Ụwa Mbụ, ọ bụ ọnọdụ nke ilu ọgụ n\n etiti mba abụọ ahụ, culminat u na Agha nke Caporetto na 1917 "</string>
	<string name="motorail">Motorail</string>
	<string name="motorail_text">"Motorail ụgbọ oloko na-arụ ọrụ na akara n\n etiti Bohinjska Bistrica, Podbrdo na Kasị na Soči, na-agba ọsọ site na ndị fọdụrụ n\n ezinụlọ Slovenian okporo ígwè ọwara \n \n  mgbe chọrọ ịga na a ogologo njem ụgbọ ala na-enweghị na ụgbọala ahụ anya? Mgbe ahụ na-agbalị nke motorail ọrụ , nke na-eburu ala ụgbọ ala gị mgbe ị na-ezuru ike ma na-enwe ụgbọ okporo ígwè na-agba ịnyịnya. \n  Motorail ụgbọ oloko na-arụ ọrụ na akara n\n etiti Bohinjska Bistrica, Podbrdo na Kasị na Soči, na-agba ọsọ site na ndị fọdụrụ n\n ezinụlọ Slovenian okporo ígwè ọwara, ndị Bohinj ọwara, ejikọta Upper Carniola na North of Slovenia na seaside Littoral na South West. Motorail ụgbọ oloko pụrụ ibu ụgbọala, banyeghachi n\n ụgbọala anyị, pickups, na Camper banyeghachi n\n ụgbọala anyị nke na-adịghị gafere 3m na ịdị elu na 2.4m n\n obosara. "</string>
	<string name="piran">Piran</string>
	<string name="piran_text">The kasị mara mma obodo na Slovenian n\n ụsọ oké osimiri na-eto na-enyemaka nke nnu. The Piran nnu pans, ebe ụwa-klas fleur de sel (ifuru nke nnu) ka na-emepụta taa iji afọ-ochie ụzọ, bụ ihe mere ọmarịcha Mediterranean walled obodo, ya na chọọchị na a na-ele na omenala nkiri, mụbara. \n  \n  The ochie n\n ọdụ ụgbọ mmiri obodo na remnants nke a ochie mgbidi na-echebe ka a na omenala na akụkọ ihe mere eme ncheta. Warara n\n okporo ámá na anya wuru ụlọ si n\n ugwu na ya ụka na Central square na n\n ụsọ oké osimiri na mesie ya Mediterranean agwa. Nke a ụwa ala gbara osimiri okirikiri obodo, nke mepụtara n\n okpuru nduzi nke Venice, a na-ewere ka otu n\n ime ndị kasị authentic na ọtụtụ photogenic obodo na Adriatic n\n ụsọ oké osimiri. Ke adianade ije, na Maritime Museum, ihe akwarium na ndị ọzọ na-adọrọ mmasị, ndị ọbịa na-enuga obodo a na-enwe ihe, culinary àjà, na nso pụrụ iche eke atụmatụ. \n  \n  Piran bụ otu n\n ime ọmarịcha ochie obodo nke Slovenia. Ndị hụrụ nzere mgbidi na ndị ọzọ ụkpụrụ ụlọ na omenala atụmatụ si n\n oge gara nwere ike ịga njem na Slovenia maka a izu, na-aga site na otu akụkọ ihe mere eme obodo ọzọ, si n\n ụsọ oké osimiri na Ljubljana, na si Alps na Pannonian Plain. \n  \n  The Piran Salt pans, guzosie ike 804, ya gụnyere nnu pans nọ n\n ógbè taa marina (Lucija, Portorož), nta Strunjan Salt pans, na ibu Sečovlje Salt pans. Ebe nke niile ẹnịm nnu pans bụ ugbu a odida obodo ogige ntụrụndụ. Mgbe Strunjan Landscape Park, ị ga-ahụ ihe ịrịba n\n elu ugwu towering n\n elu oké osimiri, ma na nke Sečovlje Salt pans, i nwere ike ịmụta banyere omenala nnu mmepụta na eduzi njegharị na a gara Museum nke Nnu-Ime. \n  \n  Kwa August, Piran, a obodo na-eto na nnu, na-agba ndị Saltern Festival na revives nloghachi nke saltern ezinụlọ si Sečovlje saltpans, ebe ha ga-anọ ha summers ruo mgbe ikpeazụ nnu owuwe ihe ubi. Isi ihe na-ebe ke Tartini Square, nke a raara nye akwa violin virtuoso na andiwet Giuseppe Tartini, a mụrụ na Piran. N\n oge okpomọkụ ọ bụla, na Tartini Ememe ulo music na-ewe ebe ke obio. Obodo, ebe ese laghachi oge ugboro ka uru n\n ike mmụọ nsọ, na-enye a ọnụ ọgụgụ nke ndị ọzọ ihe. Soro kalenda nke ihe ndị dị na Piran!</string>
	<string name="velika">Velika Planina</string>
	<string name="velika_text">Ọgwụgwụ nke spring bụ mgbe cowbells si na Alpine ịta ahịhịa nke Velika Planina ala dị larịị na-amalite ịkụ, ezikwa mbata nke ọzùzù anu. Ọ bụ a kpokọtara dị larịị na otu n\n ime ndị kasị ibu ọzùzù si niile na Europe. Na ị na-kpọrọ ịmụta banyere na-adọrọ mmasị ndụ n\n ugwu ịta nri na ịlele na mmiri ara ehi goodies ha ga-akwadebe maka gị. Gaa maka ije site na ala ahịhịa juru ma ọ bụ iri a ibugo onu (ma ọ bụ ugwu bike) gafee ala dị larịị. \n  \n  Velika Planina agwa na ọtụtụ ohere maka dị iche iche na hikes gafee ugwu ịta nri showcasing eke na ethnological curiosities na ị ga-achọ uche. The kasị ụzọ na Velika Planina bụ site USB ụgbọala si Kamniška Bistrica. Site n\n ebe ahụ, ị ​​pụrụ a skai inwego n\n elu, ebe ị ga-kelee na a ebube. Ndị na-ahọrọ a ịma aka nwere ike iso onye nke ọma na-akara ebe e mere maka n\n elu. N\n oge oyi, e nwere bụ a skai mkpọda ga conjure a ezi oyi akụkọ ifo n\n ihi na ị na-echeta, ya na ndị enyi na ezinụlọ. \n  \n  The ọzùzù anu nke mmezi na ịta nri mejupụtara ụfọdụ 140 huts. Na ya e ji mara ije, ọ bụ ihe nnọchianya nke Velika Planina. The huts na-kpuchie na n\n elu ụlọ mere nke omenala spruce shingles na iru fọrọ nke nta ala. The ala dị larịị n\n ezie na-abịa dị ndụ na June, na mbata nke ndị ọzụzụ atụrụ ogide huts ruo mgbe September dị ka ha na ha grazing ehi. Ha na-na na kwa nke obi ụtọ na-agba ndị ọbịa maka a uto nke ha arụrụ n\n ụlọ Mmiri ara ehi nri pụrụ iche, ma ọ bụ ọbụna kwadebe ezigbo ọzụzụ atụrụ nri ehihie - gbara ụka mmiri ara ehi na žganci - buckwheat ma ọ bụ ọka mush. Ụfọdụ n\n ime huts dị ka ọbịa, ya mere, e nweghị ihe mere na ị na-enweghị ike na-eji a n\n abalị ma ọ bụ abụọ dị ka ndị ọzụzụ atụrụ ime. \n  \n  Were a ezumike na uka nke Snow Mary na-arịda na ama Vetrnica n\n ọgba, nke bụ inweta site na a warara okirikiri footpath. Na n\n ebe ọdịda anyanwụ ihu ala dị larịị (Zeleni Rob) e nwere a ọmarịcha eke window akpọ Luknja (oghere). The Dovja Griča ọgba (pụtara ọhịa rock) emi odude ke Tiha Dolina ndagwurugwu (Slovene maka jụụ ndagwurugwu), nke bụ naanị itoolu mita miri emi, ma mara maka ọtụtụ ndiife ifo na ọ n\n ike mmụọ nsọ. Saịtị ọzọ kwesịrị ịhụ bụ Preskar Museum ebe trnič na-nọ na - a pụrụ iche nke cheese ji mara ndị na Velika Planina ebe. \n  \n  N\n oge okpomọkụ i nwere ike bulie onwe gị elu na ala dị larịị na ezigbo ọzụzụ atụrụ nri ehihie - gbara ụka mmiri ara ehi na žganci (buckwheat mush). Ndị ọzụzụ atụrụ ga-enwe obi ụtọ na-enye gị arụrụ n\n ụlọ cheese na ndị ọzọ na mmiri ara ehi specialties mgbe ị gara. N\n otu oge, na ala dị larịị i nwere ike fanye gị batrị na omenala ọzụzụ atụrụ nri, dị ka jota (agwa na sauerkraut hotpot), ričet (barley ya ofe), goulash, soseji na sauerkraut, Carniola soseji, buckwheat žganci ma ọ bụ akpọrepu dumplings na obi cheese maara dị ka štruklji . \n  \n  N\n okpuru Velika Planina, n\n etiti pristine agwa, ị ga-achọpụta na atọ iyi nke Kamniška Bistrica osimiri. The kasị mara n\n ime ha bụ ya isi, nke dị nso n\n ugwu ebi Dom v Kamniški Bistrici. Na isi iyi ị ga-ahụ Plečnik Manor, a ebi e mere site ama Slovenian-atụpụta ụkpụrụ ụlọ ka ngwakọta ndammana na odida obodo. Mgbe n\n ịkpọ osimiri echefula ileta abụọ aṅụju: Veliki na Mali Predaselj, ndị kacha dịrị warara nke Kamniška Bistrica osimiri, na Orglice (Slovene maka harmonica) nsụda mmiri bụ na-ọma na kwesịrị ịhụ.</string>
	<string name="logar">Logar</string>
	<string name="logar_text">The Logar Valley (Logarska dolina) bụ otu n\n ime ihe ndị kasị mma Alpine ice ndagwurugwu Europe. The harmonic itule n\n etiti omenala, nwoke na ọdịdị na hụrụ ya n\n ụlọ a nke Solčava Region bụ ma ahụkebe na-esi ike ịhụ. Mee ka gị na na ọnụnọ nke a udo odida obodo ịpasa ohere maka hiking, ịgba ígwè, ịnyịnya ịnya ma ọ bụ a foto safari. The park nwekwara merie mba CIPRA Future na Alps Award maka ihe ịga nke ọma oru nke na-echebe ebe. \n  \n  Na Logar Valley i nwere ike na-enwe mmasị pristine green agwa na bụla nzọụkwụ. Were nzọ ụkwụ site Logar Valley, a eke mbụk na ethnographic nzọ-eduga site na-adọrọ mmasị nooks na crannies Amidst na unspoilt ọdịdị nke odida obodo ogige. Ị ga-enwe ohere na-achọpụta pụrụ iche, obere na ọbụna n\n ihe ize ndụ ifuru umu. The ndagwurugwu mara nakwa n\n ihi ya ọtụtụ waterfalls, kasị dị ịrịba ama n\n etiti ndị nke bụ 90 mita Rinka Falls. \n  \n  Ọ bụrụ na ọ bụ ifịk ememe ị na mgbe i nwere ike gawara dị nso n\n ebe ah u, na-aga agba ígwè, ịrị ugwu ma ọ bụ na-aga foto ịchụ nta n\n ihi na ụmụ anụmanụ na ha eke gburugburu ebe obibi. Children ụtọ na-agagharị akụkọ ifo ọhịa na akpụkpọ ọtụtụ n\n ime ha mmasị akụkọ ifo odide. Bịa oyi na ndagwurugwu a na-karịsịa ịkpọ maka cross-mba ski, sledding, downhill ski na Ski touring; na ọ bụrụ na ị na-na na elu ya, ị na-n\n aka na-enwe na-arịgo oyi kpọnwụrụ waterfalls. \n  \n  Osisi granaries ma ọ bụ \n kašče\n  bụ akụkụ nke omenala nketa - bụghị nanị na Logar Valley, ma na-na Solčava region na Upper Savinja Valley. Ha akụkụ dị mkpa nke na-akọ ugbo ojiji, ka ha nọ na-eji maka na ịchekwa oriri, karịsịa mkpụrụ. Ụfọdụ n\n ime ha ka na-eji maka ha na nzube mbụ. Ọzọkwa-ahụ Home nke Ime Mmụọ agbahapụ, ndị Logarski Kot-azụ anụ na obi na banye n\n Ụlọ Ekpere nke Kraịst bụ Eze. \n  \n  The Logar Valley bụ onye nke atọ na ndagwurugwu na Solčava Region - abụọ ndị nke ọzọ ka a chọpụtara na-Robanov Kot na Matkov Kot. Ọtụtụ n\n ime Solčava Region bi ebi na elu-ugwu ugbo, otu nke bụ kasị elu-dina ugbo na Slovenia (Bukovnik, 1.327 m). Ịrị Uphill ugwu huts na ọnụ ọnụ ma ọ bụ enwekwa ọṅụ n\n elu Logar Valley na a ngwe. Eme ka nke a mara mma gburugburu ebe obibi na ọnọdụ gị ọhụrụ ahụmahụ ya.</string>
	<string name="vine">Kasị Ochie n\n Ụwa Vine</string>
	<string name="vine_text">Obi Maribor, Rịọtaara, bụ n\n ụlọ ka ndị kasị ochie vine na ụwa. Na ihe karịrị 450 afọ, ọ bụ naanị osisi na-etu ọnụ ya ihe ngosi nka - na Old Vine House. Maribor na akwado a ọtụtụ ihe mere Ememme Old Vine, dị ka kwachaa nke Old Vine, St. Martin si Day, na Old Vine Festival. Kwere na ya ma ọ bụ, ndị Old Vine ọbụna nwere ya ukwe, na ndị obodo ahụ na-na na kwa nkọ ka ị na-anụ ya. \n  \n  Žametovka ma ọ bụ modra kavčina (blu de Cologne), enen ke 400 afọ, a na-depụtara na Guinness Book of Records ka mbụ vine na ụwa ka na-amị mkpụrụ. The ochie vine a kụrụ na Maribor ke utịt nke Middle Ages n\n oge Turkish mwakpo. Ọ àmà - na ọbọhọ - agha nke n\n esi n\n etiti ndị mwakpo na-agbachitere nke obodo, maka Old Vine House of taa bụ otu ugboro akụkụ nke mgbidi obodo ahụ. \n  \n  Set si na gastronomic njem site n\n obodo Maribor na gburugburu ya. Ị pụrụ ịnụ ụtọ a buru ibu iche iche nke Štajerska flavors, na ihe nile ụzọ ga-eduga gị na Old Vine House. \n  \n  The Old Vine bụ naanị osisi na ya ngosi nka - na Old Vine House. Ozugbo akụkụ nke mgbidi obodo, n\n ụlọ taa showcases a venerable wine nketa, na a winery na a wine akatabi okop ụlọ àjà adịchaghị mmanya si Maribor wine mpaghara. Na usọrọ Old Vine, Maribor na gburugburu ebe a na-anya isi ọtụtụ ọmarịcha wine ụzọ na wineries. \n  \n  With otu n\n usoro nke culinary, wine na omenala nri pụrụ iche a adịchaghị ememme omume na-amalite October na emume grape ubi nke Old Vine na closes na Oriri nke St. Martin na Maribor, nnukwu St. Martin Day ememe na Slovenia. Ị ga-enwe ike na-enweta nke kacha mma na Slovenian wine na-emepụta, karịsịa ndị si Štajerska mpaghara, nwere na-enye. Fans nke omenala culinary utọ ga-enwe ike ịlele authentic efere site obodo chefs, na e nwekwara ihe na-akpali akpali omenala omume na-gburugburu niile. \n  \n  The abụọ kasị ukwuu Slovenian obodo Maribor prides onwe ya na ndị kasị ochie vine na ụwa, nke bụ ihe karịrị 400 afọ. E nwere atọ wine ụzọ gasị a venerable wine "nwaanyị" ime obodo nke Maribor na i nwere ike agba gị ịnyịnya ígwè ha. Onye isi nke atọ wine ụzọ gasị na-ejikọrọ na mba Archduke Johann nzọ ụkwụ si Graz na Maribor. Ọ bụrụ na ị bụghị otu n\n ime ndị kasị ịnụ ọkụ n\n obi na-agba ígwè, ị nwekwara ike-agba ihe electric ịnyịnya ígwè na-agba ịnyịnya tinyere okporo ụzọ ndị a.</string>
	<string name="regions">mpaghara</string>
	<string name="regions_text">Na Slovenia, otu onye nwere ike na-enwe anọ ụwa dị iche iche na otu ụbọchị, ebe ọ bụ ọbụna n\n ime ime nkuku nke mba bụ nanị banyere awa abụọ n\n ebe isi obodo Ljubljana. Na akwụkwọ ndụ akwụkwọ ndụ obi Slovenia echiche gị erukwa bụ ugwu Alps ka ahụ dị jụụ mma nke Pannonian larịị nọ n\n ebe ọwụwa anyanwụ. Mediterranean Slovenia, ya ala gbara osimiri okirikiri obodo na pụtara Karst, na-eche gị na-achọpụta na ya n\n ịma mma ya nile. Na-eche na vibrant usu nke isi obodo ya, na inyocha na ịma mma nke okike na omenala na gburugburu ebe. \n  \n  Ị nwere ike na-eche mma nke green Slovenia dị ka ị na-enwe a na-ele nke ama Lake Bled na hụrụ n\n anya Lake Bohinj. E nwere ọtụtụ ohere maka n\n èzí-eme Amidst na ọmarịcha Alpine ọnụ ọnụ na ndagwurugwu nakweere na Julian Alps, Triglav National Park, ndị dike Kamnik na Savinja Alps, na akwụkwọ ndụ akwụkwọ ndụ Pohorje Ugwu. Ma isi Maribor, obodo na kasị ochie vaịn na ụwa, ma ama ezumike ebe nke Kranjska Góra, pụtara n\n ógbè Koroška, ​​ma ọ bụ gaa na Soča River Valley - n\n agbanyeghị ebe ị na-aga, ihe ịrịba ahụmahụ na-echere gị. \n  \n  ezie na Mediterranean obodo nke Piran, Izola na Koper ịrata ọbịa na ha ochie obodo emmepe, Portorož kpọrọ ha ka ha na ya ezumike nkiri. Nnu-ewe ihe ubi nwere ike hụrụ ike na-arụ ọrụ na Sečovlje Salt pans, na Karst na Postojna Cave, Škocjan Abaitiat na Vilenica ọgba obụrede mbụre kasị nnọọ ala ụwa na mbara ala. Mpaghara a bụkwa n\n ụlọ ezi Lipizzaner ịnyịnya. The n\n ala vine-ọgaranya ugwu nta nke Goriška Brda bụ ma ama n\n ihi na ya na-adọrọ adọrọ elu-edu aromatic mmanya, na i nwere ike nụrụ ụtọ ya na njem nleta ugbo na na wineries. Na ya ọtụtụ ihe ndị na-akpali akpali na-amasị na ahụmahụ, na Vipava Valley nwekwara e-atụ aro ndị prestigious Lonely Planet, njem ntuziaka Rafa. \n  \n  Eastern Slovenia bụ ala nile, n\n ọhia na inyefe Okirikiri, storks, ifufe-ihe nkụkọrịta, sere n\n elu igwe, na-agwọ mmiri, ike ihe, ọmarịcha inyefe ubi vaịn, pụrụ iche omenala na olumba, ma, ọtụtụ ihe, ọ obibi ọkụ na-ele ọbịa ndị mmadụ. Nke a odida obodo bụ ọgaranya eke thermal spas nke ga-ewusi ma re-nwee ume gị. Chọpụta ibe na ile ọbịa nke njem ugbo, ebe i nwere ike nụrụ ụtọ obodo nri pụrụ iche, na-anọbọ chi a maa mma ubi-vine obi Amidst ubi vaịn. Iji relive gara aga, i nwere ike gaa na ọtụtụ ebube castles. \n  \n  Ljubljana na gburugburu ya na-enye ha ọbịa ọtụtụ ohere na-emefu ha ememe, inyocha, na-enwe. The green isi obodo mara maka dị iche iche na mbụ echiche kere na-eto eto ndị ọchụnta ego, na-eme nnyocha, artists, ụmụ akwụkwọ, na ndị hụrụ ihe niile mara mma. N\n ihi na a nkenke ezumike si n\n obodo, na-aga na otu n\n ime ọtụtụ ụbọchị-njem, dị ka Ljubljana awade ohere ngwangwa ka ọtụtụ dị nso na-adọrọ mmasị. Ị nwere ike ma na-abanye n\n alaeze nke aja aja bear n\n oké ọhịa nke Kočevsko region, na-amụta banyere omenala nke ọzùzù anu ma ọ bụ gaa maa mma akụkọ ihe mere eme na obodo nta e dere dị ka UNESCO World Heritage saịtị.</string>
	<string name="active">Active Ememe</string>
	<string name="active_text">Ịrị a elu ugwu. Ụkwụ ma ọ bụ site na bike. Enwe mîkemeke skai mkpọda na gị na ụmụ gị. Na-eche na adrenaline. Eloda freshness. Ke n\n etiti green oké ọhịa, na a ịnyịnya, na-esote mmiri, na golf ọmụmụ. Tinye ụwa nke nọ n\n ọrụ ahụmahụ ya. \n  \n  Wepụta gị ezumike na obi nke ugwu ugwu Slovenia. Na-eje ije site na ike na-akpatụbeghị aka ọdịdị na 10,000 kilomita nke akara na ndokwa hiking ụzọ ụkwụ. Ị nwere ike ịhọrọ site 175 ugwu huts ma ọ bụ na-emefu a n\n abalị hotels na ahụhụ n\n ihi hikers. Gaa hiking na eloda na freshness nke ugwu. \n  \n  The ike Okirikiri nke Slovenia, ha na-apụghị ịgụta ọnụ eke beauties, dị mma maka a biking ezumike. Ebe a, ị na-n\n aka-ahụ ụzọ ụkwụ adabara gị, ndị enyi gị, na ezinụlọ gị. N\n ihi mmetụta nke Mediterranean ihu igwe, ị nwere ike ịga biking na Slovenia fọrọ nke nta nile n\n afọ. \n  \n  Slovenia bụ ọgaranya eke mmiri na isi mmalite, nke fọrọ nke nta na-akpọ maka-eme na ma ọ bụ nso na mmiri. Nwee Ume onwe gị na a igwu mmiri na oké osimiri, ọdọ mmiri, osimiri ma ọ bụ na-egwu mmiri ọdọ mmiri. Ụgbọ mmiri na surf na mmiri na ka ifufe magbuo ntutu gị. Enwe na nguzo-elu naa ebi ebi ma ọ bụ n\n usoro n\n ụgbọ mmiri na crystal-doro anya mmiri. Ị na-eche adrenaline rosh? Erite na-acha ọcha mmiri rafting, kayaking ma ọ bụ ịkwọ ụgbọ mmiri na-achọpụta na beauties nke warara aṅụju. Iji zuru ike, laa azu ma ọ bụ nwayọọ nwayọọ rafti ala Slovenian osimiri. \n  \n  Ị na-enwe pụrụ iche ahụmahụ? Mgbe mkpụrụ obi gị na-aṅụrị ọṅụ na obi gị pound. Were a lee anya na Slovenia si a dị iche iche anya. Lee odida obodo site na ikuku, na-anụkwa ụda oké mmiri, na-eche na adrenaline erughị ala. Nke a bụ ahụmahụ na-ga-agbanwe gị ememe n\n ime-agaghị echefu echefu ndụ omume. \n  \n  The golf ọmụmụ nke Slovenia bụ n\n etiti ndị kasị mma na Europe. Ha na-setịpụrụ na-ahụkarị Okirikiri na nsọtụ nke Pannonian Plain, n\n etiti ubi vaịn na inyefe ugwu, n\n okpuru Alpine ugwu, na idyllic karst odida obodo. N\n ihi na obere anya n\n ime Slovenia, i nwere ike iru ọtụtụ ndị golf okpiri, ndị si Ljubljana n\n ime otu hour. \n  \n  Equestrianism na ịnyịnya ịnya na Slovenia nwere a ọtụtụ narị afọ-ochie ekele Lipica stud Farm, ku n\n aka nke ụwa na-ama Lipizzaner ịnyịnya. Ọtụtụ equestrian emmepe, njem nleta ugbo na ranches enye gị ahụmahụ nke Slovenia na sadulu. \n  \n  Mgbe snowflakes agba egwu nke elu-igwe na ike a magburu onwe oyi odida obodo, ọ bụ oge ụfọdụ fun na snow. Ke adianade ọma nọgidere na-enwe skai agbaba, ọtụtụ ndị ọzọ na oyi na-eme na-echere gị na Slovenia. Tinye ụwa nke-agaghị echefu echefu ahụmahụ na snow na ice.</string>
	<string name="biking">ıgw `</string>
	<string name="biking_text">Explore Slovenia site bike. The ike Okirikiri nke Slovenia, ha na-apụghị ịgụta ọnụ eke beauties, dị mma maka a biking ezumike. \n  \n  Ebe a, ị na-n\n aka-ahụ ụzọ ụkwụ adabara gị, ndị enyi gị, na ezinụlọ gị. N\n ihi mmetụta nke Mediterranean ihu igwe, ị nwere ike ịga biking na Slovenia fọrọ nke nta nile n\n afọ. \n  \n  Hop na a ịnyịnya ígwè na-agba ịnyịnya tinyere ụzọ ụkwụ site Slovenia kasị ọtụtụ ọhịa, ịnọkwasị ọmarịcha ala dị larịị na Central Slovenia na-enwe a na-agba ịnyịnya site ugwu ugwu Okirikiri. I nwekwara ike inyocha obodo n\n okporo ámá nakwa n\n ámá ịnyịnya ígwè.</string>
	<string name="bohinj">Lake Bohinj</string>
	<string name="bohinj_text">The kasị eke ọdọ ke Slovenia na-adịghị agwụ agwụ ohere n\n èzí-eme. \n  \n 
Lake Bohinj emi odude ke a ice ndagwurugwu na ya mejupụtara ihe fọrọ nke nta 100 nde cubic mita nke mmiri - dị ka otu agadi Bohinj egwuregwu: ọ dịghị ihe karịrị a ịwụ ma ọ bụrụ na ọ bụ nnukwu ezuru. The steeply nēfedakwasi ọdọ efere na-dịtụ were were ekara na ọ dịghị ihe na-emighị emi ebe. Na okpomọkụ, na ọnọdụ okpomọkụ nke mmiri adahade 22 ° C; na oyi, ọdọ freezes mgbe ụfọdụ. Mmiri larịị adahade 2 - 3 mita mgbe oké mmiri ozuzo. \n  \n  Lake mmiri na-weghachiri eweghachi ugboro atọ kwa afọ. Isi tributary bụ Savica, na isi distributary bụ Sava Bohinjka. More karịa a atọ nke mmiri aga n\n ime ọdọ si Karst iyi n\n okpuru ọdọ n\n elu tinyere n\n ebe ugwu n\n ikperé mmiri. N\n oge oke mmiri ozuzo, na Karst mmiri gush dị ka Govic spring na Pršivec ugwu. \n  \n  Lake Bohinj bụ zuru okè n\n ihi na mmiri na-eme nile n\n afọ - si igwu mmiri, ụgbọ mmiri ịnya, ifufe Farisii, kayaking ma ọ bụ ịkwọ ụgbọ mmiri, ịkụ azụ na mmiri na ọkụ ọnwa, na (mgbe ụfọdụ) ọbụna ice iji atụrụ na oyi. Visitors nwekwara ike ile a magburu onwe njem nleta ụgbọ mmiri siri ma ọ bụ nanị na-aga n\n ihi a-atụrụ ndụ ije tinyere n\n ikperé mmiri. Ọ bụrụ na ice na-ekwu bụ otu nhọrọ, biko mara, na i nwere ike na-kpọdaa na-eje ije na ice na gị onwe gị ọrụ. Anyị nwere ike ikwu na ị na-enwe nnọọ akọ!</string>
	<string name="spa">Spa ezumike na mmiri fun</string>
	<string name="spa_text">Slovenian spas nwere ihe n\n ụba nke n\n èzí na ime ụlọ mmiri ebe maka igwu na niile kara aka. Ọzọkwa, ha na-enwe na ịhịa aka n\n ahụ na ọgwụgwọ ọdọ mmiri, na nnọọ mma mmiri ogige ntụrụndụ na ihe nkiri slide. Entertainment maka ụmụaka na-dịnụ. \n  \n  All thermal ike ntụrụndụ na Slovenia nwere oge a na igwu ọdọ mmiri na thermal mmiri ma ọ bụ mmiri nke oké osimiri na-ewe iwe dị iche iche obi ụtọ okpomọkụ. A ọdọ mmiri nwere ebe maka hydro ịhịa aka n\n ahụ, whirlpools, na ndị ọzọ na-atụrụ ndụ ọcha. Ụfọdụ ike ntụrụndụ ọbụna nwere Olympic-size ọdọ mmiri. \n  \n  spas na nnukwu n\n èzí mmiri ogige ntụrụndụ na ngwa ngwa mmiri chutes, onye na-adịghị osimiri, Farisii ebe, na obi kara slide ịrịọ ndị hụrụ mmiri ahụmahụ ya. Otu n\n ime ha bụ nke mbụ mmiri slide na a 360 ogo akaghị. \n  \n  Ọ bụrụ na ị na-aga na ọdọ mmiri, i nwere ike na-enwe otu ihe omumu na onye nkụzi, nke ga-enye gị oge nke fun na-elekọta ahụ ike gị. Iche iche iche iche nke mmiri aerobics na ụdị ndị ọzọ nke ihe omumu mma gị mgbasa, ekwe ka ị na-elo mma, na ike gị akụkụ okuku ume na akwara. Na ha na-na na fun. \n  \n  Ke adianade ọdọ mmiri, Slovenian spas-enye ọtụtụ n\n èzí sunbathing, nri na onunu ebe. Ụfọdụ spas ọbụna nwere sunbathing mpụga maka nudists. Na okpomọkụ akpan akpan, e nwere ọtụtụ themed ahụmahụ maka ụmụaka. \n  \n  Kasị Slovenian spas nwere kiddie ọdọ mmiri maka na-amụ ije na ọmarịcha ọdọ mmiri maka ụmụaka. Children-enyi na enyi ntụrụndụ jupụtara ahụmahụ na akụkọ banyere obodo na ndị ọzọ, ihe a maara nke ọma, dike. Zute dwarves na elves, na My Chemical Romance na India! Ịhịa aka n\n ahụ maka ụmụaka na nwa-elekọta ndị dịnụ.</string>
	<string name="Otras_apps">ọzọ égwu</string>
	<string name="Acerca">About</string>
	<string name="Rate">Rate</string>
	<string name="about">About</string>
	<string name="subject1">Nwere a lee anya na nke a ngwa!</string>
	<string name="textoabout">Echiche site Mymma Soto \n  Mepụtara Site APlanetBit \n  Oyiyi si Oyiyi Land \n  http://www.icons-land.com</string>
	<string name="version">version</string>
	<string name="extra_text1">Ngwa a bụ nnọọ uru! \n Try ya! \n  https://play.google.com/store/apps/details?id=</string>
	<string name="mensaje_cookies">"Dị ka ntụziaka 2002/58 / EC nke European nzuko omeiwu na Council ọ na-asian na saịtị a ngwaọrụ nchọpụta na-eji hazie ọdịnaya na mgbasa ozi, iji nye mmadụ mgbasa ozi atụmatụ na iji nyochaa na okporo ụzọ. Anyị na-ekere òkè ndị a nchọpụta na ozi ndị ọzọ na ngwaọrụ gị na anyị na-elekọta mmadụ media mmekọ, mgbasa ozi na web nchịkọta. More nkọwa na http://lagatera.dynu.net "</string>
	<string name="map_of_slovenia">map</string>
	<string name="vocabulario">okwu</string>
	<string name="slovenia">Slovenia</string>
</resources>