<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> 
<resources>
	<string name="app_name">Визит Словения HD</string>
	<string name="toast_tts_inicializado">двигатель Text-To-Speech инициализирован</string>
	<string name="toast_tts_error">Ошибка при инициализации Text-To-Speech двигателя</string>
	<string name="toast_redir">Перенаправление в Google Play, чтобы установить текст в двигатель речи</string>
	<string name="toast_set_language">Установка TTS языка на словенский</string>
	<string name="hola">Zdravo -- Привет</string>
	<string name="di_hola">sdravo</string>
	<string name="adios">Zbogom -- Прощай</string>
	<string name="di_adios">Sbogom</string>
	<string name="buenosdias">Dobro jutro -- Доброе утро</string>
	<string name="di_buenosdias">Dobro jutro</string>
	<string name="buenas_tardes">Dober večer -- Добрый вечер</string>
	<string name="di_buenas_tardes">Dober večer</string>
	<string name="buenas_noches">Lahko noč -- Спокойной ночи</string>
	<string name="di_buenas_noches">Lahko noč</string>
	<string name="hasta_luego">Se vidimo kasneje -- Увидимся</string>
	<string name="di_hasta_luego">Se vidimo kasneje</string>
	<string name="hasta_manana">Se vidiva jutri -- Увидимся завтра</string>
	<string name="di_hasta_manana">Se vidiva jutri</string>
	<string name="quetal">Kako ste? -- Как ты?</string>
	<string name="di_quetal">Kako ste?</string>
	<string name="bien_gracias">Počutim se dobro -- мне хорошо</string>
	<string name="di_bien_gracias">počutim se dobro</string>
	<string name="buen_provecho">Dober tek -- приятного аппетита</string>
	<string name="di_buen_provecho">dober tek</string>
	<string name="me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš? -- Вы можете помочь мне?</string>
	<string name="di_me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš?</string>
	<string name="cuanto_cuesta">Koliko je to? -- Сколько это стоит?</string>
	<string name="di_cuanto_cuesta">Koliko je to?</string>
	<string name="no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan -- Я не говорю Sloveninan</string>
	<string name="di_no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan</string>
	<string name="necesito_un_medico">Rabim zdravnika -- мне нужен доктор</string>
	<string name="di_necesito_un_medico">rabim zdravnika</string>
	<string name="soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije -- I\n m не из Словении</string>
	<string name="di_soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije</string>
	<string name="de_donde_eres">Kje si? -- Откуда вы?</string>
	<string name="di_de_donde_eres">chi si?</string>
	<string name="me_llamo_paul">Moje ime je Peter -- Меня зовут Петр</string>
	<string name="di_me_llamo_paul">Moje ime je Peter</string>
	<string name="como_se_llama">Kaj ti je ime? -- Как тебя зовут?</string>
	<string name="di_como_se_llama">Kaj ti je ime?</string>
	<string name="arriba">Navzgor -- вверх</string>
	<string name="di_arriba">navzgor</string>
	<string name="abajo">Navzdol -- вниз</string>
	<string name="di_abajo">navzdol</string>
	<string name="izquierda">Levi -- Оставил</string>
	<string name="di_izquierda">Levi</string>
	<string name="derecha">Prav -- Правильно</string>
	<string name="di_derecha">Prav</string>
	<string name="centro">Bližnji -- средний</string>
	<string name="di_centro">Bližnji</string>
	<string name="delante">Spredaj -- Фронт</string>
	<string name="di_delante">spredaj</string>
	<string name="detras">Nazaj -- назад</string>
	<string name="di_detras">Nazaj</string>
	<string name="encima">Več kot -- Над</string>
	<string name="di_encima">Več kot</string>
	<string name="debajo">Spodaj -- Под</string>
	<string name="di_debajo">Spodaj</string>
	<string name="lo_siento">Žal -- сожалею</string>
	<string name="di_lo_siento">Žal</string>
	<string name="por_favor">Prosimo -- пожалуйста</string>
	<string name="di_por_favor">Prosimo</string>
	<string name="gracias">Hvala vam -- Спасибо</string>
	<string name="di_gracias">Uala vam</string>
	<string name="de_nada">Ni za kaj -- Добро пожаловать</string>
	<string name="di_de_nada">Ni za kaj</string>
	<string name="muchas_gracias">Najlepša hvala -- большое спасибо</string>
	<string name="di_muchas_gracias">Najlepša uala</string>
	<string name="no_gracias">Ne, hvala -- Нет, спасибо</string>
	<string name="di_no_gracias">Ne, uala</string>
	<string name="encantado">Lepo te je bilo srečati -- Приятно с Вами познакомиться</string>
	<string name="di_encantado">Lepo te je bilo srečati</string>
	<string name="esta_bien">To je v redu -- Это хорошо</string>
	<string name="di_esta_bien">To je v redu</string>
	<string name="un_cafe">Ena kava, prosim -- Один кофе, пожалуйста</string>
	<string name="di_un_cafe">Ena kava, prosim</string>
	<string name="una_cerveza">Eno pivo prosim -- Одно пиво, пожалуйста</string>
	<string name="di_una_cerveza">Eno pivo prosim</string>
	<string name="el_bano">Kje je stranišče? -- Где туалет?</string>
	<string name="di_el_bano">Chi je stranišče?</string>
	<string name="la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim? -- Не могли бы вы дать мне меню, пожалуйста?</string>
	<string name="di_la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim?</string>
	<string name="una_tortilla">Ena omleta, prosim -- Один из омлета, пожалуйста</string>
	<string name="di_una_tortilla">Ena omleta, prosim</string>
	<string name="una_paella">Nekateri Golaz prosim -- Некоторые ГолАЗ пожалуйста</string>
	<string name="di_una_paella">Nekateri Golaz prosim</string>
	<string name="la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim? -- Не могли бы вы принести мне счет, пожалуйста?</string>
	<string name="di_la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim?</string>
	<string name="desayuno">Zajtrk -- Завтрак</string>
	<string name="di_desayuno">zajtrk</string>
	<string name="comida">Kosilo -- Обедать</string>
	<string name="di_comida">Kosilo</string>
	<string name="cena">Večerja -- Обед</string>
	<string name="di_cena">večerja</string>
	<string name="cuchara">Spoon -- Ложка</string>
	<string name="di_cuchara">Slico</string>
	<string name="tenedor">Vilice -- вилка</string>
	<string name="di_tenedor">vilice</string>
	<string name="cuchillo">Nož -- Нож</string>
	<string name="di_cuchillo">nož</string>
	<string name="pan">Kruh -- Хлеб</string>
	<string name="di_pan">kruh</string>
	<string name="vaso">Steklo -- Стакан</string>
	<string name="di_vaso">steklo</string>
	<string name="agua">Voda -- вода</string>
	<string name="di_agua">voda</string>
	<string name="servilleta">Prtiček -- салфетка</string>
	<string name="di_servilleta">prtiček</string>
	<string name="camarero">Natakar -- Официант</string>
	<string name="di_camarero">Natakar</string>
	<string name="me_gusta">Všeč mi je -- мне это нравится</string>
	<string name="di_me_gusta">všeč mi je</string>
	<string name="si">Da -- да</string>
	<string name="di_si">Da</string>
	<string name="no">Ne -- нет</string>
	<string name="di_no">Ne</string>
	<string name="es_posible">Lahko bi bilo -- Возможно</string>
	<string name="di_es_posible">Lahko bi bilo</string>
	<string name="nunca">Nikoli -- Никогда</string>
	<string name="di_nunca">Nikoli</string>
	<string name="siempre">Nenehno -- Всегда</string>
	<string name="di_siempre">Nenehno</string>
	<string name="a_veces">Včasih -- Иногда</string>
	<string name="di_a_veces">včasih</string>
	<string name="hoy">Danes -- Cегодня</string>
	<string name="di_hoy">danes</string>
	<string name="ayer">Včeraj -- Вчерашний день</string>
	<string name="di_ayer">včeraj</string>
	<string name="manana">Jutri -- Завтра</string>
	<string name="di_manana">jutri</string>
	<string name="coche">Avto -- Машина</string>
	<string name="di_coche">avto</string>
	<string name="avion">Letalo -- Самолет</string>
	<string name="di_avion">Letalo</string>
	<string name="tren">Vlak -- Поезд</string>
	<string name="di_tren">vlak</string>
	<string name="autobus">Avtobus -- автобус</string>
	<string name="di_autobus">Avtobus</string>
	<string name="bicicleta">Koles -- велосипед</string>
	<string name="di_bicicleta">koles</string>
	<string name="hotel">Hotel -- Гостиница</string>
	<string name="di_hotel">Hotel</string>
	<string name="habitacion">Soba -- Номер</string>
	<string name="di_habitacion">soba</string>
	<string name="habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo -- Я заказал один номер</string>
	<string name="di_habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo</string>
	<string name="hasta_pronto">Se vidiva kmalu! -- До скорого!</string>
	<string name="di_hasta_pronto">Se vidiva kmalu!</string>
	<string name="Salir">Выход</string>
	<string name="basic_data">Основные данные</string>
	<string name="basic_data_text">«Основные данные \n  Площадь \n  20273 кв км, из которых 66% лесистой местности, 28% сельскохозяйственных площадей и 3% застроенные участки \n  \n Population \n 2.06m (1 января 2015, Республика Словения бюро статистики) \n main городских центров \n Population в «000 (1 января 2015, Республика Словения бюро статистики) \n Ljubljana (капитала): 287,2 \n Maribor: 112,3 \n Kranj: 55,9 \n Celje: 48,8 \n Climate \n Mediterranean на побережье, континентальный вглубь \n Weather в Любляне (высота 295 метров) \n Hottest месяц: июль, 21 ° C, самый холодный месяц: январь, -1 ° C (среднесуточная максимальная и минимальная); засушливые месяцы: январь и февраль, 75 мм среднее количество осадков; дождливый месяц: июнь, 183 мм Среднего количество осадков \n Language \n Slovene \n Weights и меры \n Metric системы \n Currency \n The евро (€), который заменил словенский толар (SIT) на 1 января 2007 года по фиксированному курсу SIT239.64: € 1 \n time \n ONE час опережает время по Гринвичу, два часа меньше, чем летом \n Fiscal год \n Calendar год \n Public праздники \n January первый (Новый год ), 8 февраля (День Preseren), 16 апреля 17-го (Пасха День и пасхальный понедельник), 27 апреля (Uprising против оккупации день), 1 мая-второй (День труда), 25 июня (Национальный день), 15 августа ( Успение Марии), 31 октября (День Реформации), 1 ноября (День поминовения), 25 декабря (Рождество), 26 декабря (День независимости и национального единства \n »</string>
	<string name="arrival">Как добраться</string>
	<string name="arrival_text">«Easy Access \n Slovenia находится в Центральной Европе и граничит с Италией, Австрией, Венгрией и Хорватией. Он находится всего в нескольких часах езды от Венеции или Вены. Словения легко добраться из всех соседних стран, так как она имеет хорошую дорогу и железнодорожное сообщение , с ежедневными рейсами из многих европейских городов. Так как это прибрежная страна, вы также можете получить в Словению моря. \n  \n by автомобили \n Многие из автомобилей ввести Словению автомагистралей, который также является самым простым способом путешествовать по всему страна. легко путешествовать словенские дороги на машине, так как они хорошо и четко обозначенные. Хотя некоторые местные дороги узкие и извилистые, привод вдоль них, тем не менее приятный и разнообразный. для езды по автомагистралям, он является обязательным для вас иметь виньетка. \n  \n by Air \n in дополнение к ежедневным рейсам в многих европейских городах, есть два провайдера летные недорогой, выполняющих рейсы из главного словенского международного аэропорта Йоже Пучника Любляна. Они EasyJet и Wizz Air, выполняющие рейсы в область Лондон и Брюссель. Большинство рейсов в Любляны сделаны только словенской авиакомпании Adria Airways. Вы также можете лететь в одном из зарубежных аэропортов в непосредственной близости, и доступ Словении оттуда на автобусе, поезде или прокат автомобиля. \n  \n by Bus \n Buses запустить в Словению из многих европейских городов. В Словении, вы можете добраться до большинства городов и сельской местности на автобусе. Если они работают по местным дорогам, водители могут остановиться на автобусной остановке в любом населенном пункте. Вы можете купить билет на автобус непосредственно у водителя автобуса, в то время как на основных автобусных остановках вы также можете купить билет на автобус на дату конкретного. \n  \n by Train \n Trains в Словении проводятся ежедневно из многих европейских городов. Если вы путешествуете на поезде, можно также ездить в спальном вагоне. Есть только поезда словенских железных дорог, работающих по Словении, со всеми расписаниях и прайс-листы, опубликованные на веб-страницах. Вы можете купить билет в любой железнодорожной станции, а также на поезде. Словенские поезда придерживаться расписания. \n  \n by Лодка или Парусник \n from мая по октябрь часты поездки на скоростных катерах из Венеции, Триесте, Пореч и Ровинь. Иногда большие круизные корабли прибывают в Копер. Если вы путешествуете на собственном судне, вы должны знать, что международные пограничные переходы только в Копер и Пиран, а с мая по октябрь в Изола, а также. В Изола, Копер и Порторож, есть современные причалы, доступные для швартовки. В нескольких местах на словенском побережье, вы можете арендовать яхту. \n  \n by Велосипед \n Naturally, вы также можете получить в Словению на велосипеде, будь то езда на дорогах или беря поезд. На велосипеде можно ездить на всех дорогах в Словении. Единственным исключением являются скоростными и автострад. Также запрещается ездить на велосипеде по лесным и горным тропам. \n »</string>
	<string name="climate">климат</string>
	<string name="climate_text">«Климат \n The климат Словении можно охарактеризовать как типичный европейский континентальный под влиянием климата с теплым, сухим летом и довольно холодной зимой, в то время как прибрежные районы и низменности на юге имеют средиземноморское влияние климата. Январь самый холодный месяц с днем температуры обычно около нуля на севере, но в некоторых случаях в зимние месяцы может быть очень холодно при температуре значительно ниже нуля и сильные, холодные северо-восточные ветры, называемые Bora, особенно в горных районах, где погода сильно влияет на близлежащие Альпы. Сильный снегопад или даже метели возможны также на несколько дней там, ежегодные среднее число дней со снежным составляет менее 40 в низинных районах и до 120 дней в горных районах Словении в прибрежных районах долговечные. морозные периоды и снег довольно редко из-за влияния теплых температур воды Средиземного моря. \n  \n in летних дневные температуры достигают 20-25 ° C, но SOMET редакторы IME достаточно выше, 30 ° C или более. В большинстве случаев сухая погода с солнечными заклинаниями, хотя иногда тяжелые Грозы могут произойти в конце дня, особенно в горных районах. Июль является самым теплым месяцем со средней температурой от 22 ° C. Годовое количество осадков колеблется от 400 мм в южных равнинных районах и до 1000 мм в горных районах. \n  \n the погода лучше всего с мая по сентябрь, когда дни теплые и ночи прохладные, хотя дождь еще весной, чем летом. Осень и зима, как правило, немного холодно и мокро, и часто туманное в горных районах \n  \n Required одежды:. \n Lightweight хлопки и постельное белье в течение летних месяцев; теплее среднего веса до тяжеловесов и плащей в течение зимы. Свитер может потребоваться в вечернее время или для походов в горах, даже летом \n  \n Koeppen-Geiger классификация:. \n The Климат Slowenia может быть классифицирован как CFB климат; теплый подогревают влажный климат с теплым месяцем понизит чем 22 ° C в течение среднего и четырех или более месяцев выше 10 ° C в течение average.The климата некоторых прибрежных районов Словении может быть классифицирован как Cfa климат; теплый подогревают средиземноморский климат с теплым месяцем выше 22 ° C в течение средних и влажных условий круглого года. \n »</string>
	<string name="attractions">Туристические достопримечательности</string>
	<string name="attractions_text">«Есть много Туристических достопримечательностей, которые приятно видеть в Словении, как озера Блед, Постойнские пещеры, Национальный парк Триглавы, Изонцо Motorrail, Пирано, Велик Планин, Логар и многие других \n  \n  Вы можете наслаждаться Словении в любом месяце году, и вы можете сделать много видов туризма в такой небольшая country.There являются видами деятельности, как езда на велосипеде, походы, альпинизм, активный отдых, и курорты, пещеры, природа, еда и вино, культура, покупки, семейный отдых, казино и так далее \n  \n  Проверьте следующие кнопки.»</string>
	<string name="bled">Озеро Блед</string>
	<string name="bled_text">«Озеро Блед \n  (словенская: Бледское Ежеро; Немецкий: Bleder См, Veldeser См). Озеро в Джулиан Альп Верхнего Carniolan области на северо-западе Словении, где она примыкает город Блед \n the район является центром туризма . озеро находится в 35 км (22 миль) от международного аэропорта Любляны и 55 км (34 миль) от столицы, Любляна «.</string>
	<string name="postoina">Постойна пещера</string>
	<string name="postoina_text">«Постойна пещера \n  (словенская: Postojnska JAMA, немецкий: Adelsberger Grotte, итальянский: Grotte ди Postumia). Это 24340 м карстовая пещерная система вблизи Постойне, юго-западная Словения \n IT является второй по протяженности пещерная система в стране (после система Migovec) [а также один из его главных туристических объектов. пещеры были созданы реки пивка «.</string>
	<string name="triglav">Триглав</string>
	<string name="triglav_text">«Национальный парк Триглав (ТНП) \n  (словенская: Triglavski Народни парк) является единственным национальным парком в Словении Он был создан в его современном виде в 1981 году и расположен в северо-западной части страны, соответственно, в юго-восточной части. . Alpine массив \n Mount Триглав, самая высокая вершина Джулиан Альп, находится почти в центре национального парка из него долины распространяются радиально, подачи воды в двух крупных речных систем с их источниками в Джулиан Альп:. Соча и Сава, протекающий в Адриатическом и Черном море, соответственно»</string>
	<string name="isonzo">Isonzo</string>
	<string name="isonzo_text">«The Соча (произносится [soːtʃa] в словенском) или Соча (произносится [izontso] на итальянском языке) (другие названия Friulian: Lusinç, немецкий: Sontig, Латинскую: Aesontius или Isontius) представляет собой 138-километровой (86 миль) в длину река, протекает через западную Словении (96 км или 60 миль) и северо-востоке Италии (43 км или 27 миль).\n  реки Нан Alpine характер, его источник находится в долине Трента в Джулиан Альп на северо-западе Словении, на высоте 876 метров (2874 футов). [3] река проходит мимо городов Бовец, Кобарид, Толмин, Kanal О.Б. Soči, Нова Горица (где она пересекается с Solkan моста), и Горицы, попадающие в Адриатическое море недалеко от города Monfalcone. Он имеет нивальный-плювиальный режим в верхнем течение и плювиальный-нивальном в нижнем течение. \n Prior до первой мировой войны, реки формируется часть границы между Королевством Италии и Австро-венгерской империей. [править необходимо] Во время Первой мировой войны, он был ареной ожесточенных боев между двумя странами, culminat ING в битве Капоретто в 1917" году</string>
	<string name="motorail">автопоезда</string>
	<string name="motorail_text">«Автопоезда поезда работают на линии между Бохиньска Быстрица, Podbrdo и Мост на Soči, и запустить через длинный словенской железнодорожного туннеля \n  \n  е хотел идти на длительное путешествие на автомобиле, не проехать дистанцию? Тогда попробуйте службу автопоезда , который несет свой автомобиль в то время как вы отдыхаете и наслаждаться поездкой на поезд. \n  автопоезд поезд работает на линии между Бохиньском Быстрицей, Podbrdo и Мостом на Soči, и запустить через длинный словенской железнодорожный туннель, туннель Бохинь, соединяющий Гореньск в к северу от Словении с морем Прибрежного в поездах Юго-Запад. автопоезд может нести автомобили, фургоны, пикапы и автодом, которые не превышают 3 м в высоту и 2,4 м в ширине ".</string>
	<string name="piran">Пиран</string>
	<string name="piran_text">Самый красивый город на побережье Словении вырос с помощью соли. Солевые сковородки Пираны, где мировой класс Флер де Сель (цветок соли) до сих пор производятся сегодня, используя вековые методы, были причиной того, что живописная средиземноморская стену города, с церковью, с тем и культурными достопримечательностями, процветали. \n  \n  старый портовый город с остатками средневековой стены охраняется как культурный и исторический памятник. Узкие улочки с домами тесно построенными спускающихся с холма и его церкви к центральной площади на побережье только подчеркнуть свой средиземноморский характер. Это мирской прибрежный город, который развивался под влиянием Венеции, считаются одним из самых подлинных и наиболее фотогеничных городов на Адриатическом побережье. В дополнение к архитектуре, Морской музей, аквариум и другие достопримечательности, посетителей стекаются в этот город, чтобы насладиться события, кулинарные предложения, а также рядом специальных природных особенностей. \n  \n  Пиран один из живописных средневековых городов Словении. Любители оборонительных стен и других архитектурных и культурных особенностей от былых времен могут путешествовать в Словении в течение недели, переходя от одного исторического города в другой, от побережья до Люблян, и от Альп до Паннонии равнины. \n  \n  Пиран Соль Сковороды, созданная в 804 охватывал соляные в области современной марины (Lucija, Порторож), тем меньше Струнян соляных и больших Sečovlje солончаки. Площади всех сохранившихся соляных теперь ландшафтные парки. В Струнян ландшафтного парке, вы найдете невероятные скалы, возвышающиеся над морем, и в Sečovlje солончаках, вы можете узнать о традиционном производстве соли с экскурсиями и посещение музея Солт-решений. \n  \n  Каждого августа, Пирано, город, который вырос на соли, празднует фестиваль солеварни, который возрождается возвращение солеварни семей из соляных Sečovlje, где они не будут тратить свои лето до окончательного сбора соли. Основные события происходят в Тартини площади, которая посвящена великим виртуоз скрипки и композитор Джузеппе Тартини, который родился в Пиране. Каждое лето, Тартини фестиваль камерной музыки проходит в городе. Город, где художники вернуться снова и снова, чтобы получить вдохновение, а также предлагает ряд других мероприятий. Следуйте календарь событий в Пиран!</string>
	<string name="velika">Велика Планина</string>
	<string name="velika_text">Конец весны, когда Cowbells из на альпийских пастбищах Велика Планина плато начинают звонить, возвещая приход пастухов. Это волшебное плато с одним из поселений Крупнейших пастухов в Европе. И вы приглашены, чтобы узнать о захватывающей жизни на горном пастбище и попробовать молочные лакомства, они будут готовить для вас. Отправьтесь на прогулку по лугам или взять в поход (или горный велосипед) через плато. \n  \n  Велика Планина инвайты с большим количеством возможностей для прогулок и походов по всей яйле, демонстрирующих природные и этнографические раритеты, которые вы не хотите пропустить. Самый быстрый способ Велика Планина по канатной дороге от Kamniška Быстрица. Оттуда вы можете взять подъемник на вершину, где вы будете встречены с великолепным видом. Те, кто предпочитает вызов может следовать один из хорошо обозначенным тропинкам к вершине. Зимой есть горнолыжный склон, который будет вызывать в воображении настоящую зимнюю сказку для вас помнить, вместе с друзьями и семьей. \n  \n  поселение скотоводов на пастбище включает в себя около 140 хижин. С его характерной архитектурой, это символ Велика Планина. Хижины покрыты крышами из традиционной еловой черепицы, которые достигают почти до земли. Плато действительно оживают в июне, с приходом пастухов, которые не занимают хижины до сентября, поскольку они, как правило, их выпаса стада. Они только рады пригласить посетителей на вкус их домашние молочные деликатесы, или даже приготовить обед аутентичной пастуха - кислое молоко и žganci - гречневую или кукурузную кашу. Некоторые из хижины доступны для посетителей, так что нет никаких причин, почему вы не могли бы провести ночь или две, как пастухи. \n  \n  Отвлекитесь в часовне Снежной Марии и спуститься к знаменитой Vetrnica пещере, которая доступна через узкую круговую тропинку. На западном крае плато (Zeleni Rob) есть живописное природное окно называется Luknja (отверстие). Dovja Griča пещера (то есть дикий камень) расположена в долине Тиха долина (словенская для тихой долины), который находится всего девять метров, но известна, что для многих народных сказок, которые он вдохновил. Еще один сайт стоит посмотреть это Прескар музей, где trnič хранится - особый вид сыра характеристики района Велика Планина. \n  \n  В летнее время вы можете выбрать себе на плато с обедом аутентичной пастушьей - кислое молоко и žganci (гречневая каша). Пастухи будут рады предложить вам домашний сыр и другие молочные блюда, когда вы посещаете. После того, как на плато вы можете перезарядить свои батареи с едой традиционных пастуха, такие как хоты (бобовый и квашеные рагу), ričet (ячмень рагу), гуляш, сосиски с квашеной капустой, Крайна колбасой, гречневой žganci или рулонными варениками с творогом известными как štruklji , \n  \n  Под Велика Планина, посреди нетронутой природы, вы откроете для себя три пружины реки Kamniška Быстрица. Самым известным из них является основным источником, расположенный недалеко от горного коттеджа Дом против Kamniški Bistrici. На источнике вы найдете Плечникова Manor, домик, построенный по проекту известного словенского архитектора так, чтобы смешать естественно с окружающим ландшафтом. В то время как прослеживая реку не забудьте посетить два ущелья: Велики и Мали Predaselj, самую узкую часть Kamniška Быстрица Riverbed, и Orglice (словенским для губной гармошки) водопад также хорошо стоит посмотреть.</string>
	<string name="logar">Логар</string>
	<string name="logar_text">Долина Логар (Логарск долина) является одним из самых красивых альпийских долин ледниковых в Европе. Гармонический баланс между традицией, человеком и природой, что нашел свой дом в этой части Solcava области является одновременно исключительным и трудно найти. Сделайте свое пребывание в этом мирном пейзаже парке возможность для пеших прогулок, езды на велосипеде, катание на лошадях или фото-сафари. В парке также выиграл международный CIPRA будущее в награду Alps для успешного управления защищенной области. \n  \n  В долине Логар можно любоваться нетронутой зеленой природы на каждом шагу. Возьмите Троп через долину Логара, естественные исторические и этнографические тропы, ведущие через увлекательные закоулки среди нетронутой природы ландшафтного парка. Вы будете иметь возможность открыть для себя необыкновенных, редких и даже исчезающих видов цветов. Долина известна также своими многочисленными водопадами, наиболее заметным из которых является 90-метровый водопад RINKA. \n  \n  Если это активный отдых вы после вы можете отправиться на близлежащие вершины, покататься на велосипеде, подняться на гору или пойти фотоохоту для животных в их естественной среде. Дети любят бродить по сказке леса, который скрывает многие из своих любимых сказочных персонажей. Приезжайте зимой долина особенно гостеприимную для катания на беговых лыжах, санках, горных лыжах и лыжного туризма; и если вы до него, вы будете уверены, что наслаждаться восхождением замерзших водопадов. \n  \n  Деревянные зернохранилища или «kašče» являются неотъемлемой частью культурного наследия - не только в долине Логар, но и в регионе Solcava и Савинья долине Верхнего. Они были неотъемлемой частью сельскохозяйственных угодий, так как они были использованы для хранения пищевых продуктов, особенно зерна. Некоторые из них все еще используются для их первоначальной цели. Также смотрите начало духовного Retreat, хижину Logarski Kot пастуха и часовня Христа Царя. \n  \n  Долина Логар является одним из трех долин в Solcava области - два других, которые будут обнаружены в Robanov Kot и Matkov Kot. Большинство жителей Solcava Региона живет на высокогорных фермах, среди которых самые высокие залегающих фермы в Словении (Bukovnik, 1327 м). Подъем в гору горных хижинах и пики или парить над долине Логар в планере. Сделать эту красивую окружающую среду настройки для ваших новых приключений.</string>
	<string name="vine">Старые Vine мира</string>
	<string name="vine_text">Сердце Марибора, Пост, является домом для самой старой виноградной лозы в мире. На более чем 450 лет, это единственное растение может похвастаться своим собственным музеем - Старый Vine House. Марибор проходит ряд мероприятий, посвященных Old Vine, например, Обрезка Старого Vine, День святого Мартина, и Vine фестиваль Старого. Верьте или нет, Старая лоза даже имеет свой собственный гимн, и местные жители только слишком увлечены, чтобы вы это слышать. \n  \n  Žametovka или Modra kavčina (Bleu де Cologne), подтвердил в 400 лет, занесен в книгу рекордов Гиннеса как самая старая виноградная лоза в мире до сих пор производит плоды. Старая лоза была посажена в Мариборе в конце Средневековья во время турецкого нашествия. Он был свидетелем - и выжил - сражения, которые бушевали между захватчиками и защитниками города, на Старой Vine Дома сегодня был когда-то частью городской стены. \n  \n  Установить на гастрономические путешествия по городу Марибор и его окрестностей. Вы можете наслаждаться огромным разнообразием вкусов Штирии, и все пути приведут вас к старому Vine House \n  \n  Старая Лоза является единственным заводом со своим собственным музеем -. Старым Vine House. После того, как часть городской стены, дом сегодня витрины почтенный вина наследия, с винодельней и винный дегустационный зал, предлагающий премиальные вина из винного региона Марибор. И праздновать Старый Vine, Марибор и окрестности похвастаться многочисленные живописные винные дороги и винодельни. \n  \n  с множеством кулинарных, винными и культурных деликатесов этой премии фестиваль событие начинается в октябре с церемониальным урожаем винограда старого винограда и закрытий с праздником Святого Мартина в Мариборе, самом большим праздником дня Святого Мартина в Словения. Вы сможете испытать лучшее, что производители Словении вина, особенно из Штирии, должны предложить. Любители традиционных кулинарных изысков смогут попробовать оригинальные блюда от местных поваров, и есть также захватывающая культурная программа округлить все эти прочь. \n  \n  второй по величине город Словении Марибор гордится тем старейшей виноградной лозой в мире, который более 400 лет. Есть три винные маршруты из этого почтенного вина «леди» в сельской местности в Мариборе, и вы можете ездить на велосипеде на них. Отдельные точки трех винных маршрутов связаны с международным эрцгерцога Иоганна Trail из Граца в Мариборе. Если вы не один из самых увлеченных велосипедистов, вы можете также ездить электрический велосипед и ездить по этим дорогам.</string>
	<string name="regions">районы</string>
	<string name="regions_text">В Словении, можно испытать четыре разных мира в один день, так как даже самые отдаленные уголки страны только о двух часах езды от столицы Любляны. В зеленом сердце Словении вашего вид простирается от горных Альп к спокойной красоте Паннонский равнины на востоке. Средиземноморская Словения, с прибрежными городами и потрясающем карстом, ждет вас, чтобы открыть его во всей своей красе. Почувствуйте живой пульс столицы, исследовать красоту природы и культуры в окрестностях. \n  \n  Вы можете почувствовать красоту зеленых Словении, как вы наслаждаться видом знаменитого озера Блед и любимого озера Бохинь. Есть бесчисленное множество возможностей для активного отдыха среди живописных альпийских пиков и долин, охватываемых Джулиан Альп, Национальный парк Триглав, могучего Камника и Савинья Альп и зеленых гор Похорье. Или голова в Марибор, город с самым старым виноградной лозой в мире, известный праздник назначение Краньска Гора, потрясающий регион Корошка или посетить долину реки Соча - независимо от того, куда вы идете, невероятный опыт ждет вас. \n  \n  средиземноморска города Пиран, Изола и Копер посетителей переманить со своими средневековыми городскими центрами, Порторож предлагает им с его отпускной достопримечательностей. Солевые комбайны можно увидеть трудно на работе на Sečovlje солончаках, и Красы с Постойнскими пещерами, Шкоцяна пещерой и Виленицей пещерой имеют самые потрясающие подземные миры на планете. Этот регион также является домом для благородного Lipizzaner лошади. Земля виноградной лозы богатых холмов Goriška Brda славится заманчивым высококачественным ароматным вином, и вы можете попробовать его на туристических фермах и в винных заводах. С его множеством захватывающих вкусов и приключений, долина Vipava также был рекомендован престижной Lonely Planet, путешествие путеводитель гигантом. \n  \n  Восточной Словении является страной широкие, открытые поля и прокатные пейзажи, аисты, ветряные погремушки, плавучие мельницы, целебные воды, энергетические точки, живописные холмистые виноградники, уникальные традиции и диалекты, и, самое главное, это домой теплый и гостеприимный народ. Этот ландшафт богат природными термальными источниками, которые позволят укрепить и оживить вас. Откройте для себя дружелюбие и гостеприимство туристических ферм, где можно отведать местные деликатесы, а ночует в очаровательном коттедже виноградника посреди виноградников. Для того, чтобы вновь пережить прошлое, вы можете посетить многочисленные величественные замки. \n  \n  Любляна и его окрестности предлагают своим посетителям бесчисленное множество возможностей провести свой отпуск, исследовать и наслаждаться. Зеленая столица известна различных оригинальных идей, созданных молодыми предпринимателями, учеными, художниками, студентами и любителей всех вещей, красивых. В течение короткого перерыва от города, идти на одном из многочисленных однодневных поездок, а Любляна предлагает быстрый доступ к нескольким близлежащим достопримечательностям. Вы можете войти в царство бурого медведя в лесах Kočevsko региона, узнать о традиции пастухов или посетить очаровательные исторические города, вписанные в качестве объектов Всемирного наследия ЮНЕСКО.</string>
	<string name="active">Активный отдых</string>
	<string name="active_text">Восхождение на вершину. Пешком или на велосипеде. Наслаждайтесь прекрасными лыжными склонами с вашими детьми. Почувствуйте адреналин. Вдохните свежесть. В середине зеленых лесов, на лошади, рядом с водой, на полях для гольфа. Войдите в мир активных приключений. \n  \n  Проведите свой отпуск в самом сердце горной Словении. Прогулка по динамике и нетронутой природы с 10.000 километров маркированных и расположены пешеходные тропы. Вы можете выбрать один из 175 горных хижин или провести ночь в гостиницах и лагерях для туристов. Пойти в поход и вдыхает свежесть гор. \n  \n  Динамические ландшафты Словении, с их бесчисленными природными красотами, идеально подходит для отдыха езды на велосипеде. Здесь вы обязательно найдете маршруты, подходящие для вас, ваших друзей и вашей семьи. Из-за влияния климата Средиземного моря, вы можете пойти на велосипеде в Словении почти круглый год. \n  \n  Словения богата природными источниками воды, которые практически требуют деятельности на территории или вблизи воды. Освежиться и искупаться в море, озерах, реках или в плавательных бассейнах. Парус и прибой на воде, и пусть ветер завивать волосы. Наслаждайтесь стоячим весло посадки или грести на лодке по кристально чистой водой. Вы чувствуете прилив адреналина? Опыт рафтинг, каякинг или аэроплан и открыть для себя красоту узких ущелий. Для того, чтобы отдохнуть, порыбачить или медленно плоту вниз по словенским рекам. \n  \n  Вам нравится особый опыт? Когда ваша душа радуется и ваше сердце фунтов. Взгляните на Словению с другой точки зрения. См пейзажа с воздуха, услышать звук падающей воды, почувствовать адреналин напряжения. Это опыт, который изменит свой отпуск в незабываемое событие жизни. \n  \n  поля для гольфа Словении являются одними из самых красивых в Европе. Они устанавливаются в типичных ландшафтов на краю Паннонской равнины, среди виноградников и холмов, ниже альпийских саммитов, и в идиллическом карстовых ландшафтов. Из-за короткое расстояние в пределах Словении, вы можете добраться до большинства гольф-клубов из Любляна в течение одного часа. \n  \n  Equestrianism и верховая езда в Словении имеют многовековые традиции благодаря Lipica коннозаводу колыбели всемирно известное Lipizzaner лошадей. Многочисленные конные центры, туристические фермы и ранчо предлагают Вам опыт Словении в седле. \n  \n  Когда снежинки танцуют в небе и создать прекрасный зимний пейзаж, настало время, чтобы повеселиться на снегу. В дополнении к ухоженным лыжным трассам, многие другие зимние мероприятия ждут вас в Словении. Окунитесь в мир незабываемых приключений на снегу и льду.</string>
	<string name="biking">Езда на велосипеде</string>
	<string name="biking_text">Исследовать Словению на велосипеде. Динамические ландшафты Словении, с их бесчисленными природными красотами, идеально подходит для отдыха езды на велосипеде. \n  \n  Здесь вы обязательно найдете маршруты, подходящие для вас, ваших друзей и вашей семьи. Из-за влияния климата Средиземного моря, вы можете пойти на велосипеде в Словении почти круглый год. \n  \n  Садитесь на велосипеде и прокатиться вдоль трассы через самый обширные леса Словении, поднимается на живописное плато в Центральной Словении и наслаждаться поездкой через холмистые пейзажи. Вы также можете исследовать городские улицы и площадь на велосипеде.</string>
	<string name="bohinj">Озеро Бохинь</string>
	<string name="bohinj_text">Самое большое природное озеро в Словении с бесконечными возможностями для активного отдыха. \n  \n 
Озеро Бохини не находятся в ледниковой долине, и она включает в себя почти 100 миллионов кубических метров воды - по старой Бохинь анекдот: не больше, чем ведро, если оно достаточно велико. Круто нисходящая бассейна озера относительно гладко в форме и не имеет неглубокие участки. Летом температура воды повышается до 22 ° С; зимой озеро замерзает иногда. Уровень воды поднимается 2 - 3 метра после сильных дождей. \n  \n  Озерная вода восстанавливается три раза в год. Главный приток является Савица, а главный Рукав является Сава Бохинька. Более трети из воды впадает в озеро из источников карстовых под поверхностью озера вдоль северного берега. Во время сильных дождей, вода Карстовой фонтанировать, как весной Govic на склоне Pršivec. \n  \n  озеро Бохинь идеально подходит для водных видов спорта круглый год - от плавания, лодки езда, виндсерфинг, катание на байдарках или каноэ, рыбалка и дайвинг в теплое время года, чтобы (иногда) даже катание на коньках зимой. Посетители также могут взять замечательную поездку на лодке турист или просто пойти на расслабляющие прогулки по берегу. Если лед утверждаешь вариант, следует помнить, что вы можете только кататься на коньках и ходить по льду на свою ответственность. Мы рекомендуем вам быть предельно осторожными!</string>
	<string name="spa">Spa перерыв и водные развлечения</string>
	<string name="spa_text">Словенские курорты имеют обилие открытых и закрытых акваторий для плавания во все времена года. Кроме того, у них также есть массаж и лечебные бассейны, а также очень привлекательные аквапарки с горками. Развлечения для детей также доступны. \n  \n  Все тепловые курорты в Словении имеют современные бассейны с термальной водой или морской водой, нагретой до различных приятных температур. Эти бассейны имеют зоны для гидромассажа, джакузи и другие расслабляющие элементы. Некоторые курорты даже бассейны олимпийского размера. \n  \n  Spas с большими открытыми аквапарк с быстрыми желобами воды, медленными реками, серфингом областями, и смелыми горками обращаются к тем, кто любит водные приключения. Среди них первый слайд вода с петлей на 360 градусов. \n  \n  Если вы идете в бассейн, вы можете наслаждаться группы упражнений с инструктором, который предоставит вам моменты удовольствия и заботиться о своем здоровье. Различные виды водной аэробики и других форм упражнений улучшить кровообращение, позволят вам лучше выдыхать, и укрепить дыхательные мышцы. И они весело. \n  \n  В дополнении к бассейнам, словенские курорты также предоставляют много на открытом воздухе для загара, продуктов питания и напитков области. Некоторые курорты даже террасы для загара для нудистов. Летом, в частности, есть многочисленные тематические приключения для детей. \n  \n  Большинство словенских курортов имеют деточки бассейны для малышей и прекрасные бассейны для детей. Дети-дружественных развлечений полна приключений и историй о местных и других, более известных, героев. Знакомства гномы и эльфы, пираты и индейцы! Массаж для детей и ухода за детьми, также доступны.</string>
	<string name="Otras_apps">Другие приложения</string>
	<string name="Acerca">Около</string>
	<string name="Rate">Ставка</string>
	<string name="about">Около</string>
	<string name="subject1">Посмотрите на это приложение!</string>
	<string name="textoabout">Концепция по Mymma Soto \n  Разработано APlanetBit \n  иконки из иконок Земля \n  http://www.icons-land.com</string>
	<string name="version">Версия</string>
	<string name="extra_text1">Это приложение очень полезно! \n Узнать о его! \n  https://play.google.com/store/apps/details?id=</string>
	<string name="mensaje_cookies">«В соответствии с Директивой 2002/58 / ЕС Европейского парламента и Совета сообщается, что это идентификаторы устройств сайт используются для персонализации контента и рекламы, для того, чтобы обеспечить социальные функции средств массовой информации и анализа трафика. Мы также разделяем эти идентификаторы и другая информация на устройстве с нашими партнерами в социальных медиа, рекламы и веб-аналитики. Более подробную информацию о http://lagatera.dynu.net "</string>
	<string name="map_of_slovenia">карта</string>
	<string name="vocabulario">Словарь</string>
	<string name="slovenia">Словения</string>
</resources>