<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> 
<resources>
	<string name="app_name">Látogassa Szlovénia HD</string>
	<string name="toast_tts_inicializado">Text-To-Speech motor inicializálták</string>
	<string name="toast_tts_error">Hiba történt a inicializálása Text-To-Speech motor</string>
	<string name="toast_redir">Átirányítás a Google Playen telepíteni TTS motor</string>
	<string name="toast_set_language">Beállítás TTS nyelv Szlovén</string>
	<string name="hola">zdravo -- Szia</string>
	<string name="di_hola">zdravo</string>
	<string name="adios">Zbogom -- Viszontlátásra</string>
	<string name="di_adios">Zbogom</string>
	<string name="buenosdias">Dobro jutro -- Jó reggelt kívánok</string>
	<string name="di_buenosdias">Dobro jutro</string>
	<string name="buenas_tardes">Dober večer -- Jó estét</string>
	<string name="di_buenas_tardes">Dober večer</string>
	<string name="buenas_noches">Lahko noč -- Jó éjszakát</string>
	<string name="di_buenas_noches">Lahko noč</string>
	<string name="hasta_luego">Se vidimo kasneje -- Később találkozunk</string>
	<string name="di_hasta_luego">Se vidimo kasneje</string>
	<string name="hasta_manana">Se vidiva jutri -- Viszlát holnap</string>
	<string name="di_hasta_manana">Se vidiva jutri</string>
	<string name="quetal">Kako ste? -- Hogy vagy?</string>
	<string name="di_quetal">Kako ste?</string>
	<string name="bien_gracias">počutim se dobro -- jól érzem magam</string>
	<string name="di_bien_gracias">počutim se dobro</string>
	<string name="buen_provecho">dober tek -- jó étvágyat</string>
	<string name="di_buen_provecho">dober tek</string>
	<string name="me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš? -- Tudsz segíteni nekem?</string>
	<string name="di_me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš?</string>
	<string name="cuanto_cuesta">Koliko je to? -- Mennyibe kerül?</string>
	<string name="di_cuanto_cuesta">Koliko je to?</string>
	<string name="no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan -- Nem beszélek Sloveninan</string>
	<string name="di_no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan</string>
	<string name="necesito_un_medico">rabim zdravnika -- Kell egy orvos</string>
	<string name="di_necesito_un_medico">rabim zdravnika</string>
	<string name="soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije -- Nem vagyok Szlovénia</string>
	<string name="di_soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije</string>
	<string name="de_donde_eres">Kje si? -- Honnan jöttél?</string>
	<string name="di_de_donde_eres">Kje si?</string>
	<string name="me_llamo_paul">Moje ime je Peter -- Az én nevem Peter</string>
	<string name="di_me_llamo_paul">Moje ime je Peter</string>
	<string name="como_se_llama">Kaj ti je ime? -- Mi a neved?</string>
	<string name="di_como_se_llama">Kaj ti je ime?</string>
	<string name="arriba">navzgor -- fel</string>
	<string name="di_arriba">navzgor</string>
	<string name="abajo">navzdol -- Le</string>
	<string name="di_abajo">navzdol</string>
	<string name="izquierda">Levi -- Bal</string>
	<string name="di_izquierda">Levi</string>
	<string name="derecha">Prav -- Jobb</string>
	<string name="di_derecha">Prav</string>
	<string name="centro">Bližnji -- Középső</string>
	<string name="di_centro">Bližnji</string>
	<string name="delante">spredaj -- Elülső</string>
	<string name="di_delante">spredaj</string>
	<string name="detras">Nazaj -- Vissza</string>
	<string name="di_detras">Nazaj</string>
	<string name="encima">Več kot -- Felett</string>
	<string name="di_encima">Več kot</string>
	<string name="debajo">Spodaj -- Alatt</string>
	<string name="di_debajo">Spodaj</string>
	<string name="lo_siento">Žal -- Sajnálom</string>
	<string name="di_lo_siento">Žal</string>
	<string name="por_favor">Prosimo -- Kérem</string>
	<string name="di_por_favor">Prosimo</string>
	<string name="gracias">Hvala vam -- Köszönöm</string>
	<string name="di_gracias">Hvala vam</string>
	<string name="de_nada">Ni za kaj -- Szívesen</string>
	<string name="di_de_nada">Ni za kaj</string>
	<string name="muchas_gracias">Najlepša hvala -- Nagyon szépen köszönjük</string>
	<string name="di_muchas_gracias">Najlepša hvala</string>
	<string name="no_gracias">Ne, hvala -- Nem, köszönöm</string>
	<string name="di_no_gracias">Ne, hvala</string>
	<string name="encantado">Lepo te je bilo srečati -- Örvendek</string>
	<string name="di_encantado">Lepo te je bilo srečati</string>
	<string name="esta_bien">To je v redu -- Rendben van</string>
	<string name="di_esta_bien">To je v redu</string>
	<string name="un_cafe">Ena kava, prosim -- Egy kávét kérek</string>
	<string name="di_un_cafe">Ena kava, prosim</string>
	<string name="una_cerveza">Eno pivo prosim -- Egy sört kérek</string>
	<string name="di_una_cerveza">Eno pivo prosim</string>
	<string name="el_bano">Kje je stranišče? -- Hol van a WC?</string>
	<string name="di_el_bano">Kje je stranišče?</string>
	<string name="la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim? -- Tudna nekem az étlapot?</string>
	<string name="di_la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim?</string>
	<string name="una_tortilla">Ena omleta, prosim -- Egy omlett, kérem</string>
	<string name="di_una_tortilla">Ena omleta, prosim</string>
	<string name="una_paella">Nekateri Golaz prosim -- Néhány GOLAZ kérem</string>
	<string name="di_una_paella">Nekateri Golaz prosim</string>
	<string name="la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim? -- Tudna hozni nekem a számlát, kérem?</string>
	<string name="di_la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim?</string>
	<string name="desayuno">zajtrk -- Reggeli</string>
	<string name="di_desayuno">zajtrk</string>
	<string name="comida">Kosilo -- Ebéd</string>
	<string name="di_comida">Kosilo</string>
	<string name="cena">večerja -- Vacsora</string>
	<string name="di_cena">večerja</string>
	<string name="cuchara">Spoon -- Kanál</string>
	<string name="di_cuchara">Spoon</string>
	<string name="tenedor">vilice -- Villa</string>
	<string name="di_tenedor">vilice</string>
	<string name="cuchillo">nož -- Kés</string>
	<string name="di_cuchillo">nož</string>
	<string name="pan">kruh -- Kenyér</string>
	<string name="di_pan">kruh</string>
	<string name="vaso">steklo -- Üveg</string>
	<string name="di_vaso">steklo</string>
	<string name="agua">voda -- Víz</string>
	<string name="di_agua">voda</string>
	<string name="servilleta">prtiček -- Szalvéta</string>
	<string name="di_servilleta">prtiček</string>
	<string name="camarero">Natakar -- Pincér</string>
	<string name="di_camarero">Natakar</string>
	<string name="me_gusta">všeč mi je -- Tetszik</string>
	<string name="di_me_gusta">všeč mi je</string>
	<string name="si">Da -- Igen</string>
	<string name="di_si">Da</string>
	<string name="no">Ne -- Nem</string>
	<string name="di_no">Ne</string>
	<string name="es_posible">Lahko bi bilo -- Lehet, hogy</string>
	<string name="di_es_posible">Lahko bi bilo</string>
	<string name="nunca">Nikoli -- Soha</string>
	<string name="di_nunca">Nikoli</string>
	<string name="siempre">Nenehno -- Mindig</string>
	<string name="di_siempre">Nenehno</string>
	<string name="a_veces">včasih -- Néha</string>
	<string name="di_a_veces">včasih</string>
	<string name="hoy">danes -- Ma</string>
	<string name="di_hoy">danes</string>
	<string name="ayer">včeraj -- Tegnap</string>
	<string name="di_ayer">včeraj</string>
	<string name="manana">jutri -- Holnap</string>
	<string name="di_manana">jutri</string>
	<string name="coche">avto -- Autó</string>
	<string name="di_coche">avto</string>
	<string name="avion">plane -- Repülőgép</string>
	<string name="di_avion">plane</string>
	<string name="tren">vlak -- Vonat</string>
	<string name="di_tren">vlak</string>
	<string name="autobus">Avtobus -- Busz</string>
	<string name="di_autobus">Avtobus</string>
	<string name="bicicleta">koles -- Kerékpár</string>
	<string name="di_bicicleta">koles</string>
	<string name="hotel">Hotel -- Szálloda</string>
	<string name="di_hotel">Hotel</string>
	<string name="habitacion">soba -- Szoba</string>
	<string name="di_habitacion">soba</string>
	<string name="habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo -- Én már lefoglalt egy szobát</string>
	<string name="di_habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo</string>
	<string name="hasta_pronto">Se vidiva kmalu! -- Hamarosan találkozunk!</string>
	<string name="di_hasta_pronto">Se vidiva kmalu!</string>
	<string name="Salir">Kijárat</string>
	<string name="basic_data">Alapadatok</string>
	<string name="basic_data_text">„Alapadatok \n  Telek területe \n  20.273 négyzetkilométer, ebből 66% fás területeken, 28% mezőgazdasági területek, illetve 3% lakott területen \n  \n Population \n 2.06m (január 1., 2015; Szlovén Köztársaság Statisztikai Hivatal) \n main városközpontok \n Population „000 (1 január 2015; Szlovén Köztársaság Statisztikai Hivatal) \n Ljubljana (tőke): 287,2 \n Maribor: 112,3 \n Kranj: 55,9 \n Celje: 48,8 \n Climate \n Mediterranean a parton, kontinentális szárazföldi \n Weather Ljubljanában (magasság 295 méter) \n Hottest hónap: július, 21 ° C; leghidegebb hónap január, -1 ° C (az átlagos napi maximum és minimum); legszárazabb hónapok: januárban és februárban, 75 mm-es átlagos csapadékmennyiség; legcsapadékosabb hónap: júniusban 183 mm átlagos csapadékmennyiség \n Language \n Slovene \n Weights és intézkedések \n Metric system \n Currency \n A euró (€), amely felváltotta a szlovén tolár (SIT) január 1-jén 2007 fix árfolyamon SIT239.64: 1 € \n TIME\n  Semelyik órával korábbi GMT két óra előtt nyáron \n Fiscal év \n Calendar év \n Public szabadság \n January 1. (újév ), Február 8 (Preseren Day), április 16-17 (húsvét napja és húsvét hétfő), április 27. (felkelés a megszállás ellen Day), május 1-2 (Labor Day), június 25. (nemzeti ünnep), augusztus 15. ( Mária mennybemenetele), október 31 (reformáció napja), november 1. (Remembrance Day), december 25 (Karácsony), december 26 (Függetlenség és a Nemzeti Egység napja \n ”</string>
	<string name="arrival">Hogyan érkezik</string>
	<string name="arrival_text">„Easy Access \n Slovenia található Közép-Európában és a határok Olaszország, Ausztria, Magyarország és Horvátország. Úgy csak néhány órányi autóútra Velence és Bécs. Szlovénia könnyen megközelíthető minden szomszédos ország, hiszen a jó közúti és vasúti összeköttetések , napi járatokat számos európai városban. Mivel ez egy tengerparti ország, akkor is kap, hogy Szlovénia a tengeren. \n  \n A Car \n Most az autók adja Szlovénia által autópályák, ami szintén a legegyszerűbb módja annak, hogy járja a ország. ez könnyen utazni a szlovén utakon autóval, mivel ezek jól és világosan jelölni. Bár néhány helyi utak szűk és kanyargós, a hajtás mentén őket mégis kellemes és változatos. a vezetés autópályán, akkor kötelező az Ön számára hogy van egy matrica. \n  \n A Air \n Az Amellett, hogy a napi járatokat számos európai városban, két fapados járat szolgáltatók repül a fő szlovén nemzetközi repülőtér Jože Pučnik Ljubljana. Ezek EasyJet és a Wizz Air, repülő Londonban és Brüsszelben. A legtöbb járat Ljubljana készülnek az egyetlen szlovén Adria Airways légitársaság. Azt is repülni az egyik külföldi repülőtereken a közelben, és a hozzáférést Szlovénia onnan busszal, vonattal vagy bérelt autóval. \n  \n A Bus \n Buses távon Szlovénia számos európai városban. Szlovéniában, akkor is kap, hogy a legtöbb városban és vidéken busszal. Ha futnak végig a helyi közutak, a vezetők is megáll a buszmegállóban minden településen. Akkor vegyél egy buszjegyet közvetlenül a buszsofőr, míg a nagyobb busz megáll akkor is vesz egy buszjegy egy adott időpontban. \n  \n A Train \n Trains Szlovéniába futnak naponta számos európai városban. Ha vonattal, az is lehetséges, hogy lovagolni egy alvó autót. Már csak a vonatok a Szlovén Vasutak rohangál Szlovénia, az összes menetrendekkel és árlisták a weben közzétett oldalakon. Akkor vegyél egy jegyet minden vasútállomáson, valamint a vonaton. Szlovén vonatok tapadnak a menetrendek. \n  \n A Hajó vagy vitorlás \n az májustól októberig vannak gyakori túrák nagysebességű motorcsónakok Velence, Trieszt, Porec és Rovinj. Esetenként nagy tengerjáró hajók érkeznek Koper. Ha érkezik a saját hajó, akkor tudnia kell, hogy a nemzetközi határátkelőhelyek csak Koper és Piran, és májustól októberig Izola is. Az Izola, Koper és Portoroz, vannak modern kishajó kikötési rendelkezésre. Több helyen a szlovén tengerpart, lehet bérelni egy vitorlás. \n  \n A Kerékpár \n Naturally, akkor is kap, hogy Szlovénia kerékpárral, akár lovas utak vagy azáltal, hogy egy vonat. Kerékpárral, akkor drive valamennyi úton Szlovéniában. Az egyetlen kivétel a gyorsforgalmi úton és autópályán. Ugyancsak tilos lovagolni a kerékpárt végig az erdei és hegyi ösvényeken. \n ”</string>
	<string name="climate">Éghajlat</string>
	<string name="climate_text">„Éghajlat \n A éghajlat a Szlovénia lehet leírni, mint a tipikus európai kontinentális befolyásolja éghajlat, meleg, száraz nyarak és meglehetősen hideg tél, míg a tengerparti területek és az alacsonyabban fekvő déli van egy mediterrán hatású klíma. Január a leghidegebb hónap a nappali hőmérséklet általában nulla körül az északi, de bizonyos esetekben a téli hónapokban is nagyon hidegek jóval nulla fok alá, és az erős, hideg északkeleti szél, az úgynevezett Bora, különösen a hegyvidéki régiókban, ahol az időjárás erősen befolyásolja az adott Alpokban. havazás vagy akár hóviharban is lehetséges néhány nap van, az éves átlagos száma a havas napok kevesebb, mint 40, az alacsony föld régiók és legfeljebb 120 napig a hegyvidéki régiókban, Szlovénia. a part menti területeken tartós fagy és hó időszakokban meglehetősen ritkán befolyása miatt a meleg víz hőmérséklete a földközi-tenger. \n  \n Az nyári nappali hőmérséklet elérheti 20-25 ° C, de somet IME meglehetősen magasabb, 30 ° C vagy magasabb. A legtöbb idő, száraz időjárás Aufheiterung, bár néha nehéz Zivatarok előfordulhatnak a nap végén, különösen a hegyvidéki régiókban. Július a legmelegebb hónap az átlagos hőmérséklet 22 ° C. Éves csapadékmennyiség változik 400 mm, a déli alföldi területeken, és legfeljebb 1000 mm, a hegyvidéki régiókban. \n  \n A időjárás a legjobb május-szeptember, amikor nap meleg és az éjszakák hűvösek, de esik az eső több tavasszal, mint nyáron. Ősszel és télen általában egy kicsit hűvös és nedves, és gyakran ködös a hegyvidéki régiókban. \n  \n Required ruházat: \n Lightweight pamut lepedő és a nyári hónapokban; melegebb közepes súlyokat nehézsúlyú és Esőruha a tél folyamán. A pulóver szükség lehet az esti órákban, vagy túrázás a hegyekben, még a nyáron. \n  \n Koeppen-Geiger besorolás: \n A klímája Slowenia sorolható CFB éghajlat; meleg temperált nedves éghajlat a legmelegebb hónap alacsonyabb, mint 22 ° C felett az átlagos és a négy vagy több hónapot meghaladja a 10 ° C-ra average.The éghajlat egyes part menti területein Szlovénia sorolható Cfa éghajlat; egy meleg temperált mediterrán klíma a legmelegebb hónap 22 ° C felett fölött átlagos és párás körülmények között egész évben. \n ”</string>
	<string name="attractions">turisztikai látványosságok</string>
	<string name="attractions_text">„Sok turisztikai látnivalók, amelyek szép látható Szlovénia mint a Bledi-tó, Postojna barlang, a Triglav Nemzeti Park, Isonzo a Motorrail, Piran, Velika Planina, Logar és még sokan mások \n  \n  Élvezheti Szlovénia bármelyik hónapban az év, és akkor lehet, hogy sokféle turizmus ilyen kis country.There olyan tevékenységek, mint a kerékpározás, túrázás, hegymászás, aktív pihenés, gyógyfürdők és üdülőhelyek, barlangok, természet, étel és bor, kultúra, vásárlás, családi szórakozás, kaszinó és így tovább \n  \n  Ellenőrizze az alábbi gombokat.”</string>
	<string name="bled">Bledi-tó</string>
	<string name="bled_text">„A Bledi-tó \n  (szlovén: Blejsko tó; németül: Bleder See, Veldeser See) van egy tó a Júliai-Alpokban a gorenjska régió északnyugati Szlovénia, ahol érintkezik a város Bled. \n A terület egy turisztikai célpont . a tó 35 km (22 mérföld) ljubljanai nemzetközi repülőtértől és 55 km (34 mérföld) a fővárosban, Ljubljanában.”</string>
	<string name="postoina">Postoina Barlangok</string>
	<string name="postoina_text">„Postojna \n  (szlovén: Postojnska JAMA német: Adelsberger Grotte; olasz: Grotte di Postumia) egy 24.340 m hosszú karszt barlangrendszer közelében Postojna, délnyugati Szlovénia. \n A a második leghosszabb barlangja rendszer az országban (követve a Migovec System) [valamint annak egyik legjobb turisztikai helyek. a barlangokat által létrehozott Pivka folyó.”</string>
	<string name="triglav">Triglav</string>
	<string name="triglav_text">„Triglav Nemzeti Park (TNP) \n  (szlovén: Triglavski narodni park) az egyetlen nemzeti park Szlovéniában. Beigazolódott, modern formájában 1981-ben található és az észak-nyugati részén, az ország, illetve a délkeleti része a alpesi hegység. \n Mount Triglav, a legmagasabb csúcs a Júliai-Alpok, áll majdnem a közepén a nemzeti park. Belőle a völgyek szét sugárirányban, vízellátása két nagy folyami rendszerek forráskódja megtalálható a Júliai-Alpok: az Isonzó és a Száva folyó az Adriai-tenger és a Fekete-, illetve”</string>
	<string name="isonzo">Isonzo</string>
	<string name="isonzo_text">„Az Isonzó (ejtsd [soːtʃa] szlovén), vagy Isonzo (ejtsd [izontso] olasz) (más nevek friuli: Lusinç, német: Sontig, latin: Aesontius vagy Isontius) egy 138 km-es (86 km) hosszú folyó, átáramlik nyugati Szlovéniában (96 kilométer vagy 60 mérföld) és északkeleti Olaszország (43 km vagy 27 mérföld). \n an alpesi folyó jellegű, annak forrását nyitja a Trenta völgyben a Júliai-Alpok észak-nyugati Szlovénia, egy magasságban 876 méter (2874 ft) [3]. a folyó fut már a városok Bovec, Kobarid, Tolmin, Kanal ob Soči, Nova Gorica (ahol átszeli a Solkan híd), és a Gorizia, belépő az Adriai-tenger, közel a város Monfalcone. Ez egy havas-esős rezsim a felső szakaszon és esős-havas az alsó pályán. \n Prior az első világháború, a folyó részét képezte a határt az olasz Királyság és az Osztrák-magyar Monarchia. [idézet szükség] az I. világháború alatt, ez volt a színhelye a keserű harc a két ország között, culminat ING a Battle of Caporetto 1917"</string>
	<string name="motorail">Motorail</string>
	<string name="motorail_text">„Motorail vonatok működik a vonal között Bohinjska Bistrica, Podbrdo és Most na Soci, és végigmenni a leghosszabb szlovén vasúti alagút \n \n  soha nem akartam menni egy hosszabb út autóval anélkül, hogy vezetni a távolságot? Akkor próbáld ki a motorail szolgáltatás , amely hordozza az autó, miközben pihenni, és élvezni a vonattal. \n  Motorail vonatok működik a vonal között Bohinjska Bistrica, Podbrdo és Most na Soci, és végigmenni a leghosszabb szlovén vasúti alagút, a Bohinj alagút összekötő Felső-Krajna a Észak-Szlovénia tengerparti Tengermellék a dél-nyugati. Motorail vonatok szállítására autók, kisteherautók, pickup, és lakóautók, amely nem haladja 3m magas és 2,4 méter széles. "</string>
	<string name="piran">Piran</string>
	<string name="piran_text">A legszebb város a szlovén tengerpart nőtt segítségével sót. A Piran sómedencékre, ahol a világszínvonalú fleur de sel (virágos só) még elő ma a régi módszerek voltak az oka annak, hogy a festői mediterrán fallal körülvett város, templomostól néző és kulturális látnivalók, virágzott. \n  \n  A régi kikötő város maradványai egy középkori fal védi, mint kulturális és történelmi emlék. Szűk utcák szorosan épített házak csökkenő a domb és temploma a központi tér a parton csak hangsúlyozni mediterrán jellegű. Ez világi parti település, amely hatása alatt fejlődött, Velence, tartják az egyik leghitelesebb és a legtöbb fotogén város az Adriai-tenger partján. Amellett, hogy az építészet, a Tengerészeti Múzeum, az akvárium és egyéb látnivalók, a látogatók állományban ez a város, hogy élvezze események, kulináris kínálatát, és a közeli különleges természeti adottságai. \n  \n  Piran egyik festői középkori városok Szlovénia. Lovers várfalakkal és egyéb építészeti és kulturális funkciók régi idők utazhatnak Szlovénia egy hétig, majd az egyik történelmi városból a másikba, a part és Ljubljana, és az Alpoktól a Pannon-síkság. \n  \n  A Piran sólepárlók, székhelye 804, magában foglalta a sólepárlók a területén a mai Marina (Lucija, Portorož), a kisebb Strunjan sólepárlók, és a nagyobb Sečovlje sólepárlók. A területeket az összes fennmaradt sómedencékre most tájparkok. A Strunjan Tájpark megtalálhatja hihetetlen szikla fölé magasodó a tengert és a Sečovlje Salt serpenyő, meg lehet tanulni a hagyományos só termelés tárlatvezetésekkel és egy látogatás a Múzeum Só készítése. \n  \n  Minden augusztusban, Piran, a város, hogy nőtt só, ünnepli sótelep Fesztiválon revive a visszatérés a sótelep családok a Sečovlje sólepárlót, ahol fogja tölteni a nyarat, amíg a végső só szüret. A főbb események zajlanak Tartini tér, amely elkötelezett a nagy hegedűvirtuóz és zeneszerző, Giuseppe Tartini, született Piran. Minden nyáron, a Tartini Kamarazenei fesztivál zajlik a városban. A város, ahol festők visszatér újra és újra nyereséget ihletet is kínál számos egyéb eseményeket. Kövesse az eseménynaptár Piran!</string>
	<string name="velika">Velika Planina</string>
	<string name="velika_text">A tavasz végén, amikor a cowbells ki az alpesi legelőkön a Velika Planina fennsík csenget, bejelentette érkezését a pásztorok. Ez egy mágikus plató egyik legnagyobb pásztorok települések Európában. És lehetőséget kap, hogy megismerjék a lenyűgöző életét a hegyi legelőn és a minta a tejtermékek jók fognak készíteni az Ön számára. Tegyen egy sétát a rétek, vagy túrázik (vagy mountain bike) az egész fennsíkon. \n  \n  Velika Planina meghívók bő lehetőségek séták és túrák az egész alpesi bemutató természetes és néprajzi érdekességek, hogy nem akarnak lemondani. A leggyorsabb módja annak, hogy Velika Planina van felvonóval Kamniška Bistrica. Onnan, akkor egy felvonó a felső, ahol akkor fogad, csodálatos kilátással. Azok, akik inkább egy kihívás lehet követni az egyik jól turistaösvény a csúcsra. Télen van egy sípálya, ami megidézni egy igazi téli mese, ha emlékszel, együtt a barátaival és családjával. \n  \n  A pásztorok település a legelőn tartalmaz mintegy 140 kunyhókat. A jellegzetes építészeti, ez a szimbólum a Velika Planina. A házak borított tetők készülnek a hagyományos lucfenyő övsömör, hogy már-már a földre. A plató igazán életre júniusban, az érkezés a pásztorok, akik elfoglalják a kunyhók szeptemberig, mivel általában azok legeltetés állomány. Ők is szívesen hívják a látogatót egy ízelítőt a házi készítésű finomságokat tejtermékek, vagy akár készítsen egy autentikus pásztor ebéd - savanyú tej és žganci - hajdina vagy kukorica kása. Néhány kunyhók állnak a látogatók, így nincs ok, hogy miért nem lehetett tölteni egy éjszakát, vagy két, mint a pásztorok csinálni. \n  \n  Vegyünk egy kis szünetet a kápolna Snow Mária és leereszkedünk a híres Vetrnica barlang, amely elérhető egy szűk kör gyalogút. Nyugati szélén a fennsík (Zeleni Rob) van egy festői szépségű természeti nevű ablakot Luknja (hole). A Dovja Griča barlang (azaz a vad rock) található, a Tiha Dolina völgy (szlovén csendes völgyben), amely mindössze kilenc méter mély, de ismert a sok népmese, hogy az ihletett. Egy másik oldal érdemes megnézni az Preskar Múzeumba, ahol trnič tartjuk - egy különleges fajta sajt jellemző Velika Planina területén. \n  \n  A nyári akkor vedd magad a platón egy autentikus pásztor ebéd - savanyú tej és žganci (hajdina kása). A pásztorok szívesen nyújtunk házi sajt és egyéb tejtermékek specialitások amikor meglátogatja. Miután a fennsíkon akkor feltöltődhet hagyományos pásztor ételek, mint például a jota (bab és káposztával hotpot) ričet (árpa pörkölt), gulyás, kolbász káposztával, Krajna kolbász, hajdina žganci vagy hengerelt gombóc túrós néven štruklji . \n  \n  A Velika Planina, a közepén az érintetlen természet, akkor rájössz, három forrás a Kamniška Bistrica folyó. A legismertebb ezek közül a fő forrás található a hegy benyújtani Dom v Kamniški Bistrici. A forrás talál Plečnik Manor, a páholy által tervezett híres szlovén építész, így a keverék természetesen a táj. Míg nyomon a folyó ne felejtsük el, hogy látogassa meg a két szorosok: Veliki és Mali Predaselj, a legkeskenyebb részén Kamniška Bistrica meder és a Orglice (szlovén számára harmonika) vízesés is érdemes megnézni.</string>
	<string name="logar">Logar</string>
	<string name="logar_text">A Logar-völgy (dolina Logarska) az egyik legszebb alpesi völgyek glaciális Európában. A harmonikus egyensúlyt a hagyomány, az ember és a természet, hogy otthonra talált ez a része a Solčava régió mind kivételes és nehéz megtalálni. Teszik az itt tartózkodást ebben a békés táj park lehetőséget a gyalogos, kerékpáros, lovaglás, vagy egy fotó szafari. A park is megnyerte a nemzetközi Cipra jövő az Alpok-díjat sikeres kezelése a védett terület. \n  \n  A Logar-völgy megcsodálhatja érintetlen zöld minden lépésnél. Vegyük az ösvény a Logar-völgy, természetes történeti, néprajzi ösvény vezet át a lenyűgöző zug és repedések közepette érintetlen természet, a táj park. Itt van a lehetőség, hogy felfedezzék a rendkívüli, ritka és veszélyeztetett még virág faj. A völgy is ismert, hogy sok vízesések, a leginkább figyelemre méltó, amelyek között van a 90 méteres Rinka vízesés. \n  \n  Ha ez az aktív nyaralás te után elindult a közeli csúcsok, kerékpározzon, hegyet mászni, vagy menjen fotó vadászat az állatok természetes környezetükben. A gyerekek élvezik a barangolás a mese erdő, amely elrejti sok a kedvenc mesefigurák. Jöjjön tél a völgy különösen hívogató a sífutás, szánkózás, lesiklás és sítúra; és ha képes rá, akkor biztos, hogy élvezni hegymászó fagyott vízesések. \n  \n  Fa magtárak vagy „kašče” szerves részét képezik a kulturális örökség - nem csak a Logar-völgy, hanem a Solčava régió és a Felső-Savinja völgyben. Ők voltak elengedhetetlen része a mezőgazdasági üzemek, mivel azok tárolására használt élelmiszerek, különösen a szemek. Néhány közülük még mindig használják eredeti célját. Lásd még a Home of Spiritual Retreat, a Logarski Kot Herdsman Hut és a kápolna Krisztus Király. \n  \n  A Logar-völgy egyike a három völgyek a Solčava régió - a másik két kell felfedezett Robanov Kot és Matkov köt. A legtöbb Solčava régió él a magas hegyi gazdaságok, amelyek közül a legmagasabban fekvő farm Szlovénia (Bukovnik, 1327 m). Kapaszkodó a hütték és csúcsok vagy szárnyalni fölött Logar-völgy egy vitorlázó. Legyen ez a gyönyörű környezetben a beállítás az új kalandok.</string>
	<string name="vine">A világ legrégebbi Vine</string>
	<string name="vine_text">A szív, Maribor Lent, ad otthont a legrégebbi szőlő a világon. Több mint 450 éves, ez az egyetlen növény büszkélkedhet saját múzeuma - a Old Vine House. Maribor ad otthont számos eseménnyel ünnepelte a Old Vine, mint például a metszési az Old Vine, a Szent Márton-nap, és az Old Vine Fesztivál. Akár hiszed, akár nem, a Old Vine még saját himnusza, és a helyiek csak túl lelkes, hogy hadd hallja meg. \n  \n  Žametovka vagy Modra kavčina (Bleu de Cologne) megerősítette, 400 éves, szerepel a Guinness Rekordok Könyvébe, mint a legrégebbi szőlő a világon még mindig termelő gyümölcsöt. A régi szőlőt ültetett Maribor végén a középkor folyamán a török ​​támadások. Ez szemtanúja - és túlélte - a csaták tombolt a támadók és védők a város, az Old Vine House ma volt egyszer része a városfal. \n  \n  elindult a gasztronómiai utazás a városon keresztül a Maribor és környéke. Élvezheti a hatalmas különféle Štajerska ízek, és minden út vezet, hogy az Old Vine House. \n  \n  Az Old Vine az egyetlen növény saját múzeuma - a Old Vine House. Egyszer része a város fal, a ház ma vitrinek tiszteletre méltó bor örökség, a borászat és a borkóstoló terem kínál prémium borok a maribori borvidék. És, hogy megünnepeljék a Old Vine, Maribor és környéke büszkélkedhet számos festői borutak és a pincészetek. \n  \n  Egy sor konyhai, borászati ​​és kulturális finomságok Ez a prémium fesztivál esemény októberben kezdődik az ünnepi szüreti Az Old Vine, és bezárja a Feast of St. Martin in Maribor, a legnagyobb Szent Márton napi ünnepség Szlovénia. Ön képes lesz arra, hogy megtapasztalják a legjobb, hogy a szlovén bortermelők, különösen a Štajerska régió kínálnak. Rajongók a hagyományos kulináris élvezetek lesz képes az autentikus ételeket a helyi szakácsok, és van még egy izgalmas kulturális program, hogy kerek egészet le. \n  \n  A második legnagyobb szlovén város Maribor büszke legrégebbi szőlő a világon, amely több mint 400 éves. Három borutak ettől a tiszteletreméltó bor „hölgy”, hogy a vidék a Maribor és akkor használja a kerékpárt őket. Egyes pontjait a három borút kapcsolódik a nemzetközi főherceg Trail Graz és Maribor. Ha nem az egyik leglelkesebb kerékpárosok, akkor is lovagolni egy elektromos kerékpár és utazz végig ezeken az utakon.</string>
	<string name="regions">Régiók</string>
	<string name="regions_text">Szlovéniában megtapasztalható négy különböző világok egy nap, hiszen még a legtávolabbi sarkából az ország csak mintegy két óra múlva a főváros Ljubljana. A zöld szívében Szlovénia a nézet húzódik a hegyvidéki Alpoktól a nyugodt szépségét Pannon-síkság keleten. Mediterrán Szlovénia, annak tengerparti városok és a lenyűgöző Karszt vár, hogy felfedezzük minden szépségét. Érezd a vibráló impulzus a fővárosban, fedezze fel a természet szépségét és a kultúra a környéken. \n  \n  Érezni szépségét zöld Szlovénia ahogy élvezik a kilátást a híres Bledi-tó és a szeretett Bohinji-tó. Számtalan lehetőség a szabadtéri tevékenységek közepette a festői alpesi csúcsok és völgyek ölelésében a Júliai-Alpok, Triglav Nemzeti Park, a hatalmas Kamniki és Savinja Alpok, a zöld Pohorje hegység. Vagy irány a Maribor, a város legrégebbi szőlőtőke a világon, a híres nyaralóhely Kranjska Gora lenyűgöző régió Koroška, ​​vagy látogasson el a Soča folyó völgye - nem számít, ha megy, hihetetlen élmény várja Önt. \n  \n  Míg a mediterrán városok, Piran, Izola és Koper csábítják a látogatókat a középkori városközpontokban, Portorož meghívók azokat saját üdülési kategóriájú. Salt kombájnok látható keményen dolgozik a Sečovlje Salt serpenyő, és a karszt Postojna, Škocjan-barlang és Vilenica barlang büszkélkedhet a legszebb földalatti világban a bolygón. Ez a régió ad otthont a nemes lipicai ló. A föld szőlő gazdag dombok Goriška Brda híres csábító magas színvonalú aromás bor, és megkóstolhatja azt falusi és pincészetek. A számtalan izgalmas ízek és kalandok, a Vipava völgyben is javasolta a tekintélyes Lonely Planet, az utazási útikönyv óriás. \n  \n  Szlovénia keleti föld széles, nyílt területeken és a gördülő táj, gólyák, szél-csörgők, hajómalmok, gyógyvizek, energia pontok, festői szőlőültetvények, egyedi hagyományok és dialektusok, és ami a legfontosabb, hogy a haza meleg és vendégszerető emberek. Ez a táj gazdag természeti termálfürdők, amely megerősíti, és újra felvillanyoz. Fedezze fel a barát és a vendéglátás turizmus gazdaságokban, ahol megkóstolhatja a helyi finomságokat, és az éjszakát egy bájos szőlőskert házikó szőlőkertek. Átélni a múlt, akkor látogasson el számos fenséges várak. \n  \n  Ljubljana és környéke a látogatók számtalan lehetőséget, hogy tölteni szabadságukat, felfedezni és élvezni. A zöld főváros ismert különféle eredeti ötletek által létrehozott fiatal vállalkozók, kutatók, művészek, diákok és a szerelmesek minden dolgok szép. Egy rövid szünetet a város, megy az egyik a sok napos kirándulások, mint Ljubljana gyors hozzáférést biztosít számos közeli látnivalók. Akkor sem adja meg a királyság a barnamedve az erdőkben a Kočevsko régió, megismerhetik a hagyomány a pásztorok, vagy látogasson el a bájos történelmi városok írva az UNESCO Világörökség.</string>
	<string name="active">aktív pihenés</string>
	<string name="active_text">Mászni a csúcsra. Gyalog vagy kerékpárral. Élvezze a szép sípálya a gyerekekkel. Érezd az adrenalin. Lélegezz frissességét. A középső zöld erdők, a ló mellett a víz, a golfpályák. Adja meg a világ aktív kalandok. \n  \n  Üdüljön szívében hegyvidéki Szlovénia. Séta a dinamikus és az érintetlen természet 10.000 kilométernyi jelzett és elrendezve túraútvonalak. Lehet választani 175 hütte vagy eltölteni egy éjszakát a szállodák és táborok túrázóknak. Túrázni és lélegezzük frissességét a hegyek. \n  \n  A dinamikus táj Szlovénia, azok számtalan természeti szépségei, ideális egy kerékpározás ünnep. Itt biztosan megtalálja pályák alkalmasak Ön, barátai és a családja. Hatása miatt a mediterrán éghajlat, akkor mehet kerékpáros Szlovénia szinte egész évben. \n  \n  Szlovénia gazdag természetes vízforrások, amely szinte hívja tevékenységek, vagy annak közelében a víz. Frissüljön fel egy úszással a tenger, tavak, folyók vagy uszodák. Sail és szörf a vízzel, és hagyjuk a szél göndör hajad. Élvezze a stand-up paddle beszállás vagy sor a hajón a kristálytiszta víz. Úgy érzi, adrenalin? Tapasztalja vadvízi evezés, kajakozás vagy kenuzás és fedezze fel szépségeit a keskeny szoroson. A pihenni, horgászni, vagy lassan úszó lefelé a szlovén folyók. \n  \n  Élvezed különleges élményeket? Amikor a lélek ujjong, és a szíved font. Vessen egy pillantást Szlovénia egy másik nézőpontból. Lásd a táj a levegőből, hallja a hangot a rohanó víz, úgy érzi, az adrenalin feszültséget. Ez egy olyan tapasztalat, ami megváltoztatja az ünnepek felejthetetlen életesemény. \n  \n  A golfpályák Szlovénia között az egyik legszebb Európában. Ezek meghatározott jellegzetes táj szélén a Pannon-síkság, szőlőültetvények között és dombokkal, alább alpesi csúcsok, és az idilli karsztvidék. Mivel a rövidtávú Szlovénia, akkor elérheti a legtöbb golfütő a ljubljanai egy órán belül. \n  \n  Equestrianism és lovaglást Szlovénia egy évszázados hagyománya van, köszönhetően a lipicai ménes, a bölcsőtől a világhírű lipicai lovakat. Számos lovas központok, falusi és tanyákon nyújtunk a tapasztalat Szlovénia a nyeregben. \n  \n  Ha hópelyhek táncolnak az égen, és hozzon létre egy csodálatos téli táj, itt az ideje, hogy egy kis móka a hóban. Amellett, hogy a jól karbantartott sípályák, sok más téli sporttevékenységek várják Önt Szlovéniában. Adja meg a világ felejthetetlen kalandok havon és jégen.</string>
	<string name="biking">bicikli</string>
	<string name="biking_text">Fedezze Szlovénia kerékpárral. A dinamikus táj Szlovénia, azok számtalan természeti szépségei, ideális egy kerékpározás ünnep. \n  \n  Itt biztosan megtalálja pályák alkalmasak Ön, barátai és a családja. Hatása miatt a mediterrán éghajlat, akkor mehet kerékpáros Szlovénia szinte egész évben. \n  \n  Hop egy bicikli, és tegyen egy kört végig a pályák keresztül Szlovénia legkiterjedtebb erdők, felmenni a festői fennsík Közép-Szlovénia és élvezze egy kört dombos táj. Azt is vizsgálja a város utcáin és terein kerékpárral.</string>
	<string name="bohinj">A Bohinji-tó</string>
	<string name="bohinj_text">A legnagyobb természetes tava Szlovénia végtelen lehetőségeket szabadtéri tevékenységekhez. \n  \n 
Bohinji-tó található, egy jeges völgy és tartalmaz csaknem 100 millió köbméter víz - szerint egy régi Bohinj vicc: nem több, mint egy vödör, ha elég nagy. A meredeken ereszkedő tó medencéje viszonylag simán alakú, és nem sekély területeken. Nyáron, a víz hőmérséklete emelkedik, hogy 22 ° C-on; Télen, a tó befagy néha. Víz szintje emelkedik 2-3 méter után heves esőzések. \n  \n  tó helyreáll évente három alkalommal. A fő mellékfolyója a Savica, és a fő Folyóág a Sava Bohinjka. Több mint egyharmada a víz folyik a tóba a karsztforrása a tó alatt felület mentén az északi parton. Alatt heves esőzések a karsztvizek feltör a Govic tavasszal a Pršivec domboldalon. \n  \n  Bohinji-tó tökéletes vízisportok egész évben - az úszás, csónakázás, szörfözés, kajakozás vagy kenuzás, horgászat és búvárkodás a melegebb hónapokban, a (néha) még korcsolyázni télen. A látogatók is vegyen részt egy csodálatos turisztikai hajóútra, vagy egyszerűen csak megy egy pihentető sétát a parton. Ha a jég arról is van lehetőség, kérjük, vegye figyelembe, hogy csak akkor lehet korcsolyázni, és gyalog jégen a saját felelőssége. Javasoljuk, hogy legyen nagyon óvatos!</string>
	<string name="spa">Spa break és vízi szórakozást</string>
	<string name="spa_text">Szlovén gyógyfürdők van rengeteg szabadtéri és fedett vízi területek úszás minden évszakban. Sőt, ők is a masszázs és terápiás medencék, és nagyon vonzó vízi parkok csúszdákkal. Szórakozás a gyerekek is rendelkezésre áll. \n  \n  Minden termál gyógyhely Szlovénia modern uszoda termálvízzel vagy tengervízben melegítjük különféle kellemes hőmérséklet. Ezek medencék területek hidromasszázs, pezsgőfürdők és egyéb pihentető elemekkel. Néhány gyógyhely még olimpiai méretű medencével. \n  \n  gyógyfürdők nagy szabadtéri vízi parkok gyors víz csúszdák, lassú folyók, szörfözés területeken és merész diák vonzó azoknak, akik szeretik a vízi kalandok. Köztük van az első csúszda egy 360 fokos körben. \n  \n  Ha megy a medence, élvezheti torna egy oktató, mely az Ön számára pillanatokat a szórakozás és vigyázni az egészségére. Különféle vízi aerobic és egyéb testmozgás javítja a vérkeringést, lehetővé teszi a kilégzést jobb, és erősíti a légző izmokat. És ők szórakoztató. \n  \n  kívül medencék, fürdők szlovén emellett számos szabadtéri napozás, étel és ital területeken. Egyes fürdők még napozóteraszok partszakasz. Nyáron különösen, számos tematikus kalandok a gyermekek számára. \n  \n  A legtöbb szlovén gyógyfürdők Gyermekmedencék kisgyermekek és szép gyermek medence. Gyermekbarát szórakoztató tele kalandokkal és történetek a helyi és más, jól ismert, hősök. Meet törpék és elfek, kalózok és indiánok! Masszázsok gyermekek és gyermekgondozás is rendelkezésre áll.</string>
	<string name="Otras_apps">Egyéb alkalmazások</string>
	<string name="Acerca">Ról ről</string>
	<string name="Rate">Mérték</string>
	<string name="about">Ról ről</string>
	<string name="subject1">Akkor nézd meg ezt a app!</string>
	<string name="textoabout">Concept által Mymma Soto \n  által kifejlesztett APlanetBit \n  Icons from ikonok Land \n  http://www.icons-land.com</string>
	<string name="version">Változat</string>
	<string name="extra_text1">Ez az alkalmazás nagyon hasznos! \n Próbálja! \n  https://play.google.com/store/apps/details?id=</string>
	<string name="mensaje_cookies">„Szerint a 2002/58 irányelv / EK európai parlamenti és tanácsi úgy tájékoztatták, hogy ezen az oldalon készülék azonosítók felhasználásával személyre tartalom és a hirdetések, annak érdekében, hogy a közösségi média funkciók és elemezni a forgalom. Azt is megosztani ezeket az azonosítókat és egyéb információkat a készülék és a szociális média partnerek, a reklám és a webanalitikai. További részletek http://lagatera.dynu.net "</string>
	<string name="map_of_slovenia">Térkép</string>
	<string name="vocabulario">Szójegyzék</string>
	<string name="slovenia">Szlovénia</string>
</resources>