<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> 
<resources>
	<string name="app_name">訪問スロベニアHD</string>
	<string name="toast_tts_inicializado">テキスト音声変換エンジンが初期化されています</string>
	<string name="toast_tts_error">テキストスピーチエンジンの初期化中にエラーが発生しました</string>
	<string name="toast_redir">スピーチエンジンへのテキストをインストールするには、Googleプレイにリダイレクト</string>
	<string name="toast_set_language">スロベニアへのTTS言語を設定します</string>
	<string name="hola">Zdravo -- こんにちは</string>
	<string name="di_hola">sdravo</string>
	<string name="adios">Zbogom -- さようなら</string>
	<string name="di_adios">Sbogom</string>
	<string name="buenosdias">Dobro jutro -- おはようございます</string>
	<string name="di_buenosdias">Dobro jutro</string>
	<string name="buenas_tardes">Dober večer -- こんばんは</string>
	<string name="di_buenas_tardes">Dober večer</string>
	<string name="buenas_noches">Lahko noč -- おやすみなさい</string>
	<string name="di_buenas_noches">Lahko noč</string>
	<string name="hasta_luego">Se vidimo kasneje -- じゃあまたね</string>
	<string name="di_hasta_luego">Se vidimo kasneje</string>
	<string name="hasta_manana">Se vidiva jutri -- また明日ね</string>
	<string name="di_hasta_manana">Se vidiva jutri</string>
	<string name="quetal">Kako ste? -- お元気ですか？</string>
	<string name="di_quetal">Kako ste?</string>
	<string name="bien_gracias">Počutim se dobro -- 私は良い気分です</string>
	<string name="di_bien_gracias">počutim se dobro</string>
	<string name="buen_provecho">Dober tek -- 召し上がれ</string>
	<string name="di_buen_provecho">dober tek</string>
	<string name="me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš? -- 手伝って頂けますか？</string>
	<string name="di_me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš?</string>
	<string name="cuanto_cuesta">Koliko je to? -- いくらですか？</string>
	<string name="di_cuanto_cuesta">Koliko je to?</string>
	<string name="no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan -- 私はSloveninanを話しません</string>
	<string name="di_no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan</string>
	<string name="necesito_un_medico">Rabim zdravnika -- 私は医者を必要とする</string>
	<string name="di_necesito_un_medico">rabim zdravnika</string>
	<string name="soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije -- スロベニアからではない - 私</string>
	<string name="di_soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije</string>
	<string name="de_donde_eres">Kje si? -- 出身はどちらですか？</string>
	<string name="di_de_donde_eres">chi si?</string>
	<string name="me_llamo_paul">Moje ime je Peter -- 私の名前はピーターです</string>
	<string name="di_me_llamo_paul">Moje ime je Peter</string>
	<string name="como_se_llama">Kaj ti je ime? -- お名前は何ですか？</string>
	<string name="di_como_se_llama">Kaj ti je ime?</string>
	<string name="arriba">Navzgor -- アップ</string>
	<string name="di_arriba">navzgor</string>
	<string name="abajo">Navzdol -- ダウン</string>
	<string name="di_abajo">navzdol</string>
	<string name="izquierda">Levi -- 左</string>
	<string name="di_izquierda">Levi</string>
	<string name="derecha">Prav -- 正しい</string>
	<string name="di_derecha">Prav</string>
	<string name="centro">Bližnji -- 中間</string>
	<string name="di_centro">Bližnji</string>
	<string name="delante">Spredaj -- 前面</string>
	<string name="di_delante">spredaj</string>
	<string name="detras">Nazaj -- バック</string>
	<string name="di_detras">Nazaj</string>
	<string name="encima">Več kot -- オーバー</string>
	<string name="di_encima">Več kot</string>
	<string name="debajo">Spodaj -- 下</string>
	<string name="di_debajo">Spodaj</string>
	<string name="lo_siento">Žal -- ごめんなさい</string>
	<string name="di_lo_siento">Žal</string>
	<string name="por_favor">Prosimo -- お願いします</string>
	<string name="di_por_favor">Prosimo</string>
	<string name="gracias">Hvala vam -- ありがとうございました</string>
	<string name="di_gracias">Uala vam</string>
	<string name="de_nada">Ni za kaj -- どういたしまして</string>
	<string name="di_de_nada">Ni za kaj</string>
	<string name="muchas_gracias">Najlepša hvala -- どうもありがとうございました</string>
	<string name="di_muchas_gracias">Najlepša uala</string>
	<string name="no_gracias">Ne, hvala -- いいえ、結構です</string>
	<string name="di_no_gracias">Ne, uala</string>
	<string name="encantado">Lepo te je bilo srečati -- はじめまして</string>
	<string name="di_encantado">Lepo te je bilo srečati</string>
	<string name="esta_bien">To je v redu -- それは大丈夫です</string>
	<string name="di_esta_bien">To je v redu</string>
	<string name="un_cafe">Ena kava, prosim -- 一つのコーヒー、してください</string>
	<string name="di_un_cafe">Ena kava, prosim</string>
	<string name="una_cerveza">Eno pivo prosim -- ビール一杯下さい</string>
	<string name="di_una_cerveza">Eno pivo prosim</string>
	<string name="el_bano">Kje je stranišče? -- トイレはどこですか？</string>
	<string name="di_el_bano">Chi je stranišče?</string>
	<string name="la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim? -- あなたは、私のメニューをしてくださいお願いしますか。</string>
	<string name="di_la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim?</string>
	<string name="una_tortilla">Ena omleta, prosim -- 一つのオムレツ、してください</string>
	<string name="di_una_tortilla">Ena omleta, prosim</string>
	<string name="una_paella">Nekateri Golaz prosim -- いくつかのGolažください。</string>
	<string name="di_una_paella">Nekateri Golaz prosim</string>
	<string name="la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim? -- あなたは、私に請求書を持参してくださいもらえますか？</string>
	<string name="di_la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim?</string>
	<string name="desayuno">Zajtrk -- 朝ごはん</string>
	<string name="di_desayuno">zajtrk</string>
	<string name="comida">Kosilo -- ランチ</string>
	<string name="di_comida">Kosilo</string>
	<string name="cena">Večerja -- 晩ごはん</string>
	<string name="di_cena">večerja</string>
	<string name="cuchara">Spoon -- スプーン</string>
	<string name="di_cuchara">Slico</string>
	<string name="tenedor">Vilice -- フォーク</string>
	<string name="di_tenedor">vilice</string>
	<string name="cuchillo">Nož -- ナイフ</string>
	<string name="di_cuchillo">nož</string>
	<string name="pan">Kruh -- パン</string>
	<string name="di_pan">kruh</string>
	<string name="vaso">Steklo -- ガラス</string>
	<string name="di_vaso">steklo</string>
	<string name="agua">Voda -- 水</string>
	<string name="di_agua">voda</string>
	<string name="servilleta">Prtiček -- ナプキン</string>
	<string name="di_servilleta">prtiček</string>
	<string name="camarero">Natakar -- ウェイター</string>
	<string name="di_camarero">Natakar</string>
	<string name="me_gusta">Všeč mi je -- 私はそれが好きです</string>
	<string name="di_me_gusta">všeč mi je</string>
	<string name="si">Da -- はい</string>
	<string name="di_si">Da</string>
	<string name="no">Ne -- 番号</string>
	<string name="di_no">Ne</string>
	<string name="es_posible">Lahko bi bilo -- かもしれない</string>
	<string name="di_es_posible">Lahko bi bilo</string>
	<string name="nunca">Nikoli -- 決して</string>
	<string name="di_nunca">Nikoli</string>
	<string name="siempre">Nenehno -- 常に</string>
	<string name="di_siempre">Nenehno</string>
	<string name="a_veces">Včasih -- 時々</string>
	<string name="di_a_veces">včasih</string>
	<string name="hoy">Danes -- 今日</string>
	<string name="di_hoy">danes</string>
	<string name="ayer">Včeraj -- 昨日</string>
	<string name="di_ayer">včeraj</string>
	<string name="manana">Jutri -- 明日</string>
	<string name="di_manana">jutri</string>
	<string name="coche">Avto -- 車</string>
	<string name="di_coche">avto</string>
	<string name="avion">Letalo -- 飛行機</string>
	<string name="di_avion">Letalo</string>
	<string name="tren">Vlak -- 列車</string>
	<string name="di_tren">vlak</string>
	<string name="autobus">Avtobus -- バス</string>
	<string name="di_autobus">Avtobus</string>
	<string name="bicicleta">Koles -- 自転車</string>
	<string name="di_bicicleta">koles</string>
	<string name="hotel">Hotel -- ホテル</string>
	<string name="di_hotel">Hotel</string>
	<string name="habitacion">Soba -- ルーム</string>
	<string name="di_habitacion">soba</string>
	<string name="habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo -- 私は1つの部屋を予約しました</string>
	<string name="di_habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo</string>
	<string name="hasta_pronto">Se vidiva kmalu! -- また近いうちにお会いしましょう！</string>
	<string name="di_hasta_pronto">Se vidiva kmalu!</string>
	<string name="Salir">出口</string>
	<string name="basic_data">基本データ</string>
	<string name="basic_data_text">「基本的なデータ\n は国土面積\n は66％がエリア、28％農業地域と3％のビルドアップ領域を樹木が茂っているの20273平方キロ、\n は\n Population \n 2.06m（2015年1月1日、スロベニア統計局の共和国） 「でnmain都心\n Population 000（2015年1月1日、スロベニア統計局の共和国）\n Ljubljana（資本金）：287.2 \n Maribor：112.3 \n Kranj：55.9 \n Celje：48.8 \n Climate \n Mediterranean海岸に、大陸の内陸リュブリャナnWeather（標高295メートル）\n Hottest月7月、21℃、最も寒い月：2004年12月、-1℃（平均毎日の最大値と最小値）;最も乾燥ヶ月：1〜2月、75ミリメートルの平均降雨量、最も雨の多い月。 6月、183ミリメートルの平均降雨量\n Language \n Slovene \n Weightsと対策SIT239.64の固定為替レートで1月1日2007年スロベニアトラー（SIT）を置き換える\n Metricシステム\n Currencyの\n ユーロ（€）：€1先にGMTの\n 後やり直しなし時間、夏には先に2時間\n Fiscal年\n Calendar年\n Publicの休日\n January 1日（元旦）、2月8日（Preserenの日）、4月16日 - 17日（復活祭とイースター月曜日）、4月27日（蜂起に対する職業日）、5月1日 - 第二（労働者の日）、6月25日（ナショナルデー）、8月15日（聖母の被昇天）、10月31日（宗教改革記念日）、11月1日（記念日）、12月25日（クリスマス）、12月26日（独立と国家統一の日\n 」は</string>
	<string name="arrival">到着する方法</string>
	<string name="arrival_text">「イージーアクセス\n Sloveniaは、中央ヨーロッパに位置し、イタリア、オーストリア、ハンガリー、クロアチアと国境を接している。それは離れてヴェネツィアやウィーンからわずか数時間のドライブである。それは良い道路や鉄道の接続を持っているようスロベニアは、すべての近隣諸国から簡単にアクセスできますそれは沿岸国であるので、多くのヨーロッパの都市から毎日運航で、あなたも海でスロベニアに取得することができます\n  車のnByカー\n MOSTは、高速道路でスロベニアを入力し、また周りの旅に最も簡単な方法であります彼らはよく、はっきり道標の整備されているので、国。車でスロベニア道路を移動することは容易である。いくつかの地方道路が狭く、巻線ですが、それらに沿ってドライブはそれにもかかわらず、快適で変化させている。高速道路を走行するために、それはあなたのために必須ですビネットを持っている。\n は多くのヨーロッパの都市へ毎日運航へ\n Byエア\n INのほか、メインスロベニア国際空港ジョズ・パッキックリュブリャナから飛んで2つの低コスト飛行プロバイダがあります。彼らは行き、イージージェットとウィズエアーですロンドンとブリュッセル。リュブリャナへのほとんどの便は唯一スロベニアの航空会社アドリア航空で作られています。あなたはまた、バス、電車やレンタカーで、そこから近い付近での外国空港の1つに飛んで、そしてアクセススロベニアことができます\n  \n Byバス\n Busesは、多くのヨーロッパの都市からスロベニアに実行します。スロベニアでは、あなたはまた、バスで町や田舎の大部分を取得することができます。彼らは地方道路に沿って実行した場合、ドライバーはどの決済でのバス停で停止することができます。主要なバスであなたはまた、特定の日のためのバスチケットを購入することができます停止している間あなたは、バスの運転手から直接バスチケットを購入することができます\n  スロベニアへnBy列車\n Trainsは、多くのヨーロッパの都市から毎日実行します。電車で旅行する場合、眠っている車に乗ることも可能です。スロベニア走り回っているスロベニア鉄道の列車は、Webページ上で公開されているすべての時刻表、価格表で、唯一あります。あなたはすべての鉄道駅でだけでなく、電車の切符を購入することができます。スロベニアの列車は10月にnByボートやヨット\n fromを月。時刻表に固執\n は、ヴェネツィア、トリエステ、ポレッチロヴィニから高速パワーボートの頻繁な乗り物があります。時折、大型クルーズ船は、コペルに到着します。あなたがあなた自身の容器で到着した場合は、国際的な国境が同様イゾラにコペルとピランでのみであり、5月から10月にことを知っている必要があります。イゾラ、コペルとポルトロス、係留のために利用できる近代的なマリーナがあります。スロベニアの海岸にいくつかの場所では、あなたがヨットを借りることができます\n  \n By自転車\n Naturally、あなたもどうか、道路を乗って、電車を取ることによって、自転車でスロベニアに取得することができます。自転車で、あなたは、スロベニアのすべての道路を走行することができます。唯一の例外は、高速道路や高速道路です。また、森と山トレイルに沿って、あなたの自転車に乗ることを禁止されています。\n 」</string>
	<string name="climate">気候</string>
	<string name="climate_text">南部の沿岸部や低地は地中海の影響を受け気候を持っていながら、典型的なヨーロッパ大陸は、暖かく、乾燥した夏とかなり寒い冬と気候に影響を与えたとして、「スロベニアの気候の\n 気候を記述することができます。1月には昼間と最も寒い月です温度は通常の周りのゼロ北部ではなく、いくつかのケースでは冬は天候が強く近くのアルプスに影響され、特に山岳地帯でのボラと呼ばれるはるかゼロ以下の温度と強い、冷たい北東風、、、と非常に寒いことができます。大雪や吹雪さえはそこにいくつかの日にも可能であり、雪の日の年間平均数が低ランド領域での40未満であるとスロベニアの山間部で120日までの沿岸地域では長期的な。霜期間と雪がかなりめったにないので、地中海の温水温度の影響を受けている。\n  \n INの夏の日中の気温は20〜25°Cに達するが、SOMET IMESかなり高く、30°C以上です。時々重い雷雨が特に山岳地帯では、一日の終わりに発生する可能性がありますが、ほとんどの時間では、晴れの呪文で乾燥した天候です。 7月は22°Cの平均気温と最も暖かい月です。年間降水量は南部の低地に400ミリメートルから変化し、最大1000 mmの山岳地帯で。\n 個の日は暖かいですし、夜は涼しくている場合、より春に多くの雨が降るが、\n の天気は、月 - 9月がベストです夏に。秋と冬は山岳地域で霧が多い、通常は少し肌寒いですと濡らし、そして\n は\n Requiredの服：\n Lightweightコットンやリネン夏季;。冬の間大物と雨具の中の重み暖かいです。セーターは、夕方や夏でも、山でトレッキングのために必要とされる\n  \n Koeppen-ガイガー分類：。Sloweniaの\n の気候がCfbと気候に分類することができます。最も暖かい月と温かいtemperated多湿の気候は平均以上22°CとCFA気候に分類することができスロベニアのいくつかの沿岸地域のaverage.The気候以上10°C以上の4カ月以上より低いです。暖かい平均多湿の上に22°Cを超える一年中最も暖かい月と地中海性気候をtemperatedます\n 」</string>
	<string name="attractions">ツーリスティックの観光名所</string>
	<string name="attractions_text">「そこブレッド湖、ポストイナ鍾乳洞、トリグラフ国立公園、Isonzo Motorrail、ピラン、ヴェリカPlanina、ロガールおよび他の多くのようスロベニアに見られていいです多くのツーリスティックの観光スポットがあります\n  \n あなたは、任意の月にスロベニアを楽しむことができますカジノ、今年のあなたは小さなcountry.Thereはサイクリング、トレッキング、登山、アクティブな休日、スパやリゾート、洞窟、自然、食べ物やワイン、文化、ショッピング、家族の楽しみのような活動をしているなどの観光の多くの種類を作ることができます、および以下のボタンをチェックしてくださいN \n  のようにします。」</string>
	<string name="bled">ブレッド湖</string>
	<string name="bled_text">「ブレッド湖\n 個（スロベニア語：Blejskoイェゼロ;ドイツ語：Blederを参照してください、Veldeser参照）は、ブレッドの町に隣接北西部スロベニア、のゴレンスカ地方領域のジュリアンアルプスの湖です\n のエリアは観光地です。 。湖はリュブリャナ国際空港から35キロ（22マイル）と首都、リュブリャナから55キロ（34マイル）です。」</string>
	<string name="postoina">Postoina洞窟</string>
	<string name="postoina_text">「ポストイナ鍾乳洞\n 個（スロベニア語：PostojnskaのJAMA;ドイツ語：Adelsbergerグロッテ;イタリア語：グロッテディPostumiaが）。ポストイナ近く24340メートル長いカルスト洞窟システムで、南西部スロベニア\n ITは、（次の国で2番目に最も長い洞窟システムですMigovecシステム）[だけでなく、そのトップ観光サイトの一つ。洞窟はのPivka川によって作成されました。」</string>
	<string name="triglav">トリグラフ</string>
	<string name="triglav_text">「トリグラフ国立公園（TNP）\n 個（スロベニア語：TriglavskiのNarodni公園）は、スロベニアで唯一の国立公園です。これは、南東部はそれぞれ、1981年にその現代的な形で設立され、国の北西部に位置しています。アルパイン山塊\n Mountトリグラフ、ジュリアンアルプスの最高峰は、国立公園の真ん中に立って、ほぼそれから谷がジュリアンアルプスのそのソースを持つ2つの大規模な河川システムに水を供給し、放射状に広がる：。。SOCAとサヴァ、アドリアと黒海に流れる、それぞれ」</string>
	<string name="isonzo">Isonzo</string>
	<string name="isonzo_text">「（スロベニアにおける顕著[soːtʃa]）SOCA又はIsonzo（イタリア語[izontso]と発音）（フリウリ他の名称：Lusinç、ドイツ語：Sontig、ラテン語：AesontiusまたはIsontius）は、その138キロメートル（86マイル）長い川であります876メートルの高さで、北西スロベニアジュリアンアルプスのTrentaバレーウェスタンスロベニア（96キロ、60キロ）と北東イタリア（43キロまたは27マイル）を通って流れる。文字でナンアルパイン川、そのソース嘘近くの町にアドリア海に入る（2874フィート）。[3]ボヴェツ、Kobaridの、トルミン、KanalのOB SOCI、（それはSolkan橋で交差している）ノヴァ・ゴリツァ、およびゴリツィアの町過去の川を実行すると、モンファルコーネ。それは、その下のコースでは、その上側のコースと合羽-ニーバルにニーバル-合羽体制を持っています。第一次世界大戦、イタリア王国とオーストリア・ハンガリー帝国の国境の川形成された部分にnPrior。[引用第一次世界大戦中]に必要な、それは両国間の苦い戦いの舞台となった、culminat 1917" 年にカポレットの戦いにINGの</string>
	<string name="motorail">カートレイン</string>
	<string name="motorail_text">「カートレイン列は最長スロベニアの鉄道トンネルを通ってボヒンジスカビストリカ、PodbrdoとほとんどのNA SOCiを、と実行の間のライン上で動作し、\n は\n EVERは距離を駆動することなく、車で長い旅に行きたいですか？そして、カートレインのサービスを試してみてください、カートレイン列車はでゴレンスカ地方を結ぶ、最長スロベニア鉄道トンネル、ボーヒニトンネルを通ってボヒンジスカビストリカ、PodbrdoとほとんどのNA SOCiを、と実行の間のライン上で動作しているあなたは電車をリラックスして楽しみながら、あなたの車を運ぶ。\n 個南西にある海辺沿岸とスロベニアの北。カートレインの列車は、幅、高さ2.4メートルと3メートルに超えていない車、バン、ピックアップ、およびキャンピングカーバンを運ぶことができます。」</string>
	<string name="piran">ピラン</string>
	<string name="piran_text">スロベニアの海岸で最も美しい町は、塩の助けを借りて成長しました。世界トップクラスのフルール・ド・セル（塩の花）はまだ昔のメソッドを使用して、今日製造されピラン塩田は、絵のように美しい地中海がビューと教会と文化的アトラクションで、町の壁理由だった、栄えました。 \n  \n 中世の壁の残骸で古い港町は、文化的、歴史的建造物として保護されています。沿岸の中央広場に丘とその教会から降順密接に構築家との狭い通りはその地中海の文字を強調します。ヴェネツィアの影響を受けて開発したこの世俗的な海岸沿いの町は、アドリア海沿岸で最も本格的かつ最もフォトジェニックな町の一つと考えられています。アーキテクチャに加えて、海洋博物館、水族館や他の観光スポットには、訪問者がイベント、料理の提供、および近くの特別な自然の特徴を楽しむために、この町に集まります。 \n  \n ピランスロベニアの美しい中世の町のひとつです。過ぎ去った時代からの守備の壁や他の建築と文化的特徴の恋人はリュブリャナへ、そしてパンノニア平原にアルプスからの海岸から、別の歴史的な町から行く、週にスロベニアで旅行することができます。 \n  \n は804で確立ピラン塩パンは、今日のマリーナ（ルシジャ、ポルトロズ）、小さいストルニヤン塩鍋の領域における塩パンを包含し、そしてより大きなSečovlje塩フライパン。すべて保存塩田の領域は今景観の公園です。ストルニヤンランドスケープパークでは、あなたは海の上にそびえる信じられないほどの崖を見つけるだろう、とSečovlje塩パンで、あなたはガイド付きツアーで、伝統的な製塩や製塩の博物館への訪問について学ぶことができます。 \n  \n 毎年8月、ピラン、塩で育った町、彼らは最終塩収穫まで彼らの夏を過ごすSečovljeの塩田からsaltern家族のリターンを復活Saltern祭祝います。メインイベントは、ピランで生まれた壮大なバイオリンの名手と作曲ジュゼッペ・タルティーニ、に捧げられてタルティーニ広場に場所を取ります。毎年夏には、室内楽のタルティーニ祭りは町で行われます。画家のインスピレーションを得るために再び時間を返し、町は、また、他のイベントの数を提供しています。ピランでのイベントのカレンダーに従ってください！</string>
	<string name="velika">ヴェリカPlanina</string>
	<string name="velika_text">アルパインのうちカウベルが遊牧民の到着を発表し、ヴェリカPlaninaの牧草地高原鳴って起動したときに春の終わりです。これは、ヨーロッパで最大の遊牧民の集落の一つと魔法の高原です。そして、あなたは山の牧草地での魅力的な生活について学び、彼らはあなたのために準備しましょう酪農グッズをサンプリングするために招待しています。牧草地を通して散歩に行くか、高原全体でハイキング（またはマウンテンバイク）を取ります。あなたが欠場するとは思わないだろうことを、自然や民俗学的好奇心を披露山の牧草地全体で散歩やハイキングのための機会をたっぷりと\n  \n ヴェリカPlanina招待。ヴェリカPlaninaへの最速の方法はKamniškaビストリツァからケーブルカーです。そこから、あなたは壮大な景色に迎えられるでしょうトップへスキーリフトを取ることができます。挑戦を好む人は、トップによくマーク歩道の1に従うことができます。冬には、友人や家族と一緒に、あなたは覚えておくための真の冬のおとぎ話を想起させるだろうスキー場があります。 \n  \n 牧草地の遊牧民の集落は、いくつかの140小屋を備えます。その特徴的なアーキテクチャでは、それはヴェリカPlaninaの象徴です。小屋はほとんど地面に到達伝統的トウヒ帯状疱疹で作られた屋根で覆われています。高原は本当に彼らが群れその放牧する傾向があるとして、9月までの小屋を占め羊飼いの到着と、6月中に生きています。サワーミルクとžganci - - そばやトウモロコシの粥を彼らは自家製乳製品料理の味のために訪問者を招待し、あるいは本物の羊飼いの昼食を準備するだけであまりにも満足しています。小屋の中には、来場者にご利用いただけますので、あなたは羊飼いのように夜または2を過ごすことができなかった理由はありません。 \n  \n 雪マリアのチャペルで休憩を取り、狭い円形歩道を介してアクセス可能な有名なVetrnica洞窟に降ります。台地の西端に（Zeleniロブ）はLuknja（穴）と呼ばれる絵のように美しい自然のウィンドウがあります。 （野生の岩を意味する）DovjaGričaの洞窟にのみ9メートルの深さTiha Dolinaの谷（静かな谷のためのスロベニア）にあり、それがインスピレーションを受けていること、多くの民話で知られています。ヴェリカPlaninaエリアのチーズ特有の特別な種類 - 別のサイトの価値が見てはtrničが保たれているPreskar博物館です。 \n は、\n は夏にあなたが本物の羊飼いのランチと高原に自分自身を拾うことができます - サワーミルクとžganci（そば粥）。羊飼いたちは、あなたが訪問自家製チーズやその他の乳製品の料理を提供させていただきます。あなたはštrukljiとして知られてカッテージチーズで、このようなJOTA（豆とザワークラウト鍋）、ričet（大麦シチュー）、グーラッシュ、ザワークラウトとソーセージ、カルニオラソーセージ、そばžganciまたはロール餃子など、伝統的な羊飼いの食物と一緒にあなたの電池を充電することができ高原たら。 \n  \n の下でヴェリカPlanina、手付かずの自然の中で、あなたはKamniškaビストリツァ川の3つのスプリングを発見するでしょう。それらの知られている最良の山小屋ドムVKamniškiBistriciの近くに位置し、その主な源です。ソースで、あなたはPlečnikマナー、風景と自然に溶け込むように有名なスロベニアの建築家によって設計されたロッジを見つけることができます。ヴェリキとマリPredaselj、河床Kamniškaビストリツァの最も狭い部分、およびOrglice（ハーモニカ用スロベニア）にも十分価値が見ている滝：川をトレースすると、2つの峡谷を訪問することを忘れてはいけませんが。</string>
	<string name="logar">ロガール</string>
	<string name="logar_text">ロガールバレー（LogarskaのDolinaのは）ヨーロッパで最も美しいアルプスの氷河谷の一つです。 Solcavaの地域のこの部分でその家を見つけた伝統、人間と自然との調和のバランスが例外と見つけるのは困難でもあります。この穏やかな風景の中にあなたの滞在をハイキング、サイクリング、乗馬やフォトサファリのための機会を駐車してください。公園はまた、保護地域の管理を成功のためにアルプス賞の国際CIPRA将来を獲得しました。 \n  \n ロガールバレーでは、すべての段階で、手付かずの自然の緑を眺めることができます。ロガールバレー、風景公園の手付かずの自然に囲まれた魅力的な隅や割れ目を通じて主要な自然、歴史と民族誌トレイルを通じてトレイルを取ります。あなたはまれで、臨時、さらには絶滅危惧の花の種を発見する機会があるでしょう。谷は90メートル梨花の滝で、その中の多くの滝、最も注目すべきでも知られています。 \n  \n それはあなたが、近くのピークをオフに設定サイクリングに行く、山に登るか、その自然環境の中で動物のための写真の狩りに行くことができた後、あなたがしているアクティブな休日なら。子供たちは自分の好きなおとぎ話のキャラクターの多くを隠しおとぎ話の森をローミング楽しみます。冬の谷は特に下り坂スキーやツアースキー、そり、クロスカントリースキーのために招待さを、是非。あなたはそれまでならと、あなたは凍結された滝を登る楽しむことを確認しています。ロガールバレーではなく、Solcavaの領域とアッパーSavinjaバレーだけでなく - \n は\n は木製の穀倉や「kaščeは」文化遺産の不可欠な部分です。彼らは食料品、特に穀物を格納するために使用されたとして、彼らは、農業保有の不可欠な一部でした。そのうちのいくつかは、まだ彼らの本来の目的のために使用されています。また、精神的なリトリートのホーム、Logarskiコット牧夫の小屋とキリストのチャペル王を参照してください。 \n  \n ロガールバレーはSolcavaの地域で3つの谷の一つである - 発見された他の2つはRobanovコットとMatkovコットです。 Solcavaの地域の住民の大半は、その中スロベニアの最高横たわっ農場（Bukovnik、1327メートル）があり、高山の農場に住んでいます。山小屋とピークに上り坂登るか、グライダーにロガール渓谷の上に舞い上がります。この美しい環境をあなたの新しい冒険のための設定を行います。</string>
	<string name="vine">世界最古のブドウ</string>
	<string name="vine_text">マリボルの中心部には、四旬節、世界最古のブドウの木に家です。オールド・ヴァインハウス - 450以上の歳で、それはそれ自身の博物館を誇る唯一の植物です。マリボルは、このような古いつるの剪定、聖マルティンの日、オールドヴァイン祭として旧つるを、祝うイベントの数をホストします。信じられないかもしれませんが、旧ヴァインも、独自の国歌があり、地元の人々は、あなたがそれを聞いてみましょうするにはあまりにも熱心です。 \n  \n 時代の400年で確認Žametovkaまたはモドラkavčina（ブルードゥケルン）は、まだ果物を生産する世界最古のブドウの木としてギネスブックに記載されています。古いつるはトルコの侵略の間に中世の終わりにマリボルに植えました。それは目撃 - と生き残った - 今日の旧ヴァインハウスのための都市の侵略者と擁護者の間で激怒の戦いは、城壁の一部一度でした。 \n  \n マリボルとその周辺の街を美食の旅に出ます。あなたはŠtajerska味の広大な様々なを楽しむことができ、そしてすべてのパスが古いヴァインハウスにあなたを導くでしょう\n  \n 旧ヴァインは、独自の博物館で唯一の植物である - オールドヴァインハウス。城壁の一部たら、家今日はワイナリーやマリボルワインの産地からの客室で、プレミアムワインを試飲ワインで、由緒あるワインの遺産を展示しています。そして旧バイン、マリボルを記念し、周辺には数多くの絵のように美しいワイン道路やワイナリーを誇ります。 \n  \n 料理、ワインの配列と文化の珍味で、このプレミアム祭イベントは旧ヴァインとマリボルの聖マルティンの饗宴、最大の聖マルティンの日のお祝いと閉じの儀式ブドウの収穫と10月に始まり、スロベニア。あなたはスロベニアのワイン生産者、Štajerska領域から特には、提供していることを最高のを体験することができます。伝統的なおいしい料理のファンは地元のシェフによる本格的な料理をサンプリングすることができるようになりますし、それをすべてオフを丸めるエキサイティングな文化的なプログラムもあります。 \n  \n 二番目に大きい都市スロベニアのマリボルは、400年以上古い世界最古のつる、と誇りを持っています。そこマリボルの田舎にこの由緒あるワイン「女性」から3つのワインのルートがあり、あなたはそれらの上に自転車に乗ることができます。 3つのワインルートの各点は、グラーツからマリボルへ国際大公ヨハントレイルに接続されています。あなたが最も熱狂的なサイクリストの一つでない場合は、電動自転車に乗ると、これらの道路に沿って乗ることができます。</string>
	<string name="regions">地域</string>
	<string name="regions_text">国のも、遠いコーナーが唯一、約2時間の距離リュブリャナの首都からなのでスロベニアでは、1は、一日で4つの異なる世界を体験することができます。スロベニアの緑の中心部に位置する山岳アルプスからのビューストレッチ東のパンノニア平原の静かな美しさに。あなたはそのすべての美しさでそれを発見するために地中海スロベニアは、その海岸沿いの町と見事なカルストで、待っています。首都の活気に満ちたパルスを感じる、周辺地域の自然と文化の美しさを探ります。あなたは有名なブレッド湖と最愛のボーヒン湖の眺めを楽しむよう\n  \n あなたは緑スロベニアの美しさを感じることができます。ジュリアンアルプス、トリグラフ国立公園、強大なカムニークとSavinjaアルプス、そして緑Pohorjeの山脈に抱か絵のアルプスの山と谷に囲まれた野外活動のための無数の機会があります。マリボル、世界最古のブドウを持つ都市に頭、クランスカゴーラ、Koroškaの素晴らしい地域の有名な休暇先、またはソカ川渓谷を訪れどちらか - あなたが行くに関係なく、信じられないほどの経験の待ち受けます。 \n  \n 彼らの中世の町の中心部とピラン、イゾラとコペルの誘惑の訪問者の地中海の町が、ポルトロスは、その休日のアトラクションでそれらを誘います。塩の収穫はSečovlje塩パン上のハードワークで見ることができ、かつポストイナ鍾乳洞、シュコツィアン洞窟群とVilenicaの洞窟とのカルストは、地球上で最も魅力的な地下世界を誇っています。この領域はまた、高貴なLipizzanerの馬に家です。 GoriškaBRDAのつるに富んだ丘の土地は、その魅力的な高品質の芳香族ワインで有名な、そしてあなたは、観光農園でやワイナリーでそれを味わうことができます。エキサイティングな味と冒険の無数で、ヴィパーヴァバレーも名門ロンリープラネット、旅行ガイドブックの巨人によって推奨されています。 \n  \n 東スロベニアは、最も重要な、とそれのホームワイドの土地、オープンフィールドとローリング風景、コウノトリ、風ガラガラ、浮動ミル、癒しの水、エネルギーポイント、絵のローリングブドウ畑、ユニークな伝統や方言があり、かつ温かくもてなし人。この風景は、あなたを強化し、再通電します自然の温泉が豊富です。あなたは地元料理を味わい、そしてブドウ畑に囲まれた魅力的なブドウ園コテージで一晩滞在することができ、観光農園、の親しみやすさとおもてなしを発見。過去を追体験するには、数多くの雄大な城を訪問することができます。 \n  \n リュブリャナとその周辺は、彼らの訪問者、彼らの休日を過ごす探索し、楽しむために数え切れないほどの機会を提供しています。緑の資本金は、若い起業家、研究者、芸術家、学生、そして美しいすべてのものの愛好家によって作成された様々な独創的なアイデアで知られています。市からの短い休憩のために、リュブリャナは、いくつかの近くの観光スポットへの迅速なアクセスを提供していますように、多くの日帰り旅行の一つに行きます。あなたはどちらか、Kočevsko領域の森にヒグマの国に入る遊牧民の伝統を学ぶか、ユネスコの世界遺産として刻まれた魅力的な歴史的な町を訪問することができます。</string>
	<string name="active">アクティブな休日</string>
	<string name="active_text">頂上に登ります。徒歩や自転車で。あなたの子供たちとの素敵なスキー場をお楽しみください。アドレナリンを感じます。吸い込み新鮮。緑の森の真ん中で、水の隣の馬、上、ゴルフコース上。アクティブな冒険の世界を入力します。 \n  \n 山岳スロベニアの中心部にあなたの休日をお過ごしください。マークされ、配置されたハイキングコースの万キロで、ダイナミックで手つかずの自然を歩きます。あなたは175頭の山小屋から選択するか、ハイカーのためのホテルやキャンプで夜を過ごすことができます。ハイキングや山の新鮮吸い込む移動します。 \n  \n スロベニアのダイナミックな景観は、その無数の自然の美しさと、バイクの休日に最適です。ここで、あなたは、あなたの友人、そしてあなたの家族のために適したコースを見つけることが確実です。地中海性気候の影響に起因して、あなたはスロベニア、ほぼ一年中でサイクリングに行くことができます。 \n  \n スロベニアはほとんど水に近いか、活動のために呼んで、自然の水源が豊富です。海、湖、川で泳いでたりスイミングプールで自分をリフレッシュします。セイルと水の上にサーフィン、風があなたの髪をカールしましょう。スタンドアップパドルボーディングで楽しんだり、透き通った海でボートを行。あなたはアドレナリンラッシュを感じますか？カヤックやカヌー、ラフティングを体験し、狭い峡谷の美しさを発見します。 、リラックス釣りに行くか、ゆっくりとスロベニアの川を下りラフティングするには。 \n  \n あなたは特別な経験を楽しんでいますか？ときにあなたの魂の喜びとあなたの心のポンド。異なる視点からスロベニアのを見てみましょう。アドレナリン緊張を感じ、急いで水の音を聞いて、空気から風景を参照してください。このことは、忘れられない人生のイベントにあなたの休日を変更します経験です。 \n  \n スロベニアのゴルフコースは、ヨーロッパで最も美しいの一つです。それらは、ブドウ畑や丘陵のうち、アルパインサミットの下、そしてのどかカルスト風景に、パンノニア平原の端に典型的な風景に設定されています。スロベニア内の短い距離のために、あなたは1時間以内に最もリュブリャナからゴルフクラブのに到達することができます。 \n  \n スロベニアの馬術や乗馬はリピツァスタッドファーム、世界的に有名なLipizzanerの馬のクレードルに何世紀も昔の伝統のおかげを持っています。多くの乗馬センターでは、観光農場や牧場はあなたにサドルスロベニアの経験を提供します。 \n  \n 雪が空に踊り、素晴らしい冬の風景を作成すると、雪の上にいくつかの楽しみを持っている時間です。手入れの行き届いたゲレンデに加えて、他の多くの冬の活動は、スロベニアであなたを待っています。雪と氷の上で忘れられない冒険の世界を入力します。</string>
	<string name="biking">バイク</string>
	<string name="biking_text">自転車でスロベニアを探索。スロベニアのダイナミックな風景は、彼らの無数の自然の美しさと、バイクの休日に最適です。 \n  \n ここで、あなたは、あなたの友人、そしてあなたの家族のために適したコースを見つけることが確実です。地中海性気候の影響に起因して、あなたはスロベニア、ほぼ一年中でサイクリングに行くことができます。 \n  \n ホップ自転車に及び、スロベニアで最も広範な森の中を道に沿って乗る中央スロベニアの美しい高原を登ると丘陵風景を通じて乗り心地をお楽しみください。また、自転車で街の通りや広場を探索することができます。</string>
	<string name="bohinj">ボーヒン湖</string>
	<string name="bohinj_text">野外活動のための無限の機会とスロベニア最大の天然湖。 \n  \n 
ボーヒン湖は、氷河の谷に位置しており、それは水のほとんど億立方メートルと、 - 古いボーヒニジョークに応じて：それは十分な大きさであればこれ以上のバケツ以下を。急下降湖流域では、比較的スムーズ形状と全く浅い領域を有していません。夏には、水の温度は22℃に上昇します。冬には、湖は時々フリーズします。 3メートル大雨の後に - 水のレベルが2上昇します。 \n  \n 湖の水は年間3回復元されます。主な支流はSavicaあり、そしてメインの分流はサヴァBohinjkaです。水の以上三北海岸に沿って湖面下カルストスプリングから湖に流入します。豪雨時には、カルスト水はPršivecの丘の中腹にGovicバネのようにして噴出します。冬にも、アイススケート（時々）に、暖かい季節には水泳、ボートに乗って、ウィンドサーフィン、カヤックやカヌー、釣りやダイビングから - \n  \n ボーヒン湖は一年中水の活動に最適です。訪問者はまた、素晴らしい観光船に乗るか、単に海岸に沿ってリラックス散歩に行くことができます。述べ氷がオプションである場合は、あなただけスケート、あなた自身の責任で氷の上を歩くことができ、注意してください。我々は非常に慎重にすることをお勧めいたします！</string>
	<string name="spa">スパブレイクと水の楽しみ</string>
	<string name="spa_text">スロベニアの温泉はすべての季節に水泳のための屋外と屋内ウォーターエリアの豊かさを持っています。また、彼らはまた、マッサージや治療のプール、およびスライドで非常に魅力的な水の公園があります。子供のためのエンターテイメントも可能です。 \n  \n スロベニアのすべての熱健康リゾートは、様々な快適な温度に加熱、熱水や海水を備えたモダンなスイミングプールがあります。これらのプールにはハイドロマッサージ、ジェットバス、およびその他のリラックスした要素のための領域を持っています。いくつかの保養地でもオリンピックサイズのプールを持っています。 \n  \n 速い水のシュート、遅い川、サーフィンエリア、そして大胆なスライド付きの大きな屋外のウォーターパークは、水の冒険を愛する人たちにアピールして温泉。これらの中で360度のループと第一水スライドです。 あなたがプールに行けばN \n 、あなたは楽しみの瞬間をあなたに提供し、あなたの健康の世話をするインストラクター、とのグループエクササイズを楽しむことができます。水中エアロビクスや運動の他の形態の様々な種類のあなたの循環を改善するには、あなたがより良い息を吐くと、あなたの呼吸筋を強化することができます。そして、彼らは楽しいです。 \n  \n のプールに加えて、スロベニアの温泉は、多くの屋外日光浴、食品や飲料の分野を提供しています。いくつかの温泉でもヌーディストのためのテラスが日光浴しています。特に夏には、子供のための数多くのテーマに冒険があります。 \n  \n ほとんどスロベニアの温泉は、幼児や子供のための素敵なプールの児童プールがあります。子供に優しいエンターテイメントは、冒険とローカルおよび他の、より多くのよく知られた、英雄の話がいっぱいです。ミートは、ドワーフやエルフ、海賊やインディアン！子どもや子育てのためのマッサージもご利用いただけます。</string>
	<string name="Otras_apps">他のアプリ</string>
	<string name="Acerca">約</string>
	<string name="Rate">割合</string>
	<string name="about">約</string>
	<string name="subject1">このアプリを見て！</string>
	<string name="textoabout">Mymmaソトによってコンセプト\n はAPlanetBit \n 個のアイコンの土地からのアイコンで開発\n はhttp://www.icons-land.com</string>
	<string name="version">バージョン</string>
	<string name="extra_text1">このアプリケーションは、非常に便利です！ \n Tryそれ！ \n はhttps://play.google.com/store/apps/details?id=</string>
	<string name="mensaje_cookies">「指令58分の2002による/欧州議会および理事会、それのECは、このサイトのデバイス識別子は、ソーシャルメディアの機能を提供し、トラフィックを分析するために、コンテンツや広告をカスタマイズするために使用されていることを知らされる。我々はまた、これらの識別子を共有し、私たちのソーシャルメディアのパートナーとあなたのデバイス上の他の情報、広告、ウェブ分析。http://lagatera.dynu.netについての詳細 "</string>
	<string name="map_of_slovenia">地図</string>
	<string name="vocabulario">単語</string>
	<string name="slovenia">スロベニア</string>
</resources>