<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> 
<resources>
	<string name="app_name">Booqo Slovenia HD</string>
	<string name="toast_tts_inicializado">engine Text-Si-Hadalka ayaa initialized</string>
	<string name="toast_tts_error">Error ka dhacay halka bilaabida Text-Si-Hadalka engine</string>
	<string name="toast_redir">Dhidbidda in Google Play si loo soo dajiyo Text in engine Hadalka</string>
	<string name="toast_set_language">Dejinta luqadda TTS in Slovenia</string>
	<string name="hola">zdravo -- Hello</string>
	<string name="di_hola">zdravo</string>
	<string name="adios">Zbogom -- Nabadgelyo</string>
	<string name="di_adios">Zbogom</string>
	<string name="buenosdias">Dobro jutro -- Subax wanaagsan</string>
	<string name="di_buenosdias">Dobro jutro</string>
	<string name="buenas_tardes">Dober večer -- Fiid wanaagsan</string>
	<string name="di_buenas_tardes">Dober večer</string>
	<string name="buenas_noches">Lahko noč -- Night Good</string>
	<string name="di_buenas_noches">Lahko noč</string>
	<string name="hasta_luego">Se vidimo kasneje -- ka dib waxaad arki</string>
	<string name="di_hasta_luego">Se vidimo kasneje</string>
	<string name="hasta_manana">Se vidiva jutri -- waxaad arki berri</string>
	<string name="di_hasta_manana">Se vidiva jutri</string>
	<string name="quetal">Kako ste? -- Sidee tahay?</string>
	<string name="di_quetal">Kako ste?</string>
	<string name="bien_gracias">počutim se dobro -- Waxaan dareemayaa wanaag</string>
	<string name="di_bien_gracias">počutim se dobro</string>
	<string name="buen_provecho">dober tek -- Bon Rabitaanka</string>
	<string name="di_buen_provecho">dober tek</string>
	<string name="me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš? -- Ma i caawin kartaa?</string>
	<string name="di_me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš?</string>
	<string name="cuanto_cuesta">Koliko je to? -- Waa imisa?</string>
	<string name="di_cuanto_cuesta">Koliko je to?</string>
	<string name="no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan -- Lama hadlo Sloveninan</string>
	<string name="di_no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan</string>
	<string name="necesito_un_medico">rabim zdravnika -- Waxaan u baahan tahay dhakhtar</string>
	<string name="di_necesito_un_medico">rabim zdravnika</string>
	<string name="soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije -- ma Folkeinformation ka Slovenia</string>
	<string name="di_soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije</string>
	<string name="de_donde_eres">Kje si? -- Halkee ka timid?</string>
	<string name="di_de_donde_eres">Kje si?</string>
	<string name="me_llamo_paul">Moje ime je Peter -- Magacaygu waa Peter</string>
	<string name="di_me_llamo_paul">Moje ime je Peter</string>
	<string name="como_se_llama">Kaj ti je ime? -- Magacaa?</string>
	<string name="di_como_se_llama">Kaj ti je ime?</string>
	<string name="arriba">navzgor -- up</string>
	<string name="di_arriba">navzgor</string>
	<string name="abajo">navzdol -- Down</string>
	<string name="di_abajo">navzdol</string>
	<string name="izquierda">Levi -- Bidix</string>
	<string name="di_izquierda">Levi</string>
	<string name="derecha">Prav -- Right</string>
	<string name="di_derecha">Prav</string>
	<string name="centro">Bližnji -- Dhexe</string>
	<string name="di_centro">Bližnji</string>
	<string name="delante">spredaj -- Front</string>
	<string name="di_delante">spredaj</string>
	<string name="detras">Nazaj -- Back</string>
	<string name="di_detras">Nazaj</string>
	<string name="encima">Več kot -- In ka badan</string>
	<string name="di_encima">Več kot</string>
	<string name="debajo">Spodaj -- Under</string>
	<string name="di_debajo">Spodaj</string>
	<string name="lo_siento">Žal -- Sorry</string>
	<string name="di_lo_siento">Žal</string>
	<string name="por_favor">Prosimo -- Fadlan</string>
	<string name="di_por_favor">Prosimo</string>
	<string name="gracias">Hvala vam -- Mahadsanid</string>
	<string name="di_gracias">Hvala vam</string>
	<string name="de_nada">Ni za kaj -- Soo dhawoow</string>
	<string name="di_de_nada">Ni za kaj</string>
	<string name="muchas_gracias">Najlepša hvala -- Aad ayaad u mahadsantahay</string>
	<string name="di_muchas_gracias">Najlepša hvala</string>
	<string name="no_gracias">Ne, hvala -- No, mahadsanid</string>
	<string name="di_no_gracias">Ne, hvala</string>
	<string name="encantado">Lepo te je bilo srečati -- Kulan wanaagsan</string>
	<string name="di_encantado">Lepo te je bilo srečati</string>
	<string name="esta_bien">To je v redu -- Taasi waa OK</string>
	<string name="di_esta_bien">To je v redu</string>
	<string name="un_cafe">Ena kava, prosim -- Mid ka mid ah qaxwada, fadlan</string>
	<string name="di_un_cafe">Ena kava, prosim</string>
	<string name="una_cerveza">Eno pivo prosim -- Mid ka mid ah biirka, fadlan</string>
	<string name="di_una_cerveza">Eno pivo prosim</string>
	<string name="el_bano">Kje je stranišče? -- Meeday toilette ah?</string>
	<string name="di_el_bano">Kje je stranišče?</string>
	<string name="la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim? -- Ma ii sheegi kartaa menu ah, fadlan?</string>
	<string name="di_la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim?</string>
	<string name="una_tortilla">Ena omleta, prosim -- Mid ka mid ah maqlaha, fadlan</string>
	<string name="di_una_tortilla">Ena omleta, prosim</string>
	<string name="una_paella">Nekateri Golaz prosim -- Golaž Qaar ka mid ah fadlan</string>
	<string name="di_una_paella">Nekateri Golaz prosim</string>
	<string name="la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim? -- waxaad ii keeni biilka, fadlan?</string>
	<string name="di_la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim?</string>
	<string name="desayuno">zajtrk -- quraac</string>
	<string name="di_desayuno">zajtrk</string>
	<string name="comida">Kosilo -- qadada</string>
	<string name="di_comida">Kosilo</string>
	<string name="cena">večerja -- Casho</string>
	<string name="di_cena">večerja</string>
	<string name="cuchara">Spoon -- Qaaddo</string>
	<string name="di_cuchara">Spoon</string>
	<string name="tenedor">vilice -- fargeeto</string>
	<string name="di_tenedor">vilice</string>
	<string name="cuchillo">nož -- mindi</string>
	<string name="di_cuchillo">nož</string>
	<string name="pan">kruh -- Rooti</string>
	<string name="di_pan">kruh</string>
	<string name="vaso">steklo -- Glass</string>
	<string name="di_vaso">steklo</string>
	<string name="agua">voda -- Biyaha</string>
	<string name="di_agua">voda</string>
	<string name="servilleta">prtiček -- guntay</string>
	<string name="di_servilleta">prtiček</string>
	<string name="camarero">Natakar -- kabalyeeri</string>
	<string name="di_camarero">Natakar</string>
	<string name="me_gusta">všeč mi je -- Waan jeclahay</string>
	<string name="di_me_gusta">všeč mi je</string>
	<string name="si">Da -- Haa</string>
	<string name="di_si">Da</string>
	<string name="no">Ne -- No</string>
	<string name="di_no">Ne</string>
	<string name="es_posible">Lahko bi bilo -- Waxa ay noqon kartaa</string>
	<string name="di_es_posible">Lahko bi bilo</string>
	<string name="nunca">Nikoli -- Marna</string>
	<string name="di_nunca">Nikoli</string>
	<string name="siempre">Nenehno -- Had iyo jeer</string>
	<string name="di_siempre">Nenehno</string>
	<string name="a_veces">včasih -- Mararka qaar</string>
	<string name="di_a_veces">včasih</string>
	<string name="hoy">danes -- maanta</string>
	<string name="di_hoy">danes</string>
	<string name="ayer">včeraj -- Yesterday</string>
	<string name="di_ayer">včeraj</string>
	<string name="manana">jutri -- berri</string>
	<string name="di_manana">jutri</string>
	<string name="coche">avto -- Car</string>
	<string name="di_coche">avto</string>
	<string name="avion">plane -- diyaarad</string>
	<string name="di_avion">plane</string>
	<string name="tren">vlak -- Tareen</string>
	<string name="di_tren">vlak</string>
	<string name="autobus">Avtobus -- Bus</string>
	<string name="di_autobus">Avtobus</string>
	<string name="bicicleta">koles -- baaskiilka</string>
	<string name="di_bicicleta">koles</string>
	<string name="hotel">Hotel -- Hotel</string>
	<string name="di_hotel">Hotel</string>
	<string name="habitacion">soba -- Qol</string>
	<string name="di_habitacion">soba</string>
	<string name="habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo -- Waxaan jaale hal qol</string>
	<string name="di_habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo</string>
	<string name="hasta_pronto">Se vidiva kmalu! -- ugu dhaqsaha badan aad aragto!</string>
	<string name="di_hasta_pronto">Se vidiva kmalu!</string>
	<string name="Salir">Exit</string>
	<string name="basic_data">xogta aasaasiga ah</string>
	<string name="basic_data_text">"Xogta aasaasiga ah \n  meelaha Land \n  20,273 km sq, kuwaas oo 66% goobaha, meelaha 28% beeraha iyo 3% meelaha dhisay-up kaymaha \n  \n Population \n 2.06m (January 1st 2015; Republic of Slovenia Office Statistics)\n  magaalooyinka nmain \n Population ee \n 000 (January 1st 2015; Republic of Slovenia Office Statistics) \n Ljubljana (caasimada): 287.2 \n Maribor: 112.3 \n Kranj: 55.9 \n Celje: 48.8 \n Climate \n Mediterranean xeebta, gudaha qaaradda \n Weather in Ljubljana (sare 295 mitir)\n  bisha nHottest: July, 21 ° C, bisha ugu qabow, January, -1 ° C (celcelis ahaan ugu badnaan maalin kasta oo ugu yaraan); bilood qalalan, January iyo February, 75 mm roobab dhexdhexaad ah, bisha wettest: June, 183 mm roobab dhexdhexaad ah \n Language \n Slovene \n Weights iyo tallaabooyin \n idaamka nMetric \n Currency \n The euro (€), kaas oo lagu badalay tolar ee Slovenia (SIT) on January 1st, 2007 at heerka go\n an exchange of SIT239.64: € 1 \n Time\n  saac ka hor ma jiro GMT, laba saacadood ka hor xagaaga\n  sanadka nFiscal \n Calendar sano\n  fasaxa nPublic\n  1aad nJanuary (Maalinta sannadka cusub ), February 8th (Day Preseren), April 16-17 (Easter Day iyo Easter Monday), April 27 (kacdoonkii Against Day Shaqo ka), May 1st-2aad (Maalinta Shaqaalaha), June 25 (Day National), August 15 ( malo of Mary), October 31 (Day toobadda), November 1st (Maalinta Xuska), December 25 (Maalinta Christmas), December 26th (Independence iyo Midnimo Qaran Day \n  "</string>
	<string name="arrival">Sidee si ay u yimaadaan</string>
	<string name="arrival_text">"Easy Access \n Slovenia ku taalaa bartamaha Yurub iyo xuduudaha Italy, Austria, Hungary iyo Croatia. Waxaa kaliya saac drive yar ka fog Venice ama Vienna. Slovenia waa si fudud dalalka deriska ah oo dhan la heli karo, sida ay leedahay wadada wanaagsan iyo isku xirka xadiidka , la duulimaad maalin kasta laga saaray magaalooyin badan oo Yurub ah. Tan iyo waa dal xeebaha, sidoo kale waxaad ka heli kartaa in Slovenia badda. \n  \n By Car \n Most baabuurta geli Slovenia by jidadka waawayn, kaas oo sidoo kale waa habka ugu fudud ee safarka ku wareegsan dalka. waa ay fududahay in ay u safraan waddooyinka Slovenia baabuur by, tan iyo markii ay si fiican oo si cad u webk. in kasta oo qaar ka mid ah wadooyinka maxaliga ah waa cidhiidhi ah oo loogu fuuli jiray, drive iyaga oo ay la socdaan hase ahaatee waa wanaagsan oo kala duwan. waayo, wadidda on jidadka waawayn, waa waajib idiin u leedahay in vignette ah. \n \n  Intaa waxaa dheer nBy Air \n in u duulimaad maalin kasta in magaalooyin badan oo Yurub ah, waxaa jira laba bixiyeyaasha duulimaadka qiime jaban oo duulaya garoonka weyn ee reer Slovenia caalamiga Jože Pučnik Ljubljana. Waxay yihiin EasyJet iyo Wizz Air, duulaya ay u London iyo Brussels. duulimaadyo Ljubljana Inta badan waxaa la sameeyey by kaliya airline Slovenia ee badda Adriya hore Airways. Waxa kale oo aad u duuli karaan mid ka mid ah garoomada diyaaradaha ajnabiga ah ee goobta joogay u dhow, iyo helitaanka Slovenia waxaa ka bas, tareen ama baabuur kiro ah. \n  \n By Bus \n Buses baxsad in Slovenia laga saaray magaalooyin badan oo Yurub ah. In Slovenia, waxa kale oo aad ka heli kartaa in inta badan magaalooyinka iyo baadiyaha bas. Haddii waxay u ordaan wadooyinka degaanka, darawalada ka joojin kartaa joogsiga baska ee dejinta kasta ah. Waxaad si toos ah uga darawalka baska ka iibsan kartaa tigidhada baska, halka baska waaweyn istaago sidoo kale waxaad ka iibsan kartaa tigidhada baska ah ee taariikhda gaar ah. \n  nTrains \n By Tareen\n  inay Slovenia maalin ay maamusho laga saaray magaalooyin badan oo Yurub ah. Haddii safar tareen, sidoo kale waa suurto gal ah in koro baabuurka seexdo. Waxaa jira oo keliya tareenada ee Slovenia Tareennada socda agagaarka Slovenia, oo dhan jadwalka iyo liiska qiimaha lagu daabacay bogagga internetka. Waxaad ka iibsan kartaa tigidh saldhiga tareenka kasta iyo sidoo kale on tareenka. tareenada Slovenia eekaan jadwalka ku. \n  \n By Doon ama doon \n From May si October, waxaa jira raacid badan ee doonyaha awood-xawaaraha sare ee ka Venice, Trieste, Poreč iyo Rovinj. Mararka qaarkood, maraakiibta dalxiisku weyn ay yimaadaan si ay Koper. Haddii aad la weel u gaar ah timaado, waa in aad ogtahay in ay isgoysyada xuduudda caalamiga ah waa kaliya in Koper iyo Piran, iyo laga billaabo May illaa October ee Izola iyo sidoo. In Izola, Koper iyo Portorož, waxaa jira marinas casri ah loo heli karo kuna joogsan. In meelo dhowr ah oo ku saabsan xeebaha Slovenia, aad kiraysan kartaa doon ah. \n  \n By Baaskiilka \n Naturally, waxa kale oo aad ka heli kartaa in Slovenia by baaskiilka, haddii ay fuushan waddooyinka ama adigoo qaata tareenka. By baaskiilka, aad baabuur wadi karto dhammaan waddooyinka ee Slovenia. The kaliya ee ka reeban yihiin expressways iyo jidadka waawayn. Waxaa sidoo kale la mamnuucay in la raaco baaskiil aad kaynta iyo buurta tamashle ku teedsan. \n  "</string>
	<string name="climate">Cimilada</string>
	<string name="climate_text">"Cimilada Cimilada \n The ee Slovenia ee lagu tilmaami karaa cimilada Yurub caadiga ah qaaradda saamayn ku leh diiran, xagaa qalalan iyo qaboobuhu si caddaalad ah qabow, halka dhulka xeebaha iyo dhulka ah oo ku yaalla koonfurta leedahay jawi saamayn Mediterranean. January waa bisha ugu qabow la maalinnimada heerkulka sida caadiga ah agagaarka eber ee waqooyiga, laakiin xaaladaha qaarkood bilaha jiilaalka noqon karaa mid aad u qabow leh heerkulka ilaa hadda hoos ku eber iyo, dabaylo northeasterly qabow xoog leh, u yeedhay Bora, gaar ahaan gobollada buuraleyda ah, halkaas oo cimilada adag saamayn ku dhow Alps. baraf culus ama xataa snowstorms sidoo kale waa u suurtoobaan maalmaha waxaa ka mid ah, tirada isku celceliska sannad walba maalmo baraf ka yar tahay 40 ee gobollada low-dalka iyo ilaa 120 maalmood ee gobollada buuraleyda ah ee Slovenia in degaannada xeebaha muddo dheer. muddooyinka dhaxan iyo baraf waa kuwo dhif ah sababta oo ah saamaynta heerkulka biyaha diiran ee badda Mediterranean. \n  \n in heerkulka maalintii xagaaga gaaraan 20-25 ° C, laakiin somet imes xad sare, 30 ° C ama ka badan. In wakhtiga intiisa badan waa cimilada qalalan leh kooxaha qoraxdu, inkastoo mararka qaar Biriq culus dhici karaan dhamaadka maalintii, gaar ahaan gobollada buuraleyda ah. July bisha diirran la Heerkulka celcelis ahaan 22 ° C. Annual Da\n itaan kala duwan tahay 400 mm ee meelaha dalkii dooxada ahaa koonfurta, iyo ilaa 1000 mm ee gobollada buuraleyda ah. \n  cimilada \n The waa fiican May-September, markii wakhtigii ay u kulul iyo habeenkii waa qabow, inkastoo uu roobku da\n o more guga badan xagaaga. Dayrta iyo jiilaalka sida caadiga ah waa wax yar oo qabow ah oo qoyan, iyo inta badan ciiryaamo leh ee gobollada buuraleyda \n  \n Required dhar. Cottons \n Lightweight iyo maryaha bilaha xagaaga, diiran-miisaanka dhexdhexaad xulalka iyo rainwear xilliga jiilaalka. funaanad A yaabaa in loo baahdo in habeenkii ama hogaaminaysaa in buuraha, oo xataa xagaaga \n  \n Koeppen-Geiger soocidda:. \n The Cimilada ee Slowenia loo kala saari karaa sida Cfb Cimilada; diiran temperated cimilada qoyan la bisha diirran hoos ka badan 22 ° C ka badan celceliska iyo afar bilood ama ka badan ka sarreeya 10 ° C ka badan cimilada average.The of qaar ka mid ah xeebaha Slovenia loo kala saari karaa sida CFA Cimilada; diiran temperated cimilada Mediterranean la bisha diirran kor ku xusan 22 ° C ka badan celceliska xaalada oo qoyan sannadka oo dhan. \n  "</string>
	<string name="attractions">Soojiidashada Turistic</string>
	<string name="attractions_text">"Waxaa jira jiidashada badan turistic in ay yihiin wax fiican in la arko in Slovenia sida Lake dambeyntii gororkii dhiigu ka, Postojna godadka, Park Qaranka Triglav, Isonzo Motorrail ah, Piran, Velika Planina, Logar iyo kuwo kale oo badan \n  \n  Waxaad ku raaxaysan karaan Slovenia ee bil kasta ee sanadka iyo waxa aad sameyn kartaa noocyo badan oo dalxiiska ee sida yar country.There a yihiin hawlaha sida baaskiil, gelaan, fuulitaanka, fasaxyada firfircoon, halkay iyo jiga, godadka, dabeecadda, cunto iyo khamri, dhaqanka, dukaamaysi, madadaalo qoyska, casinos , iyo wixii la mid ah n\n  \n  Hubi badhamada soo socda. "</string>
	<string name="bled">Lake gororkii</string>
	<string name="bled_text">"Lake gororkii \n  (Slovene: jezero Blejsko, Jarmal, Bleder eeg, Veldeser eeg). Waa u gudubno, a ee Julian Alps ee gobolka Upper Carniolan ee waqooyi galbeed Slovenia, halkaas oo ay adjoins magaalada gororkii\n  aagga nThe waa meel dalxiis . gudubno waa 35 km (22 mi) oo ka baxaya Garoonka Caalamiga ah Ljubljana oo 55 km (34 mi) ka magaalada caasimadda ah, Ljubljana. "</string>
	<string name="postoina">Postoina boholaha</string>
	<string name="postoina_text">"Postojna Cave \n  (Slovene: jama Postojnska, Jarmal, Adelsberger Grotte, Talyaani: Grotte di Postumia). Waa nidaam 24.340 m dheer karst godkii u dhow Postojna, koonfur-galbeed Slovenia\n  qindhicil waa nidaamka labaad ee ugu dheer ee godka dalka (soo socda Nidaamka Migovec) [iyo sidoo kale mid ka mid ah goobaha ay dalxiiska top. boholaha ayaa abuuray by River Pivka ah. "</string>
	<string name="triglav">Triglav</string>
	<string name="triglav_text">"Park Qaranka Triglav (TNP) \n  (Slovene: Triglavski park narodni) waa uun park qaranka Slovenia Waxaa la aasaasay in ay qaab casri ah 1981-dii, waxaa ku yaalla qaybta galbeed ee dalka, siday u kala horreeyaan qayb ka mid ah koonfur bari ee ah. . Alpine Massif \n Mount Triglav, ugu sarreysa ugu sareeya ee Julian Alps, waxay u taagan tahay ku dhawaad ​​dhexe ee park qaranka waxaa From dooxooyinka kala bixiyeen radially, biyo qaybinta si laba nidaam webiga weyn oo leh ilo ay Julian Alps ah:. ku Soča iyo Sava ah, iyo Wabiyadan socota in intii badda Adriya hore iyo Black, siday u kala horreeyaan "</string>
	<string name="isonzo">Isonzo</string>
	<string name="isonzo_text">"Soča The (Waxaa loogu dhawaaqaa [soːtʃa] in Slovene) ama Isonzo (Waxaa loogu dhawaaqaa [izontso] ee Talyaani) (magacyada kale Friulian: Lusinç, Jarmal, Sontig, Laatiin: Aesontius ama Isontius) waa a 138-kilomitir (86 mi) webiga dheer in dhex qulqulaya galbeedka Slovenia (96 kiiloomitir ama 60 miles) iyo waqooyi-Italy (43 kiiloomitir ama 27 miles).\n  webiga NAN Alpine ee qof, been il ay ka Valley Trenta ee Alps Julian ee waqooyi galbeed Slovenia, at sare u qaadis ah ee 876 mitir (2,874 ft). [3] orod webiga ee la soo dhaafay magaalooyinka dalka Bovec, Kobarid, Tolmin, Kanal umuliya Soci, Nova Gorica (meesha ay ku gudbeen by Bridge Solkan ah), iyo GORIZIA, galaya badda Adriya hore u dhow magaalada Monfalcone. Waxay leedahay nidaam nival-pluvial in ay dabcan sare iyo pluvial-nival in ay dabcan hoose. \n Prior in dagaalkii koowaad ee aduunka, qayb webiga sameeyay ee xadka u dhexeeya boqortooyada Italy iyo Empire Austro-Hungarian ka. [yeerida loo baahan yahay] Intii lagu guda jiray dagaalkii Adduunka, waxa ay ahayd goobtii uu ka dhacay dagaal qaraar ee ka dhaxeeya labada dal, culminat nayaa ee Battle of Caporetto ee 1917 "</string>
	<string name="motorail">Motorail</string>
	<string name="motorail_text">"Tareenada Motorail shaqeeyaan on line u dhexeeya Bohinjska Bistrica, Podbrdo oo intooda badan na Soci, oo orod dhex tunnel rail Slovenia ugu dheer \n \n  marnaba damcay inuu u sii Safar dheer baabuur oo aan haysan inuu kaxeeyo masaafada? Markaas isku day adeegga motorail ah , kaas oo xanbaarsan gaariga inta aad nasato oo wuxuu ku raaxaysan kortaan tareenka. \n  tareenada Motorail shaqeeyaan on line u dhexeeya Bohinjska Bistrica, Podbrdo oo intooda badan na Soci, oo orod dhex tunnel ugu dheer Slovenia rail, tunnel Bohinj ah, isku xidha Upper Carniola ee North of Slovenia la agteeda la heestayaal u ah ee tareenada Motorail South West. qaadi karaan baabuurta, basaska, pickups, iyo basaska fasax aan ka badnayn 3 milyan ee height iyo 2.4m in width. "</string>
	<string name="piran">Piran</string>
	<string name="piran_text">Magaalada ugu quruxda badan ee xeebta Slovenia koray iyadoo la kaashanayo of milix. The digsiyada cusbo Piran, halkaas oo heer caalami fleur de geleya (ubax oo cusbo) ayaa weli maanta soo saaray iyadoo la isticmaalayo habab da\n da-jir ah, waxay ahaayeen sababta picturesque Mediterranean ku haysay magaalada, iyadoo ay kaniisad oo leh muuqaal iyo soo jiidashada dhaqanka, curisey. \n  \n  magaalada dekedda jir ah haraadiga derbi Dr Makumbe la ilaaliyo sidii taallo dhaqan iyo taariikheed. jidadka cidhiidhi ah oo la si dhow u la dhisay guryo ka buuraha iyo kaniisadda degaya in square dhexe xeebta xoogga saaraan oo keliya dabeecaddeeda Mediterranean. Tani magaalada dhaw xeebta, taas oo sarkhaansan Venice horumariyo, waxaa loo arkaa inay mid ka mid ah magaalooyinka ugu dhab ah oo ugu photogenic xeebta Adriya hore. Waxa intaa dheer in naqshadda dhismaha, Museum Maritime ah, quraaradda ah iyo soo jiidashada kale, kooxda martida ah iyo ido magaalada this inay ku raaxaystaan ​​dhacdooyinka, qurbaannada badali lahaa, iyo qaababka dabiiciga ah u dhow gaar ah. \n  \n  Piran waa mid ka mid ah magaalooyinka Dr Makumbe picturesque ee Slovenia. Lovers of derbiyada daafaca iyo muuqaalada kale ee naqshadda iyo dhaqanka ka marhore safri kartaa in Slovenia muddo wiig ah, ka soo ka mid ah magaalada taariikhiga ah si kale, oo ka xeebta si Ljubljana, oo ka Alps si Plain Pannonian ah. \n  \n  The Piran Salt digsiyada, aasaasay 804, koobay digsiyada cusbo ee aagga of markab maanta (Lucija, Portorož), yar Strunjan Salt digsiyada, iyo ka weyn Sečovlje Salt digsiyada. Meelaha dhan digsiyada cusbo sii raagayaan hadda waa beeraha muuqaalka. At Muuqaal Strunjan ku Park, waxaad ka heli doontaa gabiga cajiib ah Dhuur badda ku, iyo Salt Sečovlje ku digsiyada, waxaad ku baran kartaa oo ku saabsan wax soo saarka dhaqanka cusbo leh tours hanuuniyey oo booqasho u Museum of Salt-Making. \n  \n  kasta Ogosto, Piran, magaalada in koray on cusbo, dabaal Festival Saltern in nooleeyo ku soo laabto ka mid ah qoysaska saltern ka saltpans Sečovlje, halkaas oo ay ku qarash gareen doonto xagaaga ay ilaa beergooyska final cusbo. The dhacdooyinka ugu muhiimsan ee ka dhacay Tartini Square, kaas oo u heellan in ay Iduna Park ee grand violin iyo laxamiistaha Giuseppe Tartini, ku dhashay Piran. xagaaga kasta, Festival Tartini ee qolkii music qaadataa meel magaalada. Magaalada, halkaas oo Ranjiilayaasha mar kale iyo mar kale ku soo laabto waxyoonay faa\n iido, sidoo kale waxay bixisaa qaar ka mid ah dhacdooyinka kale. Raac jadwalka dhacdooyinka ee Piran!</string>
	<string name="velika">Velika Planina</string>
	<string name="velika_text">dhammaadka guga waa marka cowbells ka soo on Alpine daaqii Planina Velika banka bilowdo wacaya, ku dhawaaqay imaanshiyaha xoolojirradii. Waa banka a sixir ah mid ka mid ah degsiimooyinka xoolojirradii ugu weyn ee Europe. Oo aad casuumay si ay u bartaan oo ku saabsan nolosha xiiso on daaqa buurta iyo muunad goodies ee caanaha inay diyaarsadaan doonaa adiga. Tag socod dhex seeraha ama qaadato tug ah (ama baaskiil buurta) guud ahaan banka. \n  \n  Velika Planina casuumaad la fursado badan oo socod iyo tug daaqa buurta guud ahaan bandhigaya curiosities dabiiciga ah iyo ethnological in aadan u baahan doontaa in daahid. Sida ugu dhaqsaha badan Velika Planina waa by baabuur cable ka Kamniška Bistrica. From waxaa jira, si aad u sareeya, halkaas oo aad ku salaami doonaa oo leh muuqaal weyn qaadan kartaa wiish ski ah. Kuwa ka jecel tartan raaci karaan mid ka mid ah wadada lugta si fiican u calaamadeeyay inay hogaanka horyaalka. Xilliga jiilaalka, waxaa jira jiirada ski ah in maskaxda doonaa sheeko cirfiid qaboobaha run inaad xasuusato, wada asxaabta iyo qoyska. \n  \n  dejinta The xoolojirradii ee daaq ka kooban qaar ka mid ah 140 buulasha. Iyada oo ay naqshadaha sifo, waa calaamad ka mid ah Velika Planina. buulasha waxaa lagu daboolay Saanqaag Fidlo ah shingles gran dhaqanka in ku dhawaad ​​dhulkuu ku tuuray gaari sameeyey. banka ahaantii yimaado nool ee June, iyadoo ay ka imanayaan adhijirrada oo ku jirta buulasha ilaa September sida ay u muuqdaan in ay daaqa lo \n . caano dhanaan iyo žganci - - kaleh ama boqoshaada qofka hadhuudh Iyagu waxay keliyahoo aad ugu faraxsanahay in ay ugu yeedhi visitors for dhadhan macaanayd ee caanaha ay macmal ah, ama xataa diyaariyo qado adhijir dhab ah ayaa tahay. Qaar ka mid ah buulasha waa la heli karaa si martida, sidaas darteed ma jirto sabab aad u habeen ama laba aan qarashgareyn karaan sida adhijirrada ku sameeyo. \n  \n  Qaado nasasho ee goobta cibaadaysiga of Snow Mary iyo dagta u god Vetrnica caan ah, kaas oo laga helo a marshabiyeediga wareeg cidhiidhi ah. On geesta galbeed ee banka (Zeleni Rob) waxaa jira daaqad picturesque dabiiciga ah yeedhay Luknja (godka). The godkii Dovja Griča (taasoo la micno ah dhagaxa weyn duurjoogta ah) waxa uu ku yaalaa ee dooxada Tiha Dolina (Slovene waayo, dooxada xasilloon), taas oo keliya sagaal mitir u qoto dheer, laakiin loo yaqaan for the warkii badan dad in ay u waxyoonay. Waxa kale oo mudan in goobta wax arkaya waa Preskar Museum meesha trnič hayo - nooc gaar ah oo caan ku farmaajo oo ka mid ah aagga Velika Planina. \n  \n  In xagaaga aad adigu ka qaadan kartaa on banka qadada adhijir dhab ah ee - caano dhanaan iyo žganci (boqoshaada kaleh). Adhijirraduna way ku farxi doonaan inay kuu soo bandhigi cheese oo macmal ah iyo taqasusyo kale caanaha marka aad booqato. Marka on banka aad nasto karaa batari aad cunto adhijir dhaqanka ee, sida jota (bean iyo sauerkraut hotpot), ričet (shaciir fuud), goulash, bolse la sauerkraut, bolse Carniola, žganci kaleh ama bur soo giringiriyey la jiis yaqaan štruklji . \n  \n  Under Velika Planina, oo ku dhex jira dabiiciga sanayd ee ku, waxaad ogaan doontaa saddex ilood oo webiga Kamniška Bistrica. Ugu fiican ee loo yaqaan oo ka mid ah waa ay isha ugu muhiimsan, oo ku yaalla meel u dhow buurta ku hoydaan Dom v Kamniški Bistrici. At isha waxaad ka heli doontaa Plečnik Manor, buul loogu talagalay by dhise caanka ah reer Slovenia si ay si dabiici ah milmaan la muuqaalkii. Inkastoo baafinta webiga ha ilaawin inaad booqato laba hoydaan haadaamaha dooxooyinka, Veliki iyo Mali Predaselj, qayb ka mid ah narrowest of Bistrica Kamniška ku riverbed, iyo Orglice ah (Slovene for harmonica) dhac ayaa sidoo kale si fiican u kacaya wax arkaya.</string>
	<string name="logar">Logar</string>
	<string name="logar_text">Valley Logar The (Logarska dolina) waa mid ka mid ah kuwa ugu qurux badan Alpine dooxooyinka glacial ee Europe. Miisaanku harmonic dhexeeya dhaqan, nin iyo dabeecadda in laga helay gurigeeda waxay qayb ka this ee gobolka Solčava waa labada gaar ah oo ay adag tahay in la helo. Samee aad joogtid this muuqaalka nabad dhigan fursad socodka, baaskiil, fardaha faras ama Safari sawir. park ayaa sidoo kale ku guuleystay heerka caalami ee dalka CIPRA Future in Award Alps ee maamulka guul aagga la ilaaliyo. \n  \n  In Valley Logar aad u bogi karaa nooca cagaaran sanayd tallaabo kasta. Qaado Trail ku dhex Valley Logar ee, raad ah dabiiciga ah oo taariikhi ah oo kaladuwan keentay iyada oo nooks xiiso iyo crannies keenayay nooca taagto ee park muuqaalkii. Waxaad heli doontaa fursad in la ogaado noocyada ubax aan caadi ahayn, dhif ah oo xitaa halis. dooxada waxaa sidoo kale loo yaqaan for waterfalls badan, ugu caan ka mid ah taas oo ah 90-ka mitir ee Rinka Falls. \n  \n  Haddii ay fasaxa firfircoon aad tahay ka dib marka aad dhigay karaa off for danbow dhow, tag baaskiil, fuuli buur ama tag ugaarsiga photo xoolaha ee deegaanka dabiiciga ah. Caruurta waxay ka helaan barqiyey kaynta sheeko cirfiid in Saamaha badan oo characters ay sheeko cirfiid jecel. Kaalay jiilaalka dooxada waxaa si gaar ah ugu Yeedha barafka cross-dalka, sledding, mid marwalba barafka iyo barafka socdaalka; iyo haddii aad kor u tahay in ay, aad hubin in ay ku raaxaystaan ​​oo kedis ah waterfalls la qaboojiyey. \n  \n  Maqsinnadaydii Wooden ama \n kašče\n  waa qayb muhiim ah oo dhaxalka dhaqanka - ma aha oo kaliya in Valley Logar, laakiin sidoo kale gobolka Solčava iyo Upper Savinja Valley. Waxay ahaayeen qayb lagama maarmaan ah oo la haystaa ay beeraha, sida ay loo isticmaalo xaraynta cuntada, gaar ahaan miraha. Qaar ka mid ah iyaga ka mid ah ayaa weli loo isticmaalaa ujeedada asalka ah. Sidoo kale arki Home ee gurasho Ruuxaani, Kot Logarski ee xoolo ee Hut iyo Chapel ee Masiix oo boqor ah. \n  \n  Valley Logar waa mid ka mid ah saddex dooxooyinka ee gobolka Solčava ah - labada kale in la helay waa Robanov Kot oo Matkov Kot. Inta badan dadka daggan gobolka ee ku nool Solčava beeraha-buur, ka mid ah taas oo ah beerta ugu jiifa Slovenia (Bukovnik, 1.327 m). Fuulaan u imaan buulasha buurta iyo danbow ama xumaada kor Valley Logar ee dayuurad yar ah. Samee this jawi qurux badan goob aad adventures cusub.</string>
	<string name="vine">Vine ugu da\n da weyn adduunka ee</string>
	<string name="vine_text">Waayo, qalbiga Maribor, deymin, guriga waa in geedka canabka ah dunida ugu da\n da weyn. In ka badan 450 sano jir waa warshadda kaliya isufaan dhexdiinna ay museum u gaar ah - Vine Old Golaha. Maribor marti tiro ka mid ah munaasabadaha dabaal Old geedka canabka ah, sida Gooyaa of Old geedka canabka ah, Maalinta St. Martin ayaa, iyo Vine Festival Hore. Rumayso ama ha rumaysan, Old Vine xitaa leeyahay heesta u gaar ah, iyo dadka deegaanka ah waxa kaliya ee aad u doonaya inuu aynu aad u maqlaan. \n  \n  Žametovka ama modra kavčina (Bleu de Cologne), ayaa xaqiijiyay at 400 sano jir, waxaa ku qoran in Guinness Book of Records sida geed canab ugu da\n da weyn ee weli dunida midho. Canabkii jir ah lagu beeray Maribor dhamaadka qarniyadii dhexe intii lagu guda jiray jabsata Turkish. Waxaa goob joog - oo ka badbaaday - dagaallada in cabaadeen u dhexeeya Mujaahidiinta iyo difaacayaasha ee magaalada, waayo, Vine Old Golaha ayaa maanta mar qayb ka mid ah derbigii magaalada. \n  \n  Set baxay socdaalay gastronomic magaalada Maribor iyo agagaarkeeda iyada oo loo marayo. Waxaad ku raaxaysan karaan noocyo kala duwan oo baaxad weyn oo ah dhadhan Štajerska, iyo dhammaan Waddooyinkiisa aad keeni doontaa in Vine Old Golaha \n  \n  The Old Vine waa warshadda kaliya ee ay museum u gaar ah -. Vine Old Golaha. Marka qeyb ka mid ah derbigii magaalada, guriga bandhigyada maanta dhaxal khamri qadariyo, la winery ah iyo khamri raagay oo dhadhankiisu premium qurbaan qolka gobolka khamri Maribor. Iyo inuu soo dhawro Old Vine, Maribor iyo nawaaxi faano waddooyinka khamri picturesque badan oo agagaaraha. \n  \n  Iyadoo diyaariyeen ah ee loogu badali lahaa, khamri iyo dhaqanka macaan dhacdadan iid premium bilaabmaa October leh beergooyska canab rasmi ah ee Old Vine iyo xiranto la Iiddii St. Martin in Maribor, dabaal ugu weyn ee Day St. Martin ee Slovenia. Waxaad yeelan doontaa in ay la kulmaan ugu fiican in soo saarayaasha khamri Slovenia, gaar ahaan kuwa ka soo jeeda gobolka Štajerska ah, leeyihiin in ay dalab. Taageerayaasha of farxaan dhaqanka, Kuliyadda awoodaan in ay muunad suxuunta dhab ah by dabaakhyo hoose noqon doonaan, oo weliba waxaa jira barnaamij xiiso dhaqanka si ay u duubaan oo dhan. \n  \n  The-ugu weyn labaad oo magaalada Slovenia faantaa Maribor laftiisa geedcanabka ugu da\n da weyn dunida, taas oo ah in ka badan 400 sano jir. Waxaa jira saddex duulimaad khamri ka this khamri qadariyo "marwada" si ay baadiyaha ah ee Maribor iyo waxa aad raaci kartaa baaskiil aad iyaga on. dhibcood Individual oo ka mid ah saddex duulimaad khamri ku xiran yihiin heerka caalami ee Archduke Johann Trail ka Graz in Maribor. Haddii aadan mid ka mid ah baaskiil xamaasad badan, waxa kale oo aad raaci karaan baaskiil koronto iyo kortaan waddooyinka kuwaas.</string>
	<string name="regions">gobollada</string>
	<string name="regions_text">In Slovenia, mid la kulmi karaan afar Caalamka kala duwan ee hal maalin, tan iyo xataa rukummada fog ee dalka yihiin oo kaliya laba saacadood ka fog magaalada caasimada ah ee Ljubljana ah. In wadnaha cagaarka ah ee Slovenia jiida aragtidaada ka Alps ee buuraleyda si qurux xasilloon Bannaanka Pannonian bari ah. Mediterranean Slovenia, iyo magaalooyinkeeda xeebaha iyo Karst hanqadhka, waxaa sugaya inaad ogaado in ay qurux oo dhan. Dareen wadnaha firfircoon ee magaalada caasimadda ah, sahamiyaan quruxda dabiiciga ah iyo dhaqanka ee degaanka ku hareereysan. \n  \n  Waxaad dareemi kartaa quruxda cagaaran Slovenia sidii aad ku raaxaysato view of a Lake ee gororkii caan ah iyo gacaliye Lake Bohinj. Waxaa jira fursado aan tiro lahayn, waayo, nashaadyada bannaanka u galey danbow picturesque Alpine iyo dooxooyinka duubay by Julian Alps ah, Park Qaranka Triglav, Kamnik xoogga badan, iyo Savinja Alps, iyo Buuraha cagaaran Pohorje. madaxa Ama in Maribor, magaalada la canab ugu da\n da weyn dunida, caga fasax caanka ah ee Kranjska göra, gobolka cajiib ah Koroška, ​​ama booqo Soča River Valley - maleh meesha aad tagi, ah waayo-aragnimo cajiib ah oo aad Sugnaaday. \n  \n  Iyadoo magaalooyinka Mediterranean of Piran, Izola iyo martida sasabi Koper xarumaha ay magaalada Dr Makumbe, iyaga casuumaad Portorož la soo jiidashada fasax ay. dillaaliinta Salt loo arki karaa adag shaqada on Salt Sečovlje ku digsiyada, iyo Karst la Postojna Cave, Škocjan boholaha iyo godkii Vilenica faanaa Caalamka dhulka hoostiisa cajiib ah ugu caalamka. Gobolka Tani waxay sidoo kale hoy u tahay faraska Lipizzaner sharaf leh. dalkii buuraha geedka canabka ah-qani ku ah Goriška Brda caan ku tahay guulo leh khamri udgoon oo tayo sare leh, oo aad u dhadhamin karaa beeraha dalxiiska iyo agagaaraha. Iyada oo ay kun ee dhadhankii xiiso leh iyo adventures, Valley Vipava ah ayaa sidoo kale ku taliyeen sharafeedka kelida ah Planet, safarka shaqooyinka Rafaa. \n  \n  Eastern Slovenia waa dal ka mid ah ballaaran, berrin bannaan oo Bbc diidanaa, cantalyaa, dabayl-gilgilashada, daqiijin jireen sabayn, biyaha ayuu bogsiinayay, dhibcood tamarta, picturesque diidanaa beero canab ah, caadooyinka iyo lahjado u gaar ah, iyo, ugu muhiimsan, waxa ay gurigeeda si ay Kulaashaan iyo dadka soo dhawayn. muuqaalka Tani waa hodan ku ah halkay kaamerada dabiici ah in la xoojiyo doonaa, wuuna idin dib-u-firfircooni. Shaaca ka saaxiibnimo ah iyo hoteelada beeraha dalxiiska, halkaas oo aad dhadhamin karaa macaan maxaliga ah, iyo joogto hal habeen waab canabka ah soo jiidasho beero canab ah ku sugnaan. Si aad u nooleeyaan la soo dhaafay, waxaad booqan kartaa qalcado haybad badan. \n  \n  Ljubljana iyo agagaarkeeda bixiyaan visitors ay fursado xad-dhaaf ah si ay u qaataan fasaxyadooda, sahamiyaan, oo wuxuu ku raaxaysan. Caasimadda ah ee cagaaran waxaa loo yaqaan fikrado kala duwan asalka abuuray by ganacsatada yar yar, cilmi, fannaaniinta, ardayda, iyo kuwo wax walba u qurux badan. Waayo, fasax gaaban oo magaalada ka ah, tag on mid ka mid ah maalin-safarada badan, sida Ljubljana bixisaa si degdeg ah u dhowr jiidashada dhow helaan. adiga boqortooyada orsadiiba brown geli karto in kaymaha ee gobolka Kočevsko ah, wax ka bartaan dhaqanka xoolo ama booqo magaalooyinka taariikhiga ah soo jiidasho Isasaaray sida Goobaha Heritage World UNESCO.</string>
	<string name="active">Fasaxyada Active</string>
	<string name="active_text">Fuuli shir a. On lugeynaya ama baskiil. Ku raaxayso dalcadaha ski qurxoon carruurtaada. Dareen adrenaline ah. ageegi Neefta. In dhexe ee kaymaha cagaaran, faras, soo socota si ay biyaha, ku saabsan koorsooyinka golf. Ku qor dunida adventures firfircoon. \n  \n  Bixiya aad fasaxa tahay qalbiga buuraleyda Slovenia. Ku socda iyada oo firfircoon iyo dabeecadda Sucuudiga kula 10,000 kilomitir oo wadooyinka hortayada calaamadeeyay iyo diyaarin. Waxaad dooran kartaa 175 buulasha buurta ka ama habeen bixisaan hotels, iyo xeryaha Itaaliya. Tag socodka dheer iyo Neefta ageegi ahaa dalka buuraha leh. \n  \n  Bbc The firfircoon ee Slovenia, iyadoo quruxda ay xad-dhaaf ah oo dabiici ah, waa fiican ee fasax ah baaskiilka. Halkan, aad hubto in la helo, xusus adiga kugu haboon, saaxiibadaa, iyo qoyskaaga. Sababo la xiriira saamaynta cimilada Mediterranean ka, waxaad u tagi kartaa baaskiilka ee Slovenia ku dhowaad sannadka oo dhan. \n  \n  Slovenia waa hodan ku ah ilaha biyaha dabiiciga ah, kaas oo ku dhawaad ​​wac hawlaha on ama biyaha u dhow. isqabooji la dabbaasha ee badda, harooyinka, oo webiyaasha ama barkadaha dabaasha. Dhoofnay oo isticmaalo biyaha iyo ha dabaysha timahaaga usu. Raaxaysta hoyga taki taagan-up ama keensato doon biyaha crystal-cad oo ku saabsan. Ma dareentaa rush adrenaline? La kulmaan aqado biyo cad, kayaking ama huuri oo la ogaado quruxda ku hoydaan haadaamaha dooxooyinka cidhiidhi ah. Si aad u nasato, kalluumaysiga go ama si tartiib ah huuri hoos webiyada Slovenia. \n  \n  Ma jeceshahay in aad waayo-aragnimada gaarka ah? Marka ugu farxaa naftaada iyo wadnaha pounds aad. Eegno Slovenia ka aragti ka duwan. Eeg muuqaalka ka soo hawada, maqashaan codka biyo guuxa, dareemaan xiisadda adrenaline. Tani waa waayo-aragnimo ah ee wax ka beddeli doonaa fasaxa aad gasho dhacdo nolosha la ilaawi karin. \n  \n  Koorsooyinka golf ee Slovenia ka mid ah kuwa ugu quruxda badan ee Europe yihiin. Waxay ayaa lagu wadaa in Bbc caadiga qarkii Bannaanka Pannonian ah, beero canab ah iyo hills diidanaa ka mid ah, hoos ku shirwaynayaasha Alpine, iyo muuqaalkii idyllic karst. Maadaama uu masaafo gaaban gudahood Slovenia, waxad ka heli kartaa inta badan kooxaha golf ka Ljubljana hal saac gudahood. \n  \n  Equestrianism iyo fardaha faras ee Slovenia leeyihiin in haraaga Lipica ee Farm, ishaartay xaggiisa ka mid ah fardihii Lipizzaner caansan dunida ee ku mahad dhaqan qarniyo jir ah. xarumaha farda fara badan, beeraha dalxiiska iyo ranches aad ka bixin waayo aragnimo ah ee Slovenia heeryadii ah. \n  \n  Marka barafka xashka cayaaraan Samada iyo in la abuuro dhul a jiilaalka cajiib ah, waa waqti ay ku leeyihiin qaar ka mid xiiso leh oo ku saabsan barafka. Waxa intaa dheer in orod ski si wanaagsan loo daryeelay, hawlo kale oo badan jiilaalka aad sugi in Slovenia. Ku qor dunida adventures la ilaawi karin on barafka iyo barafka.</string>
	<string name="biking">baaskiilka</string>
	<string name="biking_text">Baadh Slovenia by baaskiil. Bbc The firfircoon ee Slovenia, iyadoo quruxda ay xad-dhaaf ah oo dabiici ah, waa fiican ee fasax ah baaskiilka. \n  \n  Halkan, waxaad hubisaa in ay tahay in la helo, xusus adiga kugu haboon, saaxiibadaa, iyo qoyskaaga. Sababo la xiriira saamaynta cimilada Mediterranean ka, waxaad u tagi kartaa baaskiilka ee Slovenia ku dhowaad sannadka oo dhan. \n  \n  Hop on baaskiilka iyo qaadan gaadiid ay weheliyaan tamashle ah iyada oo kaynta ugu ballaaran Slovenia ee, waxaan kori banka picturesque ee Bartamaha Slovenia iyo raaxaysan geeyo iyada oo buur ah Bbc. Waxa kale oo aad sahamin karaan jidadka magaalada iyo god by baaskiilka.</string>
	<string name="bohinj">Lake Bohinj</string>
	<string name="bohinj_text">gudubno ugu weyn dabiiciga ah ee Slovenia fursado aan dhamaadka lahayn hawlaha dibadda. \n  \n 
Lake Bohinj waxa uu ku yaalaa dooxada ku glacial iyo waxay ka kooban ku dhawaad ​​100 million oo mitir kuubo oo biyo ah - sida lagu kaftan Bohinj jir ah, wax ka badan baaldi haddii ay tahay ku filan oo waaweyn. Weysada u gudubno degaya dhaceen waxaa xad habsami qaabeeya iyo leedahay ma goobaha gacmeed. In xagaaga, heerkulka biyaha ka soo baxdo ilaa 22 ° C, ee xilliga qaboobaha, gudubno, mararka qaarkood laga fariisiyo. heerka biyaha baxdo 2 - 3 mitir ka dib markii roobab culus.\n  Biyo n \n  Lake waa lay soo celiyey saddex jeer sannadkii. addoommo ugu muhiimsan waa Savica ah, iyo distributary ugu weyn waa Bohinjka Sava ah. In ka badan saddex meelood oo meel biyo ku qubanayo baddii ka ilo Karst hoostiisa dusha u gudubno, oo ay la socdaan xeebta waqooyiga ee. Inta lagu guda jiro roobab culus, biyaha Karst shubaa sida guga Govic ku indheheeda Pršivec ah. \n  \n  Lake Bohinj waa qumman yahay hawlaha biyo sannadka oo dhan - laga bilaabo dabaasha, fardaha doon, galida dabaysha, kayaking ama huuri, kalluumaysiga iyo quusin bilood ka diiran, si ay (mararka qaarkood) kobaha xataa barafka ee xilliga qaboobaha. Visitors sidoo kale qaadan kartaa masaafo doon dalxiis cajiib ah ama si fudud u tagto oo ay la socdaan xeebta socod nasto. Haddii baraf sheegaysa waa ikhtiyaar ah, fadlan la soco, in aad kabaha lugaha karaa oo kaliya oo soco on baraf aad masuuliyad gaar ah. Waxaan ku talinaynaa in aad noqon mid aad u dhawrsataan!</string>
	<string name="spa">Spa nasasho iyo madadaalo biyaha</string>
	<string name="spa_text">halkay Slovenia leeyihiin tiro badan oo meelaha biyaha dibadda iyo gudaha for dabaasha ee xilli oo dhan. Waxaa intaa dheer, waxay sidoo kale leeyihiin massage iyo balliyo-daweynta, iyo firdows biyo aad u soo jiidasho leh bogagga. Entertainment loogu talagalay carruurta sidoo kale waa la heli karaa. n\n  \n  All jiga caafimaadka kaamerada ee Slovenia leeyihiin barkado dabaal casri ah biyo kaamerada ama loogu aaso biyaha kululeeya in heerkulka wacan kala duwan. barkadaha waxay leeyihiin meelo loogu talagalay massage hydro, whirlpools, iyo xubno kale oo lagu nasto. jiga caafimaadka Qaar ka mid ah xitaa waxay leeyihiin barkado Olympic-size. \n  \n  halkay la beeraha waaweyn biyo dibadda la gudbiyaha degdeg ah biyo, oo webiyaasha u gaabiyaa, meelaha ka eegay, iyo bogagga dhicin ka codsanaynaa kuwa jecel adventures biyaha. iyaga ka mid ah waa slide ugu horeeyay ee biyo la loop a 360-degree. \n  \n  Haddii aad tagto balliga, aad ku raaxaysan kartaa layliga koox la macallin, kaas oo ku siin doonaa daqiiqado oo xiiso leh iyo nabaadiino ah caafimaadkaaga. noocyada kala duwan ee jimicsiga biyaha iyo noocyada kale ee jimicsiga wanaajiyo wareegga, laguu ogolaado in aad si fiican u siidaysid, iyo xoojiyaan muruqyada neef-aad. Oo iyana waxay tahay madadaalo. \n  \n  Waxa intaa dheer in barkadaha, halkay Slovenia ayaa sidoo kale bixiyaan meelo badan oo marna laga dibadda, cuntada iyo sharaabka. halkay Qaar ka mid ah xitaa waxay leeyihiin qorrexeynayaan terraces for nudists. In xagaaga gaar ahaan, waxaa jira adventures Kaapelitalo badan oo loogu talagalay carruurta. halkay \n  \n  Inta badan Slovenia leeyihiin barkado kiddie for socod-baradka iyo balliyo qurxoon ee carruurta. madadaalo Children-friendly waxaa ka buuxa adventures iyo sheekooyin ku saabsan degaanka oo kale, more si fiican u yaqaan, geesiyaal. Kulan dwarves iyo laatiinta, burcad badeeda iyo Hindida! Duugitaanka carruurta iyo daryeelka caruurta ayaa sidoo kale waxaa laga heli karaa.</string>
	<string name="Otras_apps">apps kale</string>
	<string name="Acerca">About</string>
	<string name="Rate">Rate</string>
	<string name="about">About</string>
	<string name="subject1">Ka eegi kartaa app this!</string>
	<string name="textoabout">Fikradaha by Mymma Soto \n  Developed By APlanetBit \n  Leyliga ka Leyliga Land \n  http://www.icons-land.com</string>
	<string name="version">Kitaabka Quduuska Ah</string>
	<string name="extra_text1">Codsigan waa mid aad u faa\n iido leh!\n  Waxaa OOGALIDDA! \n  https://play.google.com/store/apps/details?id=</string>
	<string name="mensaje_cookies">"Sida laga soo xigtay Directive 2002/58 / EC ee Baarlamaanka Yurub iyo Golaha waxa uu ku wargeliyay in this aqoonsiga qalab site waxaa loo isticmaalaa in la shakhsiyeeyo content iyo xayeysiis ah, si ay u siiyaan Tilmaamo warbaahinta bulshada si ay u falanqeeyaan iyo gaadiidka. Waxaan sidoo kale la wadaagi aqoonsiga iyo macluumaad kale oo ku saabsan qalab aad ula hawlgalayaasha warbaahinta bulshada, advertising iyo web Analytics. faahfaahin dheeraad ah oo ku http://lagatera.dynu.net "</string>
	<string name="map_of_slovenia">map</string>
	<string name="vocabulario">eraybixinta</string>
	<string name="slovenia">Slovenia</string>
</resources>