<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> 
<resources>
	<string name="app_name">ની મુલાકાત લો સ્લોવેનિયા એચડી</string>
	<string name="toast_tts_inicializado">ટેક્સ્ટ-થી-વાણી એન્જીન આરંભ કરવામાં આવ્યું છે</string>
	<string name="toast_tts_error">જ્યારે ટેક્સ્ટ-થી-વાણી એન્જીન પ્રારંભ વખતે ભૂલ આવી</string>
	<string name="toast_redir">Google Play પર રીડાયરેક્ટ કરી વાણી એન્જીન ટેક્સ્ટ સ્થાપિત કરવા</string>
	<string name="toast_set_language">સ્લોવેનિયન માટે TTS ભાષા સેટ</string>
	<string name="hola">Zdravo -- નમસ્તે</string>
	<string name="di_hola">sdravo</string>
	<string name="adios">Zbogom -- આવજો</string>
	<string name="di_adios">Sbogom</string>
	<string name="buenosdias">Dobro jutro -- સુપ્રભાત</string>
	<string name="di_buenosdias">Dobro jutro</string>
	<string name="buenas_tardes">Dober večer -- શુભ સાંજ</string>
	<string name="di_buenas_tardes">Dober večer</string>
	<string name="buenas_noches">Lahko noč -- શુભ રાત્રી</string>
	<string name="di_buenas_noches">Lahko noč</string>
	<string name="hasta_luego">Se vidimo kasneje -- તમે પછીથી જુઓ</string>
	<string name="di_hasta_luego">Se vidimo kasneje</string>
	<string name="hasta_manana">Se vidiva jutri -- આવતી કાલે મળશુ</string>
	<string name="di_hasta_manana">Se vidiva jutri</string>
	<string name="quetal">Kako ste? -- તમે કેમ છો?</string>
	<string name="di_quetal">Kako ste?</string>
	<string name="bien_gracias">Počutim se dobro -- મને સારુ લાગી રહ્યુ છે</string>
	<string name="di_bien_gracias">počutim se dobro</string>
	<string name="buen_provecho">Dober tek -- બોન ભૂખ</string>
	<string name="di_buen_provecho">dober tek</string>
	<string name="me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš? -- તમે મને મદદ કરી શકે?</string>
	<string name="di_me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš?</string>
	<string name="cuanto_cuesta">Koliko je to? -- તે કેટલી છે?</string>
	<string name="di_cuanto_cuesta">Koliko je to?</string>
	<string name="no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan -- હું Sloveninan નથી બોલતા</string>
	<string name="di_no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan</string>
	<string name="necesito_un_medico">Rabim zdravnika -- હું ડૉક્ટર જરૂર</string>
	<string name="di_necesito_un_medico">rabim zdravnika</string>
	<string name="soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije -- સ્લોવેનીયા નથી I \n m</string>
	<string name="di_soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije</string>
	<string name="de_donde_eres">Kje si? -- તમે ક્યાં છે?</string>
	<string name="di_de_donde_eres">chi si?</string>
	<string name="me_llamo_paul">Moje ime je Peter -- મારું નામ પીટર છે</string>
	<string name="di_me_llamo_paul">Moje ime je Peter</string>
	<string name="como_se_llama">Kaj ti je ime? -- તમારું નામ શું છે?</string>
	<string name="di_como_se_llama">Kaj ti je ime?</string>
	<string name="arriba">Navzgor -- અપ</string>
	<string name="di_arriba">navzgor</string>
	<string name="abajo">Navzdol -- ડાઉન</string>
	<string name="di_abajo">navzdol</string>
	<string name="izquierda">Levi -- ડાબું</string>
	<string name="di_izquierda">Levi</string>
	<string name="derecha">Prav -- અધિકાર</string>
	<string name="di_derecha">Prav</string>
	<string name="centro">Bližnji -- મધ્ય</string>
	<string name="di_centro">Bližnji</string>
	<string name="delante">Spredaj -- આગળ</string>
	<string name="di_delante">spredaj</string>
	<string name="detras">Nazaj -- પાછા</string>
	<string name="di_detras">Nazaj</string>
	<string name="encima">Več kot -- કુલ સ્કોર</string>
	<string name="di_encima">Več kot</string>
	<string name="debajo">Spodaj -- હેઠળ</string>
	<string name="di_debajo">Spodaj</string>
	<string name="lo_siento">Žal -- માફ કરશો</string>
	<string name="di_lo_siento">Žal</string>
	<string name="por_favor">Prosimo -- કૃપા કરીને</string>
	<string name="di_por_favor">Prosimo</string>
	<string name="gracias">Hvala vam -- આભાર</string>
	<string name="di_gracias">Uala vam</string>
	<string name="de_nada">Ni za kaj -- તમારું સ્વાગત છે</string>
	<string name="di_de_nada">Ni za kaj</string>
	<string name="muchas_gracias">Najlepša hvala -- ખુબ ખુબ આભાર</string>
	<string name="di_muchas_gracias">Najlepša uala</string>
	<string name="no_gracias">Ne, hvala -- નહીં અાભાર તમારો</string>
	<string name="di_no_gracias">Ne, uala</string>
	<string name="encantado">Lepo te je bilo srečati -- તમને મળીને આનંદ થયો</string>
	<string name="di_encantado">Lepo te je bilo srečati</string>
	<string name="esta_bien">To je v redu -- તે ઠીક છે</string>
	<string name="di_esta_bien">To je v redu</string>
	<string name="un_cafe">Ena kava, prosim -- એક કોફી, કૃપા કરીને</string>
	<string name="di_un_cafe">Ena kava, prosim</string>
	<string name="una_cerveza">Eno pivo prosim -- મેહરબાની કરી એક બીયર આપશો</string>
	<string name="di_una_cerveza">Eno pivo prosim</string>
	<string name="el_bano">Kje je stranišče? -- વેશભૂષા ક્યાં છે?</string>
	<string name="di_el_bano">Chi je stranišče?</string>
	<string name="la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim? -- તમે મને મેનુ આપી શકે છે, કૃપા કરીને?</string>
	<string name="di_la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim?</string>
	<string name="una_tortilla">Ena omleta, prosim -- એક omelette, કૃપા કરીને</string>
	<string name="di_una_tortilla">Ena omleta, prosim</string>
	<string name="una_paella">Nekateri Golaz prosim -- કેટલાક Golaž કૃપા કરીને</string>
	<string name="di_una_paella">Nekateri Golaz prosim</string>
	<string name="la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim? -- તમે મને બિલ લાવી શક્યો, તો કૃપા કરીને?</string>
	<string name="di_la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim?</string>
	<string name="desayuno">Zajtrk -- બ્રેકફાસ્ટ</string>
	<string name="di_desayuno">zajtrk</string>
	<string name="comida">Kosilo -- બપોરના</string>
	<string name="di_comida">Kosilo</string>
	<string name="cena">Večerja -- ડિનર</string>
	<string name="di_cena">večerja</string>
	<string name="cuchara">Spoon -- સ્પૂન</string>
	<string name="di_cuchara">Slico</string>
	<string name="tenedor">Vilice -- ફોર્ક</string>
	<string name="di_tenedor">vilice</string>
	<string name="cuchillo">Nož -- ચાકૂ</string>
	<string name="di_cuchillo">nož</string>
	<string name="pan">Kruh -- બ્રેડ</string>
	<string name="di_pan">kruh</string>
	<string name="vaso">Steklo -- ગ્લાસ</string>
	<string name="di_vaso">steklo</string>
	<string name="agua">Voda -- પાણી</string>
	<string name="di_agua">voda</string>
	<string name="servilleta">Prtiček -- હાથમોઢું લૂછવાનો નાનો ટુવાલ</string>
	<string name="di_servilleta">prtiček</string>
	<string name="camarero">Natakar -- વેઈટર</string>
	<string name="di_camarero">Natakar</string>
	<string name="me_gusta">Všeč mi je -- મને ગમે છે</string>
	<string name="di_me_gusta">všeč mi je</string>
	<string name="si">Da -- હા</string>
	<string name="di_si">Da</string>
	<string name="no">Ne -- કોઈ</string>
	<string name="di_no">Ne</string>
	<string name="es_posible">Lahko bi bilo -- તે હોઈ શકે છે</string>
	<string name="di_es_posible">Lahko bi bilo</string>
	<string name="nunca">Nikoli -- ક્યારેય</string>
	<string name="di_nunca">Nikoli</string>
	<string name="siempre">Nenehno -- હંમેશા</string>
	<string name="di_siempre">Nenehno</string>
	<string name="a_veces">Včasih -- ક્યારેક</string>
	<string name="di_a_veces">včasih</string>
	<string name="hoy">Danes -- આજે</string>
	<string name="di_hoy">danes</string>
	<string name="ayer">Včeraj -- ગઇકાલે</string>
	<string name="di_ayer">včeraj</string>
	<string name="manana">Jutri -- કાલે</string>
	<string name="di_manana">jutri</string>
	<string name="coche">Avto -- કાર</string>
	<string name="di_coche">avto</string>
	<string name="avion">Letalo -- વિમાન</string>
	<string name="di_avion">Letalo</string>
	<string name="tren">Vlak -- ટ્રેન</string>
	<string name="di_tren">vlak</string>
	<string name="autobus">Avtobus -- બસ</string>
	<string name="di_autobus">Avtobus</string>
	<string name="bicicleta">Koles -- સાયકલ</string>
	<string name="di_bicicleta">koles</string>
	<string name="hotel">Hotel -- હોટેલ</string>
	<string name="di_hotel">Hotel</string>
	<string name="habitacion">Soba -- રૂમ</string>
	<string name="di_habitacion">soba</string>
	<string name="habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo -- હું એક રૂમ બુક છે</string>
	<string name="di_habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo</string>
	<string name="hasta_pronto">Se vidiva kmalu! -- ફરી મળ્યા!</string>
	<string name="di_hasta_pronto">Se vidiva kmalu!</string>
	<string name="Salir">બહાર નીકળો</string>
	<string name="basic_data">મૂળભૂત માહિતી</string>
	<string name="basic_data_text">"મૂળભૂત માહિતી \n  જમીનનો વિસ્તાર \n  20,273 ચોરસ કિમી છે, જેમાંથી 66% જંગલવાળા વિસ્તારો, 28% કૃષિ વિસ્તારો અને 3% બિલ્ટ અપ વિસ્તારોમાં \n  \n  nPopulation \n 2.06m (જાન્યુઆરી 1 લી, 2015; સ્લોવેનિયા આંકડા ઓફિસ રિપબ્લિક ઓફ)\n  \n માં nmain શહેરી કેન્દ્રો \n Population 000 (જાન્યુઆરી 1 લી, 2015; સ્લોવેનિયા આંકડા ઓફિસ રિપબ્લિક ઓફ) \n Ljubljana (મૂડી): 287.2 \n Maribor: 112.3 \n Kranj: 55.9 \n Celje: 48.8 \n Climate \n Mediterranean કિનારે ખંડીય આંતરિયાળ\n  લિયૂબ્લિયના માં nWeather (ઊંચાઇ 295 મીટર) \n Hottest મહિનો: જુલાઈ, 21 ° સે; સૌથી ઠંડો મહિનો: જાન્યુઆરી, -1 ° સે (સરેરાશ દૈનિક મહત્તમ અને લઘુત્તમ); સૂકો મહિના: જાન્યુઆરી અને ફેબ્રુઆરી, 75 એમએમ સરેરાશ વરસાદ; લાવતો મહિનો: જૂન, 183 એમએમ સરેરાશ વરસાદ \n Language \n Slovene \n Weights અને પગલાં \n Metric સિસ્ટમ \n Currency \n  યુરો (€), જે SIT239.64 નિશ્ચિત વિનિમય દરે સ્લોવેનિયન ટોલર (એસઆઇટી) 1 લી જાન્યુઆરી 2007 ના રોજ લીધું: € 1 જીએમટી આગળ \n Time\n  કંઈ કલાક; ઉનાળામાં આગળ બે કલાક \n Fiscal વર્ષ \n Calendar વર્ષ \n  પબ્લિક હોલિડેઝ \n January 1 લી (ન્યૂ યર ડે ), 8 મી ફેબ્રુઆરીના (Preseren ડે), એપ્રિલ 16 મી અને 17 (ઇસ્ટર ડે અને ઇસ્ટર સોમવાર), એપ્રિલ 27 (બળવો સામે વ્યવસાય ડે), મે 1 લી-2 (લેબર ડે), જૂન 25 (નેશનલ ડે), ઓગસ્ટ 15 ( મેરી), ઓક્ટોબ 31 (રિફોર્મેશન ડે), 1 લી નવેમ્બરે (રિમેમ્બરન્સ ડે), ડિસેમ્બર 25 (ક્રિસમસ ડે), 26 મી ડીસેમ્બર (સ્વતંત્રતા અને નેશનલ યુનિટી ડે \n  "ના ધારણા</string>
	<string name="arrival">કેવી રીતે પહોંચવા માટે</string>
	<string name="arrival_text">"સરળ ઍક્સેસ \n Slovenia વેનિસ માં વિયેના થી મધ્ય યુરોપ અને બોર્ડર્સનો ઉપયોગ કરો ઇટાલી, ઓસ્ટ્રિયા, હંગેરી અને ક્રોએશિયા આવેલું છે. તે માત્ર થોડા કલાક ડ્રાઈવ દૂર. સ્લોવેનિયા બધા પડોશી દેશોમાંથી સરળતાથી સુલભ છે, કારણ કે તે સારી માર્ગ અને રેલ જોડાણ ધરાવે ઘણા યુરોપીયન શહેરો દૈનિક ફ્લાઇટ્સ સાથે. તે કિનારાના દેશ છે, તમે પણ સ્લોવેનીયા સમુદ્ર દ્વારા કાર \n  કાર \n Most મેળવી શકો છો. \n  મોટરવેઝ દ્વારા સ્લોવેનિયા દાખલ કરો, જે પણ આસપાસ પ્રવાસ કરવાનો સૌથી સહેલો રસ્તો છે દેશ. તે કાર દ્વારા સ્લોવેનિયન રસ્તાઓ મુસાફરી કરવા માટે સરળ છે કારણ કે તેઓ સારી રીતે અને સ્પષ્ટ signposted છે. તેમ છતાં કેટલાક સ્થાનિક રસ્તાઓ સાંકડા અને લેવું છે, તેમને સાથે ડ્રાઈવ તેમ છતાં આહલાદક અને વૈવિધ્યસભર છે. મોટરવેઝ પર ડ્રાઇવિંગ માટે, તે તમારા માટે ફરજિયાત છે એક ટૂંકું વર્ણન છે. \n  \n  એર\n  નિન ઘણા યુરોપીયન શહેરો દૈનિક ફ્લાઇટ્સ ઉપરાંત, ત્યાં બે ઓછા ખર્ચે ફ્લાઇટ મુખ્ય સ્લોવેનિયન આંતરરાષ્ટ્રીય એરપોર્ટ Jože Pučnik લિયૂબ્લિયના થી ઉડતી પ્રદાતાઓ છે. તેઓ EasyJet અને Wizz Air છે માટે ઉડતી લન્ડન અને બ્રસેલ્સ. લિયૂબ્લિયના સૌથી ફ્લાઈટ્સ માત્ર સ્લોવેનિયન એરલાઈન Adria Airways દ્વારા કરવામાં આવે છે. તમે પણ બસ, ટ્રેન અથવા રેન્ટલ કાર દ્વારા ત્યાંથી ઍક્સેસ સ્લોવેનિયા નજીક નજીકમાં વિદેશી એરપોર્ટ એક ઉડી શકે છે, અને છે. \n  અનેક યુરોપીયન શહેરો સ્લોવેનીયા \n  બસ \n Buses રન નોંધાયો નહીં. સ્લોવેનિયામાં, તમે પણ નગરો સૌથી વધારે છે અને બસ દ્વારા દેશભરમાં મેળવી શકો છો. તેઓ સ્થાનિક રસ્તાઓ સાથે ચાલે તો, ડ્રાઇવરો કોઈપણ સમાધાન બસ સ્ટોપ ખાતે રોકી શકો છો. તમે બસ ડ્રાઇવર સીધી બસ ટિકિટ ખરીદી શકો છો પર મુખ્ય બસ તમારે એક ચોક્કસ તારીખ માટે બસ ટિકિટ ખરીદી શકો છો અટકે છે. \n  સ્લોવેનિયા કરવા \n  ટ્રેન \n Trains અનેક યુરોપીયન શહેરો દૈનિક ચલાવો. ટ્રેન દ્વારા મુસાફરી, તો તે પણ ઊંઘ કાર સવારી શક્ય છે. ત્યાં સમયપત્રક અને ભાવ યાદીઓ વેબ પૃષ્ઠો પર પ્રકાશિત બધા સાથે, માત્ર સ્લોવેનિયન રેલવેની ટ્રેનો સ્લોવેનિયા આસપાસ ચાલી રહી છે. તમે દરેક રેલવે સ્ટેશન ખાતે તેમજ ટ્રેન પર ટિકિટ ખરીદી શકો છો. સ્લોવેનિયન ટ્રેનો સમયપત્રક વળગી છે. \n  \n  બોટ અથવા ઓક્ટોબર પ્રવાસી નૌકાઓના \n From મે, ત્યાં વેનિસ, ટ્રાઇસ્ટે, Poreč અને Rovinj ઊંચી ઝડપ શક્તિ બોટ વારંવાર સવારી છે. પ્રસંગોપાત, મોટી ક્રુઝ શીપ Koper માટે પહોંચે છે. તમે તમારા પોતાના જહાજ સાથે આવો તો, તમે અને મે થી તેમજ Izola ઓક્ટોબર કે આંતરરાષ્ટ્રીય સરહદ ક્રોસિંગ માત્ર Koper અને Piran છે ખબર હોવી જોઇએ. Izola, Koper અને પોર્ટ્ર્જ઼ માં, આધુનિક લંગર માટે ઉપલબ્ધ marinas છે. સ્લોવેનિયન કોસ્ટ પર કેટલાક સ્થળોએ, તમે વહાણના ભાડે આપી શકો છો. \n  \n  સાયકલ \n Naturally, તમે પણ સ્લોવેનિયા સાયકલ દ્વારા મેળવી શકે છે કે કેમ રસ્તાઓ સવારી કરીને અથવા ટ્રેન લઈને. સાયકલ કરીને, તમે સ્લોવેનિયા તમામ રસ્તાઓ પર વાહન કરી શકો છો. એકમાત્ર અપવાદ એક્ષપ્રેસ અને મોટરવેઝ છે. તે પણ જંગલ અને પર્વત રસ્તાઓ સાથે તમારી સાયકલથી સવારી પર પ્રતિબંધ છે. \n  "</string>
	<string name="climate">વાતાવરણ</string>
	<string name="climate_text">"સ્લોવેનિયાના આબોહવા \n  આબોહવા ગરમ, સૂકા ઉનાળા અને એકદમ ઠંડા શિયાળા સાથે લાક્ષણિક યુરોપિયન ખંડીય પ્રભાવિત આબોહવા તરીકે વર્ણવી શકાય છે, જ્યારે દરિયાકાંઠાના વિસ્તારોમાં અને દક્ષિણમાં નીચાણવાળી ભૂમધ્ય પ્રભાવિત આબોહવા ધરાવે છે. જાન્યુઆરી દિવસના સાથે સૌથી ઠંડો મહિનો છે તાપમાન સામાન્ય આસપાસ શૂન્ય ઉત્તરમાં છે, પરંતુ કેટલાક કિસ્સાઓમાં શિયાળાના મહિનાઓ સુધી શૂન્ય અને મજબૂત, ઠંડા northeasterly પવન, બોરા કહેવાય નીચે તાપમાન સાથે ખૂબ ઠંડી, ખાસ કરીને પર્વતીય વિસ્તારો, જ્યાં હવામાન ભારપૂર્વક નજીકના આલ્પ્સ દ્વારા પ્રભાવિત હોય છે હોઇ શકે છે. હેવી બરફવર્ષા અથવા તો snowstorms પણ શક્ય કેટલાક દિવસો પર છે; બરફ સાથે દિવસના વાર્ષિક સરેરાશ સંખ્યા ઓછી જમીન પ્રદેશોમાં 40 કરતાં ઓછી હોય છે અને સ્લોવેનિયાની પર્વતીય પ્રદેશોમાં 120 દિવસ સુધી દરિયાકાંઠાના વિસ્તારોમાં લાંબા સમયની. હિમ સમયગાળા અને બરફ તદ્દન ભાગ્યેજ ભૂમધ્ય સમુદ્રની ગરમ પાણી તાપમાન પ્રભાવને કારણે છે. \n  \n  નિન ઉનાળામાં દિવસના તાપમાન સુધી પહોંચવા 20-25 ° સે, પરંતુ somet IME ને તદ્દન ઊંચા હોય છે, 30 ° સે કે તેથી વધુ. સમય મોટા ભાગના, સની બેસે સાથે સૂકા હવામાન છે તેમ છતાં ક્યારેક ભારે વાવાઝોડું દિવસના અંતે થઇ શકે છે, ખાસ કરીને પર્વતીય પ્રદેશોમાં. જુલાઈ 22 ° સે સરેરાશ તાપમાન સાથે ગરમ મહિનો છે. વાર્ષિક વરસાદ 400 એમએમ થી પર્વતીય પ્રદેશોમાં 1000 મીમી સુધી દક્ષિણ નીચાણવાળા વિસ્તારોમાં બદલાય છે, અને છે. \n  \n  હવામાન શ્રેષ્ઠ છે મે-સપ્ટેમ્બર, જ્યારે દિવસના ગરમ હોય છે અને રાત ઠંડી રહે છે, જો કે તે કરતાં વસંત વધુ વરસાદ ઉનાળામાં. પાનખર અને શિયાળા સામાન્ય થોડો ઠંડો અને ભીના છે, અને ઘણી વખત પર્વતીય પ્રદેશોમાં ધુમ્મસિયું \n  \n  nRequired કપડાં. ઉનાળાના મહિનાઓ દરમિયાન \n Lightweight cottons અને પેડલીંગ; શિયાળા દરમિયાન heavyweights અને rainwear માટે ગરમ મધ્યમ વજન. એક સ્વેટર સાંજે અથવા પર્વતો માં ટ્રેકિંગ, પણ ઉનાળામાં માટે જરૂરી હોઇ શકે છે \n  \n  nKoeppen-ગીગર વર્ગીકરણ.: \n  Slowenia ક્લાઇમેટ ઓફ Cfb ક્લાઇમેટ તરીકે વર્ગીકૃત કરી શકાય છે; ગરમ temperated સૌથી ગરમ મહિના સાથે ભેજવાળી આબોહવા 22 ° સરેરાશ ઉપર સી અને સ્લોવેનિયાની કેટલાક દરિયાકાંઠાના વિસ્તારોમાં સીએફએ ક્લાઇમેટ તરીકે વર્ગીકૃત કરી શકાય છે average.The આબોહવા પર ઉપર 10 ° સે ચાર અથવા વધુ મહિના કરતાં ઓછો; ગરમ તમામ વર્ષ રાઉન્ડમાં સરેરાશ અને ભેજવાળી સ્થિતિમાં ઉપર ઉપર 22 ° C થી સૌથી ગરમ મહિના સાથે ભૂમધ્ય આબોહવા temperated. \n  "</string>
	<string name="attractions">Turistic આકર્ષણ</string>
	<string name="attractions_text">"ઘણા turistic આકર્ષણોને લેક ​​bled, Postojna ગુફાઓ, Triglav નેશનલ પાર્ક, Isonzo Motorrail, Piran, Velika પ્લાનિના, Logar જેમ સ્લોવેનિયા જોઇ શકાય સરસ છે અને અન્ય ઘણા લોકો \n  છે \n  તમે કોઈપણ મહિનામાં સ્લોવેનિયા માણી શકે વર્ષના અને, કેસિનો તમે આવા નાના country.There સાઇકલિંગ, ટ્રેકિંગ, ક્લાઇમ્બિંગ, સક્રિય રજાઓ, સ્પા અને રિસોર્ટ્સ, ગુફાઓ, કુદરત, ખોરાક અને દારૂ, સંસ્કૃતિ, ખરીદી, કુટુંબ મજા જેવી પ્રવૃત્તિઓની છે પ્રવાસન ઘણા પ્રકારના કરી શકો છો અને તેથી \n  \n  નીચેના બટનો ચેક પર. "</string>
	<string name="bled">લેક bled</string>
	<string name="bled_text">"લેક bled \n  (સ્લોવેને: Blejsko jezero; જર્મન: Bleder જુઓ, Veldeser જુઓ). ઉત્તરપશ્ચિમ સ્લોવેનિયા, જ્યાં તે bled ના નગર બાજુમાં આવેલી અપર Carniolan પ્રદેશમાં જુલિયન આલ્પ્સ એક તળાવ છે \n  વિસ્તાર એક પ્રવાસન સ્થળ છે . તળાવ લિયૂબ્લિયના ઇન્ટરનેશનલ એરપોર્ટ પરથી 35 કિલોમીટર (22 માઈલ) અને મૂડી શહેર, લિયૂબ્લિયના થી 55 કિમી (34 માઇલ) છે. "</string>
	<string name="postoina">Postoina ગુફાઓ</string>
	<string name="postoina_text">"Postojna કેવ \n  (સ્લોવેને: Postojnska જામા; જર્મન: Adelsberger Grotte; ઇટાલિયન Grotte ડી Postumia). એક 24.340 મીટર Postojna નજીક લાંબા કાર્સ્ટ ગુફા સિસ્ટમ છે, દક્ષિણપશ્ચિમ સ્લોવેનિયા\n  એનઆઇટી દેશમાં બીજા ક્રમની સૌથી લાંબી ગુફા સિસ્ટમ (અનુસરે છે Migovec સિસ્ટમ) [તેમજ તેના ટોચના પ્રવાસન સાઇટ્સ છે. ગુફાઓ Pivka નદી દ્વારા બનાવવામાં આવી હતી. "</string>
	<string name="triglav">Triglav</string>
	<string name="triglav_text">"Triglav નેશનલ પાર્ક (TnP) \n  (સ્લોવેને: Triglavski narodni પાર્ક) સ્લોવેનિયામાં માત્ર રાષ્ટ્રીય ઉદ્યાન છે તે તેના આધુનિક સ્વરૂપમાં 1981 માં સ્થાપના કરી હતી અને દેશના અનુક્રમે દક્ષિણપૂર્વના ભાગને ઉત્તરપશ્ચિમ ભાગમાં સ્થિત છે. સોકા અને. આલ્પાઇન massif \n Mount Triglav, જુલિયન આલ્પ્સના સૌથી ઊંચું શિખર, નેશનલ પાર્ક મધ્યમાં લગભગ રહે તે પ્રતિ ખીણો જુલિયન આલ્પ્સ તેમના સ્રોતો સાથે બે મોટા નદી સિસ્ટમો માટે સ્વભાવિક ફેલાય, પાણી પુરવઠો. સાવા, એટ્રિયેટીક અને કાળા સમુદ્ર સુધી વહેતી અનુક્રમે "</string>
	<string name="isonzo">Isonzo</string>
	<string name="isonzo_text">"સોકા (ઉચ્ચારણ સ્લોવેનમાં [soːtʃa]) અથવા Isonzo (ઉચ્ચારણ ઇટાલિયન માં [izontso]) (અન્ય નામો ફ્રિયુલિયાન અનુવાદ: Lusinç, જર્મન: Sontig, લેટિન: Aesontius અથવા Isontius) એક 138 કિલોમીટરની (86 માઈલ) લાંબી નદી છે Western સ્લોવેનિયા (96 કિલોમીટર અથવા 60 માઇલ) અને ઉત્તરપૂર્વીય ઇટાલી (43 કિલોમીટર અથવા 27 માઇલ).\n  પાત્ર નાન આલ્પાઇન નદી, ઉત્તર-પશ્ચિમ સ્લોવેનિયામાં જુલિયન આલ્પ્સ માં Trenta વેલી તેના સ્રોત ખોટા મારફતે વહે છે, 876 મીટરની ઊંચાઇએ (2,874 ફૂટ.) [3] ભૂતકાળમાં Bovec, Kobarid, Tolmin, Kanal OB Soči, નોવા Gorica (જ્યાં તેને Solkan પુલ દ્વારા ઓળંગી છે), અને Gorizia નગરો નદી રન શહેરના એટ્રિયેટીક સમુદ્ર દાખલ બંધ Monfalcone. તે તેના ઉપલા કોર્સ અને એક nival-વર્ષાનું કે વર્ષાજન્ય શાસન તેના નીચા દરમિયાન વર્ષાનું કે વર્ષાજન્ય-nival \n Prior પ્રથમ વિશ્વ યુદ્ધ, ઇટાલી કિંગડમ અને ઓસ્ટ્રો-હંગેરિયન સામ્રાજ્ય વચ્ચે સરહદ નદી રચના ભાગ છે.. [નોંધ જરૂરી] પ્રથમ વિશ્વયુદ્ધ દરમિયાન, તે બે દેશો વચ્ચેના કડવા લડાઈ દ્રશ્ય હતું, culminat 1917 માં Caporetto યુદ્ધ ing "</string>
	<string name="motorail">Motorail</string>
	<string name="motorail_text">"Motorail ટ્રેનો સૌથી લાંબો સ્લોવેનિયન રેલવે ટનલ મારફતે Bohinjska Bistrica, Podbrdo એન્ડ મોસ્ટ ના Soči અને ભાગતા વચ્ચેની રેખા પર કામ \n  \n  ક્યારેય અંતર વાહન કર્યા વગર કાર દ્વારા લાંબા પ્રવાસ પર જવા માટે ઇચ્છતા? પછી motorail સેવા પ્રયાસ જ્યારે તમે આરામ અને ટ્રેન સવારી આનંદ છે, કે જે તમારી કાર વહન કરે છે. \n  Motorail ટ્રેનો સૌથી લાંબો સ્લોવેનિયન રેલવે ટનલ, Bohinj ટનલ માં અપ્પર કાર્નિઓલાની જોડાઈ મારફતે Bohinjska Bistrica, Podbrdo એન્ડ મોસ્ટ ના Soči અને ભાગતા વચ્ચેની રેખા પર કામ સાઉથ વેસ્ટ. Motorail ટ્રેનો માં દરિયાકિનારે Littoral કાર, વાન, ઘરઆંગણે અને કેમ્પર વાન જે ઉંચાઈ અને પહોળાઈ 2.4m માં 3M વધી નથી લઈ શકે સાથે સ્લોવેનિયા ઉત્તર. "</string>
	<string name="piran">Piran</string>
	<string name="piran_text">સ્લોવેનિયન કિનારે સૌથી સુંદર નગર મીઠું મદદ સાથે થયો હતો. Piran મીઠું તવાઓને, જ્યાં વર્લ્ડ ક્લાસ ફ્લેઉર દે SEL (મીઠાના ફૂલ) આજે પણ ઉત્પાદિત કરવામાં આવે છે વય જૂના પદ્ધતિઓનો ઉપયોગ, કારણ હતા શા માટે મનોહર ભૂમધ્ય નગર કોટ, એક દૃશ્ય અને સાંસ્કૃતિક આકર્ષણો સાથે તેના ચર્ચ સાથે, ફુલીફાલી હતી. \n  \n  મધ્યયુગીન દિવાલ અવશેષો સાથે જૂના બંદર નગર એક સાંસ્કૃતિક અને ઐતિહાસિક સ્મારક તરીકે સુરક્ષિત છે. કિનારે કેન્દ્રીય ચોરસમાં ટેકરી અને તેના ચર્ચ પરથી નીચે નજીકથી બાંધવામાં ગૃહો સાથે સાંકડી શેરીઓમાં માત્ર તેના ભૂમધ્ય પાત્ર ભાર મૂકે છે. આ દુન્યવી દરિયાકાંઠાના નગર છે, જે વેનિસ પ્રભાવ હેઠળ વિકસાવી, એટ્રિયેટીક કિનારે પર સૌથી વધુ અધિકૃત અને સૌથી photogenic નગરો એક ગણવામાં આવે છે. સ્થાપત્ય ઉપરાંત, મેરિટાઇમ મ્યુઝિયમ, એવું માછલીઘર અને અન્ય આકર્ષણો, મુલાકાતીઓ આ નગર માટે ઘેટાના ઊનનું પૂમડું ઘટનાઓ, રાંધણ તકોમાંનુ, અને નજીકના ખાસ પ્રાકૃતિક લક્ષણો આનંદ. \n  \n  Piran સ્લોવેનિયાના મનોહર મધ્યયુગીન નગરો પૈકી એક છે. વીતેલા સમયમાં રક્ષણાત્મક દિવાલો અને અન્ય સ્થાપત્ય અને સાંસ્કૃતિક સુવિધાઓ પ્રેમીઓ એક અઠવાડિયા માટે સ્લોવેનિયા મુસાફરી કરી શકો છો, એક ઐતિહાસિક નગર બીજા જવું, કિનારાથી લિયૂબ્લિયના, અને Pannonian સાદો માટે આલ્પ્સ છે. \n  \n  Piran સોલ્ટ પેન 804 માં સ્થાપના, આજની મરીના (Lucija, પોર્ટ્ર્જ઼), નાના Strunjan મીઠાના અગર, અને મોટા Sečovlje સોલ્ટ તવાઓને વિસ્તારમાં મીઠું તવાઓને ફુગ્ગાનો સમાવેશ થાય. બધા સચવાય મીઠું તવાઓને વિસ્તારોમાં હવે લેન્ડસ્કેપ પાર્ક છે. Strunjan લેન્ડસ્કેપ પાર્ક ખાતે, તમે સમુદ્ર પર ઘણી ઉંચી અકલ્પનીય ખડક મળશે, અને Sečovlje મીઠાના અગર ખાતે, તમે અને માર્ગદર્શક પ્રવાસો સાથે પરંપરાગત મીઠું ઉત્પાદન મ્યુઝિયમ સોલ્ટ-મેકિંગ ઓફ મુલાકાત વિશે જાણી શકો છો. \n  \n  દર ઓગસ્ટ, Piran, એક નગર કે મીઠું પર ઉછર્યા હતા, Saltern ફેસ્ટિવલ ઉજવણી કે પુનઃજીવિત Sečovlje saltpans, જ્યાં તેઓ અંતિમ મીઠું લણણી સુધી તેમના ઉનાળો પસાર કરશે saltern પરિવારો પરત. મુખ્ય ઘટનાઓ Tartini સ્કેવરથી, જે ગ્રાન્ડ વાયોલિન વિર્ટુઓસો અને સંગીતકાર જિયુસેપ Tartini, Piran થયો કરવા માટે સમર્પિત છે માં યોજાય છે. દરેક ઉનાળામાં, ચેમ્બર સંગીત Tartini ફેસ્ટિવલ ટાઉન માં ઉજવાય છે. નગર, જ્યાં ચિત્રકારો ગેઇન પ્રેરણા સમય અને ફરીથી પાછા, પણ અન્ય ઇવેન્ટ્સ સંખ્યાબંધ આપે છે. Piran ઘટનાઓ કૅલેન્ડર અનુસરો!</string>
	<string name="velika">Velika પ્લાનિના</string>
	<string name="velika_text">વસંત અંત જ્યારે આલ્પાઇન પર બહાર cowbells Velika પ્લાનિના ના ગોચર ઉચ્ચપ્રદેશ ગણગણાટ શરૂ ગોવાળિયાઓ આગમન જાહેરાત છે. તે યુરોપનો સૌથી મોટો ગોવાળિયાઓ માતાનો વસાહતો એક સાથે એક જાદુઈ ઉચ્ચપ્રદેશ છે. અને તમે પર્વત ગોચર પર રસપ્રદ જીવન વિશે જાણવા અને ડેરી ગુડીઝ તેઓ તમારા માટે તૈયાર હશો નમૂનો માટે આમંત્રિત છો. મેદાનોને મારફતે વોક માટે જાઓ અથવા એક પર્યટન (અથવા માઉન્ટેન બાઇક) ઉચ્ચપ્રદેશ તરફ લઇ શકે છે. \n  \n  Velika પ્લાનિના સ્તરે અને પર્વત ગોચર સમગ્ર હાઇકનાં કુદરતી અને આધ્યાત્મિક લખાણનું ઉત્સુકતા પ્રદર્શન માટે તકો પુષ્કળ સાથે આમંત્રણો કે તમે ચૂકી નહિં માંગો કરશે. Velika પ્લાનિના સૌથી ઝડપી રીત Kamniška Bistrica થી કેબલ કાર છે. ત્યાંથી, તમે ટોચ, જ્યાં તમને એક ભવ્ય દેખાવ સાથે શુભેચ્છા અપાશે માટે સ્કી લિફ્ટ લઇ શકે છે. જેઓ એક પડકાર પ્રાધાન્ય ટોચ પર સારી રીતે ચિહ્નિત ફુટપાથ એક અનુસરી શકે છે. શિયાળામાં, ત્યાં સ્કી ઢાળ કે મિત્રો અને કુટુંબ સાથે મળીને તમને યાદ કરવા માટે એક સાચી શિયાળામાં પરીકથા નજરબંધી કરવી પડશે છે. \n  \n  ગોચર પર ગોવાળિયાઓ માતાનો સમાધાન કેટલાક 140 ઝૂંપડીઓ સમાવેશ થાય છે. તેની લાક્ષણિક સ્થાપત્ય સાથે, તે Velika પ્લાનિના પ્રતીક છે. ઝૂંપડીઓ પરંપરાગત સ્પ્રુસ દાદર કે લગભગ જમીન પર નીચે સુધી પહોંચવા બને છત સાથે આવરી લેવામાં આવે છે. ઉચ્ચપ્રદેશ ખરેખર ભરવાડો જે સપ્ટેમ્બર સુધી ઝૂંપડીઓ કબજો કારણ કે તેઓ ટોળાંઓને તેમના ચરવા કરે છે આગમન સાથે, જૂન જીવંત આવે છે. ખાટા દૂધ અને žganci - - બિયાં સાથેનો દાણો અથવા મકાઈ mush તેઓ માત્ર ખૂબ તેમના હોમમેઇડ ડેરી વાનગીઓની સ્વાદ માટે મુલાકાતીઓ આમંત્રિત, અથવા એક અધિકૃત શેફર્ડની બપોરના તૈયાર કરવા માટે ખુશ છીએ. ઝૂંપડીઓ કેટલાક મુલાકાતીઓ માટે ઉપલબ્ધ છે, જેથી ત્યાં કોઈ કારણથી તમે ભરવાડો શું જેમ એક અથવા બે રાત્રિ પસાર કરી શક્યા નથી છે. \n  \n  સ્નો મેરી ચેપલ ખાતે વિરામ લો અને પ્રખ્યાત Vetrnica ગુફા, જે એક સાંકડી પરિપત્ર પગથી મારફતે સુલભ છે વંશજ છે. ઉચ્ચ પ્રદેશના પશ્ચિમી ધાર પર (Zeleni રોબ) ત્યાં મનોહર કુદરતી વિન્ડો Luknja (છિદ્ર) કહેવાય છે. (જંગલી રોક જેનો અર્થ) Dovja Griča ગુફા Tiha Dolina વેલી (શાંત ખીણ માટે સ્લોવેને), જે માત્ર નવ મીટર ઊંડા છે આવેલું છે, પરંતુ ઘણા લોક વાર્તાઓ કે તે પ્રેરિત માટે જાણીતું છે. Velika પ્લાનિના વિસ્તાર પનીર લાક્ષણિકતા એક ખાસ પ્રકારના - બીજી સાઇટ વર્થ સ્થળો Preskar મ્યુઝિયમ જ્યાં trnič રાખવામાં આવે છે. \n  \n  ઉનાળામાં તમે તમારી જાતને અપ એક અધિકૃત શેફર્ડની બપોરના સાથે ઉચ્ચપ્રદેશ પર પસંદ કરી શકો છો - ખાટા દૂધ અને žganci (બિયાં સાથેનો દાણો mush). ભરવાડો તમે હોમમેઇડ પનીર અને અન્ય ડેરી વિશેષતા જ્યારે તમે મુલાકાત લો છો તક આપે ખુશ હશે. એકવાર ઉચ્ચપ્રદેશ પર તમે આવા &amp; nbsp; કારણ કે પરંપરાગત ભરવાડ માતાનો ખોરાક સાથે તમારા બેટરી, રિચાર્જ કરી શકો છો (બીન અને સાર્વક્રાઉટ Hotpot), ričet (જવ સ્ટયૂ), goulash, સાર્વક્રાઉટ, કાર્નિઓલાની ફુલમો, બિયાં સાથેનો દાણો žganci અથવા કોટેજ ચીઝ સાથે ફેરવવામાં dumplings સાથે ફુલમો štruklji તરીકે ઓળખાય . \n  \n  હેઠળ Velika પ્લાનિના, નૈસર્ગિક સ્વભાવ મધ્યે, તમે Kamniška Bistrica નદી ત્રણ ઝરણા શોધવા પડશે. શ્રેષ્ઠ તેમને ઓળખાય તેના મુખ્ય સ્ત્રોત, પર્વત લોજ ડોમ વી Kamniški Bistrici નજીક સ્થિત છે. સ્રોત પર તમે Plečnik મનોર, એક લોજ વિખ્યાત સ્લોવેનિયન આર્કિટેક્ટ દ્વારા ડિઝાઇન, જેથી લેન્ડસ્કેપ સાથે કુદરતી મિશ્રણ શોધવા પડશે. Veliki અને માલી Predaselj, Kamniška Bistrica ના સાંકડા ભાગ, riverbed અને Orglice (હાર્મોનિકા માટે સ્લોવેને) ધોધ પણ સારી વર્થ જુએ છે: નદી ટ્રેસીંગ બે ગોર્જ્સ મુલાકાત માટે ભૂલશો નહિં છે.</string>
	<string name="logar">Logar</string>
	<string name="logar_text">Logar વેલી (Logarska dolina) યુરોપમાં સૌથી સુંદર આલ્પાઇન હિમયુગ ખીણો એક છે. કે Solčava પ્રદેશ આ ભાગ તેના ઘર મળી પરંપરા, માણસ અને પ્રકૃતિ વચ્ચે હાર્મોનિક બેલેન્સ બંને અસાધારણ અને શોધવા માટે મુશ્કેલ છે. આ શાંત લેન્ડસ્કેપ માં તમારા રોકાણ હાઇકિંગ, સાયકલિંગ, હોર્સબેક રાઇડિંગ અથવા ફોટો સફારી માટે તક પાર્ક બનાવો. પાર્ક પણ સુરક્ષિત વિસ્તાર સફળ સંચાલન માટે આલ્પ્સ એવોર્ડ આંતરરાષ્ટ્રીય CIPRA ફ્યુચર જીત્યો છે. \n  \n  Logar વેલી માં તમે દરેક પગલું ખાતે ફેલાતા લીલા પ્રકૃતિ પ્રશંસક કરી શકો છો. Logar વેલી, એક કુદરતી ઐતિહાસિક અને એથ્રોનોગ્રાફિકલ પગેરું રસપ્રદ nooks અને crannies લેન્ડસ્કેપ પાર્ક અક્ષીણ કુદરત વચ્ચે મારફતે અગ્રણી મારફતે ટ્રેઇલ લો. તમે અસાધારણ દુર્લભ અને તે પણ ભયમાં ફૂલ પ્રજાતિઓ શોધવા માટે તક મળશે. ખીણ તેના ઘણા ધોધ છે, જે સૌથી વધુ નોંધપાત્ર છે 90 મીટર Rinka ધોધ પણ ઓળખવામાં આવે છે. \n  \n  જો તે સક્રિય રજાઓ તમે નજીકના શિખરો માટે બંધ સેટ થઈ ગયાં પછી કરી શકો છો, સાઇકલિંગ જાઓ, એક પહાડી ચઢી અથવા તેમના કુદરતી પર્યાવરણ પ્રાણીઓ માટે ફોટો શિકાર જાઓ તમે છો. બાળકો પરીકથા વન છુપાવી દે તેમના મનપસંદ પરીકથા અક્ષરો ઘણા રોમિંગ આનંદ. શિયાળામાં ખીણ ખાસ કરીને ક્રોસ કંટ્રી સ્કીઇંગ માટે આમંત્રિત કરી રહ્યાં છે, sledding, ઉતાર પર સ્કીઇંગ અને પ્રવાસી સ્કી આવો; અને જો તમે તેને અપ કરશો, તમે સ્થિર ધોધ ચડતા આનંદ ખાતરી છો. માત્ર Logar વેલી, પણ Solčava પ્રદેશ અને અપર Savinja વેલી - \n  \n  લાકડાના ધાન્ય ભરવાની વખાર અથવા \n kašče\n  સાંસ્કૃતિક વારસો એક અભિન્ન ભાગ છે. તેઓ કૃષિ હોલ્ડિંગ એક અનિવાર્ય ભાગ હતા કારણ કે તેઓ foodstuffs, ખાસ કરીને અનાજ સ્ટોર કરવા માટે ઉપયોગમાં લેવાયા હતા. તેમાંની કેટલીક હજી પણ તેમના મૂળ હેતુ માટે ઉપયોગ કરવામાં આવે છે. આધ્યાત્મિક એકાંત ઘર જુઓ, Logarski કોટ પશુપાલક માતાનો હટ અને ખ્રિસ્તના ચેપલ કિંગ. \n  \n  Logar વેલી Solčava પ્રદેશ ત્રણ ખીણો એક છે - અન્ય બે શોધી શકાય છે Robanov કોટ અને Matkov કોટ. Solčava પ્રદેશના રહેવાસીઓ મોટા ભાગના ઉચ્ચ પર્વત ખેતરો પર રહે છે, જેમાંથી સ્લોવેનિયા સર્વોચ્ચ નીચાણવાળા ફાર્મ (Bukovnik, 1,327 મીટર) છે. પર્વત ઝૂંપડીઓ અને શિખરો માટે ચઢાવ ચઢી અથવા ગ્લાઈડર માં Logar વેલી ઉપર ખૂબ ઊંચે ઊડવાની. આ સુંદર પર્યાવરણ તમારા નવા સાહસો માટે સેટિંગ બનાવો.</string>
	<string name="vine">વર્લ્ડ્સ ઓલ્ડેસ્ટ વાઈન</string>
	<string name="vine_text">મેર્બોર હૃદય, લેન્ટની, વિશ્વમાં સૌથી જૂનો વેલો ઘર છે. જુની વાઈન હાઉસ - કરતાં વધુ 450 વર્ષ જૂના તે માત્ર તેના પોતાના સંગ્રહાલય આવરતું પ્લાન્ટ છે. મેર્બોર જેમ કે ઓલ્ડ વાઈન કાપણી, સેન્ટ માર્ટિન ડે, અને ઓલ્ડ વાઈન ઉત્સવ તરીકે જુની વાઈન, ઉજવણી ઘટનાઓ એક નંબર આયોજન કરે છે. તે માને છે કે નથી, જુની વાઈન પણ તેના પોતાના ગીત છે, અને સ્થાનિકો માત્ર પણ તમે તેને સાંભળી દેવા માટે આતુર છે. \n  \n  Žametovka અથવા Modra kavčina (બ્લ્યુ દ કોલોન), વય 400 વર્ષ પુષ્ટિ વિશ્વ હજુ ફળ ઉત્પન્ન સૌથી જૂની વેલો તરીકે રેકોર્ડઝ ગિનીસ બુક ઑફ સૂચિબદ્ધ છે. જૂના વેલો ટર્કીશ આક્રમણ દરમિયાન મધ્ય યુગમાં અંતે મેર્બોર વાવેતર કરવામાં આવ્યું હતું. તે સાક્ષી છે - અને બચી - લડાઈઓ કે આક્રમણકારો અને શહેરના ડિફેન્ડર્સ વચ્ચે raged, ઓલ્ડ વાઈન હાઉસ આજે શહેરની દિવાલ ભાગ એક વાર હતી. મેર્બોર અને તેના આસપાસના સમગ્ર શહેરમાં \n  \n  સેટ gastronomic મુસાફરી પર બહાર. તમે Štajerska સુગંધની એક વિશાળ વિવિધતા આનંદ કરી શકો છો અને બધા રસ્તાઓ જુની વાઈન હાઉસ તમે દોરી જશે \n  \n  ધ ઓલ્ડ વાઈન તેના પોતાના સંગ્રહાલય સાથે જ છોડ છે -. ઓલ્ડ વાઈન હાઉસ. શહેરની દિવાલ ભાગ એકવાર, એક વાઇન બનાવવાનું કારખાનું સાથે ઘર આજે પ્રદર્શન એક આર્યડીકનની પદવી વાઇન વારસો અને મેર્બોર વાઇન પ્રદેશ માંથી એક વાઇન ટેસ્ટિંગ રૂમ તક પ્રીમિયમ વાઇન. અને જૂના વાઈન, મેર્બોર ઉજવણી અને નજીકમાં અસંખ્ય મનોહર વાઇન રસ્તાઓ અને વાઇનરી ગૌરવ લે છે. \n  \n  રાંધણ, વાઇન અને સાંસ્કૃતિક વાનગીઓની ઝાકઝમાળ આ પ્રીમિયમ તહેવાર ઇવેન્ટ જૂના વાઈન અને મેર્બોર માં સંત માર્ટિનના તહેવાર તરીકે, સૌથી મોટી સેન્ટ માર્ટિન ડે ઉજવણી સાથે બંધ વિધિને દ્રાક્ષ લણણી ઓક્ટોબર માં શરૂ થાય છે સાથે સ્લોવેનીયા. તમે શ્રેષ્ઠ સ્લોવેનિયન વાઇન ઉત્પાદકો, ખાસ કરીને Štajerska પ્રદેશના તે ઓફર છે કે અનુભવ કરવા માટે સમર્થ હશો. પરંપરાગત રાંધણ આનંદ ચાહકો સ્થાનિક શેફ દ્વારા અધિકૃત વાનગીઓ નમૂનો કરવા માટે સક્ષમ હશે, અને ત્યાં પણ છે તે બધા આંકડે માટે એક આકર્ષક સાંસ્કૃતિક કાર્યક્રમ. \n  \n  બીજા ક્રમની સૌથી મોટી સ્લોવેનિયન શહેર મેર્બોર વિશ્વમાં સૌથી જૂનો વેલો છે, જે 400 કરતાં વધુ વર્ષ જૂના છે સાથે ગર્વ ધરાવે પોતે. ત્યાં મેર્બોર ના દેશભરમાં આ આર્યડીકનની પદવી વાઇન "સ્ત્રી" ત્રણ વાઇન માર્ગો છે અને તમે તેમના પર તમારી સાયકલથી સવારી કરી શકો છો. ત્રણ વાઇન રૂટ વ્યક્તિગત પોઇન્ટ ગ્રૅજ઼ થી મેર્બોર આંતરરાષ્ટ્રીય Archduke જોહાન્ન ટ્રેઇલ સાથે જોડાયેલી છે. તમે સૌથી ઉત્સાહી સાઇકલ સવારો એક ન હોય, તો તમે પણ એક ઇલેક્ટ્રિક સાયકલ સવારી અને આ રસ્તા સાથે સવારી કરી શકો છો.</string>
	<string name="regions">પ્રદેશો</string>
	<string name="regions_text">સ્લોવેનિયામાં, એક, એક જ દિવસમાં ચાર અલગ અલગ વિશ્વોની અનુભવ કરી શકે છે, કારણ કે પણ દેશના દૂરની ખૂણા લિયૂબ્લિયના રાજધાની શહેરથી માત્ર બે વિશે કલાક દૂર છે. સ્લોવેનીયા પૂર્વમાં Pannonian સાદા શાંત સુંદરતા માટે પર્વતીય આલ્પ્સ પરથી તમારા દેખાવ લંબાયો લીલા હૃદય છે. ભૂમધ્ય સ્લોવેનિયા, તેના કિનારાના નગરોમાં અને અદભૂત કાર્સ્ટ સાથે, તમે તેના તમામ સુંદરતા માં તેને શોધવા માટે રાહ જુએ છે. પાટનગર શહેરના વાઇબ્રન્ટ પલ્સ લાગે, આજુબાજુના વિસ્તારના પ્રકૃતિ અને સંસ્કૃતિ સુંદરતા અન્વેષણ કરો. \n  \n  તમે લીલા સ્લોવેનિયા સુંદરતા લાગે તરીકે તમે વિખ્યાત લેક bled અને પ્રિય લેક Bohinj એક દૃશ્ય આનંદ કરી શકો છો. ત્યાં મનોહર આલ્પાઇન શિખરો અને ખીણો જુલિયન આલ્પ્સ, Triglav નેશનલ પાર્ક, શકિતશાળી Kamnik અને Savinja આલ્પ્સ, અને લીલા Pohorje પર્વતો દ્વારા ભેટી વચ્ચે આઉટડોર પ્રવૃત્તિઓ માટે અસંખ્ય તકો છે. મેર્બોર ક્યાં વડા, વિશ્વમાં સૌથી જૂનો Grapevine સાથે શહેર, Kranjska ગોરા ના પ્રખ્યાત રજા ગંતવ્ય, Koroška ના અદભૂત પ્રદેશ, અથવા સોકા નદીની ખીણની મુલાકાત લો - કોઈ બાબત તમે જ્યાં જાઓ, અકલ્પનીય અનુભવ તમે awaits. \n  \n  જ્યારે પોતાના મધ્યયુગીન નગર કેન્દ્રો Piran, Izola અને Koper લલચાવું મુલાકાતીઓ ભૂમધ્ય નગરો, તેના રજા આકર્ષણો સાથે પોર્ટ્ર્જ઼ આમંત્રણો આધાર રાખે છે. સોલ્ટ કાપણીનો Sečovlje મીઠાના અગર પર કામ કરતા હાર્ડ જોઇ શકાય છે, અને Postojna કેવ, Škocjan ગુફાઓ અને Vilenica ગુફા સાથે કાર્સ્ટ ગ્રહ પર સૌથી વધુ આકર્ષક ભૂગર્ભ વિશ્વોની ધરાવે છે. આ વિસ્તારની ઉમદા Lipizzaner ઘોડો ઘર છે. Goriška Brda ના વેલો સમૃદ્ધ ટેકરીઓ જમીન તેના પ્રલોભક ઉચ્ચ ગુણવત્તા સુગંધિત વાઇન માટે પ્રખ્યાત છે, અને તમે પ્રવાસી ખેતરો અને વાઇનરી તે સ્વાદ કરી શકો છો. ઉત્તેજક સ્વાદ અને સાહસો તેના અસંખ્ય સાથે, Vipava વેલી પણ પ્રતિષ્ઠિત લોન્લી પ્લેનેટ દ્વારા ભલામણ કરવામાં આવી છે, યાત્રા વિશાળ ગાઇડબુક. \n  \n  પૂર્વ સ્લોવેનિયા વિશાળ જમીન, ઓપન ક્ષેત્રો અને રોલિંગ લેન્ડસ્કેપ્સ, Storks, પવન રેટલ્સનો, તરતા મિલો, સાજા પાણીમાં, ઊર્જા પોઈન્ટ મનોહર રોલિંગ વાઇનયાર્ડ, અનન્ય પરંપરાઓ અને બોલીઓ, તે ઘર છે, અને સૌથી અગત્યનું હૂંફાળું અને અતિથ્યશીલ લોકો. આ લેન્ડસ્કેપ કુદરતી થર્મલ સ્પા કે મજબૂત થશે અને તમે ફરીથી ઉત્સાહિત સમૃદ્ધ છે. જતન અને પ્રવાસન ખેતરો, જ્યાં તમે સ્થાનિક વાનગીઓમાં સ્વાદ કરી શકો છો, અને બગીચાઓ વચ્ચે એક મોહક બગીચામાં ઝૂંપડી રાતવાસો ના આતિથ્ય શોધો. ભૂતકાળમાં તાજી કરવા માટે, તમે અસંખ્ય જાજરમાન કિલ્લાઓ મુલાકાત લઈ શકો છો. \n  \n  લિયૂબ્લિયના અને તેની આસપાસના તેમના મુલાકાતીઓને, તેમના રજાઓ ગાળવા અન્વેષણ કરો અને આનંદ અસંખ્ય તકો પ્રદાન કરે છે. લીલા મૂડી યુવાન સાહસિકો, સંશોધકો, કલાકારો, વિદ્યાર્થીઓ, અને બધી વસ્તુઓ સુંદર પ્રેમીઓ દ્વારા બનાવવામાં આવેલ વિવિધ મૂળભૂત ખ્યાલોને માટે જાણીતું છે. શહેરથી સંક્ષિપ્ત વિરામ માટે, ઘણા દિવસ પ્રવાસો એક પર જાઓ લિયૂબ્લિયના અનેક નજીકના આકર્ષણો ઝડપી ઍક્સેસ આપે છે. તમે ક્યાં તો, Kočevsko પ્રદેશમાં જંગલોમાં ભૂરા રીંછના રાજ્ય દાખલ ગોવાળિયાઓ પરંપરા વિશે જાણવા માટે અથવા મોહક ઐતિહાસિક યુનેસ્કો વર્લ્ડ હેરિટેજ સાઇટ્સ તરીકે અંકિત નગરો મુલાકાત લઈ શકો છો.</string>
	<string name="active">સક્રિય રજાઓ</string>
	<string name="active_text">એક સમિટમાં ચઢી. પગ પર અથવા બાઇક દ્વારા. તમારા બાળકો સાથે મનોરમ સ્કી ઢોળાવ આનંદ માણો. એડ્રેનાલિન લાગે છે. શ્વાસમાં તાજગી. લીલા જંગલો, એક ઘોડા પર, પાણી માટે આગામી, ગોલ્ફ કોર્સ પર મધ્યમાં. સક્રિય સાહસો વિશ્વ દાખલ કરો. \n  \n  પર્વતીય સ્લોવેનિયા હૃદય રજાઓ ગાળવા. ગતિશીલ અને ચિહ્નિત અને ગોઠવાયેલા ચઢાઈ ઓફ 10,000 કિલોમીટર સાથે બાકાત રાખવામાં આવ્યાં પ્રકૃતિ લઈ જવામાં. તમે 175 પર્વત ઝૂંપડીઓ માંથી પસંદ અથવા hikers માટે હોટલો અને શિબિરોમાં એક રાત ગાળી શકે છે. હાઇકિંગ અને પર્વતો તાજગી શ્વાસમાં જાઓ. \n  \n  સ્લોવેનિયા ગતિશીલ લેન્ડસ્કેપ્સ, તેમના અસંખ્ય કુદરતી સુંદરતાને સાથે બાઇકિંગ રજા માટે આદર્શ છે. અહીં, તમે તમે તમારા મિત્રો અને તમારા પરિવાર માટે યોગ્ય રસ્તાઓ શોધવા માટે ખાતરી છે. ભૂમધ્ય આબોહવા પ્રભાવ કારણે, તમે લગભગ આખું વર્ષ સ્લોવેનિયામાં બાઇકિંગ જઈ શકે છે. \n  \n  સ્લોવેનિયા જેમાં લગભગ પર અથવા પાણી નજીક પ્રવૃત્તિઓ માટે કૉલ કુદરતી પાણી સ્ત્રોત સમૃદ્ધ છે. સમુદ્ર, તળાવો, નદીઓ પાણીમાં સાથે અથવા સ્વિમિંગ પુલ પોતાને તાજું કરો. સેઇલ અને પાણી પર સર્ફ અને પવન તમારા વાળ curl દો. સ્ટેન્ડ અપ સાધન વડે બોર્ડિંગ માં આનંદ લો અથવા સ્ફટિક સ્પષ્ટ પાણી ઉપર હોડી પંક્તિ. તમે એડ્રેનાલાઇનમાં ધસારો લાગે છે? સફેદ પાણી rafting અનુભવ, કાયાકિંગ અથવા canoeing અને સાંકડી ગોર્જ્સ પહેલા શોધે છે. આરામ કરવા માટે, જાઓ માછીમારી અથવા ધીમી ગતિએ રાફ્ટ સ્લોવેનિયન નદીઓ નીચે. \n  \n  તમે વિશિષ્ટ અનુભવો આનંદ કરો છો? જ્યારે તમારા આત્મા rejoices અને તમારા હૃદય પાઉન્ડ. એક અલગ દ્રષ્ટિકોણથી સ્લોવેનિયા પર એક નજર. હવા માંથી લેન્ડસ્કેપ જુઓ, rushing પાણી ના અવાજ સાંભળવા, એડ્રેનાલિન તણાવ લાગે છે. આ એક અનુભવ એક અનફર્ગેટેબલ જીવન ઘટના તમારા રજાઓ બદલશે છે. \n  \n  સ્લોવેનિયાના ગોલ્ફ કોર્સ યુરોપમાં સૌથી સુંદર સમાવેશ થાય છે. તેઓ લાક્ષણિક દેખાવ માં, વાઇનયાર્ડ અને ટેકરીઓનો વચ્ચે, Pannonian સાદો ધાર પર સેટ કરવામાં આવે છે આલ્પાઇન ટોચ નીચે, અને idyllic કાર્સ્ટ લેન્ડસ્કેપમાં. સ્લોવેનીયા અંદર ટૂંકા અંતર કારણે, તમે એક કલાક અંદર લિયૂબ્લિયના થી ગોલ્ફ ક્લબ્સ સૌથી પહોંચી શકે છે. \n  \n  ઇક્વેસ્ટ્રિએનિઝ્મ અને સ્લોવેનિયામાં ઘોડેસવારીની Lipica સ્ટડ ફાર્મ વિશ્વ વિખ્યાત Lipizzaner ઘોડા પારણું માટે સદીઓ જૂની પરંપરા આભાર હોય છે. અસંખ્ય અશ્વારોહણ કેન્દ્રો, પ્રવાસી ખેતરો અને ફાર્મ ક્ષેત્ર તમે કાઠી સ્લોવેનિયા અનુભવ આપે છે. \n  \n  જ્યારે સ્નોવફ્લેક્સ આકાશમાં નૃત્ય અને એક અદ્ભુત શિયાળામાં લેન્ડસ્કેપ બનાવવા માટે, તે બરફ પર કેટલાક મજા હોય સમય છે. સારી રીતે જાળવણી સ્કી રન કરવા ઉપરાંત, બીજા ઘણા શિયાળામાં પ્રવૃત્તિઓ સ્લોવેનિયા તમે રાહ જોવી. બરફ અને બરફ પર અનફર્ગેટેબલ સાહસો દુનિયામાં દાખલ કરો.</string>
	<string name="biking">બાઇકિંગ</string>
	<string name="biking_text">બાઇક દ્વારા સ્લોવેનિયા અન્વેષણ કરો. સ્લોવેનિયાના ગતિશીલ લેન્ડસ્કેપ્સ, તેમના અસંખ્ય કુદરતી સુંદરતાને સાથે બાઇકિંગ રજા માટે આદર્શ છે. \n  \n  અહીં, તમે તમે તમારા મિત્રો અને તમારા પરિવાર માટે યોગ્ય રસ્તાઓ શોધવા માટે ખાતરી છે. ભૂમધ્ય આબોહવા પ્રભાવ કારણે, તમે લગભગ આખું વર્ષ સ્લોવેનિયામાં બાઇકિંગ જઈ શકે છે. \n  \n  હોપ સાયકલ પર અને સ્લોવેનિયા સૌથી વ્યાપક જંગલ મારફતે રસ્તાઓ સાથે એક સવારી લેવા, સેન્ટ્રલ સ્લોવેનિયામાં મનોહર ઉચ્ચપ્રદેશ ચઢવા અને મારફતે ડુંગરાળ લેન્ડસ્કેપ્સ સવારી ભોગવે છે. તમે પણ સાયકલ દ્વારા શહેરની શેરીઓમાં અને ચોક અન્વેષણ કરી શકો છો.</string>
	<string name="bohinj">લેક Bohinj</string>
	<string name="bohinj_text">આઉટડોર પ્રવૃત્તિઓ માટે અનંત તકો સ્લોવેનિયા સૌથી મોટી કુદરતી તળાવ. \n  \n 
લેક Bohinj એક હિમયુગ ખીણ સ્થિત છે અને તે પાણી લગભગ 100 મિલિયન ક્યુબિક મીટર સમાવેશ થાય છે - જૂની Bohinj મજાક અનુસાર: એક બાલદી કરતાં કોઈ વધુ છે, જો તે મોટી પર્યાપ્ત છે. તીવ્ર ઉતરતા લેક બેસિન પ્રમાણમાં સરળ આકારની હોય છે અને કોઈ છીછરા વિસ્તારોમાં ધરાવે છે. ઉનાળામાં, પાણીનું તાપમાન 22 ° સે વધે; શિયાળામાં, તળાવ ક્યારેક થીજી. ભારે વરસાદ બાદ 3 મીટર - વોટર લેવલ 2 વધે છે. \n  \n  લેક પાણી દર વર્ષે ત્રણ વખત લાવવામાં આવે છે. મુખ્ય ઉપનદી Savica છે, અને મુખ્ય ઉપશાખા સાવા Bohinjka છે. વધુ પાણી ત્રીજા ભાગમાંથી ઉત્તરીય કાંઠે તળાવ સપાટી હેઠળ કાર્સ્ટ ઝરણા તળાવ વહે કરતાં. ભારે વરસાદ દરમિયાન, કાર્સ્ટ પાણીમાં Pršivec ટેકરી પર Govic વસંત તરીકે ઊભરો કાઢવો. \n  \n  લેક Bohinj પાણી પ્રવૃત્તિઓ આખું વર્ષ માટે આદર્શ છે - તરણ, હોડી સવારી, પવન સર્ફિંગ થી, કાયાકિંગ અથવા શિયાળામાં ગરમ ​​મહિનાઓમાં canoeing, માછીમારી અને ડાઇવિંગ (ક્યારેક) પણ બરફ સ્કેટિંગ માટે. મુલાકાતીઓ પણ એક અદ્ભુત પ્રવાસી હોડી સવારી લઇ શકે છે અથવા ફક્ત કિનારા સાથે ઢીલું મૂકી દેવાથી આસાનીથી ચાલવા માટે જાઓ. બરફ કહેતો વિકલ્પ છે, તો કૃપા કરીને ધ્યાન રાખો કે તમે માત્ર સ્કેટ અને તમારા પોતાના જવાબદારી અંતે બરફ પર જવામાં કરી શકો છો. અમે ભલામણ કરીએ છીએ કે તમે અત્યંત સાવધ રહેવાની!</string>
	<string name="spa">સ્પા વિરામ અને પાણી મજા</string>
	<string name="spa_text">સ્લોવેનિયન સ્પા તમામ મોસમમાં સ્વિમિંગ માટે આઉટડોર અને ઇન્ડોર પાણી વિસ્તારોમાં એક વિપુલતા છે. વધુમાં, તેઓ પણ સ્લાઇડ્સ સાથે મસાજ અને થેરાપ્યુટિક પુલ, અને ખૂબ જ આકર્ષક પાણી ઉદ્યાનો છે. બાળકો માટે મનોરંજન પણ ઉપલબ્ધ છે. \n  \n  સ્લોવેનિયા બધા થર્મલ આરોગ્ય રીસોર્ટ થર્મલ પાણી અથવા દરિયાનું પાણી વિવિધ આહલાદક તાપમાને ગરમ સાથે આધુનિક સ્વિમિંગ પુલ છે. આ પુલ હાઇડ્રો માલિશ, whirlpools, અને અન્ય ઢીલું મૂકી દેવાથી આસાનીથી તત્વો માટે વિસ્તારોમાં છે. કેટલાક આરોગ્ય રીસોર્ટ પણ ઓલિમ્પિક કદના પુલ છે. \n  \n  સ્પાસ ઝડપી પાણી વસ્તુઓ, ધીમા નદીઓ, સર્ફિંગ વિસ્તારો, અને હિંમતવાન સ્લાઇડ્સ મોટી આઉટડોર પાણી ઉદ્યાનો જેઓ પાણી એડવેન્ચર્સ પ્રેમ અપીલ સાથે. તેમને પૈકી એક 360 ડિગ્રી લૂપ સાથે પ્રથમ પાણી સ્લાઇડ છે. \n  \n  તમે પૂલ પર જાઓ, તો તમે જૂથ કસરત ઇન્સ્ટ્રક્ટર છે, જે તમે મજા ક્ષણો સાથે પ્રદાન કરો અને તમારા આરોગ્ય કાળજી લેશે સાથે આનંદ કરી શકો છો. પાણી ઍરોબિક્સ અને કસરત અન્ય સ્વરૂપો વિવિધ પ્રકારના તમારા પરિભ્રમણ સુધારવા માટે, તમે વધુ સારી રીતે શ્વાસ બહાર મૂકવો કરવા માટે પરવાનગી આપે છે, અને તમારા શ્વસન સ્નાયુઓ મજબૂત. અને તેઓ મજા છો. \n  \n  પુલ ઉપરાંત, સ્લોવેનિયન સ્પા પણ ઘણી આઉટડોર સૂર્યસ્નાન, ખોરાક અને પીણું વિસ્તારોમાં પૂરી પાડે છે. કેટલાક સ્પા પણ nudists માટે ટેરેસ સૂર્યસ્નાન કરતા હોય છે. ખાસ કરીને ઉનાળામાં, ત્યાં બાળકો માટે અસંખ્ય જમાનાની સાહસો છે. \n  \n  મોટા ભાગના સ્લોવેનિયન સ્પા ટોડલર્સ અને બાળકો માટે અતિસુંદર પુલ માટે કિડ્ડી પુલ છે. બાળકો મૈત્રીપૂર્ણ મનોરંજન સાહસો અને વધુ જાણીતા વિશે સ્થાનિક અને અન્ય કથાઓ, નાયકો ભરેલી છે. મળો dwarves અને ઝનુન, લૂટારા અને ભારતીય! બાળકો અને બાળ સંભાળ માટે massages પણ ઉપલબ્ધ છે.</string>
	<string name="Otras_apps">અન્ય એપ્લિકેશન્સ</string>
	<string name="Acerca">વિશે</string>
	<string name="Rate">દર</string>
	<string name="about">વિશે</string>
	<string name="subject1">આ એપ્લિકેશન પર એક નજર છે!</string>
	<string name="textoabout">Mymma સોટો દ્વારા કન્સેપ્ટ \n  દ્વારા APlanetBit \n  ચિહ્નો ચિહ્નોને જમીન \n  http://www.icons-land.com વિકસિત</string>
	<string name="version">આવૃત્તિ</string>
	<string name="extra_text1">આ એપ્લિકેશન ખૂબ જ ઉપયોગી છે! \n Try ઇટ! \n  https://play.google.com/store/apps/details?id=</string>
	<string name="mensaje_cookies">"ડિરેક્ટિવ 2002/58 અનુસાર / યુરોપિયન સંસદ અને તે કાઉન્સિલ ઓફ ઇસી માહિતી આપવામાં આવી છે કે આ સાઇટની ઉપકરણ ઓળખાણકર્તા સામગ્રી અને જાહેરાતોને વ્યક્તિગત કરવા માટે ક્રમમાં સામાજિક મીડિયા સુવિધાઓ પૂરી પાડવા માટે અને ટ્રાફિકનું વિશ્લેષણ કરવા ઉપયોગ થાય છે. અમે પણ આ આઇડેન્ટીફાયર શેર અને અમારા સામાજિક મીડિયા ભાગીદારો, જાહેરાત અને વેબ ઍનલિટિક્સ સાથે તમારા ઉપકરણ પર અન્ય માહિતી. http://lagatera.dynu.net પર વધુ વિગતો "</string>
	<string name="map_of_slovenia">નકશો</string>
	<string name="vocabulario">શબ્દભંડોળ</string>
	<string name="slovenia">સ્લોવેનીયા</string>
</resources>