<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> 
<resources>
	<string name="app_name">Besök Slovenien HD</string>
	<string name="toast_tts_inicializado">Text-To-Speech motor har initierats</string>
	<string name="toast_tts_error">Ett fel uppstod när initiering text-till-tal-motor</string>
	<string name="toast_redir">Omdirigeras till Google Play för att installera Talsyntes motor</string>
	<string name="toast_set_language">Ställa TTS språk till slovenska</string>
	<string name="hola">Zdravo -- Hej</string>
	<string name="di_hola">sdravo</string>
	<string name="adios">Zbogom -- Adjö</string>
	<string name="di_adios">Sbogom</string>
	<string name="buenosdias">Dobro jutro -- God morgon</string>
	<string name="di_buenosdias">Dobro jutro</string>
	<string name="buenas_tardes">Dober večer -- God kväll</string>
	<string name="di_buenas_tardes">Dober večer</string>
	<string name="buenas_noches">Lahko noč -- Godnatt</string>
	<string name="di_buenas_noches">Lahko noč</string>
	<string name="hasta_luego">Se vidimo kasneje -- Vi ses senare</string>
	<string name="di_hasta_luego">Se vidimo kasneje</string>
	<string name="hasta_manana">Se vidiva jutri -- Vi ses imorgon</string>
	<string name="di_hasta_manana">Se vidiva jutri</string>
	<string name="quetal">Kako ste? -- Hur mår du?</string>
	<string name="di_quetal">Kako ste?</string>
	<string name="bien_gracias">Počutim se dobro -- jag mår bra</string>
	<string name="di_bien_gracias">počutim se dobro</string>
	<string name="buen_provecho">Dober tek -- smaklig måltid</string>
	<string name="di_buen_provecho">dober tek</string>
	<string name="me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš? -- Kan du hjälpa mig?</string>
	<string name="di_me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš?</string>
	<string name="cuanto_cuesta">Koliko je to? -- vad kostar det?</string>
	<string name="di_cuanto_cuesta">Koliko je to?</string>
	<string name="no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan -- Jag talar inte Sloveninan</string>
	<string name="di_no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan</string>
	<string name="necesito_un_medico">Rabim zdravnika -- jag behöver en doktor</string>
	<string name="di_necesito_un_medico">rabim zdravnika</string>
	<string name="soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije -- Jag är inte från Slovenien</string>
	<string name="di_soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije</string>
	<string name="de_donde_eres">Kje si? -- Var kommer du ifrån?</string>
	<string name="di_de_donde_eres">chi si?</string>
	<string name="me_llamo_paul">Moje ime je Peter -- Mitt namn är Peter</string>
	<string name="di_me_llamo_paul">Moje ime je Peter</string>
	<string name="como_se_llama">Kaj ti je ime? -- Vad heter du?</string>
	<string name="di_como_se_llama">Kaj ti je ime?</string>
	<string name="arriba">Navzgor -- upp</string>
	<string name="di_arriba">navzgor</string>
	<string name="abajo">Navzdol -- Ner</string>
	<string name="di_abajo">navzdol</string>
	<string name="izquierda">Levi -- Vänster</string>
	<string name="di_izquierda">Levi</string>
	<string name="derecha">Prav -- Höger</string>
	<string name="di_derecha">Prav</string>
	<string name="centro">Bližnji -- Mitten</string>
	<string name="di_centro">Bližnji</string>
	<string name="delante">Spredaj -- Främre</string>
	<string name="di_delante">spredaj</string>
	<string name="detras">Nazaj -- Tillbaka</string>
	<string name="di_detras">Nazaj</string>
	<string name="encima">Več kot -- Över</string>
	<string name="di_encima">Več kot</string>
	<string name="debajo">Spodaj -- Under</string>
	<string name="di_debajo">Spodaj</string>
	<string name="lo_siento">Žal -- Förlåt</string>
	<string name="di_lo_siento">Žal</string>
	<string name="por_favor">Prosimo -- Snälla du</string>
	<string name="di_por_favor">Prosimo</string>
	<string name="gracias">Hvala vam -- Tack</string>
	<string name="di_gracias">Uala vam</string>
	<string name="de_nada">Ni za kaj -- Varsågod</string>
	<string name="di_de_nada">Ni za kaj</string>
	<string name="muchas_gracias">Najlepša hvala -- Tack så mycket</string>
	<string name="di_muchas_gracias">Najlepša uala</string>
	<string name="no_gracias">Ne, hvala -- Nej tack</string>
	<string name="di_no_gracias">Ne, uala</string>
	<string name="encantado">Lepo te je bilo srečati -- Trevligt att träffas</string>
	<string name="di_encantado">Lepo te je bilo srečati</string>
	<string name="esta_bien">To je v redu -- Det är okej</string>
	<string name="di_esta_bien">To je v redu</string>
	<string name="un_cafe">Ena kava, prosim -- En kaffe, vänligen</string>
	<string name="di_un_cafe">Ena kava, prosim</string>
	<string name="una_cerveza">Eno pivo prosim -- En öl tack</string>
	<string name="di_una_cerveza">Eno pivo prosim</string>
	<string name="el_bano">Kje je stranišče? -- Var är toilette?</string>
	<string name="di_el_bano">Chi je stranišče?</string>
	<string name="la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim? -- Kan du ge mig på menyn, tack?</string>
	<string name="di_la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim?</string>
	<string name="una_tortilla">Ena omleta, prosim -- En omelett, vänligen</string>
	<string name="di_una_tortilla">Ena omleta, prosim</string>
	<string name="una_paella">Nekateri Golaz prosim -- Några Golaz vänligen</string>
	<string name="di_una_paella">Nekateri Golaz prosim</string>
	<string name="la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim? -- Kan du ge mig räkningen, tack?</string>
	<string name="di_la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim?</string>
	<string name="desayuno">Zajtrk -- Frukost</string>
	<string name="di_desayuno">zajtrk</string>
	<string name="comida">Kosilo -- Lunch</string>
	<string name="di_comida">Kosilo</string>
	<string name="cena">Večerja -- Middag</string>
	<string name="di_cena">večerja</string>
	<string name="cuchara">Spoon -- Sked</string>
	<string name="di_cuchara">Slico</string>
	<string name="tenedor">Vilice -- Gaffel</string>
	<string name="di_tenedor">vilice</string>
	<string name="cuchillo">Nož -- Kniv</string>
	<string name="di_cuchillo">nož</string>
	<string name="pan">Kruh -- Bröd</string>
	<string name="di_pan">kruh</string>
	<string name="vaso">Steklo -- Glas</string>
	<string name="di_vaso">steklo</string>
	<string name="agua">Voda -- Vatten</string>
	<string name="di_agua">voda</string>
	<string name="servilleta">Prtiček -- Servett</string>
	<string name="di_servilleta">prtiček</string>
	<string name="camarero">Natakar -- Servitör</string>
	<string name="di_camarero">Natakar</string>
	<string name="me_gusta">Všeč mi je -- jag gillar det</string>
	<string name="di_me_gusta">všeč mi je</string>
	<string name="si">Da -- Ja</string>
	<string name="di_si">Da</string>
	<string name="no">Ne -- Nej</string>
	<string name="di_no">Ne</string>
	<string name="es_posible">Lahko bi bilo -- Det kan vara</string>
	<string name="di_es_posible">Lahko bi bilo</string>
	<string name="nunca">Nikoli -- Aldrig</string>
	<string name="di_nunca">Nikoli</string>
	<string name="siempre">Nenehno -- Alltid</string>
	<string name="di_siempre">Nenehno</string>
	<string name="a_veces">Včasih -- Ibland</string>
	<string name="di_a_veces">včasih</string>
	<string name="hoy">Danes -- I dag</string>
	<string name="di_hoy">danes</string>
	<string name="ayer">Včeraj -- I går</string>
	<string name="di_ayer">včeraj</string>
	<string name="manana">Jutri -- I morgon</string>
	<string name="di_manana">jutri</string>
	<string name="coche">Avto -- Bil</string>
	<string name="di_coche">avto</string>
	<string name="avion">Letalo -- Plan</string>
	<string name="di_avion">Letalo</string>
	<string name="tren">Vlak -- Tåg</string>
	<string name="di_tren">vlak</string>
	<string name="autobus">Avtobus -- Buss</string>
	<string name="di_autobus">Avtobus</string>
	<string name="bicicleta">Koles -- Cykel</string>
	<string name="di_bicicleta">koles</string>
	<string name="hotel">Hotel -- Hotell</string>
	<string name="di_hotel">Hotel</string>
	<string name="habitacion">Soba -- Rum</string>
	<string name="di_habitacion">soba</string>
	<string name="habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo -- Jag har bokat ett rum</string>
	<string name="di_habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo</string>
	<string name="hasta_pronto">Se vidiva kmalu! -- Ses snart!</string>
	<string name="di_hasta_pronto">Se vidiva kmalu!</string>
	<string name="Salir">Utgång</string>
	<string name="basic_data">Grundläggande information</string>
	<string name="basic_data_text">"Grunddata \n  Landyta \n  20.273 kvadratkilometer, varav 66% skogsområden, 28% jordbruksmark och 3% bebyggda områden \n  \n Population \n 2.06m (1 januari 2015. Slovenien Statistics Office) \n main stadskärnor \n Population i \n 000 (1 januari 2015, Slovenien Statistics Office) \n Ljubljana (kapital): 287,2 \n Maribor: 112,3 \n Kranj: 55,9 \n Celje: 48,8 \n Climate \n Mediterranean vid kusten, kontinental inland \n Weather i Ljubljana (höjd 295 meter) \n Hottest månad: juli, 21 ° C; kallaste månad: januari, -1 ° C (genomsnittlig daglig maximum och minimum); torraste månaderna: januari och februari, 75 mm snittregn; regnigaste månaden: juni 183 mm genomsnittlig regn \n Language \n Slovene \n Weights och åtgärder \n Metric system \n Currency \n Det euro (€), som ersatte den slovenska tolaren (SIT) den 1 januari 2007 på en fast växelkurs SIT239.64: € 1 \n time \n one timme före GMT, två timmar före på sommaren \n Fiscal år \n Calendar året \n Publik helgdagar \n January 1 (nyårsdagen ), 8 februari (Preseren Day), 16-17 april (påskdagen och annandag påsk), 27 april (upproret mot ockupationen dag), 1-2 maj (Labor Day), 25 juni (nationaldagen), 15 augusti ( Övertagande av Mary), 31 oktober (Reformations Day), 1 november (Remembrance Day), 25 december (juldagen), 26 december (Oberoende och National Unity Day \n "</string>
	<string name="arrival">Hur man anländer</string>
	<string name="arrival_text">"Easy Access \n Slovenia ligger i Centraleuropa och gränsar Italien, Österrike, Ungern och Kroatien. Det är bara några timmars bilresa från Venedig eller Wien. Slovenien är lättillgängligt från alla grannländer, eftersom det har bra väg- och järnvägsanslutningar , med dagliga flygningar från många europeiska städer. Eftersom det är en kust land, kan du också få till Slovenien sjövägen. \n  \n by Car \n Most av bilarna anger Slovenien av motorvägar, vilket också är det enklaste sättet att resa runt land. det är lätt att resa de slovenska vägar med bil, eftersom de är bra och tydligt skyltad. Även om vissa lokala vägar är smala och slingrande, en kör längs dem är ändå trevligt och varierade. för körning på motorväg, är det obligatoriskt för dig att ha en vinjett. \n  \n by Air \n in Förutom de dagliga flyg till många europeiska städer finns det två billiga flygleverantörer som flyger från huvud slovenska internationella flygplatsen Jože Pučnik Ljubljana. de är EasyJet och Wizz Air, som flyger till London och Bryssel. De flesta flyg till Ljubljana görs av endast slovenska flygbolaget Adria Airways. Du kan också flyga till en av de utländska flygplatser i närheten, och få tillgång till Slovenien därifrån med buss, tåg eller hyrbil. \n  \n by Bus \n Buses körning till Slovenien från många europeiska städer. I Slovenien, kan du också få till de flesta av städerna och på landsbygden med buss. Om de kör längs lokala vägar, kan förarna stannar vid en busshållplats i någon uppgörelse. Du kan köpa en bussbiljett direkt från busschauffören, medan större busshållplatser kan du också köpa en bussbiljett ett visst datum för. \n  \n by Tåg \n Trains till Slovenien går dagligen från många europeiska städer. Om du reser med tåg, är det också möjligt att åka i en sovande bil. Det finns bara tågen i slovenska järnvägar springer runt Slovenien, med alla tidtabeller och prislistor som publiceras på webbsidor. Du kan köpa en biljett vid varje järnvägsstation samt på tåget. Slovenska tåg hålla sig till tidtabeller. \n  \n by Boat eller Segelbåt \n from maj till oktober, det finns ofta rider med hög hastighet motorbåtar från Venedig, Trieste, Porec och Rovinj. Ibland stora kryssningsfartyg kommer till Koper. Om du anländer med ditt eget fartyg, ska du veta att de internationella gränsövergångar är bara i Koper och Piran och från maj till oktober i Izola också. I Izola, Koper och Portorož finns moderna marinor tillgängliga för förtöjning. På flera ställen på den slovenska kusten, kan du hyra en segelbåt. \n  \n by Bicycle \n Naturally, kan du också få till Slovenien med cykel, vare sig genom att rida på vägarna eller genom att ta ett tåg. Med cykel kan du köra på alla vägar i Slovenien. De enda undantagen är de motorvägar och motorvägar. Det är också förbjudet att cykla längs skogs- och bergsstigar. \n "</string>
	<string name="climate">Klimat</string>
	<string name="climate_text">"Klimat \n Det klimatet i Slovenien kan beskrivas som typiska europeiska kontinenten påverkat klimat med varma, torra somrar och ganska kalla vintrar, medan kustområdena och låglandet i söder har en medelhavsinspirerad klimat. Januari är den kallaste månaden med dagtid temperaturer vanligtvis runt noll i norr, men i vissa fall vintermånaderna kan vara mycket kallt med temperaturer långt under noll och starka, kalla nordostliga vindar som kallas Bora, särskilt i bergsområden, där vädret är starkt påverkad av den närliggande Alperna. kraftigt snöfall eller ens snöoväder är också möjliga på några dagar där, det årliga genomsnittliga antalet dagar med snö är mindre än 40 i låga landområden och upp till 120 dagar i bergstrakterna i Slovenien i kustområdena långvariga. frostperioder och snö är ganska sällan på grund av påverkan av det varma vattentemperaturer över Medelhavet. \n  \n i sommardagstemperaturer når 20-25 ° C, men somet IME ganska högre, 30 ° C eller mer. I större delen av tiden är torrt väder med halvklart, även om det ibland tunga Åska kan uppstå i slutet av dagen, särskilt i bergsområden. Juli är den varmaste månaden med en medeltemperatur på 22 ° C. Årsnederbörden varierar från 400 mm i södra låglänta områden, och upp till 1000 mm i bergstrakterna. \n  \n  vädret är bäst maj-september, då dagarna är varma och nätterna är svala, även om det regnar mer på våren än i sommar. Höst och vinter är oftast lite kyliga och våt, och ofta dimmigt i bergstrakterna \n  \n Required kläder. \n Lightweight bomull och linne under sommarmånaderna; varmare medelvikter för tungviktare och regnkläder under vintern. En tröja kan behövas på kvällarna eller vandring i bergen, även på sommaren \n  \n Koeppen-Geiger klassificering. \n  Climate av Slowenia kan klassificeras som Cfb Climate; ett varmt tempererat fuktigt klimat med de varmaste månaden lägre än 22 ° C över genomsnittet och fyra eller fler månader över 10 ° C över average.The klimat i vissa kustområden Slovenien kan klassificeras som Cfa Klimat; ett varmt tempererat medelhavsklimat med de varmaste månad över 22 ° C under genomsnittliga och fuktiga förhållanden året runt. \n "</string>
	<string name="attractions">turistic attraktioner</string>
	<string name="attractions_text">"Det finns många turistic attraktioner som är trevligt att ses i Slovenien som sjön Bled, Postojna Caves, Triglav National Park, Isonzo i Motorrail, Piran, Velika Planina, Logar och många andra \n  \n  Du kan njuta av Slovenien en månad av året och du kan göra många typer av turism i en så liten country.There är aktiviteter som cykling, vandring, klättring, aktiv semester, spa och resorts, grottor, natur, mat och vin, kultur, shopping, familjen roligt, kasinon och så vidare \n  \n  Kontrollera följande knappar."</string>
	<string name="bled">Lake Bled</string>
	<string name="bled_text">"Lake Bled \n  (slovenska: Blejsko jezero, tyska: Bleder See, Veldeser See). Det är en sjö i Julian Alps i Övre Carniolan regionen i nordvästra Slovenien, där det gränsar till staden Bled \n Det området är ett turistmål . sjön är 35 km (22 mi) från Ljubljana internationella flygplats och 55 km (34 mi) från huvudstaden Ljubljana."</string>
	<string name="postoina">Postoina Caves</string>
	<string name="postoina_text">"Postojnagrottan \n  (Slovene: Postojnska jama; tyska: Adelsberger Grotte; italienska: Grotte di Postumia). Är en 24.340 m lång Karst grottsystem nära Postojna, south Slovenien \n Vi är den näst längsta grottsystem i landet (efter den Migovec System) [liksom en av sina främsta turistplatser. grottorna skapades av Pivka River."</string>
	<string name="triglav">Triglav</string>
	<string name="triglav_text">"Triglav National Park (TNP) \n  (slovenska: Triglavski Narodni park) är den enda nationalpark i Slovenien Det grundades i sin moderna form 1981 och är beläget i den nordvästra delen av landet, respektive den sydöstra delen av den. . Alpine massivet \n Mount Triglav, den högsta toppen i Julian Alps, står nästan i mitten av nationalparken från det dalarna utspridda radiellt, levererar vatten till två stora flodsystem med sina källor i Julian Alps. Soča och Sava, som flyter till Adriatiska havet och Svarta havet, respektive"</string>
	<string name="isonzo">Isonzo</string>
	<string name="isonzo_text">"The Soča (uttalas [soːtʃa] i Slovene) eller Isonzo (uttalas [izontso] i italienska) (andra namn Friuliska: Lusinç, tyska: Sontig, latin: Aesontius eller Isontius) är en 138-kilometer (86 mi) lång flod som strömmar genom västra Slovenien (96 kilometer eller 60 miles) och nordöstra Italien (43 kilometer eller 27 miles). \n an Alpine flod i karaktär, dess källa ligger i det Trenta dalen i Julian Alps i nordvästra Slovenien, på en höjd av 876 meter (2874 ft). [3] de flod går förbi städerna Bovec, Kobarid, Tolmin, Kanal ob Soči, Nova Gorica (där den korsas av Solkan Bridge), och Gorizia, som förs in i Adriatiska havet nära staden Monfalcone. den har en nival-pluvial regimen i dess övre kurs och pluvial-nival i dess nedre lopp. \n Prior till första världskriget, floden var en del av gränsen mellan Konungariket Italien och österrikisk-ungerska imperiet. [citat behövs] Under första världskriget, var det skådeplats för bittra strider mellan de två länderna, culminat ing i slaget vid Caporetto 1917"</string>
	<string name="motorail">biltåg</string>
	<string name="motorail_text">"Biltåg tåg trafikerar på linjen mellan Bohinjska Bistrica, Podbrdo och Most na Soci, och kör genom den längsta slovenska järnvägstunneln \n \n  aldrig ville gå på en längre resa med bil utan att behöva köra avståndet? Försök sedan biltåg tjänsten , som bär din bil när du slappna av och njuta av tåg. \n  biltåg tåg trafikerar på linjen mellan Bohinjska Bistrica, Podbrdo och Most na Soci, och kör genom den längsta slovenska järnvägstunneln, Bohinj tunneln, som förbinder Upper Carniola i norr om Slovenien med havet Littoral i South West. biltåg tåg kan bära bilar, skåpbilar, pickuper och husbilar som inte överstiger 3 m i höjd och 2,4 i bredd. "</string>
	<string name="piran">Piran</string>
	<string name="piran_text">Den vackraste staden på den slovenska kusten växte med hjälp av salt. Piran saltdammar, där världsklass fleur de sel (blomma salt) produceras fortfarande i dag med hjälp av urgamla metoder, var anledningen till den pittoreska Medelhavet muromgärdade staden, med sin kyrka med utsikt och kulturella sevärdheter, blomstrade. \n  \n  Den gamla hamnstad med rester av en medeltida vägg är skyddad som en kulturell och historiskt monument. Smala gator med tätt byggda hus ner från berget och dess kyrka till det centrala torget vid kusten bara understryka dess Medelhavet karaktär. Detta världsliga kuststad, som utvecklades under inflytande av Venedig, anses vara en av de mest autentiska och mest fotogen städerna vid Adriatiska kusten. Förutom arkitektur, Sjöhistoriska museet, ett akvarium och andra attraktioner, besökare flockas till denna stad för att njuta av händelser, de kulinariska utbud, och närliggande speciella natur. \n  \n  Piran är en av de pittoreska medeltida städerna Slovenien. Älskare av försvarsmurar och andra arkitektoniska och kulturella särdrag från svunna tider kan resa i Slovenien i en vecka, går från en historisk stad till en annan, från kusten till Ljubljana och från Alperna till pannoniska Plain. \n  \n  Piran Salt Kokkärl, etablerat i 804, encompassed salt pans i området för dagens marina (Lucija, Portorož), den mindre Strunjan Salt Kokkärl, och de större Sečovlje Salt Pans. De områden av alla bevarade saltpannor är nu landskapsparker. Vid Strunjan Landscape Park, hittar du en otrolig klippa tornar upp sig över havet, och i Sečovlje Salt Pans, kan du lära dig om den traditionella saltproduktion med guidade turer och ett besök på Museum of Salt-Making. \n  \n  Varje år i augusti, Piran, en stad som växte på salt, firar Saltern Festival som återupplivar Return of the Saltern familjer från Sečovlje saltpans, där de skulle tillbringa sina somrar tills den slutliga salt skörd. De viktigaste händelserna äger rum i Tartini Square, som är tillägnad den stora violinvirtuos och kompositören Giuseppe Tartini, född i Piran. Varje sommar, Tartini Festival of kammarmusik sker i staden. Staden, där målare tillbaka gång på gång för att få inspiration, erbjuder också en rad andra händelser. Följ evenemangskalender i Piran!</string>
	<string name="velika">Velika Planina</string>
	<string name="velika_text">I slutet av våren är när cowbells ut på den alpina betesmarkerna i Velika Planina platån börja ringa, tillkännager ankomsten av herdar. Det är en magisk platå med en av de största herdarna bosättningar i Europa. Och du är inbjuden att lära sig om den fascinerande livet på fäbodvall och prova mjölkgodsaker de ska förbereda sig för dig. Ta en promenad genom ängar eller ta en vandring (eller mountainbike) över platån. \n  \n  Velika Planina bjuder med massor av möjligheter för promenader och vandringar över berget betesmark visar upp naturliga och etnologiska kuriositeter som du inte vill missa. Det snabbaste sättet att Velika Planina är med linbana från Kamniška Bistrica. Därifrån kan du ta en skidlift till toppen, där du kommer att välkomnas med en magnifik utsikt. De som föredrar en utmaning kan följa en av de väl markerade stigar till toppen. På vintern finns det en skidbacke som trolla fram en riktig vinter saga för dig att komma ihåg, tillsammans med vänner och familj. \n  \n  Herdarna s lösning på betesmark omfattar ca 140 kåtor. Med sin karakteristiska arkitektur, är det en symbol för Velika Planina. Hyddor är täckta med tak av traditionella gran bältros som når nästan ner till marken. Platån verkligen vaknar till liv i juni, med ankomsten av herdar som bor i hyddor till september eftersom de tenderar att deras bete hjordar. De är bara alltför glada att bjuda in besökare till en smak av deras hemlagad mejeri delikatesser, eller även förbereda en äkta herde lunch - filmjölk och žganci - bovete eller majs mush. Några av hyddor är tillgängliga för besökare, så det finns ingen anledning till varför du inte kunde tillbringa en natt eller två som herdarna gör. \n  \n  Ta en paus vid kapellet av Snow Maria och ner till den berömda Vetrnica grotta, som är tillgänglig via en smal cirkulär gångväg. På den västra kanten av platån (Zeleni Rob) det finns en pittoresk naturlig fönster som heter Luknja (hål). Den Dovja Griča Cave (som betyder vilda rock) ligger i Tiha Dolina dalen (slovenska för tyst dal), som ligger bara nio meter djup, men är känd för de många folksagor att det inspirerade. En annan plats värt att se är Preskar Museum där trnič hålls - en speciell typ av ost karakteristisk för Velika Planina området. \n  \n  På sommaren kan du plocka själv upp på platån med en autentisk herde lunch - filmjölk och žganci (bovete gröt). Herdarna kommer gärna att erbjuda dig hemlagad ost och andra specialiteter mejeri när du besöker. Väl på platån du kan ladda batterierna med traditionell herde livsmedel, såsom jota (böna och surkål köttgryta), ričet (korn gryta), gulasch, korv med surkål, Carniola korv, bovete žganci eller rullade dumplings med keso kallas štruklji . \n  \n  Under Velika Planina, mitt i orörd natur, kommer du att upptäcka tre fjädrar i Kamniška Bistrica floden. Den mest kända av dem är den viktigaste källan, som ligger i närheten av fjäll Dom mot Kamniški Bistrici. Vid källan hittar Plečnik Manor, en lodge designad av den berömda slovenska arkitekten för att blanda naturligt med landskapet. Medan spåra floden glöm inte att besöka två raviner: Veliki och Mali Predaselj, den smalaste delen av Kamniška Bistrica flodbädden och Orglice (slovenska för munspel) vattenfall är också väl värt att se.</string>
	<string name="logar">Logar</string>
	<string name="logar_text">Den Logar Valley (Logarska dolina) är en av de vackraste alpina glacial dalar i Europa. Den harmonisk balans mellan tradition, människa och natur som finns sitt hem i denna del av Solčava Regionen är både exceptionella och svårt att hitta. Gör din vistelse i denna fridfulla landskap parkera en möjlighet för vandring, cykling, ridning eller en fotosafari. Parken har även vunnit den internationella Cipra Future i Alperna Award för framgångsrik hantering av det skyddade området. \n  \n  I Logar Valley kan du beundra orörda grön natur vid varje steg. Ta Trail genom Logar Valley, en naturlig historisk och etnografiska stig leder genom fascinerande skrymslen och vrår mitt i den orörda naturen i landskapet park. Du har möjlighet att upptäcka extraordinära, sällsynta och även hotade blomarter. Dalen är också känd för sina många vattenfall, det mest anmärkningsvärda bland vilka är de 90-meters Rinka Falls. \n  \n  Om det är en aktiv semester du är ute efter kan du iväg till de närliggande topparna, cykla, klättra ett berg eller gå foto jakt för djur i deras naturliga miljö. Barn tycker om roaming saga skog som döljer många av deras favorit saga tecken. Kom vintern dalen är särskilt inbjudande för längdskidåkning, pulka, utförsåkning och turåkning; och om du är upp till det, är du säker på att njuta klättra frusna vattenfall. \n  \n  trä spannmålsmagasin eller ’kašče’ är en integrerad del av kulturarvet - inte bara i Logar dalen, men också i Solčava regionen och övre Savinja Valley. De var en oundgänglig del av jordbruksföretag, eftersom de används för att lagra livsmedel, särskilt korn. Några av dem används fortfarande för sitt ursprungliga ändamål. se också hem för andlig reträtt, den Logarski Kot Herdsman s Hut och kapellet Kristus. \n  \n  Logar Valley är en av tre dalar i Solčava Region - de andra två på att upptäckas är Robanov Kot och Matkov Kot. De flesta av Solčava regionens invånare lever på hög fjällgårdar, bland vilka är den högsta liggande gård i Slovenien (Bukovnik, 1327 m). Klättra uppåt till fjällstugor och toppar eller sväva ovanför Logar dalen i ett segelflygplan. Gör denna vackra miljö inställningen för ditt nya äventyr.</string>
	<string name="vine">Världens äldsta Vine</string>
	<string name="vine_text">Hjärtat i Maribor, fastan, är hem till den äldsta vinstockar i världen. Vid mer än 450 år gammal den är den enda anläggningen med en egen museum - Gamla Vine House. Maribor är värd ett antal händelser firar Old Vine, såsom Beskärning av gamla vinstockar, St. Martin dag, och Old Vine Festival. Tro det eller ej, har Old Vine även en egen nationalsång, och lokalbefolkningen är bara alltför angelägna om att låta dig höra den. \n  \n  Žametovka eller Modra kavčina (Bleu de Cologne), bekräftades vid 400 års ålder, finns med i Guinness rekordbok som den äldsta vinstockar i världen som fortfarande producerar frukt. Den gamla vinstockar planterades i Maribor i slutet av medeltiden under de turkiska invasioner. Det bevittnat - och överlevde - de strider som rasade mellan inkräktarna och försvarare av staden, för Old Vine House of idag var en gång en del av stadsmuren. \n  \n  ut på gastronomiska resor genom staden Maribor och dess omgivningar. Du kan njuta av ett stort utbud av Štajerska smaker, och alla vägar leder dig till Old Vine House \n  \n  Old Vine är den enda anläggningen med ett eget museum -. Gamla Vine House. När en del av stadsmuren, kammaren i dag montrar en ärevördig vin arv, med en vingård och en vinprovning rum med premium viner från Maribor vinregion. Och för att fira Old Vine, Maribor med omnejd skryta många pittoreska vin vägar och vingårdar. \n  \n  Med en rad kulinariska, vin och kulturella delikatesser denna premie festival händelse börjar i oktober med den ceremoniella vinskörden av gamla vinstockar och stängs med högtiden St Martin i Maribor, den största St. Martins firandet i Slovenien. Du kommer att kunna uppleva det bästa som slovenska vinproducenter, särskilt de från Štajerska regionen har att erbjuda. Fans av traditionella kulinariska läckerheter kommer att kunna prova autentiska rätter av lokala kockar, och det finns också en spännande kulturprogram att runda det hela. \n  \n  den näst största slovenska City Maribor flockar sig med den äldsta vinstockar i världen, vilket är mer än 400 år gammal. Det finns tre vinrutter från denna ärevördiga vin ”lady” till landsbygden i Maribor och du kan cykla på dem. Enskilda punkter i de tre vinrutter är förbundet med det internationella ärkehertig Johann Trail från Graz till Maribor. Om du inte är en av de mest entusiastiska cyklister, kan du också rida en elektrisk cykel och cykla längs dessa vägar.</string>
	<string name="regions">regioner</string>
	<string name="regions_text">I Slovenien kan man uppleva fyra olika världar på en enda dag, eftersom även de mest avlägsna hörn av landet är bara cirka två timmar bort från huvudstaden Ljubljana. I det gröna hjärtat av Slovenien dina view sträcker sig från bergs Alperna till den lugna skönheten i pannoniska slätten i öster. Medelhavs Slovenien, med dess kuststäder och fantastiska Karst, väntar på dig att upptäcka det i all sin skönhet. Känn pulserande pulsen i huvudstaden, utforska skönheten i naturen och kulturen i det omgivande området. \n  \n  Du kan känna skönheten i gröna Slovenien du njuta av en utsikt över den berömda sjön Bled och älskade Bohinjsjön. Det finns otaliga möjligheter till friluftsliv mitt i den pittoreska alpina toppar och dalar som omfattas av den Julian Alps, Triglav National Park, den mäktiga Kamnik och Savinja Alperna, och de gröna Pohorje bergen. Antingen huvud till Maribor, staden med den äldsta grapevine i världen, den berömda semesterorten Kranjska Gora, den fantastiska regionen Koroška, ​​eller besöka Soča River Valley - oavsett var du befinner dig, en otrolig upplevelse väntar på dig. \n  \n  Medan städerna i Medelhavsområdet Piran, Izola och Koper locka besökare med sina medeltida stadskärnor, Portoroz uppmanar dem med sina attraktioner semester. Salt skördare kan ses hårt på Sečovlje Salt Pans och Karst med Postojna Cave, Škocjangrottorna och Vilenicagrottan har de mest fantastiska underjordiska världar på planeten. Denna region är också hem till den ädla Lipizzaner häst. Landet med vinstockar rika kullar Goriška Brda är känd för sin lockande högkvalitativt aromatiskt vin, och du kan smaka på turistgårdar och vingårdar. Med sin myriad av spännande smaker och äventyr har Vipava Valley också rekommenderats av den prestigefyllda Lonely Planet, resor guidebok jätte. \n  \n  östra Slovenien är ett land med breda, öppna fält och böljande landskap, storkar, vind skallror, flytande fabriker, helande vatten, energipunkter, pittoreska böljande vingårdar, unika traditioner och dialekter, och, viktigast av allt, det är hem till varma och gästvänliga människor. Detta landskap är rikt på natur kurorter som kommer att stärka och ny energi dig. Upptäck vänlighet och gästfrihet av turism gårdar, där du kan smaka lokala delikatesser, och övernatta i en charmig vingård stuga bland vingårdar. Att återuppleva det förflutna, kan du besöka många majestätiska slott. \n  \n  Ljubljana och dess omgivningar erbjuder sina besökare otaliga möjligheter att tillbringa sin semester, utforska och njuta av. Den gröna huvudstad är känd för olika originella idéer som skapats av unga entreprenörer, forskare, konstnärer, studenter och älskare av alla ting vackra. För en kort paus från staden, gå på en av de många dagsturer som Ljubljana ger snabb tillgång till flera närliggande attraktioner. Du kan antingen ange rike brunbjörn i skogarna i Kočevsko regionen, lära sig om traditionen av herdar eller besöka charmiga historiska städer inskrivna som Unescos världsarv.</string>
	<string name="active">aktiv semester</string>
	<string name="active_text">Klättra ett toppmöte. Till fots eller med cykel. Njut av vackra skidbackarna med dina barn. Känn adrenalinet. Inhale fräschör. I mitten av gröna skogar, på en häst, intill vattnet, på golfbanor. Ange en värld av aktiva äventyr. \n  \n  Tillbringa din semester i hjärtat av bergiga Slovenien. Gå genom den dynamiska och orörd natur med 10.000 kilometer markerade och anordnade vandringsleder. Du kan välja mellan 175 fjällstugor eller tillbringa en natt på hotell och läger för vandrare. Vandra och andas färskhet bergen. \n  \n  De dynamiska landskap Slovenien, med sina otaliga naturliga skönheter, är idealiskt för en cykelturer semester. Här är du säker på att hitta spår som lämpar sig för dig, dina vänner och din familj. På grund av påverkan av medelhavsklimat, kan du cykla i Slovenien nästan hela året. \n  \n  Slovenien är rikt på naturvattenkällor, som nästan kräver aktiviteter på eller i närheten av vattnet. Uppdatera dig med ett dopp i havet, sjöar, floder eller simbassänger. Segla och surfa på vattnet och låt vinden curl håret. Njut i stand-up paddel ombordstigning eller ro båten på det kristallklara vattnet. Känner du dig adrenalinkick? Upplev forsränning, kajak eller kanot och upptäck skönheten i de smala klyftor. För att koppla av, fiska eller långsamt flotte ner de slovenska floderna. \n  \n  Tycker du speciella upplevelser? När din själ gläds och ditt hjärta pounds. Ta en titt på Slovenien ur ett annat perspektiv. Se landskapet från luften, höra ljudet av forsande vatten, känna adrenalinet spänning. Detta är en upplevelse som kommer att förändra din semester till en oförglömlig händelse i livet. \n  \n  Golfbanorna i Slovenien är bland de vackraste i Europa. De ligger i typiska landskap i utkanten av den pannoniska Plain, bland vingårdar och böljande kullar, under alpina toppmöten och i den idylliska Karst landskapet. På grund av de korta avstånden inom Slovenien, kan du nå de flesta av golfklubbor från Ljubljana inom en timme. \n  \n  Ridsport och ridning i Slovenien har en månghundraårig tradition tack vare Lipica Stud Farm, vagga den världsberömda Lipizzaner hästar. Ett stort antal ridanläggningar, turist gårdar och rancher erbjuder dig erfarenhet av Slovenien i sadeln. \n  \n  När snöflingor dansar på himlen och skapa ett underbart vinterlandskap, är det dags att ha lite kul på snön. Förutom välskötta skidbackar, många andra vinteraktiviteter väntar dig i Slovenien. Ange en värld av oförglömliga äventyr på snö och is.</string>
	<string name="biking">cykling</string>
	<string name="biking_text">Utforska Slovenien med cykel. De dynamiska landskap Slovenien, med sina otaliga naturliga skönheter, är idealiskt för en cykelturer semester. \n  \n  Här är du säker på att hitta spår som lämpar sig för dig, dina vänner och din familj. På grund av påverkan av medelhavsklimat, kan du cykla i Slovenien nästan hela året. \n  \n  Hop på en cykel och ta en tur längs stigar genom Sloveniens mest omfattande skog, bestiga den pittoreska platå i centrala Slovenien och njuta av en tur genom kuperade landskap. Du kan också utforska stadens gator och torg med cykel.</string>
	<string name="bohinj">Lake Bohinj</string>
	<string name="bohinj_text">Den största naturliga sjön i Slovenien med oändliga möjligheter till friluftsliv. \n  \n 
Lake Bohinj ligger i en glacial dal och omfattar nästan 100 miljoner kubikmeter vatten - enligt en gammal Bohinj skämt: inte mer än en hink om den är tillräckligt stor. Den kraftigt fallande sjön bassängen är relativt smidigt format och har inga grunda områden. På sommaren, temperaturen hos vattnet stiger till 22 ° C; på vintern, fryser sjön ibland. Vattennivån stiger 2 - 3 meter efter kraftiga regn. \n  \n  Lake vatten återställs tre gånger per år. Huvud biflod är Savica, och huvud flodarm är Sava Bohinjka. Mer än tredjedel av vattnet rinner ut i sjön från Karst fjädrarna enligt sjön ytan längs den norra stranden. Under kraftiga regn, Karst vatten forsa ut som Govic våren på Pršivec sluttning. \n  \n  Lake Bohinj är perfekt för vattenaktiviteter året runt - från simning, båt ridning, vindsurfing, kajak eller kanot, fiske och dykning i varmare månader, (ibland) med skridskoåkning på vintern. Besökare kan också ta en underbar turist båttur eller bara ta en avkopplande promenad längs stranden. Om is anger är ett alternativ, tänk att du bara kan åka skridskor och gå på is på eget ansvar. Vi rekommenderar dig att vara ytterst försiktig!</string>
	<string name="spa">Spa break och vatten kul</string>
	<string name="spa_text">Slovenska spa har ett överflöd av utomhus och inomhus vattenområden för att bada under alla årstider. Dessutom har de också massage och terapeutiska pooler och mycket attraktiva vattenparker med rutschbanor. Underhållning för barn finns också. \n  \n  Alla termiska kurorter i Slovenien har moderna pooler med termisk vatten eller havsvatten värms till olika behagliga temperaturer. Dessa pooler har områden för hydromassage, bubbelpooler och andra avkopplande element. Vissa kurorter har även OS-storlek pooler. \n  \n  Spas med stora utomhusvattenparker med snabba vattenrutschbanor, långsamma floder, surfa områden, och våga diabilder tilltalar dem som älskar vatten äventyr. Bland dem är den första vattenrutschbana med en 360-graders slinga. \n  \n  Om du går till poolen, kan du njuta av gruppträning med en instruktör, som kommer att ge dig stunder av roliga och ta hand om din hälsa. Olika typer av vatten aerobics och andra former av motion förbättrar cirkulationen, kan du andas bättre och stärka dina andningsmuskulaturen. Och de är roliga. \n  \n  Förutom pooler, slovenska spa ger också många utomhus solning, mat och dryck områden. Vissa spa har även solterrasser för nudister. På sommaren framför allt, det finns många teman äventyr för barn. \n  \n  flesta slovenska spa har barnpooler för småbarn och härliga pooler för barn. Barn vänlig underhållning är full av äventyr och berättelser om lokala och andra, mer välkända, hjältar. Möt dvärgar och alver, pirater och indianer! Massage för barn och barnomsorg finns också.</string>
	<string name="Otras_apps">Andra appar</string>
	<string name="Acerca">Handla om</string>
	<string name="Rate">Betygsätta</string>
	<string name="about">Handla om</string>
	<string name="subject1">Ta en titt på denna app!</string>
	<string name="textoabout">Konceptet genom Mymma Soto \n  Developed By APlanetBit \n  Ikoner från Ikoner Land \n  http://www.icons-land.com</string>
	<string name="version">Version</string>
	<string name="extra_text1">Denna ansökan är mycket användbart! \n Försök det! \n  https://play.google.com/store/apps/details?id=</string>
	<string name="mensaje_cookies">"Enligt direktiv 2002/58 / EG och rådet att det av informeras om att denna plats enhetsidentifierare används för att anpassa innehåll och annonser, för att ge sociala medier funktioner och analysera trafiken. Vi delar även dessa identifierare och annan information på enheten med våra sociala mediapartners, reklam och webbanalys. Mer information om http://lagatera.dynu.net "</string>
	<string name="map_of_slovenia">Karta</string>
	<string name="vocabulario">Ordförråd</string>
	<string name="slovenia">slovenien</string>
</resources>