<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> 
<resources>
	<string name="app_name">Ziyarət Sloveniya HD</string>
	<string name="toast_tts_inicializado">Text-to-speech mühərrik başlatılmış edilmişdir</string>
	<string name="toast_tts_error">Text-to-speech mühərrik başlatılıyor isə səhv meydana gəldi</string>
	<string name="toast_redir">Google Play yönlendirme nitqi mühərrik mətn yüklemek üçün</string>
	<string name="toast_set_language">Sloven TTS dil qəbulu</string>
	<string name="hola">Zdravo -- Salam</string>
	<string name="di_hola">sdravo</string>
	<string name="adios">Zbogom -- Goodbye</string>
	<string name="di_adios">Sbogom</string>
	<string name="buenosdias">Dobro jutro -- Sabahınız xeyir</string>
	<string name="di_buenosdias">Dobro jutro</string>
	<string name="buenas_tardes">Dober večer -- Axşamınız xeyir</string>
	<string name="di_buenas_tardes">Dober večer</string>
	<string name="buenas_noches">Lahko noč -- Salam</string>
	<string name="di_buenas_noches">Lahko noč</string>
	<string name="hasta_luego">Se vidimo kasneje -- sonra siz baxın</string>
	<string name="di_hasta_luego">Se vidimo kasneje</string>
	<string name="hasta_manana">Se vidiva jutri -- Sabah görüşərik</string>
	<string name="di_hasta_manana">Se vidiva jutri</string>
	<string name="quetal">Kako ste? -- Necəsən?</string>
	<string name="di_quetal">Kako ste?</string>
	<string name="bien_gracias">Počutim se dobro -- Mən yaxşı hiss edirəm</string>
	<string name="di_bien_gracias">počutim se dobro</string>
	<string name="buen_provecho">Dober tek -- Nuş olsun</string>
	<string name="di_buen_provecho">dober tek</string>
	<string name="me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš? -- Mənə kömək edə bilərsiniz?</string>
	<string name="di_me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš?</string>
	<string name="cuanto_cuesta">Koliko je to? -- Neçəyədir?</string>
	<string name="di_cuanto_cuesta">Koliko je to?</string>
	<string name="no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan -- Mən Sloveninan danışmaq yoxdur</string>
	<string name="di_no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan</string>
	<string name="necesito_un_medico">Rabim zdravnika -- Mən bir həkim lazımdır</string>
	<string name="di_necesito_un_medico">rabim zdravnika</string>
	<string name="soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije -- Sloveniya deyil Ben</string>
	<string name="di_soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije</string>
	<string name="de_donde_eres">Kje si? -- harada var?</string>
	<string name="di_de_donde_eres">chi si?</string>
	<string name="me_llamo_paul">Moje ime je Peter -- My name Peter</string>
	<string name="di_me_llamo_paul">Moje ime je Peter</string>
	<string name="como_se_llama">Kaj ti je ime? -- Sənin adın nədir?</string>
	<string name="di_como_se_llama">Kaj ti je ime?</string>
	<string name="arriba">Navzgor -- up</string>
	<string name="di_arriba">navzgor</string>
	<string name="abajo">Navzdol -- Aşağı</string>
	<string name="di_abajo">navzdol</string>
	<string name="izquierda">Levi -- Sol</string>
	<string name="di_izquierda">Levi</string>
	<string name="derecha">Prav -- sağ</string>
	<string name="di_derecha">Prav</string>
	<string name="centro">Bližnji -- orta</string>
	<string name="di_centro">Bližnji</string>
	<string name="delante">Spredaj -- ön</string>
	<string name="di_delante">spredaj</string>
	<string name="detras">Nazaj -- geri</string>
	<string name="di_detras">Nazaj</string>
	<string name="encima">Več kot -- artıq</string>
	<string name="di_encima">Več kot</string>
	<string name="debajo">Spodaj -- altında</string>
	<string name="di_debajo">Spodaj</string>
	<string name="lo_siento">Žal -- üzr</string>
	<string name="di_lo_siento">Žal</string>
	<string name="por_favor">Prosimo -- lütfən</string>
	<string name="di_por_favor">Prosimo</string>
	<string name="gracias">Hvala vam -- Çox sağ ol</string>
	<string name="di_gracias">Uala vam</string>
	<string name="de_nada">Ni za kaj -- Buyurun</string>
	<string name="di_de_nada">Ni za kaj</string>
	<string name="muchas_gracias">Najlepša hvala -- Çox sağol</string>
	<string name="di_muchas_gracias">Najlepša uala</string>
	<string name="no_gracias">Ne, hvala -- Xeyr, sağ olun</string>
	<string name="di_no_gracias">Ne, uala</string>
	<string name="encantado">Lepo te je bilo srečati -- görüşmək Nice</string>
	<string name="di_encantado">Lepo te je bilo srečati</string>
	<string name="esta_bien">To je v redu -- Bu OK</string>
	<string name="di_esta_bien">To je v redu</string>
	<string name="un_cafe">Ena kava, prosim -- One qəhvə, xahiş edirik</string>
	<string name="di_un_cafe">Ena kava, prosim</string>
	<string name="una_cerveza">Eno pivo prosim -- Bir pivə, zəhmət olmasa</string>
	<string name="di_una_cerveza">Eno pivo prosim</string>
	<string name="el_bano">Kje je stranišče? -- Toilette haradadır?</string>
	<string name="di_el_bano">Chi je stranišče?</string>
	<string name="la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim? -- Siz mənə menyu edin verə bilərsinizmi?</string>
	<string name="di_la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim?</string>
	<string name="una_tortilla">Ena omleta, prosim -- One omlet, xahiş edirik</string>
	<string name="di_una_tortilla">Ena omleta, prosim</string>
	<string name="una_paella">Nekateri Golaz prosim -- Bəzi Golaž edin</string>
	<string name="di_una_paella">Nekateri Golaz prosim</string>
	<string name="la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim? -- Mənə, qanun edin gətirə bilər?</string>
	<string name="di_la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim?</string>
	<string name="desayuno">Zajtrk -- Səhər yeməyi</string>
	<string name="di_desayuno">zajtrk</string>
	<string name="comida">Kosilo -- günorta yeməyi</string>
	<string name="di_comida">Kosilo</string>
	<string name="cena">Večerja -- nahar</string>
	<string name="di_cena">večerja</string>
	<string name="cuchara">Spoon -- Spoon</string>
	<string name="di_cuchara">Slico</string>
	<string name="tenedor">Vilice -- çəngəl</string>
	<string name="di_tenedor">vilice</string>
	<string name="cuchillo">Nož -- bıçaq</string>
	<string name="di_cuchillo">nož</string>
	<string name="pan">Kruh -- çörək</string>
	<string name="di_pan">kruh</string>
	<string name="vaso">Steklo -- şüşə</string>
	<string name="di_vaso">steklo</string>
	<string name="agua">Voda -- su</string>
	<string name="di_agua">voda</string>
	<string name="servilleta">Prtiček -- salfet</string>
	<string name="di_servilleta">prtiček</string>
	<string name="camarero">Natakar -- Waiter</string>
	<string name="di_camarero">Natakar</string>
	<string name="me_gusta">Všeč mi je -- Mənim bundan xoşum gəlir</string>
	<string name="di_me_gusta">všeč mi je</string>
	<string name="si">Da -- bəli</string>
	<string name="di_si">Da</string>
	<string name="no">Ne -- Yox</string>
	<string name="di_no">Ne</string>
	<string name="es_posible">Lahko bi bilo -- Ola bilər</string>
	<string name="di_es_posible">Lahko bi bilo</string>
	<string name="nunca">Nikoli -- heç</string>
	<string name="di_nunca">Nikoli</string>
	<string name="siempre">Nenehno -- Həmişə</string>
	<string name="di_siempre">Nenehno</string>
	<string name="a_veces">Včasih -- bəzən</string>
	<string name="di_a_veces">včasih</string>
	<string name="hoy">Danes -- hazırda</string>
	<string name="di_hoy">danes</string>
	<string name="ayer">Včeraj -- dünən</string>
	<string name="di_ayer">včeraj</string>
	<string name="manana">Jutri -- sabah</string>
	<string name="di_manana">jutri</string>
	<string name="coche">Avto -- avtomobil</string>
	<string name="di_coche">avto</string>
	<string name="avion">Letalo -- təyyarə</string>
	<string name="di_avion">Letalo</string>
	<string name="tren">Vlak -- qatar</string>
	<string name="di_tren">vlak</string>
	<string name="autobus">Avtobus -- avtobus</string>
	<string name="di_autobus">Avtobus</string>
	<string name="bicicleta">Koles -- velosiped</string>
	<string name="di_bicicleta">koles</string>
	<string name="hotel">Hotel -- otel</string>
	<string name="di_hotel">Hotel</string>
	<string name="habitacion">Soba -- otaq</string>
	<string name="di_habitacion">soba</string>
	<string name="habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo -- Mən bir otaq sifariş var</string>
	<string name="di_habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo</string>
	<string name="hasta_pronto">Se vidiva kmalu! -- Tezliklə siz baxın!</string>
	<string name="di_hasta_pronto">Se vidiva kmalu!</string>
	<string name="Salir">çıxış</string>
	<string name="basic_data">Basic data</string>
	<string name="basic_data_text">"Basic data \n  Torpaq sahəsi \n  66% sahələri, 28% kənd təsərrüfatı sahələri və 3% daxili-up sahələri meşəli olan 20,273 kv km, \n  \n Population \n 2.06m (1 yanvar 2015-ci; Sloveniya Statistika İdarəsinin Respublikası)\n  \n in nmain şəhər mərkəzlərinin \n Population 000 (1 yanvar 2015-ci; Sloveniya Statistika İdarəsinin Respublikası) \n Ljubljana (kapital): 287.2 \n Maribor: 112.3 \n Kranj: 55.9 \n Celje: 48.8 \n Climate \n Mediterranean sahilində, kontinental daxili\n  Lyublyanada nWeather (hündürlük 295 metr) \n Hottest ay: iyul 21 ° C; soyuq ay yanvar, -1 ° C (orta gündəlik maksimum və minimum); quru ay: yanvar və fevral, 75 mm orta yağıntı; wettest ay: SIT239.64 sabit məzənnə 1 yanvar 2007-ci il Sloveniya TOLAR (SIT) əvəz iyun 183 mm orta yağıntı \n Language \n Slovene \n Weights və tədbirlər \n Metric sistem \n Currency \n The avro (€): € 1 qabaqda GMT \n Time\n  Yoxdur saat; yayda qabaqda iki saat \n Fiscal il \n Calendar il \n Public tətil \n January 1 (Yeni il günü ), Fevral 8 (Preseren günü), 16 Aprel-17 (Pasxa Günü və Pasxa Bazar ertəsi) Aprel 27 (Uprising qarşı işğal günü), 1 May-2 (İşçi Bayramı), 25 İyun (Milli günü), Avqust 15 ( Məryəm), Oktyabr 31 (Reformasiya günü), 1 Noyabr (Remembrance Day), 25 dekabr (Milad günü), dekabr 26 (Müstəqillik və Milli Birlik Günü \n  "fərziyyə</string>
	<string name="arrival">gəlmək üçün necə</string>
	<string name="arrival_text">"Easy Access \n Slovenia Mərkəzi Avropa və sərhədlərin İtaliya, Avstriya, Macarıstan və Xorvatiya yerləşir. Bu yalnız bir neçə saat sürücü üz Venesiya ya Vyanadan. Sloveniya bütün qonşu ölkələrdən asan, yaxşı yol və dəmir yolu əlaqələri var bir sahil ölkə olduğundan, bir çox Avropa şəhərlərində gündəlik uçuşlar., siz də. dəniz Sloveniya almaq \n  avtomobil \n Aşağıdakı Avtomobil \n Most həmçinin ətrafında səyahət üçün en asan yoludur ki, avtomobil ilə Sloveniya daxil onlar yaxşı və aydın signposted çünki ölkə. Bu, avtomobil ilə Sloveniya yollar səyahət etmək asandır. bəzi yerli yolların dar və dolama olsa da, onların boyunca bir sürücü buna baxmayaraq xoş və müxtəlif var. otoyollarda sürücülük üçün, bu sizin üçün məcburidir bir vignette etmək. \n  çox Avropa şəhərlərində gündəlik uçuşlar \n Aşağıdakı Air \n in əlavə, əsas Sloveniya beynəlxalq hava limanında Jože Pučnik Ljubljana uçan iki ucuz uçuş təminatçıları var. Onlar uçan arası easyJet və Wizz Air var London və Brussels. Lyublyana Ən uçuşlar yalnız Azərbaycan hava Adria Airways tərəfindən qəbul olunur. Siz həmçinin yaxın yaxınlığında xarici hava limanlarının birinə uçmaq, və giriş Sloveniya oradan avtobus, qatar və ya icarə avtomobil. \n  çox Avropa şəhərlərində olan Sloveniyaya \n Aşağıdakı Bus \n Buses run bilər. Sloveniya, siz də şəhərlərin ən və avtobus kənd əldə edə bilərsiniz. yerli yollar boyunca çalıştırıyorsanız, sürücülər hər hansı bir qəsəbəsində avtobus dayanacağında dayandıra bilər. əsas avtobus siz də müəyyən bir tarix üçün bir avtobus bilet ala bilər dayanır edərkən., avtobus sürücüsü birbaşa avtobus bilet ala bilər \n  Sloveniyaya \n Aşağıdakı Qatar \n Trains çox Avropa şəhərlərində gündəlik axır. qatarla səyahət, bu, bir yuxu avtomobil ride etmək mümkündür. Sloveniya ətrafında çalışan Sloveniya Dəmiryolları yalnız qatar web pages dərc çizelgeleri və qiymət siyahıları bütün var. Siz hər dəmir yolu stansiyasında, eləcə də qatar bilet ala bilərsiniz. Sloveniya qatar çizelgeleri qalmaq. \n Aşağıdakı Boat və ya oktyabr yelkenli \n From May n, Venesiya, Trieste, Istarska Zupanija və Rovinj olan yüksək sürətli enerji gəmilər tez-tez Rides var . Bəzən, böyük kruiz gəmilərinin Koper gəlib. Siz öz gəmi ilə gəlmək varsa, siz beynəlxalq sərhəd qapılarında yalnız Koper və Piran bilirik ki, və may Izola oktyabrın həmçinin lazımdır. Izola, Mestna Obcina Koper və Portoroz ildə dayanması üçün mövcud müasir marina var. Sloveniya sahilində bir neçə yerlərdə, siz. Bir yelkenli icarə edə bilərsiniz \n  \n Aşağıdakı Velosiped \n Naturally, siz də olub yollar binicilik və ya bir qatar alaraq, velosipedlə Sloveniya əldə edə bilərsiniz. velosiped, siz Sloveniya bütün yollarda idarə edə bilərsiniz. yalnız istisnalar expressways və avtomobil var. O, həmçinin meşə və dağ yolları boyunca velosiped gəzmək üçün qadağandır. \n  "</string>
	<string name="climate">iqlim</string>
	<string name="climate_text">"Sloveniya Climate \n The iqlim. Cənubda sahil sahələri və ovalıqları bir Aralıq dənizi təsir iqlim isə, isti, quru yayı və kifayət qədər soyuq qışı ilə tipik Avropa kontinental təsir iqlim kimi təsvir yanvar gündüz ilə soyuq ay ola bilər temperatur adətən ətrafında sıfır şimalda, lakin bəzi hallarda qış aylarında xüsusilə hava güclü Alp yaxın təsir edir dağlıq rayonlarında, qədər Bora adlı sıfır və güclü, soyuq şimal-şərq küləkləri, aşağı temperaturda çox soyuq ola bilər. Sıx qar yağışı və ya hətta snowstorms bəzi günlərdə də mümkündür; qar gün illik orta sayı aşağı quru rayonlarında az 40 və Sloveniya dağlıq rayonlarda 120 gün sahil ərazilərdə uzunmüddətli. don dövrləri və qar olduqca nadir hallarda, çünki Aralıq dənizi isti su temperatur təsiri var. \n  \n ın yay gündüz temperatur 20-25 ° C çatmaq, lakin Somet olduqca yüksək IMES, 30 ° C və ya daha çox. bəzən ağır Thunderstorms xüsusilə dağlıq rayonlarda, günün sonunda baş verə bilər, baxmayaraq ki, çox vaxt da, günəşli spells ilə quru hava. İyul 22 ° C orta temperatur ilə isti ayıdır. İllik Yağış cənub aran ərazilərdə 400 mm arasında dəyişir və 1000 mm dağlıq rayonlarda. \n  gün isti və gecə sərin zaman daha yazda daha yağış baxmayaraq \n The hava, May-sentyabr ən yaxşı yayda. Payız və qış adətən bir az sərin və rütubətli və tez-tez duman dağlıq rayonlarda \n  \n Required geyim. Yaz aylarında \n Lightweight cottons və LINENS; qışda ağır toplarının və rainwear isti orta çəkilər. A sviter axşam və ya hətta yayda, dağlarda trekking üçün lazım ola bilər \n  \n Koeppen-Geiger təsnifatı. Slowenia of \n The İqlim Cfb İqlim kimi təsnif edilə bilər; isti ay ilə isti temperated rütubətli iqlim orta üzərində 22 ° C və Cfa İqlim kimi təsnif edilə bilər Sloveniya bəzi sahil ərazilərin average.The iqlim 10 ° C yuxarıda dörd və ya daha aydan aşağı; isti orta və rütubətli şəraitdə artıq 22 ° C-dən yuxarı bütün il boyu isti ayı ilə Aralıq dənizi iqlimi temperated. \n  "</string>
	<string name="attractions">Turistik Gəzinti</string>
	<string name="attractions_text">"Orada Lake Bled, Obcina Postojna Mağaralar, Triglav Milli Park, Isonzo Motorrail, Piran, Velika Planina, Logar kimi Sloveniyada görüləcək gözəl olan bir çox Turistik turistik və bir çox başqaları \n  \n  Siz hər hansı bir ayda Sloveniya edə bilərsiniz kazinolarda, ilin və bir kiçik country.There velosiped, trekking, qalxmaq, fəal bayram, spa və istirahət, mağaralar, təbiəti, ərzaq və şərab, mədəniyyət, alış-veriş, ailə əyləncə kimi fəaliyyəti bu cür turizm bir çox növləri edə bilərsiniz və belə \n  \n  aşağıdakı düymələri edin on ".</string>
	<string name="bled">Lake Bled</string>
	<string name="bled_text">"Göl Bled \n  (Sloven: Blejsko jezero; German: Bleder See, Veldeser See). Bu Bled şəhərində adjoins şimal-qərb Sloveniya, Yuxarı Carniolan rayonunun Julian Alp bir göl \n The sahəsi turizm . lake Ljubljana Beynəlxalq Hava Limanından 35 km (22 mil) və paytaxtı, Ljubljana 55 km (34 mil) edir. "</string>
	<string name="postoina">Postoina Caves</string>
	<string name="postoina_text">"Postojna Cave \n  (Sloven: Postojnska jama; German: Adelsberger Grotte; Italian: Grotte di Postumia). Postojna yaxınlığında 24.340 m uzun karst mağara sistemi, cənub-qərb Sloveniya\n  Sirke (aşağıdakı ölkədə ikinci ən uzun mağara sistemi Migovec System) [eləcə də top turizm sites biridir. mağara Pivka çayı tərəfindən yaradılmışdır. "</string>
	<string name="triglav">Triglav</string>
	<string name="triglav_text">"Triglav Milli Park (TNP) \n  (Sloven: Triglavski Narodni park) Sloveniya yeganə milli park edir Bu 1981-ci ildə müasir formada qurulan və ölkənin müvafiq cənub-şərq hissəsinin şimal-qərb hissəsində yerləşir. . Alpine massiv \n Mount Triglav, Julian Alp ən yüksək zirvəsi, milli parkın ortasında demək olar ki, dayanır vadilər Julian Alp öz mənbələri ilə iki böyük çay sistemləri su təchizatı, radially yayılmışdır onu From:. Soca və Sava, Adriatik və Qara dənizə axan müvafiq olaraq "</string>
	<string name="isonzo">Isonzo</string>
	<string name="isonzo_text">(Digər adları friul dili: Alman Lusinç: Sontig, Latin: Aesontius ya Isontius) "Soca ([soːtʃa] Sloven elan) və ya Isonzo ([izontso] İtalyan tələffüz) bir 138 kilometrlik (86 mil) uzun çay ki, 876 metr hündürlükdə, qərb Sloveniya (96 kilometr və ya 60 mil) və şimal-şərq İtaliya (43 kilometr və ya 27 mil) xarakter. \n an Alpine çay, şimal-qərb Sloveniyada Julian Alp Trenta Valley mənbə yalan axır (2,874 ft). [3] mahalına yaxın Adriatik dənizi daxil Bovec, Kobarid, Obcina Tolmin, (bu Solkan Bridge keçdiyi olunur) Obcina Kanal, Nova Gorica, və Gorizia şəhərlərində keçmiş çay çalışır, Monfalcone. onun aşağı zamanı pluvial-nival yuxarı kurs və bir nival-pluvial rejimini var. Birinci Dünya müharibəsi \n Prior, İtaliya Krallığı və Avstriya-Macarıstan imperiyasının sərhədlərinin çay əmələ hissəsidir. [sitat I Dünya müharibəsi zamanı] lazım, bu, iki ölkə arasında acı mübarizə səhnə oldu, culminat 1917-ci ildə Caporetto Döyüşündə ing "</string>
	<string name="motorail">Motorail</string>
	<string name="motorail_text">"Motorail qatar uzun Sloveniya dəmir tunel vasitəsilə Bohinjska Bistrica, Podbrdo və ən na Soci, və run arasında xəttində fəaliyyət \n \n  əsla məsafə sürücü olmadan avtomobil uzun səfərdə getmək istəyirdi? Sonra motorail xidmət cəhd , istirahət və qatar ride zövq isə hansı. sizin avtomobil keçirir \n  Motorail qatarların yuxarı Carniola birləşdirən ən uzun Sloveniya dəmir tunel Bohinj tunel vasitəsilə Bohinjska Bistrica, Podbrdo və ən na Soci, və run arasında xətti fəaliyyət göstərir eni hündürlüyü və 2.4m ilə 3m çox olmayan avtomobil, çənlərdə, Transfer, və kamp çənlərdə bilərlər South West. Motorail qatarlarında Dənizə Littoral ilə Sloveniya Şimali ".</string>
	<string name="piran">Piran</string>
	<string name="piran_text">Sloveniya sahilində ən gözəl şəhər duz köməyi ilə artıb. mənzərəli Aralıq dənizi bir görünüşü və mədəni turistik ilə kilsə ilə, şəhər divarlı niyə dünya səviyyəli sel (duz gül) hələ də köhnə metodlardan istifadə, bu gün istehsal olunur, səbəb olmuşdur de fleur Piran duz tavalarda, inkişaf. \n  \n  orta əsr divar qalıqları ilə köhnə port şəhər mədəniyyət və tarixi abidə kimi qorunur. sahilində mərkəzi meydanına təpə və onun kilsə enən yaxından inşa ev Dar küçələrdə yalnız Aralıq dənizi xarakter vurğulamaq. Venesiya təsiri altında inkişaf Bu dünyəvi sahil şəhəri, Adriatik sahilində ən orijinal və ən fotogenik şəhərlərindən biri hesab olunur. memarlıq ilə yanaşı, Dəniz Muzeyi, bir akvarium və digər turistik, qonaqlar hadisələr, kulinariya qurbanları, və yaxın xüsusi təbii xüsusiyyətləri zövq üçün bu şəhərə axın edir. \n  \n  Piran Sloveniya mənzərəli orta əsr şəhərlərindən biridir. getdi dəfə müdafiə divarları və digər memarlıq və mədəni xüsusiyyətləri Lovers Lyublyana və Pannonian Plain üçün Alp sahildən, bir tarixi şəhər gedir, bir həftə Sloveniya səyahət edə bilərsiniz. 804-ci ildə qurulan \n  \n  Piran Salt Pans, bugünkü marina (Lucija, Portoroz), kiçik Strunjan Salt tavalarda və böyük Secovlje Salt tavalarda sahəsində duz tavalarda əhatə. bütün saxlanılır duz tavalarda sahələri indi landşaft parklar var. Strunjan Landscape Park, siz dəniz üzərində güclü inanılmaz uçurum tapa bilərsiniz, və Secovlje Salt tavalarda, siz doğru yola turlar ilə ənənəvi duz istehsalı və Salt-Making Muzeyi səfəri haqqında öyrənə bilərsiniz. \n  \n  Hər avqust, Piran, duz artıb bir şəhər, tuzla Festival qeyd ki Canlandırır onlar final duz məhsul qədər yayı sərf Secovlje saltpans olan tuzla ailələrin qaytarılması. Əsas hadisələr Piran-ci il təvəllüdlü böyük skripka virtuoz və bəstəkar Cüzeppe Tartini, həsr olunur Tartini Meydanında keçiriləcək. Hər yay, kamera musiqisi Tartini Festival şəhərində baş verir. rəssamlar mənfəət ilham yenə vaxt və geri şəhər, həmçinin digər tədbirlər bir sıra təklif edir. Piran tədbirlər təqvim baxın!</string>
	<string name="velika">Velika Planina</string>
	<string name="velika_text">Alpine həyata cowbells çobanları gəlişini elan Velika Planina otlaqlarını yaylası zəng başlamaq zaman bahar sonu. Avropada ən böyük çobanları yaşayış məntəqələrinin biri ilə bir sehrli yayla var. Və dağ otlaq maraqlı həyatı haqqında öyrənmək və onlar sizin üçün hazırlamaq lazımdır süd goodies nümunə dəvət edirik. çəmənlikləri ilə gəzintiyə getmək və ya Yayla arasında artım (və ya dağ Velosiped) almaq. Siz miss istəyirəm deyil ki, təbii və etnoloji curiosities nümayiş dağ otlaq arasında gəzinti və gəzintilər üçün imkanlar bol \n  \n  Velika Planina dəvət. Velika Planina üçün ən sürətli yoldur Kamniška Bistrica kabel avtomobil edir. Oradan, siz bir möhtəşəm görünüşü ilə salamladı olacaq üst bir ski lift bilər. bir problem tercih edənlər üst də qeyd footpaths biri edin. Qışda, dostları və ailəsi ilə birlikdə, siz yadda üçün əsl qış nağılı qədər hoqqa çıxarmaq ki, xizək var. \n  \n  otlaq çobanları məskunlaşma 140 Huts ibarətdir. onun xarakterik memarlıq, bu Velika Planina simvolu var. Huts demək olar ki, yerə çatmaq ənənəvi şıq shingles hazırlanmış dam ilə əhatə olunur. yayla həqiqətən keçiləri öz otlaq meyli kimi sentyabra qədər Huts işğal çoban gəlişi ilə, iyun ayında diri-diri gəlir. turş süd və žganci - - qarabaşaq yarması və ya qarğıdalı mush Onlar ev süd delikates bir dad üçün baxış dəvət, və ya hətta bir orijinal çoban nahar hazırlamaq üçün yalnız çox xoşbəxt istəyirik. Huts bəzi qonaqlar üçün mövcuddur, belə ki, nə çoban kimi bir gecə və ya iki sərf bilməz niyə heç bir səbəb yoxdur. \n  \n  Snow Məryəm chapel bir Mola və dar dairəvi cığır vasitəsilə əldə edir məşhur Vetrnica mağara enmək. yaylanın qərb kənarında (Zeleni Rob) Luknja (dəlik) adlı mənzərəli təbii pəncərə var. (Vəhşi qaya deməkdir) Dovja Griča mağara yalnız doqquz metr dərin Tiha Dolina vadisində (sakit vadisində üçün Sloven) yerləşən, lakin bu ilham ki, bir çox xalq nağılları tanınır. Velika Planina sahəsi pendir xarakterik xüsusi növ - Another site dəyər görən trnič saxlanılır Preskar Muzeyi. \n  \n  Yay siz orijinal çoban nahar ilə yaylada özünüzü ala bilərsiniz - turş süd və žganci (qarabaşaq yarması mush). Çobanlar sizə müraciət ev pendir və digər süd ixtisaslar təklif etmək üçün xoşbəxt olacaq. yaylasında sonra belə Jota kimi ənənəvi çoban qida ilə batareyaları doldurulması bilər (lobya və duzlu kələm hotpot), ričet (arpa stew), gulaş, duzlu kələm, Carniola kolbasa, qarabaşaq yarması žganci və ya kəsmik ilə yayılmış parçaları ilə kolbasa štruklji kimi tanınan . \n  \n  altında Velika Planina, prisitine təbiəti ortasında, siz Kamniška Bistrica çayının üç bulaqlar tapmaq lazımdır. Onların tanınmış yaxşı dağ Lodge Dom qarşı Kamniški Bistrici yaxınlığında yerləşən əsas mənbəyidir. mənbə siz Plečnik Manor, mənzərə ilə təbii qarışığı kimi məşhur Sloven memar tərəfindən hazırlanmış bir Lodge tapa bilərsiniz. Veliki və Mali Predaselj, çayın Kamniška Bistrica dar hissəsi və Orglice (armonika üçün Sloven) da dəyər Görəndir şəlalə: çay axtarış iki dərələr ziyarət unutmayın edir.</string>
	<string name="logar">Logar</string>
	<string name="logar_text">Logar Valley (Logarska dolina) Avropanın ən gözəl Alp buzlaq dərələri biridir. Solčava Region bu hissəsində öz ev aşkar ənənə, insan və təbiət arasında harmonik balans müstəsna və tapmaq çətindir, həm də. Bu dinc landşaft sizin qalmaq hiking, Velosiped, Binicilik və ya bir foto safari üçün imkan park olun. park da müdafiə sahəsində uğurlu idarə edilməsi üçün Alp mükafatı beynəlxalq CIPRA Gələcək qazandı. \n  \n  Logar vadisində siz hər addımda prisitine yaşıl təbiəti heyran edə bilər. Logar Valley, landşaft park bozulmamış təbiət arasında maraqlı nooks və trannies vasitəsilə aparıcı təbii tarixi və etnoqrafik cığır vasitəsilə Trail edin. Siz nadir, qeyri-adi və hətta nəsli kəsilməkdə olan gül növ tapmaq üçün imkan lazımdır. valley 90 metr Rinka Falls ən görkəmli arasında çox şəlalələr, üçün də tanınır. \n  \n  bu, bisiklet getmək, yaxın zirvələri üçün yola bir dağ dırmaşmaq və ya onların təbii mühitdə heyvanlar üçün foto ov getmək bilər sonra etdiyiniz fəal bayram varsa. Uşaqlar öz sevimli nağıl simvol ki, gön çox nağıl meşə rouminq malikdirlər. qış valley xüsusilə aşağı kayak və gəzərək xizək, xizək, cross-country xizək üçün dəvət edir Gəlin; Əgər bu qədər əgər, siz dondurulmuş şəlalələr qalxmaq zövq emin. Logar Valley, həm də Solčava regionda və Yuxarı Savinja Valley deyil yalnız - \n  \n  Taxta taxıl anbarları və ya \n kašče mədəni irsinin ayrılmaz hissəsidir. onlar ərzaq, xüsusilə taxıl saxlanılması üçün istifadə edilmişdir kimi, kənd təsərrüfatı holdinq ayrılmaz hissəsi idi. Bəziləri hələ də öz orijinal məqsədi üçün istifadə olunur. Həmçinin Ruhani Retreat Ana görmək Logarski Kot çoban nin Hut və Məsihin Chapel King. \n  \n  Logar Valley Solčava Region üç dərə biridir - Robanov Kot və Matkov Kot olan aşkar digər iki. Solčava Rayon sakinlərinin çoxu arasında Sloveniyada ən yalançı təsərrüfatı (Bukovnik, 1,327 m), yüksək dağlıq təsərrüfatlarında yaşayır. dağ Huts və zirvələri dağa dırmaşmaq və ya bir glider Logar Valley yuxarıda uçmaq. bu gözəl mühit yeni sərgüzəştləri üçün qəbulu olun.</string>
	<string name="vine">Dünyanın ən yaşlı Vine</string>
	<string name="vine_text">Oruc Maribor ürək, dünyanın ən qədim üzüm ev. Old Vine House - 450-dən çox yaşında öz muzey məğrurluq yalnız bitki var. Maribor belə Old Vine budama, St. Martin Günü və Old Vine Festival kimi Old Vine qeyd bir sıra tədbirlər keçirilir. Bu iman və ya deyil, Old Vine hətta öz himni var, və yerli yalnız çox onu eşitmək bildirin niyyətindədir. yaşı 400 il təsdiq \n  \n  Žametovka ya Modra kavčina (Bleu de Köln), dünya hələ də meyvə istehsal qədim üzüm kimi Guinness Rekordlar Kitabına verilmişdir. köhnə üzüm Türk basqınlar zamanı orta əsrlər sonunda Maribor əkilib. Bu şahidi - və xilas - Bu gün şəhər divarının bir hissəsi bir dəfə oldu Old Vine Ev, şəhərin işğalçılar və müdafiəçiləri arasında raged döyüşlərdə. Maribor və onun ətrafında şəhər vasitəsilə qastronomiya reyslər həyata \n  \n  Set. Siz Štajerska tatlar geniş sıra edə bilərsiniz, və bütün yolları Old Vine House sizə rəhbərlik edəcək \n  \n  The Old Vine öz muzey yalnız bitki -. Old Vine House. şəhər divarının bir hissəsi sonra, şərabçılıq ilə ev bu gün vitrində bir qocaman şərab irs və Maribor şərab regionda şərab dequstasiya otaq təklif premium şərab. Və Old Vine, Mestna Obcina Maribor qeyd və ətrafı çox mənzərəli şərab yolları və wineries öymək. \n  \n  bu mükafat festival hadisə Old Vine və Maribor St Martin Bayramı böyük St. Martin Günü qeyd ilə yaxınlarının təntənəli üzüm məhsul ilə oktyabr ayında başlayır kulinariya, şərab və mədəni delikates bir sıra ilə Sloveniya. Siz Sloveniya şərab istehsalçıları, Štajerska regionda xüsusilə, təklif var ki, ən yaxşı təcrübə edə bilərsiniz. ənənəvi kulinariya delights Fans yerli aşpazlarımız tərəfindən orijinal yeməklər nümunə olacaq və bu, bütün off ətrafında maraqlı mədəni proqramı da var. \n  \n  400-dən çox yaşı var dünyanın ən qədim üzüm ilə ikinci böyük sloven şəhər Maribor Prides özü. Orada Maribor kənd bu qocaman şərab "xanım" üç şərab marşrutları və onlara sizin velosiped gəzinti edə bilərsiniz. üç şərab marşrutları Fərdi xal Graz-dan Maribor beynəlxalq Archduke Johann Trail ilə bağlıdır. Siz ən çox həvəsli Velosiped biri deyilsə, siz də elektrik velosiped gəzinti və bu yollar boyunca gəzinti edə bilərsiniz.</string>
	<string name="regions">Regionlar</string>
	<string name="regions_text">Ölkənin hətta ucqar guşələrindən yalnız iki saat uzaqlıqda Lyublyana paytaxtı çünki Sloveniya, bir, bir gün dörd müxtəlif aləmlərin təcrübə edə bilərsiniz. şərqdə Pannonian düz sakit gözəllik dağlıq Alp sizin baxış uzanır Sloveniya yaşıl qəlbində. bütün gözəlliyi onu tapmaq üçün Aralıq dənizi Sloveniya, onun sahil şəhərlərində və çarpıcı Karst ilə gözləyir. Başkent\n te canlı nəbzini hiss, ətrafda olan təbiət və mədəniyyət gözəllik araşdırmaq. Siz məşhur Lake Bled və sevimli Lake Bohinj bir görünüşü zövq kimi \n  \n  Siz yaşıl Sloveniya gözəllik hiss edə bilərsiniz. Julian Alp, Triglav Milli Park, qüdrətli Kamnik və Savinja Alp və yaşıl Pohorje dağlarının əhatə mənzərəli Alp zirvələri və vadiləri arasında açıq fəaliyyəti üçün saysız imkanlar vardır. Ya Maribor baş, dünyanın ən qədim üzüm ilə şəhər, Kranj tanınmış bayram təyinat Koroška çarpıcı region, və ya Soca River Valley ziyarət - Siz getmək harada olmağınızdan asılı olmayaraq, inanılmaz təcrübə sizi gözləyir. \n  \n  baxmayaraq onların orta əsr şəhər mərkəzləri ilə Piran, Izola və Koper aldatmaq ziyarətçi Aralıq dənizi şəhərləri, onun bayram turistik ilə Portorož dəvət onları. Salt kombayn Secovlje Salt tavalarda iş ağır görülə bilər, və Postojna Cave, Škocjan Mağaralar və Vilenica mağara ilə Karst dünyanın ən çarpıcı yeraltı aləmlərin malikdir. Bu region da nəcib Lipizzaner at ev. Goriška Brda üzüm zəngin təpələri torpaq tamahlandırıcı yüksək keyfiyyətli aromatik şərab məşhur, və turist təsərrüfatları və wineries onu dada bilərsiniz. maraqlı zövqləri və sərgüzəştləri onun saysız-hesabsız ilə Vipava Valley də nüfuzlu Lonely Planet tərəfindən tövsiyə edilmişdir, səyahət nəhəng rehber. \n  \n  Eastern Sloveniya, ən əsası, onu ev geniş bir torpaq açıq sahələri və yayma mənzərə, leylək, külək çıngırdaklarınız, üzən dəyirmanlar, şəfa suları, enerji bal, mənzərəli yayma üzüm, unikal ənənələri və dialekt və isti və qonaqpərvər insanlar. Bu mənzərə gücləndirmək və sizə yenidən enerji təbii istilik spa ilə zəngindir. yerli delikateslər dadmaq, və üzüm bağları arasında cazibədar üzüm kottec gecə qalmaq bilər turizm təsərrüfatları, bir dostu və qonaqpərvərliyi edin. keçmiş relive üçün, çox əzəmətli qala edə bilərsiniz. \n  \n  Ljubljana və ətrafı onların baxış, onların bayram sərf araşdırmaq və zövq üçün saysız imkanlar təklif edirik. yaşıl paytaxt gənc sahibkarlar, tədqiqatçılar, rəssamlar, tələbələr, və gözəl hər şeyi həvəskarları tərəfindən yaradılmış müxtəlif orijinal ideyalar tanınır. Ljubljana bir neçə yaxın turistik hızlı erişim təmin edir kimi şəhər qısa fasilə üçün, çox gün səfərlər biri getmək. Siz ya, Kočevsko rayonunun meşələrində qonur ayı Padşahlığına daxil çobanları ənənəsi haqqında məlumat və ya YUNESKO-nun Dünya İrs Saytlar kimi yazılmışdır cazibədar tarixi şəhərləri ziyarət edə bilərsiniz.</string>
	<string name="active">Active Holidays</string>
	<string name="active_text">bir zirvə dırmaşmaq. piyada və ya velosipedlə. Sizin uşaqlar ilə sevimli ski yamaclarında malikdirlər. adrenalin hiss edirəm. Inhale təravət. golf su yanında ata yaşıl meşələri, ortasında. Aktiv sərgüzəştləri dünya daxil edin. \n  \n  dağlıq Sloveniya qəlbində sizin bayram sərf edirlər. qeyd və təşkil yürüyüş yolları 10.000 kilometr ilə dinamik və bakir təbiəti vasitəsilə gəzmək. Siz 175 dağ Huts seçin və ya hikers üçün mehmanxana və düşərgələrdə bir gecə sərf edə bilər. yürüyüş və dağlar təravət nefes gedin. onların saysız təbii gözəllikləri ilə \n  \n  Sloveniya dinamik landşaftların, bir Velosiped bayram üçün idealdır. Burada, siz, dostlarınız və ailə üçün uyğun yolları tapmaq üçün əmin edir. Due Aralıq dənizi iqlimi təsiri, demək olar ki, bütün il boyu Sloveniya Velosiped bilərsiniz. \n  \n  Sloveniya demək olar ki, və ya su yaxınlığında fəaliyyət üçün zəng təbii su mənbələri, zəngindir. dəniz, göllər, çaylar üzmək və ya hovuz özünüzü yenileyin. Sail və su surf və külək saç zülf bildirin. stand-up avar internat Enjoy və ya kristal sularında qayıq Satırı. Siz adrenalin rush hiss edirsiniz? kayak və ya kano, ağ su rafting təcrübə və dar dərələr gözəlliklərini tapmaq. , Yavaş-yavaş sal Sloveniya çaylarında aşağı go balıqçılıq və ya istirahət etmək. \n  \n  xüsusi təcrübə zövq edirsiniz? Zaman soul sevinən və ürək lirə. fərqli bir baxımdan Sloveniya bir göz atın. adrenalin gərginlik hiss rushing su səsini eşitmək, hava landşaft baxın. Bu unudulmaz həyat hadisə bayram dəyişəcək bir təcrübədir. \n  \n  Sloveniya golf Avropada ən gözəl var. Onlar Alpine zirvə aşağıda və dolğun karst landşaft, üzüm və yayma təpələri arasında Pannonian Plain kənarında tipik landşaftların müəyyən edilir. Due Sloveniya ərzində qısa məsafələr üçün, bir saat ərzində Lyublyana golf klubları ən edə bilərsiniz. \n \n  Equestrianism və Sloveniyada binicilik n Lipica Stud Farm, dünya şöhrətli Lipizzaner atların beşiyi çoxəsrlik ənənə sayəsində var. Çoxsaylı atçılıq mərkəzləri, turizm təsərrüfatları və ranches sizə yəhər Sloveniya təcrübə təklif edir. snowflakes göy rəqs və gözəl qış landşaft yaratmaq zaman \n  \n , bu qar bəzi əyləncə üçün vaxt var. baxımlı ski çalışır ilə yanaşı, bir çox digər qış fəaliyyəti Sloveniya sizi gözləyir. qar və buz üzərində unudulmaz sərgüzəştləri dünya daxil edin.</string>
	<string name="biking">Biking</string>
	<string name="biking_text">Velosiped Sloveniya keşfedin. Sloveniya dinamik landşaftların, onların saysız təbii gözəllikləri ilə, Velosiped bayram üçün idealdır. \n  \n  Burada siz, dostlarınız və ailə üçün uyğun yolları tapmaq üçün əmin edir. Due Aralıq dənizi iqlimi təsiri, demək olar ki, bütün il boyu Sloveniya Velosiped bilərsiniz. \n  \n  Hop bir velosiped haqqında və Sloveniya ən geniş meşə ilə yolları boyunca bir ride almaq Central Sloveniyada mənzərəli yayla çıxmaq və dağlıq landşaftların vasitəsilə ride malikdirlər. Siz həmçinin velosiped şəhər küçə və meydanların tədqiq edə bilərsiniz.</string>
	<string name="bohinj">Lake Bohinj</string>
	<string name="bohinj_text">açıq fəaliyyəti üçün sonsuz imkanları ilə Sloveniya ən böyük təbii göl. \n  \n 
Lake Bohinj bir buzlaq vadisində yerləşən və su demək olar ki, 100 milyon kubmetr təşkil edir - köhnə Bohinj zarafat görə: bir daha bir vedrə daha kifayət qədər böyük olduqda. kəskin azalan göl hövzəsində nisbətən rəvan formalı və dayaz sahələri var. Yayda, su temperatur 22 ° C yüksəlir; qışda, göl bəzən dondurur. ağır yağış sonra 3 metr - suyun səviyyəsi 2 yüksəlir. \n  \n  Lake su ildə üç dəfə bərpa olunur. əsas qolu Savica və əsas distributary Sava Bohinjka edir. Daha su üçüncü şimal sahilində göl səthinin altında Karst bulaqlardan gölə axır çox. ağır yağış zamanı Karst sular Pršivec yamaclarda Govic yaz kimi azğınlıq. \n  \n  Lake Bohinj su fəaliyyəti bütün il boyu üçün idealdır - üzgüçülük, qayıq binicilik, külək sörf, kayak və ya qışda (bəzən) hətta buz konkisürmə, isti ay, balıqçılıq və dalğıc kano. Ziyarətçilər həmçinin gözəl turist qayıq ride almaq və ya sadəcə sahilində rahat gəzintiyə getmək olar. ifadə edən buz bir seçim varsa, yalnız konki sürmək və öz məsuliyyət buz üzərində gəzmək bilər ki, xəbərdar olun. Biz son dərəcə ehtiyatlı olmaq gəlir!</string>
	<string name="spa">Spa fasilə və su əyləncə</string>
	<string name="spa_text">Sloveniya spa hər mövsüm üzgüçülük üçün açıq və qapalı su sahələrində bol var. Bundan başqa, onlar da slaydlar masaj və müalicə hovuz və çox cəlbedici su parkları var. uşaqlar üçün əyləncə də mövcuddur. \n  \n  Sloveniya Bütün termal sağlamlıq düşərgələri müxtəlif xoş temperaturda qızdırılıb termal su və ya dəniz suyu ilə müasir hovuz var. Bu hovuz su masaj, whirlpools və digər rahat elementləri üçün sahələr var. Bəzi sağlamlıq kurort hətta Olimpiya ölçülü hovuz var. \n  \n  sürətli su oluklar, yavaş çaylar, sörf sahələri və cəsarətli slaydlar böyük açıq su parkları su sərgüzəştləri sevgi edənlər müraciət ilə Spas. Onların arasında 360-dərəcə loop ilə ilk su slide edir.\n  Hovuz getmək Əgər n \n , siz fun anlar ilə təmin və sağlamlıq qayğı olacaq bir təlimatçı ilə qrup həyata edə bilərsiniz. su aerobik və həyata digər formaları müxtəlif növ, sizin dövranı yaxşılaşdırılması daha yaxşı exhale imkan verir və tənəffüs əzələləri gücləndirmək. Onlar fun istəyirik. \n  hovuz ilə yanaşı, Sloveniya spa da çox açıq güneşlenme, qida və içki sahələri \n . Bəzi spa hətta nudists üçün terraslar güneşlenme var. xüsusilə yay uşaqlar üçün çox temalı sərgüzəştləri var. \n  \n  Ən Sloveniya spa uşaqlar üçün toddlers və sevimli hovuzlar üçün kiddie hovuz var. Uşaqlar dostu əyləncə sərgüzəştləri və daha tanınmış yerli və digər haqqında hekayələr qəhrəmanları doludur. Meet dwarves və elves, quldurları və Indians! uşaq və uşaq qayğı üçün masaj da mövcuddur.</string>
	<string name="Otras_apps">Digər apps</string>
	<string name="Acerca">haqqında</string>
	<string name="Rate">faiz</string>
	<string name="about">haqqında</string>
	<string name="subject1">Bu app bir göz var!</string>
	<string name="textoabout">Mymma Soto tərəfindən Concept \n  APlanetBit \n  Icons Icons diyarından \n  http://www.icons-land.com Developed By</string>
	<string name="version">Versiya</string>
	<string name="extra_text1">Bu proqram çox faydalıdır! \n Try it! \n  https://play.google.com/store/apps/details?id=</string>
	<string name="mensaje_cookies">"Direktivi 2002/58 görə / Avropa Parlamenti və Şurasının o EC bu site cihaz tanımlayıcıları ictimai media xüsusiyyətləri təmin etmək üçün və trafik analiz üçün, məzmunu və reklam kişiselleştirmek üçün istifadə olunur ki, məlumat verilir. Biz də bu tanımlayıcıları bölüşmək və sosial media tərəfdaşları reklam və web analitik ilə sizin cihaz digər məlumatlar. http://lagatera.dynu.net Daha ətraflı "</string>
	<string name="map_of_slovenia">xəritə</string>
	<string name="vocabulario">lüğət</string>
	<string name="slovenia">Sloveniya</string>
</resources>