<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> 
<resources>
	<string name="app_name">Visit Slovenia HD</string>
	<string name="toast_tts_inicializado">Text-To-miteny maotera efa initialized</string>
	<string name="toast_tts_error">Hadisoana nitranga raha mbola nitranga teo am-Text-To-miteny maotera</string>
	<string name="toast_redir">Redirecting ny Google Play hametraka Text ny miteny maotera</string>
	<string name="toast_set_language">Ny fametrahana TTS teny ho Slovenianina</string>
	<string name="hola">zdravo -- Salama</string>
	<string name="di_hola">zdravo</string>
	<string name="adios">Zbogom -- Veloma</string>
	<string name="di_adios">Zbogom</string>
	<string name="buenosdias">Dobro jutro -- Salama</string>
	<string name="di_buenosdias">Dobro jutro</string>
	<string name="buenas_tardes">Dober večer -- Salama</string>
	<string name="di_buenas_tardes">Dober večer</string>
	<string name="buenas_noches">Lahko noč -- Tafandria mandry</string>
	<string name="di_buenas_noches">Lahko noč</string>
	<string name="hasta_luego">Se vidimo kasneje -- Rehefa avy eo</string>
	<string name="di_hasta_luego">Se vidimo kasneje</string>
	<string name="hasta_manana">Se vidiva jutri -- Rahampitso indray</string>
	<string name="di_hasta_manana">Se vidiva jutri</string>
	<string name="quetal">Kako ste? -- Manao ahoana ianao?</string>
	<string name="di_quetal">Kako ste?</string>
	<string name="bien_gracias">počutim se dobro -- Nahatsapa aho tsara</string>
	<string name="di_bien_gracias">počutim se dobro</string>
	<string name="buen_provecho">dober tek -- mazotoa homana</string>
	<string name="di_buen_provecho">dober tek</string>
	<string name="me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš? -- Afaka manampy ahy ve ianao?</string>
	<string name="di_me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš?</string>
	<string name="cuanto_cuesta">Koliko je to? -- Ohatrinona ity?</string>
	<string name="di_cuanto_cuesta">Koliko je to?</string>
	<string name="no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan -- Tsy miteny Sloveninan</string>
	<string name="di_no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan</string>
	<string name="necesito_un_medico">rabim zdravnika -- mila mpitsabo aho</string>
	<string name="di_necesito_un_medico">rabim zdravnika</string>
	<string name="soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije -- I\n m tsy avy Slovenia</string>
	<string name="di_soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije</string>
	<string name="de_donde_eres">Kje si? -- Avy aiza ianao?</string>
	<string name="di_de_donde_eres">Kje si?</string>
	<string name="me_llamo_paul">Moje ime je Peter -- No anarako Peter</string>
	<string name="di_me_llamo_paul">Moje ime je Peter</string>
	<string name="como_se_llama">Kaj ti je ime? -- Iza ny anaranao?</string>
	<string name="di_como_se_llama">Kaj ti je ime?</string>
	<string name="arriba">navzgor -- ny</string>
	<string name="di_arriba">navzgor</string>
	<string name="abajo">navzdol -- Down</string>
	<string name="di_abajo">navzdol</string>
	<string name="izquierda">Levi -- Left</string>
	<string name="di_izquierda">Levi</string>
	<string name="derecha">Prav -- Right</string>
	<string name="di_derecha">Prav</string>
	<string name="centro">Bližnji -- Middle</string>
	<string name="di_centro">Bližnji</string>
	<string name="delante">spredaj -- Front</string>
	<string name="di_delante">spredaj</string>
	<string name="detras">Nazaj -- miverina</string>
	<string name="di_detras">Nazaj</string>
	<string name="encima">Več kot -- Over</string>
	<string name="di_encima">Več kot</string>
	<string name="debajo">Spodaj -- Under</string>
	<string name="di_debajo">Spodaj</string>
	<string name="lo_siento">Žal -- miala tsiny</string>
	<string name="di_lo_siento">Žal</string>
	<string name="por_favor">Prosimo -- Mba miangavy re</string>
	<string name="di_por_favor">Prosimo</string>
	<string name="gracias">Hvala vam -- Misaotra anao</string>
	<string name="di_gracias">Hvala vam</string>
	<string name="de_nada">Ni za kaj -- Tsisy fisaorana</string>
	<string name="di_de_nada">Ni za kaj</string>
	<string name="muchas_gracias">Najlepša hvala -- Misaotra indrindra anao</string>
	<string name="di_muchas_gracias">Najlepša hvala</string>
	<string name="no_gracias">Ne, hvala -- Tsia, misaotra</string>
	<string name="di_no_gracias">Ne, hvala</string>
	<string name="encantado">Lepo te je bilo srečati -- Faly mahalala anao</string>
	<string name="di_encantado">Lepo te je bilo srečati</string>
	<string name="esta_bien">To je v redu -- Izany no OK</string>
	<string name="di_esta_bien">To je v redu</string>
	<string name="un_cafe">Ena kava, prosim -- Kafe iray, azafady</string>
	<string name="di_un_cafe">Ena kava, prosim</string>
	<string name="una_cerveza">Eno pivo prosim -- Labiera iray, azafady</string>
	<string name="di_una_cerveza">Eno pivo prosim</string>
	<string name="el_bano">Kje je stranišče? -- Aiza ny toilette?</string>
	<string name="di_el_bano">Kje je stranišče?</string>
	<string name="la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim? -- Afaka manome ahy ny sakafo, azafady?</string>
	<string name="di_la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim?</string>
	<string name="una_tortilla">Ena omleta, prosim -- Omelette iray, azafady</string>
	<string name="di_una_tortilla">Ena omleta, prosim</string>
	<string name="una_paella">Nekateri Golaz prosim -- Golaž sasany azafady</string>
	<string name="di_una_paella">Nekateri Golaz prosim</string>
	<string name="la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim? -- Afaka hitondra ahy ny volavolan-dalàna, azafady?</string>
	<string name="di_la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim?</string>
	<string name="desayuno">zajtrk -- Sakafo maraina</string>
	<string name="di_desayuno">zajtrk</string>
	<string name="comida">Kosilo -- sakafo atoandro</string>
	<string name="di_comida">Kosilo</string>
	<string name="cena">večerja -- Dinner</string>
	<string name="di_cena">večerja</string>
	<string name="cuchara">Spoon -- lovia kely</string>
	<string name="di_cuchara">Spoon</string>
	<string name="tenedor">vilice -- Fork</string>
	<string name="di_tenedor">vilice</string>
	<string name="cuchillo">nož -- Knife</string>
	<string name="di_cuchillo">nož</string>
	<string name="pan">kruh -- mofo</string>
	<string name="di_pan">kruh</string>
	<string name="vaso">steklo -- Glass</string>
	<string name="di_vaso">steklo</string>
	<string name="agua">voda -- Water</string>
	<string name="di_agua">voda</string>
	<string name="servilleta">prtiček -- napkin</string>
	<string name="di_servilleta">prtiček</string>
	<string name="camarero">Natakar -- Servera</string>
	<string name="di_camarero">Natakar</string>
	<string name="me_gusta">všeč mi je -- tiako ity</string>
	<string name="di_me_gusta">všeč mi je</string>
	<string name="si">Da -- Eny</string>
	<string name="di_si">Da</string>
	<string name="no">Ne -- No</string>
	<string name="di_no">Ne</string>
	<string name="es_posible">Lahko bi bilo -- Mety ho</string>
	<string name="di_es_posible">Lahko bi bilo</string>
	<string name="nunca">Nikoli -- tsy</string>
	<string name="di_nunca">Nikoli</string>
	<string name="siempre">Nenehno -- foana</string>
	<string name="di_siempre">Nenehno</string>
	<string name="a_veces">včasih -- Indraindray</string>
	<string name="di_a_veces">včasih</string>
	<string name="hoy">danes -- ankehitriny</string>
	<string name="di_hoy">danes</string>
	<string name="ayer">včeraj -- omaly</string>
	<string name="di_ayer">včeraj</string>
	<string name="manana">jutri -- rahampitso</string>
	<string name="di_manana">jutri</string>
	<string name="coche">avto -- Car</string>
	<string name="di_coche">avto</string>
	<string name="avion">plane -- Plane</string>
	<string name="di_avion">plane</string>
	<string name="tren">vlak -- Train</string>
	<string name="di_tren">vlak</string>
	<string name="autobus">Avtobus -- Bus</string>
	<string name="di_autobus">Avtobus</string>
	<string name="bicicleta">koles -- Bisikileta</string>
	<string name="di_bicicleta">koles</string>
	<string name="hotel">Hotel -- Hotel</string>
	<string name="di_hotel">Hotel</string>
	<string name="habitacion">soba -- Room</string>
	<string name="di_habitacion">soba</string>
	<string name="habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo -- Efa namandrika efitra iray</string>
	<string name="di_habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo</string>
	<string name="hasta_pronto">Se vidiva kmalu! -- Mandra-pihaona!</string>
	<string name="di_hasta_pronto">Se vidiva kmalu!</string>
	<string name="Salir">Fivoahana</string>
	<string name="basic_data">Basic tahirin-kevitra</string>
	<string name="basic_data_text">"Fototra angona \n  tany amin\n ny faritra \n  20,273 toradroa km izay 66% ala faritra, 28% fambolena faritra sy 3% nanamboatra-up faritra \n  \n Population \n 2.06m (1 Janoary 2015, Repoblikan\n i Slovenia Statistics Office) \n main tanàn-dehibe \n Population in \n 000 (Janoary 1 2015, Repoblikan\n i Slovenia Statistics Office) \n Ljubljana (renivohitra): 287.2 \n Maribor: 112.3 \n Kranj: 55.9 \n Celje: 48.8 \n Climate \n Mediterranean eo amoron-tsiraka, kontinanta afovoan-tany \n Weather in Ljubljana (haavo 295 metatra) \n Hottest volana: Jolay, 21 ° C, mangatsiaka indrindra volana: Janoary, -1 ° C (eo ho eo isan\n andro ambony indrindra sy ny kely indrindra), maina indrindra volana: Janoary sy Febroary, MG 75 eo ho eo ny rotsakorana, wettest volana: Jona, MG 183 eo ho eo ny rotsakorana \n Language \n Slovene \n Weights sy ny fepetra \n Metric rafitra \n Currency \n The Euro (€), izay nasolo ny Slovenianina tolar (mipetraka) tamin\n ny 1 Janoary 2007 amin\n ny raikitra ny tahan\n ny fifanakalozana ny SIT239.64: € 1 \n Time\n  tsy misy ora mialoha ny GMT, adiny roa mialoha ao amin\n ny vanin-taona mafana \n Fiscal taona\n  taona nCalendar \n Public fety \n January 1 (taom-baovao ), Febroary faha-8 (Preseren Day), Aprily faha-16, faha-17 (Paska andro sy Paska Alatsinainy), Aprily 27 (Fitroarana Manohitra ny Fibodoana Day), May 1-2 (Fetin\n ny Asa), Jona 25 (National Day), Aogositra faha-15 ( kevitra Maria), 31 Aogositra (Fanavaozana Protestanta Day), November 1 (Fahatsiarovana Day), 25 Desambra (Noely Day), 26 Desambra (Independence Day sy ny firaisam-pirenena \n  "</string>
	<string name="arrival">Ahoana no mba tonga</string>
	<string name="arrival_text">"Easy Access \n Slovenia dia toerana ao Afovoany Eoropa sy ny sisin-tany Italia, Aotrisy, Hongria sy Kroasia. Izy io vitsivitsy monja ora fiara miala Venice na Vienna. Slovenia no mora idirana rehetra firenena manodidina, araka ny efa tsara lalana sy ny lalamby fifandraisana , miaraka amin\n ny isan\n andro sidina maro Eoropa tanàna. koa satria dia amoron-tsiraka tany, ianao koa dia afaka mahazo ny Slovenia-dranomasina. \n  \n By Car \n Most ny fiara miditra Slovenia tamin\n ny motorways izay koa no fomba tsotra indrindra mandeha manodidina ny firenena. mora ny nandeha ny Slovenianina lalana ny fiara, satria izy ireo tsara sy mazava signposted. nefa misy eo an-toerana ny lalana dia tery sy miolikolika, ny fiara miaraka aminy dia kanefa mahafinaritra isan-karazany. fa mitondra fiara amin\n ny motorways: dia tsy maintsy ho anao hanana vignette. \n  \n By Air \n in fanampin\n ny isan\n andro flights to maro Eoropa tanàna, dia misy roa iva-vidiny fiaramanidina mpamatsy manidina avy any amin\n ny lehibe Slovenianina iraisam-pirenena seranam-piaramanidina Jože Pučnik Ljubljana. izy ireo EasyJet sy Wizz Air, manidina ny London ary Bruxelles. Flights to Ljubljana ny ankamaroan\n ny zavatra nataon \n ny zotram-piaramanidina Adria ihany Slovenianina Airways. Azonao atao ihany koa manidina ny iray amin\n ireo vahiny teo amin\n ny seranam-piaramanidina akaiky manodidina, ary avy any Slovenia ny fidirana bisy, na lamasinina fanofana fiara. \n  \n By Bus \n Buses Slovenia miezaka ho ao amin\n ny tanàn-dehibe maro any Eoropa. Ao Slovenia, dia afaka ihany koa ny mahazo ny ankamaroan\n ireo tanàna sy ny ambanivohitra amin\n ny alalan\n ny fiara fitateram-bahoaka. Raha mihazakazaka eny an-toerana ny lalana, ny mpamily dia afaka mijanona amin\n ny fijanonan\n ny fiara fitateram-bahoaka na inona na inona ponenana. Afaka mividy tapakila mivantana fiara fitateram-bahoaka avy ao amin\n ny fiara fitateram-bahoaka mpamily, raha amin\n ny fiandrasana bisy lehibe dia afaka mividy fiara fitateram-bahoaka ihany koa ny tapakila ho an\n ny manokana daty. \n  \n By Train \n Trains an\n i Slovenia mihazakazaka isan\n andro avy amin\n ny tanàn-dehibe maro any Eoropa. Raha nandeha lamasinina, dia azo atao ihany koa ny mitaingina ao anaty fiara matory. Misy ihany ny fiaran-dalamby ny Slovenianina lalamby nihazakazaka manodidina Slovenia, ny fotoana ahatongavany rehetra sy ny vidiny lisitra nivoaka amin\n ny aterineto pejy. Afaka mividy tapakila isaky ny gara ary koa eo amin\n ny fiaran-dalamby. Slovenianina fiarandalamby mifikitra amin\n ny fotoana ahatongavany. \n  \n a sambo nBy Boat \n From May ka hatramin\n ny Oktobra, dia misy matetika mitaingina ny haingam-pandeha hery sambokely hafa avy Venice, Trieste, sy Rovinj Poreč. Indraindray, Cruise sambo lehibe tonga ny Koper. Raha tonga miaraka amin\n ny fanaka, dia tokony ho fantatrareo fa ny iraisam-pirenena ny niampita sisin-tany tsy manao afa-Koper sy Piran, ary avy Mey ka hatramin\n ny Oktobra in Izola koa. Ao Izola, Koper sy Portorož, dia misy ankehitriny Marinas azo mooring. Ao amin\n ny toerana maro ao amin\n ny Slovenianina morontsiraka, dia afaka hanofa sambo. \n  \n By Bisikileta \n Naturally, dia afaka ihany koa ny mahazo an\n i Slovenia bisikileta, na tamin\n ny nitaingina ny lalana na amin\n ny alalan\n ny fanaovana ny lamasinina. Ny bisikileta, dia afaka hitondra fiara rehetra any Slovenia lalana. Ny hany maningana no expressways sy motorways. Voarara ihany koa ny mitaingina bisikileta ny teny an-ala sy ny lalana an-tendrombohitra. \n  "</string>
	<string name="climate">Climate</string>
	<string name="climate_text">"Climate \n The toetrandro ny Slovenia azo lazaina hoe mampiavaka Eoropa continental heriny rivo-piainana amin\n ny mafana, maina fahavaratra ary somary mangatsiaka ririnina, raha ny amoron-tsiraka faritra sy ny tany lemaka any atsimo manana Mediterane heriny ny toetrandro. Janoary no mangatsiaka indrindra volana amin\n ny antoandro hafanana matetika manodidina aotra ao amin\n ny avaratra, fa amin\n ny toe-javatra sasany ririnina volana dia mety ho tena mangatsiaka amin\n ny mari-pana lavitra ambanin\n ny zero sy mahery, mangatsiaka northeasterly rivotra, atao hoe Bora, indrindra fa any amin\n ny faritra be tendrombohitra, izay ny toetr\n andro dia mafy voatariky ny teo akaiky teo Alpes. Heavy orampanala na snowstorms ihany koa azo atao amin\n ny andro vitsivitsy any, ny isan-taona eo ho eo ny isan\n ny andro amin\n ny oram-panala dia latsaky ny 40 ao amin\n ny iva-tany faritra sy hatramin\n ny 120 andro ao amin\n ny faritra be tendrombohitra any Slovenia. tamin\n ny amoron-tsiraka faritra maharitra fanala vanim-potoana sy ny oram-panala no tena mahalana noho ny fitaoman \n ny rano mafana ny mari-pana ao amin\n ny ranomasina Mediterane. \n  \n in fahavaratra tonga antoandro mari-pana 20-25 ° C, fa somet imes tena ambony, 30 ° C na mihoatra. Amin\n ny ankamaroan \n ny fotoana dia maina Weather amin\n ny talaky masoandro milaza ozona famosaviana, na dia indraindray mavesatra baratra dia afaka hitranga any amin\n ny faran\n ny andro, indrindra fa any amin\n ireo faritra be tendrombohitra. Jolay no nafana indrindra.- volana tamin\n ny antsalany ny hafanana ny 22 ° C. Isan-taona Precipitation Miovaova arakaraka ny 400 mm ny tany amin\n ny faritra atsimon\n i iva toerana, ary hatramin\n ny 1000 mm ny any amin\n ny faritra be tendrombohitra. \n  \n The toetr\n andro no tsara indrindra May-Septambra, rehefa andro ho mafana sy ny alina dia mangatsiatsiaka, na avy ny orana kokoa amin\n ny lohataona noho ny amin\n ny vanin-taona mafana. Autumn sy ny ririnina dia matetika kely nangatsiaka sy lena, ary matetika zavona tao amin\n ny faritra be tendrombohitra. \n  \n Required akanjo: \n Lightweight cottons sy linens nandritra ny vanin-taona mafana; mafana antonony-mavesatra ho matanjaka sy rainwear mandritra ny ririnina. Ny akanjo ba dia mety ho ilaina ao amin\n ny takariva na Nandeha teny an-tendrombohitra, na amin\n ny fahavaratra. \n  \n Koeppen-Geiger fanasokajiana: \n The Climate ny Slowenia dia azo sokajiana ho Cfb Climate; mafana temperated mando rivo-piainana tamin\n ny volana nafana indrindra.- ambany noho ny 22 ° C ny eo ho eo sy efa-bolana na mihoatra ambony 10 ° C ny average.The rivo-piainana ny faritra amoron-tsiraka sasany Slovenia azo sokajiana ho CFA Climate; mafana temperated Mediterane toe-draharaha nafana indrindra.- amin\n ny volana ambony 22 ° C eo ho eo ny toe-javatra sy mando taona rehetra manodidina. \n  "</string>
	<string name="attractions">Turistic Attractions</string>
	<string name="attractions_text">"Maro ireo turistic manintona izay tsara ho hita ao Slovenia toy ny Lake Bled, Postojna lava-bato, Triglav National Park, Isonzo ny Motorrail, Piran, Velika Planina, Logar sy ny maro hafa \n  \n  Afaka mahazo Slovenia Na izany na tsy volana ny taona ary afaka manao fiteny maro samy hafa toy izany fizahan-tany ao amin\n ny country.There kely dia asa toy ny bisikileta, Trekking, rehefa niakatra, mpanao fety, Spas sy Resorts, lava-bato, ny natiora, ny sakafo sy ny divay, ny kolontsaina, miantsena, fianakaviana mahafinaritra, trano filokana , sy ny sisa \n  \n  Jereo ireto bokotra. "</string>
	<string name="bled">Lake Bled</string>
	<string name="bled_text">"Lake Bled \n  (silaovena: Blejsko jezero, German: Bleder Indro, Veldeser Jereo) dia farihy ao amin\n ny Julian Alpes-trano ambony Carniolan faritra avaratrandrefan\n i Slovenia, izay adjoins ny tanànan\n i Bled. \n The faritra dia mpizaha tany toerana halehany . ny farihy dia 35 km (22 km) avy Ljubljana International Airport ary 55 km (34 km) avy any an-drenivohitra, Ljubljana. "</string>
	<string name="postoina">Postoina lava-bato</string>
	<string name="postoina_text">"Postojna Cave \n  (silaovena: Postojnska JAMA, German: Adelsberger Grotte, Italian: Grotte von Postumia) dia 24.340 M ela karst lava-bato rafitra akaikin\n i Postojna, faritra atsimoandrefan\n i Slovenia. \n it dia ny faharoa-lava indrindra lava-bato rafitra ao amin\n ny firenena (manaraka ny Migovec System) [ary koa iray amin\n ireo toerana fizahan-tany ny tampony. ny zohy Izy no nahariana ny amin\n ny Reniranon\n i Pivka. "</string>
	<string name="triglav">Triglav</string>
	<string name="triglav_text">"Triglav National Park (TNP) \n  (silaovena: Triglavski narodni zaridaina) no hany Valam-pirenena any Slovenia. Izany dia naorina teo an ny ankehitriny endrika tamin\n ny 1981, ary dia tanàna ao amin\n ny avaratrandrefan\n i ampahany amin\n ny firenena, tsirairay ny atsimoatsinanan\n i anatin \n ny Alpine Massif. \n Mount Triglav, ny tendrony avo indrindra ny Julian Alpes, mijoro efa ao afovoan\n ny valan-javaboary. avy aminy ny lohasaha mamelatra radially, manome rano roa lehibe ony rafitra miaraka amin\n ny loharanom-baovao tao amin\n ny Julian Alpes: ny \n soca sy ny Sava, tondra ho an\n ny Adriatika sy Ranomasina Mainty, tsirairay avy "</string>
	<string name="isonzo">Isonzo</string>
	<string name="isonzo_text">"Ny soca \n (tononina [soːtʃa] in silaovena) na Isonzo (tononina [izontso] amin\n ny teny italiana) (anarana hafa Friulian: Lusinç, German: Sontig, Latina: Aesontius na Isontius) dia 138-km (86 km) ela ony mikoriana amin\n ny alalan\n ny Andrefana Slovenia (96 km, na 60 kilaometatra) ary avaratratsinanana Italia (43 km, na 27 kilaometatra). \n an Alpine renirano toetra, ny loharanom-baovao lainga amin\n ny Trenta dohasaha tao amin\n ny Julian Alpes any avaratra andrefan\n i Slovenia amin\n ny ny isam-ponina ny 876 metatra (2,874 ft). [3] ary ny ony mihazakazaka lasa ny tanànan\n i Bovec, Kobarid, Tolmin, Kanal Ob Soči, Nova Gorica (izay no niampita ny Solkan Bridge), sy Gorizia, niditra ny Ranomasina Adriatika akaikin\n ny tanàna Monfalcone. izany dia nival-pluvial fitondrana amin\n ny ambony Mazava ho azy sy ny pluvial-nival amin\n ny ambany Mazava ho azy. \n Prior ho amin\n ny ady lehibe voalohany, dia ny ony niforona ampahany amin\n ny sisin-tanin\n i Fanjakan\n ny Italia sy ny Aotrisy-Hongria Fanjakana. [ambadika ilaina] nandritra ny Ady Lehibe i, dia ny sehatry ny ady mangidy eo amin\n ny firenena roa tonta, culminat `ary ao ny ady tao Caporetto tamin\n ny 1917"</string>
	<string name="motorail">Motorail</string>
	<string name="motorail_text">"Motorail fiaran-dalamby miasa eo amin\n ny tsipika eo Bohinjska Bistrica, Podbrdo ary indrindra Na Soči, ary mihazakazaka amin\n ny alalan\n ny lava indrindra Slovenianina lalamby tonelina \n \n  tsy te-handeha hanao intsony nandeha fiara nefa tsy voatery handroaka ny elanelana? Dia andramo ny motorail service , izay mitondra ny fiara raha ianao haka aina sy hankafy ny fiaran-dalamby diany. \n  Motorail fiaran-dalamby miasa eo amin\n ny tsipika eo Bohinjska Bistrica, Podbrdo ary indrindra Na Soči, ary mihazakazaka amin\n ny alalan\n ny lava indrindra Slovenianina lalamby tionelina, ny Bohinj tionelina, mampifandray Ambony Carniola ao amin\n ny avaratr\n i Slovenia sy ny amoron\n ny ranomasina any amin\n ny tany atsimo Antananarivo Andrefana. Motorail fiarandalamby dia afaka mitondra fiara, tranofiara, pickups, ary mpilasy tranofiara, izay tsy mihoatra ny 3m ny haavony sy ny 2.4m ny sakany. "</string>
	<string name="piran">Piran</string>
	<string name="piran_text">Ny tanàna tsara tarehy indrindra amin\n ny morontsiraka Slovenianina nitombo noho ny fanampian\n ny sira. Ny Piran sira lapoaly, izay izao tontolo izao-kilasy nahamay niendrika fleur de sel (voninkazo ny sira) Mbola niteraka ankehitriny mampiasa taona-antitra fomba, no antony mahatonga ny tarehy Mediterane misy manda tanàna, sy ny fiangonana miaraka amin\n ny fomba fijery sy ny ara-kolontsaina manintona, Niroborobo. \n  \n  Ny seranan-tsambo taloha vohitra amin\n ny sisa tavela tamin\n ny Moyen Âge ny manda dia voaaro ho toy ny ara-kolontsaina sy ara-tantara tsangambato. Tery amin\n ny arabe akaiky trano naorina nidina avy any an-tendrombohitra sy ny fiangonana foibe eo amin\n ny fari-kianja ihany no manasongadina ny toetra Mediterane. Izany tontolo izao tanàna amoron-tsiraka, izay nanjary teo ambany herin\n ny Venise, dia heverina ho iray amin\n ireo tena azo itokiana sy photogenic indrindra tanàna eo amoron\n ny Ranomasina Adriatika. Ankoatra ny maritrano, ny Maritime Museum, iray manintona Aquarium sy ny hafa, ny mpitsidika mirohotra ho hankafy ity tanàna ity zava-nitranga, ny culinary fanatitra, ary tsy lavitra teo manokana endri-javatra ara-boajanahary. \n  \n  Piran dia iray amin\n ireo tsara tarehy tanàna Slovenia Moyen Âge. Tia miaro tena manda sy ny an\n ireo trano sy ara-kolontsaina endri-javatra avy amin\n ny fotoana lasa dia afaka mandeha any Slovenia nandritra ny herinandro, mandeha amin\n ny tanàna tantara iray hafa, avy any amin\n ny morontsiraka ho Ljubljana, ary avy any amin\n ny Alpes ho any amin\n ny Lemak\n i Pannonian. \n  \n  The Piran Salt lapoaly, naorina tamin\n ny 804, nanodidina ny lapoaly sira ao amin\n ny faritra ny ankehitriny ny Marina (Lucija, Portorož), ny kely Strunjan Salt lapoaly, ary ny lehibe kokoa Sečovlje Salt fanendasana. Ny faritra rehetra voaro sira ny fitondran\n afony izao tontolo zaridaina. Tamin\n ny Strunjan Landscape Park, dia ho hitanao tsy mampino hantsam-bato mijoalajoala ambonin\n ny ranomasina, ary araka ny Sečovlje Salt vilany, dia afaka mianatra momba ny nentim-paharazana ny famokarana sira miaraka amin\n ny nitarika Tours, ary ny fitsidihana ny Museum-tsira-kevitra. \n  \n  rehetra Aogositra, Piran, tanàna izay maniry teo sira, mankalaza ny Saltern Festival fa Mamelombelona ny fiverenan\n ny ny saltern fianakaviana avy amin\n ny Sečovlje saltpans, izay izy ireo mandany ny lohataona mandra-pahatongan\n ny farany fijinjana sira. Ny tena zava-nitranga in Tartini hatao Square, izay natokana ho an\n ny lehibe sy ny mpamoron-kira lokanga virtuoso Giuseppe Tartini, teraka tany Piran. Isaky ny vanin-taona mafana, ny Tartini Fetin\n ny mozika atao efi-trano ao an-tanàna. Ny tanàna, izay mpanao hoso-doko fotoana sy miverina indray mba hahazoana fitaomam-panahy, dia manolotra ihany koa maro ny zava-mitranga hafa. Araho ny kalandrie ny zava-nitranga in Piran!</string>
	<string name="velika">Velika Planina</string>
	<string name="velika_text">Ny faran\n ny lohataona no rehefa cowbells teo amin\n ny Alpine kijana any an-Velika Planina lemaka manomboka naneno, nanambara ny tonga ny mpiandry. Tena mahagaga lembalemba amin\n ny iray amin\n ireo lehibe indrindra ny mpiandry tanàna kely any Eoropa. Ary ianao nasaina hianatra momba ny Mahavariana ny fiainana an-tendrombohitra maitso sady sample ny ronono izy ireo goodies Ho hamboarinay. Mandehana ho mandeha mamaky ny tsahan\n i na maka fitsangantsanganana (na an-tendrombohitra bisikileta) manerana ny lembalemba. \n  \n  Velika Planina amin\n ny fanasana be dia be ny fahafahana ho an\n ny tongotra sy ny fiakaran\n ny manerana ny tendrombohitra ahitra mampiseho voajanahary sy ethnological curiosities fa tsy te-Miss. Ny fomba haingana indrindra Velika Planina dia ny telegrama avy Kamniška Bistrica fiara. Avy eo, dia afaka maka ny Ski hanandratra ao an-tampon\n i, izay ianao dia niarahaba amin\n ny fijery tsara tarehy. Ireo izay tia ny zava-tsarotra dia afaka manaraka ny iray ao amin\n ny lavaka fantsakana-marika footpaths an-tampon\n ny. Ao amin\n ny ririnina, misy hantsana Ski izay famakafakana lahatsoratra izy ireo ny tena ririnina angano ho anao ny mitadidy, miaraka amin\n ny namana sy ny fianakaviana. \n  \n  mpiandry ondry ny ponenana ny ahitra dia mahafaoka ny sasany 140 trano bongo. Miaraka ny maritrano mampiavaka, fa ny mariky ny Velika Planina. Ny trano bongo Feno tafo vita tamin\n ny nentin-drazana kesika shingles izay efa ho tonga eny an-tany. Tena tonga tany lemaka velona tamin\n ny volana Jona, ny fahatongavan\n ny mpiandry ondry, izay mitana ny trano bongo izy ireo mandra-pahatongan\n ny Septambra ho mora ny ombiny ka feno vilona. Ihany koa ry zareo faly manasa mpitsidika ho fanandramana ny ronono namboarina hanim-piny, na dia iantsoany hanaovana ny tena mpiandry ondry ny sakafo atoandro - marikivy dronono sy žganci - buckwheat na katsaka mush. Ny sasany amin\n ireo trano bongo dia natao ho an\n ny mpitsidika, ka tsy misy antony tsy afaka handany ny alina na roa toy ny mpiandry ondry aza. \n  \n  Makà aina amin\n ny trano fiangonana ny Snow Mary ary midina ho any amin\n ny lava-bato Vetrnica malaza, izay dia tsy ho azo amin\n ny alalan\n ny boribory footpath tery. Ary amin\n ny andrefana lelan-lembalemba (Zeleni Rob) misy tsara tarehy antsoina hoe Luknja varavarankely voajanahary (lavaka). Ny Dovja Griča lava-bato (midika hoe bibidia vatolampy) dia tanàna ao amin\n ny Tiha Dolina lohasaha (lohasaha mangina silaovena ho an\n ny), izay sivy metatra lalina ihany, fa fantatra amin\n ny tantara tsotra maro fa ara-tsindrimandry. Toerana iray hafa sarobidy mahita dia Preskar Museum izay trnič dia foana - manokana fromazy karazana toetra mampiavaka ny Velika Planina faritra. \n  \n  Tamin\n ny vanin-taona mafana dia afaka alaina ny tenanao ho eny an-lembalemba miaraka amin\n ny tena mpiandry ondry ny sakafo atoandro - marikivy dronono sy žganci (buckwheat mush). Ary ny mpiandry ondry Ho faly hanolotra anao namboarina fromazy sy ronono hafa specialties rehefa mitsidika. Raha vao eo amin\n ny lemaka dia afaka recharge ny vatoaratra amin\n ny nentin-drazana mpiandry ondry ny sakafo, toy ny jota (tsaramaso ary ny laisoa nalona hotpot), ričet (vary hordea hanina), goulash, saosisy amin\n ny laisoa nalona, ​​Carniola saosisy, buckwheat žganci na nanakodia dumplings amin\n ny trano rantsan-kazo fromazy fantatra amin\n ny anarana hoe štruklji . \n  \n  Teo ambany Velika Planina, eo amin\n ny natiora madio mangalahala, ianao hahita telo loharanon-Kamniška Bistrica renirano. Ny tsara indrindra ao aminy aza dia fantatra ny tena loharanom-baovao, any akaikin\n ny tendrombohitra mitoetra Dom V Kamniški Bistrici. Tamin\n ny loharanom-baovao ianao hahita Plečnik Manor, dia mitoetra mandritra ny alina natao ny mpanao mari-trano malaza Slovenianina mba mifangaro ho azy ny tontolo. Raha hay fantarina ny ony aza adino ny mitsidika roa hadilanana: Veliki sy Mali Predaselj, ny narrowest ampahany amin\n ny Kamniška Bistrica renirano ery, ary ny Orglice (silaovena for harmonica) riandrano koa mahita tsara mendrika.</string>
	<string name="logar">Logar</string>
	<string name="logar_text">Ny Logar Valley (Logarska dolina) dia iray amin\n ireo tsara indrindra Alpine glacial lohasaha any Eoropa. Ny harmonic mahay mandanjalanja eo amin\n ny fomba amam-panao, ny olona sy ny natiora izay nahita ny trano ao amin\n ny \n ity faritry ny Solčava faritr\n i dia sady miavaka sy sarotra hita. Ataovy ny fijanonako ato amin\n ity tontolo milamina fahafahana mametraka tongotra lavitra, bisikileta, fitaingenana soavaly na ny sary Safari. Ny valan-javaboary ihany koa no nahazo ny iraisam-pirenena Future CIPRA ao amin\n ny Alpes Award ny fahombiazan\n ny fitantanana ny faritra arovana. \n  \n  Ao amin\n ny Logar Valley afaka madio mangalahala maitso mahafinaritra toetra isaky ny dingana. Raiso ny Trail alalan\n ny Logar Valley, voajanahary manan-tantara sy ethnographic lalana mitarika amin\n ny alalan\n ny nooks ny mahavariana sy crannies ny unspoilt anatin\n ny toetry ny tontolo zaridaina. Ianao dia manana ny fahafahana hahita niavaka, ary na dia tsy fahita firy karazana voninkazo doza. Ny lohasaha koa fantatra noho ny riandrano maro, ny tena malaza eo dia ny 90 metatra Rinka Falls. \n  \n  Raha izany fety mavitrika ianao rehefa afaka hametraka eny noho ny tampon\n isa teo akaiky teo, handeha bisikileta, mianika ny tendrombohitra, na mandeha sary fihazana ho an\n ny biby ao amin\n ny tontolo voajanahary. Mahafinaritra ny ankizy ny angano mivezivezy ala fa hodi maro ireo toerana tena angano tarehin-tsoratra. Avia ririnina ny lohasaha no manasa indrindra ho an\n ny firenena cross-tia manao ski ambony, sledding, downhill ski sy Ski eran\n i Boligaria; Ary raha ianao mifanaraka amin\n izany, azo antoka ianao ho tia niakatra ny mangatsiaka riandrano. \n  \n  Wooden granaries na \n kašče\n  no anisan\n ny lova ara-kolontsaina - fa tsy afa-tsy ny Logar Valley, fa koa ao amin\n ny faritra Solčava sy ambony Savinja Valley. Tena ilaina izy ireo anisan\n ny fambolena Holdings, araka izay ampiasaina amin\n ny mitahiry sakafo, indrindra fa ny varimbazaha. Ny sasany amin\n izy ireo mbola nampiasaina tany am-boalohany ny tanjona. Jereo ihany koa ny ara-panahy ny Home Retreat, ny Logarski Kot ny mpiandry ondry sy ny Chapel Hut i Kristy Mpanjaka. \n  \n  Ny Logar Valley dia iray amin\n ireo telo lohasaha ao amin\n ny faritr\n i Solčava - ny hafa mba ho hita roa no Robanov Kot sy Matkov Kot. Ny ankamaroan\n ny Solčava Region ny mponina mipetraka any amin\n ny avo-tendrombohitra toeram-piompiana, teo izay ambony indrindra-mandainga toeram-pambolena any Slovenia (Bukovnik, 1.327 m). Mananika manatrika ilay havoana any an-tendrombohitra, na trano bongo sy ny tampon Manidina ambonin\n ny Logar Valley amin\n ny glider. Ataovy tsara tarehy tontolo izao ny toe-javatra niainany noho ny vaovao.</string>
	<string name="vine">World Tranainy Vine</string>
	<string name="vine_text">Ny fon\n ny Maribor, Karemy, dia an-trano ny voaloboka tranainy indrindra eto amin\n izao tontolo izao. Mihoatra ny 450 taona izany no hany fototra fireharehana azy manokana Museum - ny Old Vine House. Maribor Tompon\n ny maro ny zava-nitranga maromaro fankalazana ny Old Vine, toy ny fandrantsanana ny Old Vine, St. Martin ny andro; ary ny Old Festival Vine. Mino izany na tsia, ny Old Vine dia manana ny hiram-pirenena, ary ny mponina ihany koa ireo tia manao aoka ve renao ilay izy. \n  \n  Žametovka na modra kavčina (Bleu de Cologne), nanamafy amin\n ny 400 taona, dia voatanisa ao amin\n ny Guinness boky fitadidiana toy ny voaloboka tranainy indrindra eto amin\n izao tontolo izao mbola hamoa foana. Ny ela tahom-boaloboka teo nambolena tao Maribor amin\n ny faran\n ny ny Moyen Âge nandritra ny fanafihana Tiorka. Tsy nanatri-maso - ary tsy maty - Nafotaka ny ady izay misy eo amin\n ny mpanafika sy ny mpiaro ny tanàna, satria ny Taloha Vine House ankehitriny dia indray mandeha ao anatin\n ny manda. \n  \n  Set avy amin\n ny gastronomic nandehanany tamin\n ny alalan\n ny an-tanànan\n i Maribor sy ny manodidina. Afaka mankafy ny lehibe isan-karazany Štajerska tsirony, ary ny lalana rehetra dia hitarika anareo ho any amin\n ny Old Vine House. \n  \n  Ny Old Vine no hany fototra sy ny manokana Museum - ny Old Vine House. Raha vao tafiditra ao anatin\n ny tanàna rindrina izy sy ny trano amin\n izao fotoana izao indray dia manapariaka ho mendri-kaja divay lova, amin\n ny winery sy ny fanatitra divay efitrano nanandrana Premium divay avy any amin\n ny faritra divay Maribor. Ary hitandrina ny Old Vine, Maribor sy ny manodidina tsara tarehy maro divay hirehareha lalana sy ny wineries. \n  \n  Amin\n ny fihaingoana ny culinary, divay sy hanim-py ara-kolontsaina ity hetsika fetiben\n ny Premium manomboka tamin\n ny Oktobra miaraka amin\n ny fombafomba vokatry ny voaloboka Taloha Vine sy manidy ny andro firavoravoana Md Martin any Maribor, St. Martin lehibe indrindra fankalazana ny Andron\n ny in Slovenia. Ianao ho afaka ny hiaina ny tsara indrindra fa ny divay Slovenianina mpamokatra, indrindra fa ireo avy any amin\n ny faritra Štajerska, tsy maintsy tolotra. Fans ny nentim-paharazana culinary mahafinaritra dia ho afaka ny sample marina chefs lovia eo an-toerana, ary misy ihany koa ny fandaharana ara-kolontsaina mahaliana ny manodidina rehetra eny. \n  \n  Ny faharoa lehibe indrindra tanàna Slovenianina Maribor prides mihitsy amin\n ny voaloboka tranainy indrindra eto amin\n izao tontolo izao, izay mihoatra ny 400 taona. Misy telo ny divay avy amin\n io lalana mendri-kaja divay "vehivavy" any amin\n ny ambanivohitra any Maribor ary afaka mitaingina ny bisikileta azy. Teboka tsirairay ny divay telo làlana dia mifandray amin\n ny iraisam-pirenena Johann Printsy Trail avy any Graz ho any Maribor. Raha toa ka tsy iray amin\n ireo indrindra mpitaingina bisikileta feno hafanam-po, dia afaka ihany koa ny herinaratra mitaingina bisikileta, ary mitaingin nanaraka ireo lalana.</string>
	<string name="regions">Regions</string>
	<string name="regions_text">Ao Slovenia, misy afaka mahatsapa tontolo efatra samy hafa ao anatin\n ny iray andro, satria lavitra na dia ny vazan-tany dia tokony ho adiny roa monja miala ny tanànan\n i Ljubljana renivohitra. Ao am-pon\n ny ny maitso Slovenia ny fiheveranao Mitatra avy eo amin\n ny tendrombohitra Alpes milamina ny hatsaran \n ny Pannonian lemaka tany amin\n ny atsinanana. Mediterane Slovenia, sy ny tanàna amoron-tsiraka sy ny manaitra Karst, dia miandry anao ny hahita izany ny hatsaran-tarehiny rehetra. Mahatsapa ny mavitrika fitepon\n ny fony ny renivohitra, hijery ny hakanton\n ny zavaboary sy ny kolontsaina any amin\n ny faritra manodidina. \n  \n  Afaka mahatsapa ny hatsaran-tarehy ny maitso Slovenia rehefa manana fahitana ny malaza Lake Bled sy ny malala Bohinj Lake. Tsy hita isa ireo fahafahana manoloana ny asa ivelan\n ny trano tsara tarehy sy lohasaha Alpine tampon\n isa nanaiky ny Julian Alpes, Triglav National Park, ny mahery sy Savinja Alpes Kamnik, ary ny maitso Pohorje Mountains. Na loha tsy mahazo manao Maribor, ny tanàna tranainy indrindra voaloboka eto amin\n izao tontolo izao, ny toerana fialan-tsasatra malaza ny Kranjska Gora, ny mahavariana faritra Koroška, ​​na mitsidika ny soca \n River Valley - na aiza na aiza alehanao, tsy mampino traikefa miandry anao. \n  \n  Raha ny Mediterane tanàna Piran, Izola sy Koper voataonanao mpitsidika ny foibe tanàna Moyen Âge, Portorož Manasa azy ireo sy ny fety manintona. Salt mpijinja azo jerena any am-piasana mafy ny Sečovlje Salt lapoaly, ary ny Karst amin\n ny Postojna Cave, Škocjan lava-bato sy ny lava-bato Vilenica mirehareha manaitra indrindra ambanin\n ny tany tontolo eto an-tany. Amin\n io faritra io ihany koa an-trano ny mendri-kaja Lipizzaner soavaly. Ny tanin\n ny tanim-karena havoanan\n i Goriška Brda dia nalaza noho ny Mamitaka avo-manitra divay tsara, ary afaka hanandrana azy amin\n ny mpizaha tany toeram-piompiana sy ny wineries. Miaraka amin\n ny alinalina ny tiany sy mampientam-po niainany, ny Vipava Valley ihany koa natolotry ny malaza Lonely Planet, ny Torolalana ho lavitra goavam-be. \n  \n  Eastern Slovenia dia tany be ny sakany,-tsaha ary nanakodia ny endriky ny, storks, rivotra-rattles, mitsingevana fikosoham-bary, ny fanasitranana rano, ny angovo hevitra, tsara tarehy nanakodia tanim-boaloboka, tsy manam-paharoa fomba amam-panao sy ny tenim-paritra, ary, tena zava-dehibe, dia ny mody any fitiavana sy tia mandray vahiny ny olona. Izany no manan-karena eo amin\n ny tontolo voajanahary mafana Spas izay hanamafy orina sy indray energize anao. Fantaro ny sariaka sy tia mandray vahiny ny fizahan-tany toeram-piompiana, any amin\n izay hanandrana hanim-py an-toerana, ary mijanona indray alina ao anaty tanim-boaloboka mahafatifaty tanim-boaloboka eo afovoan\n ny trano rantsan-kazo. Mba Velombelomy hatrany ny lasa, dia afaka mitsidika maro be voninahitra lapa. \n  \n  Ljubljana sy ny manodidina hanatitra ny mpitsidika maro be fahafahana mba handany ny fety, hijery, ka mankafy. Ny Renivohitra maitso isan-karazany dia fantatra amin\n ny hevitra tany am-boalohany namorona ny tanora mpandraharaha, mpikaroka, mpanakanto, mpianatra, ary ny tia zavatra tsara tarehy rehetra. Fa fiatoana fohy avy any an-tanàna, any amin\n ny iray amin\n ireo maro andro-fitsangatsanganana, araka ny Ljubljana manolotra haingana teo akaiky teo ny fidirana amin\n ny maro manintona. Azonao atao na ny hiditra ny fanjakan \n ny mainty bera ao amin\n ny ala ao amin\n ny faritra Kočevsko, hianatra momba ny fomban-drazana ny mpiandry na mitsidika tanàna tantara mahafatifaty soratra toy ny UNESCO World Lova Sites.</string>
	<string name="active">Active Holidays</string>
	<string name="active_text">Mianika ny tampony. An-tongotra na bisikileta. Ankafizo tsara tarehy Ski tehezan amin\n ny zanakao. Mahatsapa ny adrenaline. Inhale freshness. Teo afovoan\n ny ala maitso, an-tsoavaly, eo akaikin\n ny rano, eo amin\n ny taranja Golf. Ampidiro izao tontolo izao ny mpanao niainany. \n  \n  Mandany ny fety ao am-pon\n ny tendrombohitra Slovenia. Mandeha mamaky ny mahery sy ny mbola tsy maha amin\n ny 10.000 kilometatra ny marika sy nandamina tongotra lavitra lalana. Azonao atao ny misafidy amin\n ny 175 tendrombohitra trano bongo, na handany ny alina ao amin\n ny trano fandraisam-bahiny sy ny toby ho an\n ny mpitsangantsangana. Mandehana nihanika sy inhale ny freshness eny an-tendrombohitra. \n  \n  Ny endriky ny Slovenia mahery, sy ny hatsarana voajanahary tsy hita isa, dia mety tsara ny fialan-tsasatra mitaingina bisikileta. Ireto, ianao Azo antoka fa mahita lalana tsara ho anareo, ny namana, sy ny fianakavianao. Noho ny fitarihan\n ny Mediterane ny toetrandro, dia afaka mandeha bisikileta ao Slovenia taona ankamaroan\n ny manodidina. \n  \n  Slovenia manan-karena amin\n ny loharano voajanahary, izay efa miantso ny fiaraha-mientana na manakaiky ny rano. Velombelomy ny tenanao amin\n ny milomano any an-dranomasina, farihy, renirano, na amin\n ny dobo milomano. Sambo sy ny Surf amin\n ny rano ary aoka ny rivotra hamolaka ny volo. Ankafizo in mijoro-up paddle kilasimandry na hizarana ny sambo eo amin\n ny krystaly-rano madio. No tsapanao adrenaline zozoro? Mahatsapa ny rano fotsy Rafting, fanaovana kayak na canoeing sy hahita ny hakanton\n ny ao amin\n ny hadilanana tery. Haka aina: Mandehana fanjonoana na moramora raft nidina ny slovenianina ony. \n  \n  ve ianao mahazo traikefa manokana? Raha ny fanahinao faly sy ny fonao kilao. Topazo maso Slovenia avy amin\n ny fomba fijery hafa. Jereo ny tontolo avy amin\n ny rivotra, mihainoa ny feon\n ny fifofofofon\n ny rano, mahatsapa ny adrenaline fihenjanana. Izany no zava-nitranga iray izay hanova ny fety ho any an-hay hadinoina hetsika fiainana. \n  \n  Ny Golf antokon\n ny Slovenia no anisan\n ny tsara indrindra any Eoropa. Izy ireo teo amin\n ny mahazatra ny endriky ny eo an-tsisin\n ny ny Pannonian Plain, amin\n ny tanim-boaloboka sy nikodiadia havoana, ambany ny Fihaonam Alpine, ary amin\n ny idyllic karst tontolo. Noho ny fohy lavitra ao anatin\n ny Slovenia, dia afaka mahatratra ny ankamaroan\n ny fikambanana avy any Golf Ljubljana ao anatin\n ny ora iray. \n  \n  Equestrianism sy ny mpitaingin-tsoavaly mitaingin-Slovenia manana fomba amam-panao taloha taonjato maro-noho ny Lipica Stud Farm, ny fandrian-jaza \n izao tontolo izao-malaza Lipizzaner soavaly. Maro equestrian foibe, fizahan-tany sy ny toeram-piompiana Ranches manolotra anareo ny zavatra niainan\n i Slovenia ao amin\n ny lasely. \n  \n  Rehefa bohabohan\n orampanala mandihy eny amin\n ny lanitra sy mamorona tontolo tena tsara ririnina, tonga ny fotoana mba hiala voly ny oram-panala. Ankoatra ny tsara foana Ski mihazakazaka izany, maro hafa ririnina asa miandry anareo ao Slovenia. Ampidiro izao tontolo izao ny tsy hay hadinoina ny oram-panala sy ny niainany amin\n ny ranomandry.</string>
	<string name="biking">hitaingina bisikileta</string>
	<string name="biking_text">Hitety Slovenia amin\n ny alalan\n ny bisikileta. Ny endriky ny Slovenia mahery, sy ny hatsarana voajanahary tsy hita isa, dia mety tsara ny fialan-tsasatra mitaingina bisikileta. \n  \n  eto, ianao Azo antoka fa mahita lalana tsara ho anareo, ny namana, sy ny fianakavianao. Noho ny fitarihan\n ny Mediterane ny toetrandro, dia afaka mandeha bisikileta ao Slovenia taona ankamaroan\n ny manodidina. \n  \n  Hop amin\n ny bisikileta ary maka mitaingina manamorona ny lalana amin\n ny alalan\n ny Slovenia ala be indrindra, miakatra ny tarehy lemaka in Central Slovenia sy mankafy ny mitaingina amin\n ny alalan\n ny endriky ny be havoana. Azonao atao ihany koa hijery ny tanàna sy ny efamira arabe bisikileta.</string>
	<string name="bohinj">Lake Bohinj</string>
	<string name="bohinj_text">Ny lehibe indrindra amin\n ny farihy voajanahary ao Slovenia amin\n ny fahafahana ivelan\n ny trano tsy misy farany ny asa. \n  \n 
Lake Bohinj Tanàna ao amin\n ny glacial ahitana lohasaha ary efa ho 100 tapitrisa metatra toratelo ny rano - araka ny efa ela Bohinj vazivazy: tsy mihoatra ny siny raha malalaka. Ny steeply nidina farihy tavy dia somary miendrika hampandeha tsara, ary tsy misy faritra marivo. Amin\n ny lohataona, ny mari-pana ny rano miakatra ny 22 ° C; amin\n ny ririnina, ny farihy indraindray mivaingana. Haavon\n ny rano mitsangana 2 - 3 metatra taorian\n ny mavesatra rotsakorana. \n  \n  Lake dia naverina tamin\n ny laoniny ny rano in-telo isan-taona. Ny tena fanompoana dia ny Savica, ary ny lehibe indrindra dia ny Sava distributary Bohinjka. Mihoatra noho ny ampahatelon\n ny rano mikoriana ho any amin\n ny farihy avy amin\n ny loharano Karst ambanin\n ny farihy ambonin\n ny eny amoron-dranomasina ny avaratra. Nandritra mavesatra ny rotsakorana, ny Karst nijininika ny rano ho tahaka ny Govic Pršivec loharano eo amin\n ny havoana. \n  \n  Lake Bohinj tanteraka fiaraha-mientana ho an\n ny rano taona rehetra manodidina - avy amin\n ny lomano, mitaingina sambo, rivotra hilalao onja, fanaovana kayak na canoeing, jono sy ny antsitrika tany mafana volana, ny (indraindray) na dia Skating ranomandry amin\n ny ririnina. Mpitsidika atao koa ny maka fizahan-tany tena tsara, na mitaingina sambo mandeha fotsiny fa mandeha ny miala voly eny amoron-dranomasina. Raha milaza ranomandry dia safidy, azafady ho mailo, fa afaka mandeha afa-tsy Skate sy ny ranomandry amin\n ny andraikitra manokana. Tsy fahazoan-dalana ianao mba ho tena malina!</string>
	<string name="spa">Spa aina sy ny rano mahafinaritra</string>
	<string name="spa_text">Slovenianina Spas manana be dia be an-trano ivelan\n ny trano sy ny faritra ho an\n ny nilomano ny rano amin\n ny andro rehetra izany. Ary koa, izy ireo koa ny fanorana sy pahasalamana dobo, ary tena tsara tarehy rano zaridaina amin\n ny tsary. Fialam-boly ho an\n ny ankizy ihany koa misy. \n  \n  mafana ara-pahasalamana rehetra tao Slovenia Resorts manana dobo filomanosana maoderina amin\n ny rano mafana na ny ranomasina tezitra amin\n ny hafanana mahafinaritra isan-karazany. Ireo dobo manana faritra for hydro fanorana, whirlpools, ary sasatra singa hafa. Misy mihitsy aza ny fahasalamana Resorts manana habe Lalao Olaimpika-dobo. \n  \n  Spas amin\n ny zaridaina rano ivelan\n ny trano lehibe amin\n ny fifadian-kanina ny rano chutes, tsy mora renirano, nilalao onja faritra, ary sahy tsary handahatra ho an\n ireo izay tia rano niainany. Anisan\n izany ny rano no voalohany tsary miaraka amin\n ny 360-ambaratonga manome fitoerana. \n  \n  Raha mandeha any amin\n ny dobo filomanosana, dia afaka mankafy vondrona fanatanjahan-tena miaraka amin\n ny mpampianatra, izay hanome anao amin\n ny fotoana mahafinaritra, ary hikarakara ny fahasalamanao. Isan-karazany ny rano sy ny hafa aerobics endrika fanatanjahan-tena manatsara ny fikorianan\n ny ra, mamela anao voateliko tsara kokoa, ka aoreno tsara ny taovam-pisefoana hozatra. Ary mahafinaritra ry zareo. \n  \n  Ankoatra ny dobo, slovenianina Spas maro ihany koa ny manome sunbathing ivelan\n ny trano, sakafo sy zava-pisotro faritra. Misy mihitsy aza no sunbathing Spas-tanan-tohatra ho an\n ny nudists. Amin\n ny vanin-taona mafana indrindra, dia misy maro niainany nanana lohahevitra ho an\n ny ankizy. \n  \n  Indrindra Slovenianina Spas manana dobo kiddie ho an\n ny ankizikely sy ny dobo mahafinaritra ho an\n ny ankizy. Children-namana fialam-boly feno niainany sy ny hafa momba ny eo an-toerana sy ny hafa, fanta-daza kokoa, mahery fo. Fantaro dwarves sy elves, jiolahin-tsambo sy ny Indiana! Fanorana ho an\n ny ankizy sy ny ankizy ihany koa ny fikarakarana misy.</string>
	<string name="Otras_apps">Apps hafa</string>
	<string name="Acerca">About</string>
	<string name="Rate">Rate</string>
	<string name="about">About</string>
	<string name="subject1">Mba jereo kely ity fampiharana!</string>
	<string name="textoabout">Concept amin\n ny Mymma Soto \n  novokarin\n ny APlanetBit \n  Sary Masina avy any Sary Masina Tany \n  http://www.icons-land.com</string>
	<string name="version">Version</string>
	<string name="extra_text1">Ity fampiharana Tena mahasoa! \n Try izany! \n  https://play.google.com/store/apps/details?id=</string>
	<string name="mensaje_cookies">"Araka ny toromarika 2002/58 / EC ao amin\n ny Parlemanta Eoropeana sy ny Filan-kevitry ny nilaza fa ity Ndao identifiers fitaovana ampiasaina mba personalize afa-po sy ny dokam-barotra, mba manome endri-javatra sy ny haino aman-jery sosialy ny mamakafaka ny fifamoivoizana. Mizara ireo koa izahay identifiers sy hafa momba ny fitaovana haino aman-jery sosialy miaraka amin\n ny mpiara-miasa, ny dokam-barotra sy ny tranonkala Analytics. More antsipirihany ao amin\n ny http://lagatera.dynu.net "</string>
	<string name="map_of_slovenia">Map</string>
	<string name="vocabulario">Voambolana</string>
	<string name="slovenia">Slovenia</string>
</resources>