<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> 
<resources>
	<string name="app_name">Visita Eslovènia HD</string>
	<string name="toast_tts_inicializado">motor de text a veu s\n ha inicialitzat</string>
	<string name="toast_tts_error">S\n ha produït un error a l\n inicialitzar Text-To-Speech cerca</string>
	<string name="toast_redir">Tornar a dirigir a Google Play per instal·lar motor de text a discurs</string>
	<string name="toast_set_language">Configuració TTS llenguatge per a Eslovènia</string>
	<string name="hola">Zdravo -- Hola</string>
	<string name="di_hola">sdravo</string>
	<string name="adios">Zbogom -- adéu</string>
	<string name="di_adios">Sbogom</string>
	<string name="buenosdias">Dobro jutro -- Bon dia</string>
	<string name="di_buenosdias">Dobro jutro</string>
	<string name="buenas_tardes">Dober večer -- Bona nit</string>
	<string name="di_buenas_tardes">Dober večer</string>
	<string name="buenas_noches">Lahko noč -- Bona nit</string>
	<string name="di_buenas_noches">Lahko noč</string>
	<string name="hasta_luego">Se vidimo kasneje -- Et veig després</string>
	<string name="di_hasta_luego">Se vidimo kasneje</string>
	<string name="hasta_manana">Se vidiva jutri -- Fins demà</string>
	<string name="di_hasta_manana">Se vidiva jutri</string>
	<string name="quetal">Kako ste? -- Com estàs?</string>
	<string name="di_quetal">Kako ste?</string>
	<string name="bien_gracias">Počutim se dobro -- em sento bé</string>
	<string name="di_bien_gracias">počutim se dobro</string>
	<string name="buen_provecho">Dober tek -- Bon profit</string>
	<string name="di_buen_provecho">dober tek</string>
	<string name="me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš? -- Em pots ajudar?</string>
	<string name="di_me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš?</string>
	<string name="cuanto_cuesta">Koliko je to? -- Quant costa?</string>
	<string name="di_cuanto_cuesta">Koliko je to?</string>
	<string name="no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan -- No parlo Sloveninan</string>
	<string name="di_no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan</string>
	<string name="necesito_un_medico">Rabim zdravnika -- Necessito un metge</string>
	<string name="di_necesito_un_medico">rabim zdravnika</string>
	<string name="soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije -- Jo no sóc d\n Eslovènia</string>
	<string name="di_soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije</string>
	<string name="de_donde_eres">Kje si? -- D\n on ets?</string>
	<string name="di_de_donde_eres">chi si?</string>
	<string name="me_llamo_paul">Moje ime je Peter -- El meu nom és Peter</string>
	<string name="di_me_llamo_paul">Moje ime je Peter</string>
	<string name="como_se_llama">Kaj ti je ime? -- Quin és el teu nom?</string>
	<string name="di_como_se_llama">Kaj ti je ime?</string>
	<string name="arriba">Navzgor -- fins</string>
	<string name="di_arriba">navzgor</string>
	<string name="abajo">Navzdol -- baix</string>
	<string name="di_abajo">navzdol</string>
	<string name="izquierda">Levi -- esquerra</string>
	<string name="di_izquierda">Levi</string>
	<string name="derecha">Prav -- Dret</string>
	<string name="di_derecha">Prav</string>
	<string name="centro">Bližnji -- Mig</string>
	<string name="di_centro">Bližnji</string>
	<string name="delante">Spredaj -- front</string>
	<string name="di_delante">spredaj</string>
	<string name="detras">Nazaj -- esquena</string>
	<string name="di_detras">Nazaj</string>
	<string name="encima">Več kot -- sobre</string>
	<string name="di_encima">Več kot</string>
	<string name="debajo">Spodaj -- Sota</string>
	<string name="di_debajo">Spodaj</string>
	<string name="lo_siento">Žal -- Ho sento</string>
	<string name="di_lo_siento">Žal</string>
	<string name="por_favor">Prosimo -- si us plau</string>
	<string name="di_por_favor">Prosimo</string>
	<string name="gracias">Hvala vam -- Gràcies</string>
	<string name="di_gracias">Uala vam</string>
	<string name="de_nada">Ni za kaj -- Benvingut</string>
	<string name="di_de_nada">Ni za kaj</string>
	<string name="muchas_gracias">Najlepša hvala -- Moltes gràcies</string>
	<string name="di_muchas_gracias">Najlepša uala</string>
	<string name="no_gracias">Ne, hvala -- No gràcies</string>
	<string name="di_no_gracias">Ne, uala</string>
	<string name="encantado">Lepo te je bilo srečati -- Encantat de conèixer-te</string>
	<string name="di_encantado">Lepo te je bilo srečati</string>
	<string name="esta_bien">To je v redu -- Està bé</string>
	<string name="di_esta_bien">To je v redu</string>
	<string name="un_cafe">Ena kava, prosim -- Un cafè, si us plau</string>
	<string name="di_un_cafe">Ena kava, prosim</string>
	<string name="una_cerveza">Eno pivo prosim -- Una cervesa si us plau</string>
	<string name="di_una_cerveza">Eno pivo prosim</string>
	<string name="el_bano">Kje je stranišče? -- On és la toilette?</string>
	<string name="di_el_bano">Chi je stranišče?</string>
	<string name="la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim? -- Em podria donar el menú, si us plau?</string>
	<string name="di_la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim?</string>
	<string name="una_tortilla">Ena omleta, prosim -- Una truita, si us plau</string>
	<string name="di_una_tortilla">Ena omleta, prosim</string>
	<string name="una_paella">Nekateri Golaz prosim -- Alguns Golaz favor</string>
	<string name="di_una_paella">Nekateri Golaz prosim</string>
	<string name="la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim? -- Em pot portar el compte, si us plau?</string>
	<string name="di_la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim?</string>
	<string name="desayuno">Zajtrk -- Esmorzar</string>
	<string name="di_desayuno">zajtrk</string>
	<string name="comida">Kosilo -- Dinar</string>
	<string name="di_comida">Kosilo</string>
	<string name="cena">Večerja -- sopar</string>
	<string name="di_cena">večerja</string>
	<string name="cuchara">Spoon -- cullera</string>
	<string name="di_cuchara">Slico</string>
	<string name="tenedor">Vilice -- forquilla</string>
	<string name="di_tenedor">vilice</string>
	<string name="cuchillo">Nož -- Ganivet</string>
	<string name="di_cuchillo">nož</string>
	<string name="pan">Kruh -- pa</string>
	<string name="di_pan">kruh</string>
	<string name="vaso">Steklo -- vidre</string>
	<string name="di_vaso">steklo</string>
	<string name="agua">Voda -- aigua</string>
	<string name="di_agua">voda</string>
	<string name="servilleta">Prtiček -- tovalló</string>
	<string name="di_servilleta">prtiček</string>
	<string name="camarero">Natakar -- cambrer</string>
	<string name="di_camarero">Natakar</string>
	<string name="me_gusta">Všeč mi je -- M\n agrada</string>
	<string name="di_me_gusta">všeč mi je</string>
	<string name="si">Da -- si</string>
	<string name="di_si">Da</string>
	<string name="no">Ne -- No</string>
	<string name="di_no">Ne</string>
	<string name="es_posible">Lahko bi bilo -- Podria ser</string>
	<string name="di_es_posible">Lahko bi bilo</string>
	<string name="nunca">Nikoli -- mai</string>
	<string name="di_nunca">Nikoli</string>
	<string name="siempre">Nenehno -- Sempre</string>
	<string name="di_siempre">Nenehno</string>
	<string name="a_veces">Včasih -- de vegades</string>
	<string name="di_a_veces">včasih</string>
	<string name="hoy">Danes -- avui</string>
	<string name="di_hoy">danes</string>
	<string name="ayer">Včeraj -- ahir</string>
	<string name="di_ayer">včeraj</string>
	<string name="manana">Jutri -- Demà</string>
	<string name="di_manana">jutri</string>
	<string name="coche">Avto -- cotxe</string>
	<string name="di_coche">avto</string>
	<string name="avion">Letalo -- avió</string>
	<string name="di_avion">Letalo</string>
	<string name="tren">Vlak -- Tren</string>
	<string name="di_tren">vlak</string>
	<string name="autobus">Avtobus -- Autobús</string>
	<string name="di_autobus">Avtobus</string>
	<string name="bicicleta">Koles -- bicicleta</string>
	<string name="di_bicicleta">koles</string>
	<string name="hotel">Hotel -- hotel</string>
	<string name="di_hotel">Hotel</string>
	<string name="habitacion">Soba -- habitació</string>
	<string name="di_habitacion">soba</string>
	<string name="habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo -- He reservat una habitació</string>
	<string name="di_habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo</string>
	<string name="hasta_pronto">Se vidiva kmalu! -- Fins aviat!</string>
	<string name="di_hasta_pronto">Se vidiva kmalu!</string>
	<string name="Salir">sortida</string>
	<string name="basic_data">dades bàsiques</string>
	<string name="basic_data_text">"Dades bàsiques \n  Àrea de la terra \n  20.273 quilòmetres quadrats, dels quals el 66% arbrat àrees, zones agrícoles 28% i 3% zones edificades \n  \n Population \n 2.06m (Gener 1ª 2015; República d\n Eslovènia Oficina d\n Estadístiques)\n  centres urbans nmain \n Population a \n 000 (gener de 1ª 2015; República d\n Oficina d\n Estadístiques Eslovènia) \n Ljubljana (capital): 287,2 \n Maribor: 112,3 \n Kranj: 55,9 \n Celje: 48,8 \n Climate \n Mediterranean a la costa, a l\n interior continental \n Weather a Ljubljana (altitud 295 metres) \n Hottest mesos: juliol, 21 ° C; mes més fred: gener de -1 ° C (màxim diari mitjà i mínim); mesos més secs: gener i febrer, 75 mm precipitació mitjana; mes més humit: juny de 183 mm de precipitació mitjana\n  \n Language nSlovene \n Weights i mesures\n  system nMetric\n  euro nCurrency \n La (€), que va substituir a l\n tolar (SIT) l\n 1 de gener de 2007 a un tipus de canvi fix de SIT239.64: 1 € \n Time \n Un hores davant de l\n GMT, dues hores abans a l\n estiu\n  anys nFiscal \n Calendar any\n   festes nPublic primera nJanuary (Dia de Cap d\n any ), 8 mes de febrer (Preseren dia), 16 d\n abril-dissetena (dia de Pasqua i Dilluns de Pasqua), 27 d \n abril (aixecament contra el Dia d\n ocupació), el maig 1ª-el 2n (Dia de l\n Treball), 25 de juny (Dia Nacional), 15 d\n agost ( assumpció de Maria), 31 d\n octubre (Dia de la Reforma), 1 de novembre (Dia de l\n Record), 25 de desembre (Nadal), 26 de desembre (Dia de la Independència i Unitat Nacional \n  "</string>
	<string name="arrival">Com arribar</string>
	<string name="arrival_text">"Easy Access \n Slovenia està situada a Europa Central i les fronteres d\n Itàlia, Àustria, Hongria i Croàcia. Està només uns pocs hores en cotxe de Venècia o Viena. Eslovènia és fàcilment accessible des de tots els països veïns, ja que té bones connexions per carretera i ferrocarril , amb vols diaris des de moltes ciutats europees. Atès que és un país costaner, també es pot obtenir a Eslovènia per mar. \n  \n Si cotxes \n most dels cotxes entrar a Eslovènia per autopistes, que també és la forma més fàcil de viatjar per tot el país. és fàcil de recórrer els camins d\n Eslovènia amb cotxe, ja que són bé i clarament senyalitzades. Encara que algunes carreteres locals són estrets i tortuosos, un passeig per ells és, però, agradable i variat. per a la conducció en autopistes, és obligatori per a vostè tenir una vinyeta. \n \n  a més nAl Aire \n En als vols diaris a moltes ciutats europees, hi ha dos proveïdors de vols de baix cost que operen el principal aeroport internacional eslovè Jože Pučnik Ljubljana. Ells són EasyJet i Wizz Air, volar a Londres i Brussel·les. La majoria dels vols a Ljubljana són fetes per l\n única aerolínia eslovena Adria Airways. També es pot volar a un dels aeroports estrangers als voltants, i l\n accés a Eslovènia des d\n allà amb autobús, tren o cotxe de lloguer. \n  \n Si autobús \n Buses termini a Eslovènia des de moltes ciutats europees. A Eslovènia, també es pot arribar a la majoria de les ciutats i el camp amb autobús. Si s\n executen al llarg de les carreteres locals, els conductors poden parar en una parada d\n autobús a qualsevol establiment. Es pot comprar un bitllet d\n autobús directament des del conductor d\n l\n autobús, mentre que a l\n autobús principal s\n atura també es pot comprar un bitllet d\n autobús per a una data específica. \n  nTrains \n Si Tren\n  a Eslovènia córrer tots els dies de moltes ciutats europees. Si viatja amb tren, també és possible muntar en un cotxe per dormir. Només existeixen els trens de Ferrocarrils eslovens corrent per Eslovènia, amb tots els horaris i llistes de preus en la pàgina web. Vostè pot comprar un bitllet en cada estació de tren, així com al tren. trens d\n Eslovènia s\n adhereixen als horaris. \n  \n Si Vaixell Veler o \n Desde maig a octubre, hi ha passejos freqüents de vaixells a motor d\n alta velocitat de Venècia, Trieste, Poreč i Rovinj. De tant en tant, els grans creuers arriben a Koper. Si arriba amb el seu propi vaixell, vostè ha de saber que els encreuaments fronterers internacionals són només a Koper i Piran, i de maig a octubre a Izola també. En Izola, Koper i Portoroz, hi ha moderns ports disponibles per a l\n amarratge. En diversos llocs de la costa d\n Eslovènia, es pot llogar un vaixell de vela. \n  \n Si bicicletes \n Naturally, també es pot obtenir a Eslovènia amb bicicleta, ja sigui per muntar les carreteres o prenent un tren. Amb bicicleta, es pot conduir en totes les carreteres a Eslovènia. Les úniques excepcions són les autopistes i autovies. També es prohibeix anar en bicicleta pels senders de bosc i la muntanya. \n  "</string>
	<string name="climate">clima</string>
	<string name="climate_text">"Clima \n La clima de la Eslovènia pot ser descrit com a típic clima d\n influència continental europea amb estius càlids i secs i hiverns bastant freds, mentre que les zones costaneres i les terres baixes de sud tenen un clima d\n influència mediterrània. Gener és el mes més fred, durant el dia temperatures en general al voltant de zero al nord, però en alguns casos mesos d\n hivern pot ser molt fred amb temperatures molt per sota de zero i forts vents de nord-est fred, anomenat Bora, especialment a les regions muntanyoses, on el clima està fortament influenciat pel proper Alps. les fortes nevades o fins i tot tempestes de neu també són possibles en alguns dies allà, el nombre mitjà anual de dies amb neu és de menys de 40 en les regions de terres baixes i fins a 120 dies en les regions muntanyoses d\n Eslovènia a les zones costaneres de llarga durada. períodes de gelades i la neu són molt poques vegades a causa de la influència de la temperatura de l\n aigua càlides de la Mediterrània. \n  estiu les temperatures diürnes \n a arriben a 20-25 ° C, però Sotmet IME força més altes, 30 ° C o més. En la majoria de les vegades és un clima sec amb núvols i clars, encara que de vegades pesades tempestes elèctriques poden ocórrer a la fi de el dia, especialment a les regions muntanyoses. Juliol és el mes més calent amb una temperatura mitjana de 22 ° C. La precipitació anual varia de 400 mm en les zones baixes de sud, i fins a 1000 mm a les regions muntanyoses. \n  \n El temps és millor maig a setembre, quan els dies són càlids i les nits són fresques, encara que plou més a la primavera que a l\n estiu. Tardor i hivern són en general una mica de fred i humit, i amb freqüència de boira a les regions muntanyoses \n  \n Required roba :. Cotons i llis \n Lightweight durant els mesos d\n estiu; més càlides mitjanes pesos a pesos pesats i roba per a la pluja durant l\n hivern. Un suèter pot ser necessària per les tardes o per practicar el senderisme a les muntanyes, fins i tot a l\n estiu \n  \n Koeppen-Geiger Classificació :. \n la clima de Slowenia pot ser classificat com Cfb Climàtic; un ambient càlid temperat clima humit amb el mes més càlid menor de 22 ° C de mitjana i quatre o més mesos per sobre de 10 ° C al llarg average.The clima d\n algunes zones costaneres d\n Eslovènia poden ser classificats com Cfa Climàtic; un ambient càlid temperat clima mediterrani amb el mes més calent per sobre de 22 ° C en condicions mitjanes i humit durant tot l\n any. \n  "</string>
	<string name="attractions">llocs turístics</string>
	<string name="attractions_text">"Hi ha moltes atraccions turístiques que són agradables per a ser vist a Eslovènia com el llac Bled, Postojna Cuevas, Parc Nacional de Triglav, Isonzo la Motorrail, Piran, Velika Planina, Logar i molts altres \n  \n  Vostè pot gaudir d\n Eslovènia en qualsevol mes de l\n any i es pot fer molts tipus de turisme a tal una petita country.There són activitats com ciclisme, senderisme, escalada, turisme actiu, balnearis i centres turístics, coves, la natura, el menjar i el vi, la cultura, compres, diversió familiar, els casinos , etc. \n  \n  Comproveu els següents botons. "</string>
	<string name="bled">llac Bled</string>
	<string name="bled_text">"El llac Bled \n  (eslovè: jezero Blejsko; alemany: Bleder Seu, Veldeser Seu). Són un llac als Alps Julians de la regió d\n Alta Carniola d\n al nord-oest Eslovènia, on s\n uneix la localitat de sagnat\n  zona nLa és una destinació turística . el llac està a 35 km (22 milles) de l\n aeroport internacional de Ljubljana ia 55 km (34 milles) de la capital, Ljubljana ".</string>
	<string name="postoina">Postojna Coves</string>
	<string name="postoina_text">"Cova de Postojna \n  (eslovè: JAMA Postojnska; alemany: Adelsberger Grotte, Itàlia: Grotte di Postumia). És un sistema de cova càrstica 24.340 m prop de Postojna, al sud-oest d\n Eslovènia \n Es és la segona més llarga sistema de coves al país (després sistema Migovec) [així com un dels seus principals llocs turístics. les coves van ser creades pel riu Pivka ".</string>
	<string name="triglav">Triglav</string>
	<string name="triglav_text">"Parc Nacional de Triglav (TNP) \n  (eslovè: Triglavski parc Narodni) és l\n únic parc nacional d\n Eslovènia Es va establir en la seva forma moderna el 1981 i es troba a la part nord-oest de país, respectivament, la part sud-est de la. . massís alpí \n Mount Triglav, el pic més alt dels Alps Julians, es troba gairebé al centre de parc nacional Des que les valls s\n estenen radialment, el subministrament d\n aigua a dos grans sistemes de rius amb les seves fonts en els Alps Julians :. Soča i Sava, que flueix cap al mar Adriàtic i Negre, respectivament "</string>
	<string name="isonzo">Isonzo</string>
	<string name="isonzo_text">"La Soca (pronunciat [soːtʃa] en eslovè) o Isonzo (pronunciat [izontso] en italià) (altres noms friülà: Lusinç, alemany: Sontig, Amèrica: Aesontius o Isontius) és un 138 quilòmetres (86 milles) de llarg riu que flueix a través oest d\n Eslovènia (96 quilòmetres o 60 milles) i el nord-est d\n Itàlia (43 quilòmetres o 27 milles).\n  riu nen alpí en caràcter, les seves mentides d\n origen a la vall de Trenta als Alps Julians al nord-oest d\n Eslovènia, a una alçada de 876 metres (2.874 peus). [3] el riu passa pels municipis de Bovec, Kobarid, Tolmin, Kanal ob Soči, Nova Gorica (on es creua pel pont de Solkan), i Gorizia, que entren al mar Adriàtic a prop de la ciutat de Monfalcone. té un règim nival-pluvial en el seu curs superior i pluvial-nival en el seu curs inferior. \n Prior a la Primera Guerra Mundial, la part riu format de la frontera entre el Regne d\n Itàlia i l\n Imperi austrohongarès. [cita requerida] Durant la Primera Guerra Mundial, va ser l\n escenari de aferrissats combats entre els dos països, culminat ing a la batalla de Caporetto el 1917 "</string>
	<string name="motorail">moto rail</string>
	<string name="motorail_text">"Trens Motorail operen a la línia entre Bohinjska Bistrica, Podbrdo i Most na Soči, i córrer pel túnel ferroviari més llarg d\n Eslovènia \n \n  mai van voler anar en un viatge més llarg en cotxe sense haver de conduir la distància, llavors provar el servei motorail , que porta el seu cotxe mentre es relaxa i gaudeix el viatge en tren. \n  trens Motorail operen a la línia entre Bohinjska Bistrica, Podbrdo i Most na Soči, i córrer a través de l\n túnel més llarga d\n Eslovènia ferrocarril, el túnel Bohinj, la connexió d\n Alta Carniola, al a nord d\n Eslovènia amb la costa litoral de trens Sud-oest. Motorail pot portar a cotxes, furgonetes, camionetes, furgonetes i que no excedeixin de 3 m d\n alçada i 2,4 m d\n ample ".</string>
	<string name="piran">Piran</string>
	<string name="piran_text">La ciutat més a la costa eslovena va créixer amb l\n ajuda de sal. Les salines de Piran, en què el de classe mundial flor de sal (flor de sal) se segueix produint avui en dia l\n ús de mètodes ancestrals, van ser la raó per la pintoresca mediterrània emmurallat de la ciutat, amb la seva església amb vistes i llocs d\n interès cultural, van florir. \n  \n  L\n antiga ciutat portuària amb restes d\n una muralla medieval està protegit com a monument històric i cultural. Els carrers estrets amb cases construïdes de prop que descendeixen del turó i la seva església a la plaça central de la costa només es emfatitzen el seu caràcter mediterrani. Aquesta ciutat costanera mundana, que es va desenvolupar sota la influència de Venècia, és considerat com un dels pobles més autèntics i més fotogènics de la costa de l\n Adriàtic. A més de l\n arquitectura, el Museu Marítim, un aquari i altres atraccions, els visitants van a aquesta ciutat per gaudir dels esdeveniments, l\n oferta culinària i característiques naturals especials proper. \n  \n  Piran és un dels pintorescs pobles medievals de Eslovènia. Els amants dels murs de defensa i altres elements arquitectònics i culturals dels temps passats poden viatjar a Eslovènia durant una setmana, passant d\n una ciutat històrica a una altra, des de la costa fins a Ljubljana, i des dels Alps fins a la plana de Panonia. \n  \n  El Piran Salines, establerta en 804, englobades les salines a la zona del port esportiu d\n avui (Lucija, Portoroz), el més petit Strunjan Salines, i les Salines de Sečovlje més grans. Les àrees de totes les salines conservades són ara parcs naturals. Al Parc Natural de Strunjan, es troba un increïble penya-segat sobre el mar, i en el Salines de Sečovlje, es pot aprendre sobre la producció de sal tradicional amb visites guiades i una visita a el Museu de la Sal de decisions. \n  \n  Cada mes d\n agost, Piran, una ciutat que creixia en sal, celebra el Festival de la salina que reviu el retorn de les famílies saltern de les salines de Sečovlje, on passarien els estius fins a la collita de sal final. Els principals esdeveniments tenen lloc a la plaça Tartini, que es dedica a la gran virtuós de l\n violí i compositor Giuseppe Tartini, nascut a Piran. Cada estiu, el Festival Tartini de la música de cambra es porta a terme a la ciutat. La ciutat, on els pintors tornen una i una altra vegada a la inspiració de guany, també ofereix una sèrie d\n altres esdeveniments. Segueix el calendari d\n esdeveniments a Piran!</string>
	<string name="velika">Velika Planina</string>
	<string name="velika_text">El final de la primavera és quan les esquelles fora al Alpine pastures de l\n altiplà de Velika Planina comencen a sonar, anunciant l\n arribada dels pastors. És un altiplà màgica amb un dels assentaments més grans els de pastors a Europa. I se li convida a aprendre sobre la fascinant vida a les pastures de muntanya i degustar les llaminadures lactis que van preparen per a vostè. Anar a fer una passejada pels prats o prendre una caminada (o bicicleta de muntanya) a través de l\n altiplà.\n  Convida n \n  Velika Planina amb un munt d\n oportunitats per a passejos i caminades a través de la alçada mostrant curiositats naturals i etnològics que vostè no voldrà perdre. La manera més ràpida de Velika Planina és per telefèric des Kamniska Bistrica. A partir d\n aquí, es pot prendre un telecadira al cim, on serà rebut amb una magnífica vista. Els que prefereixen un repte pot seguir un dels senders ben marcats a la part superior. A l\n hivern, hi ha una pista d\n esquí que va a evocar un veritable conte d\n hivern de recordar, juntament amb amics i familiars. \n  \n  assentament dels pastors en la pastura comprèn unes 140 barraques. Amb la seva arquitectura característica, que és el símbol de Velika Planina. Les cabanes estan cobertes amb sostres de teules tradicionals avets que arriben gairebé fins a terra. L\n altiplà realment cobra vida al juny, amb l\n arribada de pastors que ocupen les cabanes fins al setembre, ja que tendeixen a la seva pastura de ramats. Són més que disposats a convidar els visitants un sabor dels seus plats lactis fets a casa, o fins i tot preparar l\n esmorzar d\n un autèntic pastor - llet agra i žganci - blat sarraí o farinetes de blat de moro. Algunes de les cabanes estan disponibles per als visitants, així que no hi ha raó per la qual no es podia passar una nit o dues com els pastors ho fan. \n  \n  Feu una pausa a la capella de la neu Maria i baixar a la famosa cova Vetrnica, que és accessible a través d\n un sender circular estreta. En la vora occidental de l\n altiplà (Zeleni Rob) hi ha una finestra pintoresca natural anomenat Luknja (forat). La cova Dovja GRICA (que significa roca salvatge) es troba a la vall Tiha Dolina (Eslovènia per tranquil vall), que està a només nou metres de profunditat, però conegut pels molts contes populars que es va inspirar. Un altre lloc de veure la pena és Preskar Museu, on es manté trnič - un tipus especial de formatge característic de la zona de Velika Planina. \n  \n  A l\n estiu es pot recollir vostè mateix en l\n altiplà amb el dinar d\n un autèntic pastor - llet agra i žganci (farinetes de blat sarraí). Els pastors estaran encantats d\n oferir-li formatge casolà i altres especialitats làcties durant la seva visita. Un cop a l\n altiplà pot recarregar les bateries amb el dinar de pastor tradicional, com la jota (fesols i col estofat), RICET (ordi cuit), gulash, salsitxa amb xucrut, salsitxes Carniola, žganci blat sarraí o boles de massa laminats amb mató coneix com štruklji . \n  \n  Sota Velika Planina, enmig de la natura verge, descobrirà tres molls del riu Kamniska Bistrica. El més conegut d\n ells és la seva principal font, situada prop de l\n refugi de muntanya Dom v Kamniški Bistrici. A la font hi Plečnik Manor, una casa de camp dissenyat pel famós arquitecte eslovè per tal d\n integrar-se de forma natural amb el paisatge. Mentre realitza un recorregut del riu no us oblideu de visitar dues goles: Veliki i Mali Predaselj, la part més estreta de la Kamniska Bistrica llit del riu, i el Orglice (Eslovènia) per harmònica cascada és també val la pena veure.</string>
	<string name="logar">logar</string>
	<string name="logar_text">La Vall de Logar (Logarska dolina) és un dels més bells valls glaceres dels Alps a Europa. L\n equilibri harmònic entre la tradició, l\n home i la natura que va trobar casa en aquesta part de la regió Solčava és alhora excepcional i difícil de trobar. Fer que la seva estada en aquest paisatge tranquil parc d\n una oportunitat per practicar senderisme, anar en bicicleta, muntar a cavall o un safari fotogràfic. El parc també ha guanyat el Futur internacional CIPRA en el Premi Alps per a la gestió reeixida de la zona protegida. \n  \n  A la Vall de Logar es pot admirar la natura prístina verda a cada pas. Prendre el sender a través d\n la Vall de Logar, un sender històric i etnogràfic naturals condueix a través dels racons fascinants i esquerdes enmig de la natura verge de parc natural. Tindrà l\n oportunitat de descobrir espècies de flors extraordinàries, rar i fins i tot en perill d\n extinció. La vall és conegut també per les seves moltes cascades, la més notable entre els quals és de 90 metres Rinka Falls. \n  \n  Si es tracta d\n unes vacances actives que busca és que pot desencadenar per als pics propers, anar amb bicicleta, escalar una muntanya o anar a la caça de fotos per als animals en el seu ambient natural. Els nens gaudeixen d\n itinerància el bosc de conte de fades que els cuirs molts dels seus personatges de conte preferits. A l\n hivern la vall és especialment atractiu per a l\n esquí de fons, trineu, esquí alpí i esquí de gira; i si estàs a l\n altura, que et van a gaudir de l\n escalada de les cascades de gel. \n  \n  graners de fusta o \n kašče\n  són una part integral de el patrimoni cultural - no només a la Vall de Logar, sinó també a la regió Solčava i l\n Alt Vall de l\n Savinja. Eren una part indispensable de les explotacions agrícoles, ja que s\n utilitzaven per a l\n emmagatzematge d\n aliments, especialment grans. Alguns d\n ells encara s\n utilitzen per al seu propòsit original. Vegi també la llar de retir espiritual, Caseta de la Logarski Kot Pastor i la Capella de Crist Rei. \n  \n  La Vall de Logar és un dels tres valls de la Regió Solčava - els altres dos a ser descoberts són Robanov Kot i Matkov Kot. La majoria dels residents de Solčava regió viuen a les granges d\n alta muntanya, entre els quals hi ha la granja de més alt tombat a Eslovènia (Bukovnik, 1327 m). Pujar costa amunt per als refugis de muntanya i pics o elevar-se per sobre de la vall de Logar, en un planador. Fer aquest bell entorn l\n escenari de les seves noves aventures.</string>
	<string name="vine">Vinya més antiga de l\n món</string>
	<string name="vine_text">El cor de Maribor, la Quaresma, és la llar de la vinya més antiga de l\n món. En més de 450 anys d\n edat que és l\n única planta que compta amb el seu propi museu - Antic Casa de la Vinya. Maribor alberga una sèrie d\n esdeveniments per celebrar l\n Old Vaig venir, com ara la poda de la vinya vell, dia de Sant Martí, i l\n Antic Festival de Viña. El creguis o no, l\n Old Vaig venir fins i tot té el seu propi himne, i els locals estan més que disposats a deixar que se la sent. \n  \n  Žametovka o Modra kavčina (Bleu de Colònia), va confirmar a 400 anys d\n edat, apareix en el Llibre Guinness dels Rècords com la vinya més antiga de l\n món on es produeix fruita. La vella vinya va ser plantada a Maribor a finals de l\n Edat Mitjana, durant les invasions turques. Va ser testimoni - i va sobreviure - les batalles que es van prolongar entre els invasors i els defensors de la ciutat, perquè la Antiga Casa de la Vinya d\n avui ha estat un cop part de la muralla de la ciutat. \n  \n  setembre a terme en els viatges gastronòmics per la ciutat de Maribor i el seu entorn. Es pot gaudir d\n una gran varietat de sabors Štajerska, i tots els camins el portarà a l\n antiga Casa de la Vinya \n  \n  The Old Vine és l\n única planta amb el seu propi museu -. Antic Casa de la Vinya. Una vegada que part de la muralla de la ciutat, les cases avui en dia presenta una herència venerable vi, amb un celler i una degustació de vins vins d\n alta qualitat que ofereixen sala de la regió vinícola de Maribor. I per celebrar l\n Old Vine, Maribor i voltants compten amb nombrosos camins de el vi i els cellers pintoresc. \n  \n  Amb una gran varietat de delícies culinàries, vi i culturals d\n aquest festival prima comença a l\n octubre amb la verema cerimonial de l\n Old Vine i es tanca amb la festa de Sant Martí a Maribor, la major celebració del Dia de Sant Martí a Eslovènia. Podràs gaudir del millor que els productors de vi d\n Eslovènia, especialment els de la regió Štajerska, han d\n oferir. Els aficionats de delícies culinàries tradicionals podran degustar plats autèntics pels xefs locals, i també hi ha un programa cultural interessant per arrodonir-ho d\n adobar. \n  \n  el segon més gran d\n Eslovènia Maribor ciutat en si orgulls amb la vinya més antiga de l\n món, que és més de 400 anys d\n antiguitat. Hi ha tres rutes de el vi d\n aquest vi venerable "dama" a el camp de Maribor i es pot muntar la seva bicicleta en ells. Els punts individuals de les tres rutes d\n el vi estan connectats amb l\n arxiduc Johann internacional Trail de Graz a Maribor. Si no és un dels més entusiastes ciclistes, també es pot muntar una bicicleta elèctrica i s\n aprofiten d\n aquests camins.</string>
	<string name="regions">regions</string>
	<string name="regions_text">A Eslovènia, un pot experimentar quatre mons diferents en un sol dia, ja que fins i tot en els racons més remots de país són només unes dues hores de distància de la capital, Ljubljana. Al cor verd d\n Eslovènia seva vista s\n estén des dels Alps muntanyoses a la tranquil·la bellesa de la plana de Panonia a l\n est. Mediterrani Eslovènia, amb les seves ciutats costaneres i la impressionant Karst, està a l\n espera perquè vostè descobreixi que en tota la seva bellesa. Sent el pols vibrant de la ciutat cabdal, explorar la bellesa de la natura i la cultura en els seus voltants. \n  \n  Pot sentir la bellesa d\n Eslovènia verd, mentre gaudeix d\n una vista de l\n famós llac Bled i l\n estimat Llac Bohinj. Hi ha un gran nombre d\n oportunitats per a les activitats a l\n aire lliure enmig dels pintorescos pics dels Alps i les valls abraçades pels Alps Julians, el Parc Nacional de Triglav, el poderós Kamnik i Savinja Alps i les muntanyes verdes Pohorje. Ja sigui el cap a Maribor, la ciutat amb la vinya més antiga de l\n món, el famós destí de vacances de Kranjska Gora, la impressionant regió de Koroška, ​​o visitar la vall del riu Soca - no importa a on vagi, una experiència increïble t\n espera. \n  \n  Mentre que els pobles mediterranis de Piran, Izola i Koper visitants tempti amb els seus centres de les ciutats medievals, Portorož els convida amb les seves atraccions de vacances. recol·lectores de sal es poden veure treballant dur en el Salines de Sečovlje, i el Karst de la cova de Postojna, Škocjan i la cova Vilenica compta amb la majoria dels mons subterranis impressionants de la planeta. Aquesta regió és també la llar de l\n cavall de Lipizzaner noble. La terra dels turons de vinya rica de Goriška Brda és famós pel seu vi aromàtic d\n alta qualitat atractiva, i es pot provar en granges turístiques i en cellers. Amb la seva gran varietat de gustos i emocionants aventures, la vall de Vipava també ha estat recomanat pel prestigiós Lonely Planet, el recorregut de la Guia per al gegant. \n  \n  est de Eslovènia és una terra d\n ample, camps oberts i paisatges en moviment, cigonyes, vent-cascavells, molins flotants, aigües curatives, punts d\n energia, pintorescos vinyes de rodament, les tradicions i dialectes únics, i, el més important, és la llar de escalfar i gent hospitalària. Aquest paisatge és ric en aigües termals naturals que enforteixin i recuperar energies. Descobreix l\n amabilitat i hospitalitat de les granges de turisme, on es poden degustar les delícies locals, i passar la nit en una cabana de vinya amb encant al mig de vinyes. Per reviure el passat, es poden visitar nombrosos castells majestuosos. \n  \n  Ljubljana i els seus voltants ofereixen als seus visitants un gran nombre d\n oportunitats per passar les seves vacances, explorar i gaudir. La capital verd és conegut per diverses idees originals creades per joves empresaris, investigadors, artistes, estudiants i els amants de totes les coses belles. Durant un breu descans de la ciutat, anar a un dels molts viatges d\n un dia, com Ljubljana ofereix un ràpid accés a diversos llocs d\n interès. Podeu introduir el regne de l\n ós bru als boscos de la regió Kočevsko, aprendre sobre la tradició dels pastors o visitar històriques ciutats inscrites com a Patrimoni de la Humanitat de la UNESCO.</string>
	<string name="active">vacances actives</string>
	<string name="active_text">Escalar una cimera. A peu o en bicicleta. Gaudir de precioses pistes d\n esquí amb els seus fills. Sent l\n adrenalina. Inhale frescor. Enmig dels boscos verds, en un cavall, al costat de l\n aigua, en camps de golf. Entra al món d\n aventures actives. \n  \n  Passar les vacances al cor de la muntanyosa Eslovènia. Caminar a través de la dinàmica i la natura verge, amb 10.000 quilòmetres de senders marcats i disposats. Pot triar entre 175 refugis de muntanya o passar una nit en hotels i campaments per als excursionistes. Anar d\n excursió i inhalar la frescor de les muntanyes. Els paisatges dinàmics d\n Eslovènia \n  \n , amb les seves innombrables belleses naturals, són ideals per a unes vacances amb bicicleta. Aquí, vostè està segur de trobar camins adequats per a vostè, els amics i la família. A causa de la influència de l\n clima mediterrani, es pot anar amb bicicleta a Eslovènia gairebé tot l\n any. \n  \n  Eslovènia és rica en fonts naturals d\n aigua, que gairebé es requereixen accions sobre o prop de l\n aigua. Refrescar-se amb un bany al mar, llacs, rius o piscines. La vela i el surf en l\n aigua i deixar que el vent arrissar el cabell. Gaudir d\n embarcament de pàdel stand-up o fila de l\n vaixell a les aigües cristal·lines. ¿Se sent l\n adrenalina? L\n experiència de ràfting, caiac o canoa i descobrir la bellesa de les goles estretes. Per relaxar-se, anar a pescar o lentament bassa pels rius eslovens. \n  \n  Li agrada experiències especials? Quan els seus complau ànima i el teu cor batega. Fer una ullada a Eslovènia des d\n una perspectiva diferent. Veure el paisatge des de l\n aire, escoltar el so de l\n aigua que corre, sent la tensió adrenalina. Aquesta és una experiència que canviarà les seves vacances en un esdeveniment de vida inoblidable. Els camps de golf d\n Eslovènia \n  \n  es troben entre les més belles d\n Europa. Es troben en paisatges típics en la vora de la plana de Panonia, entre vinyes i turons, per sota dels cims dels Alps, i en el paisatge càrstic idíl·lic. A causa de les curtes distàncies dins d\n Eslovènia, es pot arribar a la majoria dels pals de golf de Ljubljana en una hora. \n  \n  equitació i passejades a cavall a Eslovènia tenen una tradició de diversos segles gràcies a la Yeguada Lipica, bressol dels cavalls de Viena de fama mundial. Nombrosos centres eqüestres, granges turístiques i ranxos que ofereixen l\n experiència d\n Eslovènia a la cadira de muntar. \n  \n  Quan els flocs de neu ballen al cel i creen un meravellós paisatge d\n hivern, és hora de passar una bona estona a la neu. A més de pistes d\n esquí ben mantingudes, moltes altres activitats d\n hivern l\n esperen a Eslovènia. Entra al món d\n aventures inoblidables a la neu i el gel.</string>
	<string name="biking">ciclisme</string>
	<string name="biking_text">Explora Eslovènia amb bicicleta. Els paisatges dinàmics d\n Eslovènia, amb les seves innombrables belleses naturals, són ideals per a unes vacances amb bicicleta. \n  \n  Aquí, vostè està segur de trobar camins adequats per a vostè, els amics i la família. A causa de la influència de l\n clima mediterrani, es pot anar amb bicicleta a Eslovènia gairebé tot l\n any. \n  \n  Hop a una bicicleta i fer una passejada al llarg dels senders a través de bosc més extens d\n Eslovènia, pujar a l\n altiplà pintoresca a Eslovènia central i gaudir d\n un passeig a través de paisatges de turons. També pot explorar els carrers i places de la ciutat amb bicicleta.</string>
	<string name="bohinj">llac Bohinj</string>
	<string name="bohinj_text">El llac natural més gran d\n Eslovènia amb una infinitat d\n oportunitats per a activitats a l\n aire lliure. \n  \n 
Llac Bohinj es troba en una vall glacial i comprèn gairebé 100 milions de metres cúbics d\n aigua - d\n acord a una vella broma Bohinj: no més d\n un cub si és prou gran. La conca de l\n estany descendent abruptament està relativament bé en forma i no té zones poc profundes. A l\n estiu, la temperatura de l\n aigua s\n eleva a 22 ° C; A l\n hivern, el llac es congela a vegades. El nivell de l\n aigua s\n eleva 2-3 metres després de fortes pluges.\n  Aigua n \n  Llac es restaura tres vegades a l\n any. El principal afluent és el Savica, i el distributari principal és el Sava Bohinjka. Més d\n un terç dels fluxos d\n aigua al llac de les deus càrstics sota la superfície de l\n estany al llarg de la costa nord. Durant les fortes pluges, les aigües Karst brollen com la primavera Govic en el vessant Pršivec. \n  \n  Llac Bohinj és perfecte per a activitats aquàtiques durant tot l\n any - de nedar, anar en vaixell, surf de vela, caiac o canoa, la pesca i el busseig en els mesos més càlids, a (de vegades) patinatge sobre gel, fins i tot a l\n hivern. Els visitants també poden prendre un passeig meravellós vaixell turístic o simplement anar a fer una relaxant passeig per la riba. Si el gel que indica és una opció, tingui en compte, que només es pot patinar i caminar sobre el gel en la seva pròpia responsabilitat. Us recomanem que ser extremadament prudents!</string>
	<string name="spa">spa de descans i diversió en l\n aigua</string>
	<string name="spa_text">balnearis eslovens tenen una abundància de zones d\n aigües interiors i exteriors per nedar en totes les estacions. D\n altra banda, també tenen massatges i piscines terapèutiques i parcs aquàtics molt atractives amb tobogans. Entreteniment per a nens també està disponible.\n  Tots els balnearis termals a Eslovènia n \n  tenen piscines modernes amb aigua termal o aigua de mar escalfada a diferents temperatures agradables. Aquestes piscines tenen àrees per hidromassatge, banyeres d\n hidromassatge, i altres elements relaxants. Alguns centres de salut fins i tot tenen piscines de mida olímpic. \n  \n  spas amb grans parcs aquàtics a l\n aire lliure amb tobogans ràpids d\n aigua, rius lents, zones de surf, i les diapositives s\n atreveixen atreuen als amants d\n aventures d\n aigua. Entre ells es troba la primera tobogan d\n aigua amb un bucle de 360 ​​graus. \n  \n  Si vas de la piscina, es pot gaudir d\n exercici de grup amb un instructor, que li proporcionarà moments de diversió i tenir cura de la seva salut. Diverses classes de aeròbics en l\n aigua i altres formes d\n exercici milloren la circulació, li permeten exhalar millor, i enfortir els músculs respiratoris. I són divertits. \n  \n  A més de piscines, balnearis eslovens també proporcionen moltes zones de solàrium a l\n aire lliure, aliments i begudes. Alguns balnearis fins i tot tenen terrasses per prendre el sol per als nudistes. A l\n estiu, en particular, hi ha nombroses aventures temàtiques per als nens. balnearis \n  \n  La majoria dels eslovens tenen piscines per a nens per a nens petits i precioses piscines per a nens. entreteniment per a nens i està plena d\n aventures i històries sobre local i un altre, més ben coneguts, herois. Coneix els nans i elfs, pirates i indis! Massatges per a nens i cura de nens també estan disponibles.</string>
	<string name="Otras_apps">altres aplicacions</string>
	<string name="Acerca">Sobre</string>
	<string name="Rate">velocitat</string>
	<string name="about">Sobre</string>
	<string name="subject1">Fer una ullada a aquesta aplicació!</string>
	<string name="textoabout">Concepte per Mymma Soto \n  desenvolupat per APlanetBit \n  Les icones de les icones Land \n  http://www.icons-land.com</string>
	<string name="version">versió</string>
	<string name="extra_text1">Aquesta aplicació és molt útil! \n Intenteu ell! \n  https://play.google.com/store/apps/details?id=</string>
	<string name="mensaje_cookies">"D\n acord amb la Directiva 2002/58 / CE de Parlament Europeu i de Consell, s\n informa que aquest lloc d\n identificadors de dispositius s\n utilitzen per personalitzar contingut i anuncis, amb la finalitat de proporcionar funcions de mitjans socials i per analitzar el trànsit. També compartim aquests identificadors i altra informació en el seu dispositiu amb els nostres socis dels mitjans socials, publicitat i web analytics. Més detalls sobre http://lagatera.dynu.net "</string>
	<string name="map_of_slovenia">mapa</string>
	<string name="vocabulario">Vocabulari</string>
	<string name="slovenia">Eslovènia</string>
</resources>