<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> 
<resources>
	<string name="app_name">Візіт Славенія HD</string>
	<string name="toast_tts_inicializado">рухавік Text-To-Speech ініцыялізаваны</string>
	<string name="toast_tts_error">Памылка пры ініцыялізацыі Text-To-Speech рухавіка</string>
	<string name="toast_redir">Перанакіраваньне ў Google Play, каб усталяваць тэкст у рухавік прамовы</string>
	<string name="toast_set_language">Ўстаноўка TTS мовы на славенскі</string>
	<string name="hola">zdravo -- добры дзень</string>
	<string name="di_hola">zdravo</string>
	<string name="adios">Zbogom -- да пабачэння</string>
	<string name="di_adios">Zbogom</string>
	<string name="buenosdias">Dobro jutro -- Добрай раніцы</string>
	<string name="di_buenosdias">Dobro jutro</string>
	<string name="buenas_tardes">Dober večer -- Добры вечар</string>
	<string name="di_buenas_tardes">Dober večer</string>
	<string name="buenas_noches">Lahko noč -- Дабранач</string>
	<string name="di_buenas_noches">Lahko noč</string>
	<string name="hasta_luego">Se vidimo kasneje -- Да пабачэння</string>
	<string name="di_hasta_luego">Se vidimo kasneje</string>
	<string name="hasta_manana">Se vidiva jutri -- Убачымся заўтра</string>
	<string name="di_hasta_manana">Se vidiva jutri</string>
	<string name="quetal">Kako ste? -- Як ты?</string>
	<string name="di_quetal">Kako ste?</string>
	<string name="bien_gracias">počutim se dobro -- Я адчуваю сябе добра</string>
	<string name="di_bien_gracias">počutim se dobro</string>
	<string name="buen_provecho">dober tek -- смачна есці</string>
	<string name="di_buen_provecho">dober tek</string>
	<string name="me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš? -- Ці можаце вы мне дапамагчы?</string>
	<string name="di_me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš?</string>
	<string name="cuanto_cuesta">Koliko je to? -- Колькі гэта?</string>
	<string name="di_cuanto_cuesta">Koliko je to?</string>
	<string name="no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan -- Я не кажу Sloveninan</string>
	<string name="di_no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan</string>
	<string name="necesito_un_medico">rabim zdravnika -- Мне патрэбны доктар</string>
	<string name="di_necesito_un_medico">rabim zdravnika</string>
	<string name="soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije -- I\n m не з Славеніі</string>
	<string name="di_soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije</string>
	<string name="de_donde_eres">Kje si? -- Адкуль ты?</string>
	<string name="di_de_donde_eres">Kje si?</string>
	<string name="me_llamo_paul">Moje ime je Peter -- Мяне клічуць Піцер</string>
	<string name="di_me_llamo_paul">Moje ime je Peter</string>
	<string name="como_se_llama">Kaj ti je ime? -- Як цябе завуць?</string>
	<string name="di_como_se_llama">Kaj ti je ime?</string>
	<string name="arriba">navzgor -- уверх</string>
	<string name="di_arriba">navzgor</string>
	<string name="abajo">navzdol -- ўніз</string>
	<string name="di_abajo">navzdol</string>
	<string name="izquierda">Levi -- левы</string>
	<string name="di_izquierda">Levi</string>
	<string name="derecha">Prav -- права</string>
	<string name="di_derecha">Prav</string>
	<string name="centro">Bližnji -- сярэдні</string>
	<string name="di_centro">Bližnji</string>
	<string name="delante">spredaj -- фронт</string>
	<string name="di_delante">spredaj</string>
	<string name="detras">Nazaj -- назад</string>
	<string name="di_detras">Nazaj</string>
	<string name="encima">Več kot -- па</string>
	<string name="di_encima">Več kot</string>
	<string name="debajo">Spodaj -- пад</string>
	<string name="di_debajo">Spodaj</string>
	<string name="lo_siento">Žal -- прабачце</string>
	<string name="di_lo_siento">Žal</string>
	<string name="por_favor">Prosimo -- калі ласка</string>
	<string name="di_por_favor">Prosimo</string>
	<string name="gracias">Hvala vam -- Дзякуй</string>
	<string name="di_gracias">Hvala vam</string>
	<string name="de_nada">Ni za kaj -- Калі ласка</string>
	<string name="di_de_nada">Ni za kaj</string>
	<string name="muchas_gracias">Najlepša hvala -- Вялікі дзякуй</string>
	<string name="di_muchas_gracias">Najlepša hvala</string>
	<string name="no_gracias">Ne, hvala -- Не, дзякуй</string>
	<string name="di_no_gracias">Ne, hvala</string>
	<string name="encantado">Lepo te je bilo srečati -- Прыемна сустрэцца з вамі</string>
	<string name="di_encantado">Lepo te je bilo srečati</string>
	<string name="esta_bien">To je v redu -- Што гэта нармальна</string>
	<string name="di_esta_bien">To je v redu</string>
	<string name="un_cafe">Ena kava, prosim -- Адзін кавы, калі ласка</string>
	<string name="di_un_cafe">Ena kava, prosim</string>
	<string name="una_cerveza">Eno pivo prosim -- Адно піва, калі ласка</string>
	<string name="di_una_cerveza">Eno pivo prosim</string>
	<string name="el_bano">Kje je stranišče? -- Дзе туалет?</string>
	<string name="di_el_bano">Kje je stranišče?</string>
	<string name="la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim? -- Не маглі б вы даць мне меню, калі ласка?</string>
	<string name="di_la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim?</string>
	<string name="una_tortilla">Ena omleta, prosim -- Адзін з омлета, калі ласка</string>
	<string name="di_una_tortilla">Ena omleta, prosim</string>
	<string name="una_paella">Nekateri Golaz prosim -- Некаторыя ГолАЗ калі ласка</string>
	<string name="di_una_paella">Nekateri Golaz prosim</string>
	<string name="la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim? -- Не маглі б вы прынесці мне кошт, калі ласка?</string>
	<string name="di_la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim?</string>
	<string name="desayuno">zajtrk -- сняданак</string>
	<string name="di_desayuno">zajtrk</string>
	<string name="comida">Kosilo -- абед</string>
	<string name="di_comida">Kosilo</string>
	<string name="cena">večerja -- вячэру</string>
	<string name="di_cena">večerja</string>
	<string name="cuchara">Spoon -- лыжка</string>
	<string name="di_cuchara">Spoon</string>
	<string name="tenedor">vilice -- відэлец</string>
	<string name="di_tenedor">vilice</string>
	<string name="cuchillo">nož -- нож</string>
	<string name="di_cuchillo">nož</string>
	<string name="pan">kruh -- хлеб</string>
	<string name="di_pan">kruh</string>
	<string name="vaso">steklo -- шкло</string>
	<string name="di_vaso">steklo</string>
	<string name="agua">voda -- вады</string>
	<string name="di_agua">voda</string>
	<string name="servilleta">prtiček -- салфетка</string>
	<string name="di_servilleta">prtiček</string>
	<string name="camarero">Natakar -- афіцыянт</string>
	<string name="di_camarero">Natakar</string>
	<string name="me_gusta">všeč mi je -- мне падабаецца</string>
	<string name="di_me_gusta">všeč mi je</string>
	<string name="si">Da -- ды</string>
	<string name="di_si">Da</string>
	<string name="no">Ne -- няма</string>
	<string name="di_no">Ne</string>
	<string name="es_posible">Lahko bi bilo -- Гэта можа быць</string>
	<string name="di_es_posible">Lahko bi bilo</string>
	<string name="nunca">Nikoli -- ніколі</string>
	<string name="di_nunca">Nikoli</string>
	<string name="siempre">Nenehno -- заўсёды</string>
	<string name="di_siempre">Nenehno</string>
	<string name="a_veces">včasih -- часам</string>
	<string name="di_a_veces">včasih</string>
	<string name="hoy">danes -- сёння</string>
	<string name="di_hoy">danes</string>
	<string name="ayer">včeraj -- учора</string>
	<string name="di_ayer">včeraj</string>
	<string name="manana">jutri -- заўтра</string>
	<string name="di_manana">jutri</string>
	<string name="coche">avto -- аўтамабіль</string>
	<string name="di_coche">avto</string>
	<string name="avion">plane -- самалёт</string>
	<string name="di_avion">plane</string>
	<string name="tren">vlak -- цягнік</string>
	<string name="di_tren">vlak</string>
	<string name="autobus">Avtobus -- аўтобус</string>
	<string name="di_autobus">Avtobus</string>
	<string name="bicicleta">koles -- ровар</string>
	<string name="di_bicicleta">koles</string>
	<string name="hotel">Hotel -- гатэль</string>
	<string name="di_hotel">Hotel</string>
	<string name="habitacion">soba -- пакой</string>
	<string name="di_habitacion">soba</string>
	<string name="habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo -- Я замовіў адзін нумар</string>
	<string name="di_habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo</string>
	<string name="hasta_pronto">Se vidiva kmalu! -- Да пабачэння!</string>
	<string name="di_hasta_pronto">Se vidiva kmalu!</string>
	<string name="Salir">выхад</string>
	<string name="basic_data">асноўныя дадзеныя</string>
	<string name="basic_data_text">«Асноўныя дадзеныя \n  Плошча \n  20273 кв км, з якіх 66% лясістай мясцовасці, 28% сельскагаспадарчых плошчаў і 3% забудаваныя ўчасткі \n  \n Population \n 2.06m (1 студзеня 2015, Рэспубліка Славенія бюро статыстыкі) \n main гарадскіх цэнтраў \n Population ў «000 (1 студзеня 2015, Рэспубліка Славенія бюро статыстыкі) \n Ljubljana (капіталу): 287,2 \n Maribor: 112,3 \n Kranj: 55,9 \n Celje: 48,8 \n Climate \n Mediterranean на ўзбярэжжы, кантынентальны ўглыб \n Weather ў Любляне (вышыня 295 метраў) \n Hottest месяц: ліпень, 21 ° C, самы халодны месяц: студзень, -1 ° C (сярэднесутачная максімальная і мінімальная); засушлівыя месяцы: студзень і люты, 75 мм сярэдняя колькасць ападкаў; дажджлівы месяц: чэрвень, 183 мм Сярэдняга колькасць ападкаў \n Language \n Slovene \n Weights і меры \n Metric сістэмы \n Currency \n The еўра (€), які замяніў славенскі толаров (SIT) на 1 студзеня 2007 года ў фіксаваным курсе SIT239.64: € 1 \n time \n ONE гадзіну апярэджвае час па Грынвічы, два гадзіны менш, чым улетку \n Fiscal год \n Calendar год \n Public святы \n January першы (Новы год ), 8 лютага (Дзень Preseren), 16 Травень 17-га (Вялікдзень Дзень і велікодны панядзелак), 27 Травень (Uprising супраць акупацыі дзень), 1 мая-другі (Дзень працы), 25 Чэрвеня (Нацыянальны дзень), 15 жніўня ( Успенне Марыі), 31 кастрычніка (Дзень Рэфармацыі), 1 га лістапада (Дзень памінання), 25 снежня (Каляды), 26 снежня (Дзень незалежнасці і нацыянальнага адзінства \n  »</string>
	<string name="arrival">як дабрацца</string>
	<string name="arrival_text">«Easy Access \n Slovenia знаходзіцца ў Цэнтральнай Еўропе і мяжуе з Італіяй, Аўстрыяй, Венгрыяй і Харватыяй. Ён знаходзіцца ўсяго ў некалькіх гадзінах язды ад Венецыі або Вены. Славенія лёгка дабрацца з усіх суседніх краін, так як яна мае добрую дарогу і чыгуначныя зносіны , з штодзённымі рэйсамі з многіх еўрапейскіх гарадоў. Так як гэта прыбярэжная краіна, вы таксама можаце атрымаць у Славеніі мора. \n  \n by аўтамабілі \n Многие з аўтамабіляў ўвесці Славенію аўтамагістраляў, які таксама з\n яўляецца самым простым спосабам падарожнічаць па ўсім краіна. лёгка падарожнічаць славенскія дарогі на машыне, так як яны добра і выразна пазначаныя. Хоць некаторыя мясцовыя дарогі вузкія і звілістыя, прывад ўздоўж іх, тым не менш прыемны і разнастайны. для язды па аўтамагістралях, ён з\n яўляецца абавязковым для вас мець віньеткі. \n  \n by Air \n in дадатак да штодзённых рэйсаў у многіх еўрапейскіх гарадах, ёсць два правайдэра лётныя недарагі, якія выконваюць рэйсы з галоўнага славенскага міжнароднага аэрапорта Йоже Пучника Любляна. Яны EasyJet і Wizz Air, якія выконваюць рэйсы ў вобласць Лондан і Брусэль. Большасць рэйсаў у Любляны зробленыя толькі славенскай авіякампаніі Adria Airways. Вы таксама можаце ляцець у адным з замежных аэрапортаў у непасрэднай блізкасці, і доступ Славеніі адтуль на аўтобусе, цягніку або пракат аўтамабіля. \n  \n by Bus \n Buses запусціць у Славеніі з многіх еўрапейскіх гарадоў. У Славеніі, вы можаце дабрацца да большасці гарадоў і сельскай мясцовасці на аўтобусе. Калі яны працуюць па мясцовых дарогах, вадзіцелі могуць спыніцца на аўтобусным прыпынку ў любым населеным пункце. Вы можаце купіць білет на аўтобус непасрэдна ў кіроўцы аўтобуса, у той час як на асноўных аўтобусныя прыпынкі вы таксама можаце купіць білет на аўтобус на дату канкрэтнай. \n  \n by Train \n Trains Славеніі працаваць штодня з многіх еўрапейскіх гарадоў. Калі вы падарожнічаеце на цягніку, можна таксама ездзіць у спальным вагоне. Ёсць толькі цягніка славенскіх чыгунак, якія працуюць па Славеніі, з усімі раскладах і прайс-лісты, апублікаваныя на вэб-старонках. Вы можаце купіць білет у любой чыгуначнай станцыі, а таксама на цягніку. Славенскія цягніка прытрымлівацца раскладу. \n  \n by Лодка або Паруснік \n from мая па кастрычнік частыя паездкі на хуткасных катэрах з Венецыі, Трыесце, Парэчча і Ровінь. Часам вялікія круізныя караблі прыбываюць у Копер. Калі вы падарожнічаеце на ўласным судне, вы павінны ведаць, што міжнародныя памежныя пераходы толькі ў Капар і балю, а з мая па кастрычнік у вылью, а таксама. У вылью, Капар і Порторож, ёсць сучасныя прычалы, даступныя для швартоўкі. У некалькіх месцах на славенскім узбярэжжы, вы можаце арандаваць яхту. \n  \n by Ровар \n Naturally, вы таксама можаце атрымаць у Славеніі на ровары, няхай гэта будзе язда на дарогах або беручы цягнік. На веласіпедзе можна ездзіць на ўсіх дарогах у Славеніі. Адзіным выключэннем з\n яўляюцца хуткаснымі і аўтастрад. Таксама забараняецца ездзіць на веласіпедзе па лясных і горных сцежках. \n  »</string>
	<string name="climate">клімат</string>
	<string name="climate_text">«Клімат \n The клімат Славеніі можна ахарактарызаваць як тыповы еўрапейскі кантынентальны пад уплывам клімату з цёплым, сухім летам і даволі халоднай зімой, у той час як прыбярэжныя раёны і нізіны на поўдні маюць міжземнаморскае ўплыў клімату. Студзені самы халодны месяц з днём тэмпературы звычайна каля нуля на поўначы, але ў некаторых выпадках у зімовыя месяцы можа быць вельмі халодна пры тэмпературы значна ніжэй нуля і моцныя, халодныя паўночна-ўсходнія вятры, званыя Bora, асабліва ў горных раёнах, дзе надвор\n е моцна ўплывае на бліжэйшыя Альпы. моцны снегапад або нават завеі магчымыя таксама на некалькі дзён там, штогадовыя сярэдні лік дзён са снежным складае менш за 40 у нізінных раёнах і да 120 дзён у горных раёнах Славеніі ў прыбярэжных раёнах даўгавечныя. марозныя перыяды і снег даволі рэдка з-за ўплыву цёплых тэмператур вады Міжземнага мора. \n  \n in летніх дзённыя тэмпературы дасягаюць 20-25 ° C, але SOMET рэдактары IME досыць вышэй, 30 ° C або больш. У большасці выпадкаў сухое надвор\n е з сонечнымі загаворамі, хоць часам цяжкія Навальніцы могуць адбыцца ў канцы дня, асабліва ў горных раёнах. Ліпеня з\n яўляецца самым цёплым месяцам з сярэдняй тэмпературай ад 22 ° C. Гадавое колькасць ападкаў вагаецца ад 400 мм у паўднёвых раўнінных раёнах і да 1000 мм у горных раёнах. \n  \n the надвор\n е лепш за ўсё з мая па верасень, калі дні цёплыя і ночы прахалодныя, хоць дождж яшчэ вясной, чым ў летні час. Восень і зіма, як правіла, трохі холадна і мокра, і часта імглістае ў горных раёнах \n  \n Required адзення :. \n Lightweight воплескі і пасцельная бялізна на працягу летніх месяцаў; цяплей сярэдняга вагі да цяжкавагавікоў і плашчоў на працягу зімы. Швэдар можа спатрэбіцца ў вячэрні час або для паходаў у гарах, нават летам \n  \n Koeppen-Geiger класіфікацыя :. \n The Клімат Slowenia можа быць класіфікаваны як CFB клімат; цёплы падаграваюць вільготны клімат з цёплым месяцам панізіць чым 22 ° C на працягу сярэдняга і чатырох або больш месяцаў вышэй за 10 ° C на працягу average.The клімату некаторых прыбярэжных раёнаў Славеніі можа быць класіфікаваны як Cfa клімат; цёплы падаграваюць міжземнаморскі клімат з цёплым месяцам вышэй 22 ° C на працягу сярэдніх і вільготных умоў круглага года. \n  »</string>
	<string name="attractions">турыстычныя славутасці</string>
	<string name="attractions_text">«Ёсць шмат Турыстычных славутасцяў, якія прыемна бачыць у Славеніі, як азёры Блед, Постойнские пячоры, Нацыянальны парк Трыглаў Изонцо Motorrail, балю, Вялікі Планін, Логар і многія іншых \n  \n  Вы можаце атрымліваць асалоду ад Славеніі ў любым месяцы годзе, і вы можаце зрабіць шмат відаў турызму ў такой невялікая country.There з\n яўляюцца відамі дзейнасці, як язда на ровары, паходы, альпінізм, актыўны адпачынак, і курорты, пячоры, прырода, ежа і віно, культура, пакупкі, сямейны адпачынак, казіно і гэтак далей \n  \n  Праверце наступныя кнопкі. »</string>
	<string name="bled">возера Блед</string>
	<string name="bled_text">«Возера Блед \n  (славенская: Бледское Ежеро; Нямецкі: Bleder Глядзі, Veldeser Глядзі). Возера ў Джуліян Альпаў Верхняга Carniolan вобласці на паўночным захадзе Славеніі, дзе яна прымыкае горад Блед \n the раён з\n яўляецца цэнтрам турызму . возера знаходзіцца ў 35 км (22 міль) ад міжнароднага аэрапорта Любляны і 55 км (34 міль) ад сталіцы, Любляна «.</string>
	<string name="postoina">Постойна пячора</string>
	<string name="postoina_text">«Постойна пячора \n  (славенская: Postojnska JAMA, нямецкі: Adelsberger Grotte, італьянскі: Grotte дзі Postumia). Гэта 24340 м карставая пячорная сістэма паблізу Постойна, паўднёва-заходняя Славенія \n IT з\n яўляецца другой па працягласці пячорная сістэма ў краіне (пасля сістэма Migovec) [а таксама адзін з яго галоўных турыстычных аб\n ектаў. пячоры былі створаны ракі піўка «.</string>
	<string name="triglav">Трыглаў</string>
	<string name="triglav_text">«Нацыянальны парк Трыглаў (ТНП) \n  (славенская: Triglavski Народную парк) з\n яўляецца адзіным нацыянальным паркам у Славеніі Ён быў створаны ў яго сучасным выглядзе ў 1981 годзе і размешчаны ў паўночна-заходняй частцы краіны, адпаведна, у паўднёва-ўсходняй частцы. . Alpine масіў \n Mount Трыглаў, самая высокая вяршыня Джуліян Альпаў, знаходзіцца амаль у цэнтры нацыянальнага парку з яго даліны распаўсюджваюцца радыяльна, падачы вады ў двух буйных рачных сістэм з іх крыніцамі ў Джуліян Альпаў :. ваўкадавяць і Сава, ўпадае ў Адрыятычным і Чорным моры, адпаведна »</string>
	<string name="isonzo">Isonzo</string>
	<string name="isonzo_text">«The ваўкадавяць (вымаўляецца [soːtʃa] ў славенскім) або ваўкадавяць (вымаўляецца [izontso] на італьянскай мове) (іншыя назвы Friulian: Lusinç, нямецкі: Sontig, Лацінскую: Aesontius або Isontius) уяўляе сабой 138-кіламетровай (86 міль) у даўжыню рака, працякае праз заходнюю Славеніі (96 км або 60 міль) і паўночным усходзе Італіі (43 км або 27 міль).\n  ракі НАН Alpine характар, яго крыніца знаходзіцца ў даліне Трэнта ў Джуліян Альпаў на паўночным захадзе Славеніі, на вышыні 876 метраў (2874 футаў). [3] рака праходзіць міма гарадоў Бовец, Кобарид, Толмин, Kanal О.Б. Soči, Нова Горыца (дзе яна перасякаецца з Solkan моста), і Горыца, якія трапляюць у Адрыятычнае мора недалёка ад горада Monfalcone. Ён мае нивальный-плювиальный рэжым у верхнім працягу і плювиальный-нивальном ў ніжнім працягу. \n Prior да першай сусветнай вайны, ракі фарміруецца частка мяжы паміж Каралеўствам Італіі і Аўстра-венгерскай імперыяй. [правіць неабходна] У час Першай сусветнай вайны, ён быў арэнай жорсткіх баёў паміж двума краінамі, culminat ING ў бітве Капоретто ў 1917 "году</string>
	<string name="motorail">аўтацягніка</string>
	<string name="motorail_text">«Аўтацягнік цягніка працуюць на лініі паміж Бохиньска Быстрыца, Podbrdo і Мост на Soči, і запусціць праз доўгі славенскай чыгуначнага тунэля \n  \n  е хацеў ісці на доўгі падарожжа на аўтамабілі, не праехаць дыстанцыю? Тады паспрабуйце службу аўтацягніка , які нясе свой аўтамабіль у той час як вы адпачываеце і атрымліваць асалоду ад паездкай на цягнік. \n  аўтацягнік цягнік працуе на лініі паміж Бохиньском Быстрыцай, Podbrdo і Мост на Soči, і запусціць праз доўгі славенскай чыгуначны тунэль, тунэль Бохинь, які злучае Гореньск ў на поўнач ад Славеніі з морам прыбярэжнымі ў цягніках Паўднёвы Захад. аўтацягнік можа несці аўтамабілі, фургоны, пікапы і Аўтадом, якія не перавышаюць 3 м у вышыню і 2,4 м у шырыні ".</string>
	<string name="piran">балю</string>
	<string name="piran_text">Самы прыгожы горад на ўзбярэжжы Славеніі вырас з дапамогай солі. Солевыя патэльні балю, дзе сусветнай клас Флёр дэ Сель (кветка солі) да гэтага часу вырабляюцца сёння, выкарыстоўваючы векавыя метады, былі прычынай таго, што маляўнічая міжземнаморская сьцяну горада, з царквой, з тым і культурнымі славутасцямі, квітнелі. \n  \n  стары партовы горад з рэшткамі сярэднявечнай сцены ахоўваецца як культурны і гістарычны помнік. Вузкія вулачкі з дамамі цесна пабудаванымі што спускаліся з узгорка і яго царквы да цэнтральнай плошчы на ​​ўзбярэжжы толькі падкрэсліць свой міжземнаморскі характар. Гэта свецкага прыбярэжны горад, які развіваўся пад уплывам Венецыі, лічацца адным з самых сапраўдных і найбольш фотагенічнасці гарадоў на Адрыятычным узбярэжжы. У дадатак да архітэктуры, Марскі музей, акварыум і іншыя славутасці, наведвальнікаў сцякаюцца ў гэты горад, каб атрымаць асалоду ад падзеі, кулінарныя прапановы, а таксама шэрагам спецыяльных прыродных асаблівасцяў. \n  \n  балю адзін з маляўнічых сярэднявечных гарадоў Славеніі. Аматары абарончых сцен і іншых архітэктурных і культурных асаблівасцяў ад былых часоў могуць падарожнічаць у Славеніі на працягу тыдня, пераходзячы ад аднаго гістарычнага горада ў іншы, ад узбярэжжа да Любляны, і ад Альпаў да Паноніі раўніны. \n  \n  балю Соль Патэльні, створаная ў 804 ахопліваў саляныя ў галіне сучаснай марыны (Lucija, Порторож), тым менш Струнян саляных і вялікіх Sečovlje саланчакі. Плошчы ўсіх захаваліся саляных цяпер ландшафтныя паркі. У Струнян ландшафтнага парку, вы знойдзеце неверагодныя скалы, якія ўзвышаюцца над морам, і ў Sečovlje саланчакі, вы можаце даведацца аб традыцыйным вытворчасці солі з экскурсіямі і наведванне музея Солт-рашэнняў. \n  \n  Кожнага жніўня, балю, горад, які вырас на солі, святкуе фестываль солеварным, які адраджаецца вяртанне солеварным сем\n яў з саляных Sečovlje, дзе яны не будуць марнаваць свае лета да канчатковага збору солі. Асноўныя падзеі адбываюцца ў Тартини плошчы, якая прысвечана вялікім віртуоз скрыпкі і кампазітар Джузэпэ Тартини, які нарадзіўся ў піранні. Кожнае лета, Тартини фестываль камернай музыкі праходзіць у горадзе. Горад, дзе мастакі вярнуцца зноў і зноў, каб атрымаць натхненне, а таксама прапануе шэраг іншых мерапрыемстваў. Выконвайце каляндар падзей у балю!</string>
	<string name="velika">вялікая Планіна</string>
	<string name="velika_text">Канец вясны, калі Cowbells з на альпійскіх пашах Вялікая Планіна плато пачынаюць тэлефанаваць, абвяшчаючы прыход пастухоў. Гэта чароўнае плато з адным з паселішчаў Найбуйнейшых пастухоў ў Еўропе. І вы запрошаны, каб даведацца пра захапляльнай жыцця на горным пашу і паспрабаваць малочныя прысмакі, яны будуць рыхтаваць для вас. Выпраўцеся на шпацыр па лугах або ўзяць у паход (або горны ровар) праз плато. \n  \n  Вялікая Планіна инвайты з вялікай колькасцю магчымасцяў для шпацыраў і паходаў па ўсёй яйле, якія дэманструюць прыродныя і этнаграфічныя рарытэты, якія вы не жадаеце прапусціць. Самы хуткі спосаб Вялікая Планіна па ліннай дарозе ад Kamniška Быстрыца. Адтуль вы можаце ўзяць пад\n ёмнік на вяршыню, дзе вы будзеце сустрэтыя з цудоўным выглядам. Тыя, хто аддае перавагу выклік можа прытрымлівацца адзін з добра пазначаным сцежках да вяршыні. Узімку ёсць гарналыжны схіл, які будзе выклікаць ва ўяўленні сапраўдную зімовую казку для вас памятаць, разам з сябрамі і сям\n ёй. \n  \n  паселішча жывёлагадоўцаў на пашу ўключае ў сябе каля 140 хацін. З яго характэрнай архітэктурай, гэта сімвал Вялікая Планіна. Хаціны пакрытыя стрэхамі з традыцыйнай яловай чарапіцы, якія дасягаюць амаль да зямлі. Плато сапраўды ажываюць у чэрвені, з прыходам пастухоў, якія не займаюць хаціны да верасня, паколькі яны, як правіла, іх выпасу статка. Яны толькі радыя запрасіць наведвальнікаў на смак іх хатнія малочныя дэлікатэсы, або нават прыгатаваць абед аўтэнтычнай пастуха - кіслае малако і žganci - грачаную ці кукурузную кашу. Некаторыя з хаціны даступныя для наведвальнікаў, так што няма ніякіх прычын, чаму вы не маглі б правесці ноч ці дзве, як пастухі. \n  \n  Адцягніцеся ў капліцы Снежнай Марыі і спусціцца да знакамітай Vetrnica пячоры, якая даступная праз вузкую кругавую сцежку. На заходнім краі плато (Zeleni Rob) ёсць маляўнічае прыроднае акно называецца Luknja (адтуліна). Dovja Griča пячора (гэта значыць дзікі камень) размешчана ў даліне Ціхая даліна (славенская для ціхай даліны), які знаходзіцца ўсяго дзевяць метраў, але вядомая, што для многіх народных казак, якія ён натхніў. Яшчэ адзін сайт варта паглядзець гэта Прескар музей, дзе trnič захоўваецца - асаблівы від сыру характарыстыкі раёна Вялікая Планіна. \n  \n  У летні час вы можаце выбраць сабе на плато з абедам аўтэнтычнай пастуховай - кіслае малако і žganci (грачаная каша). Пастухі будуць рады прапанаваць вам хатні сыр і іншыя малочныя стравы, калі вы наведваеце. Аднойчы на ​​плато вы можаце зарадзіцца энергіяй з ежай традыцыйных пастуховай, такіх як хоты (бабовыя і квашеной капусты тушанае мяса), ričet (ячмень рагу), гуляш, сасіскі з квашанай капустай, Крайна каўбасой, грачаную žganci або рулонных варэнікі з тварагом вядомы як štruklji , \n  \n  Пад Вялікая Планіна, пасярод некранутай прыроды, вы адкрыеце для сябе тры спружыны ракі Kamniška Быстрыца. Самым вядомым з іх з\n яўляецца асноўнай крыніцай, размешчаны недалёка ад горнага катэджа Дом супраць Kamniški Bistrici. На крыніцы вы знойдзеце Плечникова Manor, домік, пабудаваны па праекце вядомага славенскага архітэктара так, каб змяшаць натуральна з навакольным ландшафтам. У той час як Прасочваючы раку не забудзьцеся наведаць два цясніны: Ці вялікія і Малі Predaselj, самую вузкую частку Kamniška Быстрыца Riverbed, і Orglice (славенскім для губной гармонікі) вадаспад таксама добра варта паглядзець.</string>
	<string name="logar">Логар</string>
	<string name="logar_text">Даліна Логар (Логарск даліна) з\n яўляецца адным з самых прыгожых альпійскіх далін ледніковых ў Еўропе. Гарманічны баланс паміж традыцыяй, чалавекам і прыродай, што знайшоў свой дом у гэтай частцы Solcava вобласці з\n яўляецца адначасова выключным і цяжка знайсці. Зрабіце сваё знаходжанне ў гэтым мірным пейзажы парку магчымасць для пешых прагулак, язды на ровары, катанне на конях або фота-сафары. У парку таксама выйграў міжнародны CIPRA будучыню ў ўзнагароду Alps для паспяховага кіравання абароненай вобласці. \n  \n  У даліне Логар можна любавацца некранутай зялёнай прыроды на кожным кроку. Вазьміце сцежку праз даліну Логар, натуральныя гістарычныя і этнаграфічныя сцежкі, вядучыя праз займальныя закуткі сярод некранутай прыроды ландшафтнага парку. Вы будзеце мець магчымасць адкрыць для сябе незвычайных, рэдкіх і нават знікаючых відаў кветак. Даліна вядомая таксама сваімі шматлікімі вадаспадамі, найбольш прыкметным з якіх з\n яўляецца 90-метровы вадаспад RINKA. \n  \n  Калі гэта актыўны адпачынак вы пасля вы можаце адправіцца на бліжэйшыя вяршыні, пакатацца на ровары, падняцца на гару ці пайсці фотапаляванне для жывёл у іх натуральным асяроддзі. Дзеці любяць бадзяцца па казцы лесу, які хавае многія з сваіх любімых казачных персанажаў. Прыязджайце зімой даліна асабліва гасцінную для катання на бегавых лыжах, санках, горных лыжах і лыжнага турызму; і калі вы да яго, вы будзеце ўпэўнены, што атрымліваць асалоду ад ўзыходжаннем замерзлых вадаспадаў. \n  \n  Драўляныя збожжасховішчы або «kašče» з\n яўляюцца неад\n емнай часткай культурнай спадчыны - не толькі ў даліне Логар, але і ў рэгіёне Solcava і Савіных даліне Верхняга. Яны былі неад\n емнай часткай сельскагаспадарчых угоддзяў, так як яны былі выкарыстаныя для захоўвання харчовых прадуктаў, асабліва збожжа. Некаторыя з іх усё яшчэ выкарыстоўваюцца для іх першапачатковай мэты. Таксама глядзіце пачатак духоўнага Retreat, хаціну Logarski Kot пастуха і капліца Хрыста Валадара. \n  \n  Даліна Логар з\n яўляецца адным з трох далін у Solcava вобласці - два іншых, якія будуць выяўленыя ў Robanov Kot і Matkov Kot. Большасць жыхароў Solcava Рэгіёну жыве на высакагорных фермах, сярод якіх самыя высокія залягаюць фермы ў Славеніі (Bukovnik, 1327 м). Пад\n ём у гару горных хацінах і пікі або парыць над даліне Логар ў планёры. Зрабіць гэтую прыгожую навакольнае асяроддзе налады для вашых новых прыгод.</string>
	<string name="vine">Старыя Vine свету</string>
	<string name="vine_text">Сэрца Марыбор, Пост, з\n яўляецца домам для самай старой вінаграднай лазы ў свеце. На больш чым 450 гадоў, гэта адзіная расліна можа пахваліцца сваім уласным музеем - Стары Vine House. Марыбор праходзіць шэраг мерапрыемстваў, прысвечаных Old Vine, напрыклад, Абразанне Старога Vine, Дзень святога Марціна, і Vine фестываль Старога. Верце ці не, Старая лаза нават мае свой уласны гімн, і мясцовыя жыхары толькі занадта захопленыя, каб вы гэта чуць. \n  \n  Žametovka або Modra kavčina (Bleu дэ Cologne), пацвердзіў у 400 гадоў, занесены ў кнігу рэкордаў Гінеса як самая старая вінаградная лаза у свеце да гэтага часу вырабляе плён. Старая лаза была пасаджана ў Марыборы ў канцы Сярэднявечча падчас турэцкага нашэсця. Ён быў сведкам - і выжыў - бітвы, якія бушавалі паміж захопнікамі і абаронцамі горада, на Старой Vine Дома сёння быў калісьці часткай гарадской сцяны. \n  \n  Усталяваць на гастранамічныя падарожжа па горадзе Марыбор і яго ваколіц. Вы можаце атрымліваць асалоду ад велізарнай разнастайнасцю густаў Штырыі, і ўсе дарогі прывядуць вас да старога Vine House \n  \n  Старая Лаза з\n яўляецца адзіным заводам са сваім уласным музеем -. Старым Vine House. Пасля таго, як частка гарадской сцяны, дом сёння вітрыны шаноўны віна спадчыны, з вінакурня і вінны дэгустацыйны зала, які прапануе прэміяльныя віна з віннага рэгіёну Марыбор. І святкаваць Стары Vine, Марыбор і наваколлі пахваліцца шматлікія маляўнічыя вінныя дарогі і вінакурні. \n  \n  з мноствам кулінарных, віннымі і культурных далікатэсаў гэтай прэміі фестываль падзея пачынаецца ў кастрычніку з цырыманіяльным ураджаем вінаграду старога вінаграду і зачыненняў са святам Святога Марціна ў Марыборы, самай вялікай святам дня Святога Марціна ў Славенія. Вы зможаце выпрабаваць лепшае, што вытворцы Славеніі віна, асабліва з Штырыі, павінны прапанаваць. Аматары традыцыйных кулінарных вынаходстваў змогуць паспрабаваць арыгінальныя стравы ад мясцовых кухароў, і ёсць таксама захапляльная культурная праграма акругліць усе гэтыя прэч. \n  \n  другі па велічыні горад Славеніі Марыбор ганарыцца тым найстарэйшай вінаграднай лазой ў свеце, які больш за 400 гадоў. Ёсць тры вінныя маршруты з гэтага шаноўнага віна «лэдзі» ў сельскай мясцовасці ў Марыборы, і вы можаце ездзіць на ровары на іх. Асобныя кропкі трох вінных маршрутаў звязаныя з міжнародным эрцгерцага Іагана Trail з Граца ў Марыборы. Калі вы не адзін з самых захопленых веласіпедыстаў, вы можаце таксама ездзіць электрычны ровар і ездзіць па гэтых дарогах.</string>
	<string name="regions">раёны</string>
	<string name="regions_text">У Славеніі, можна выпрабаваць чатыры розных свету ў адзін дзень, бо нават самыя аддаленыя куткі краіны толькі пра двух гадзінах язды ад сталіцы Любляны. У зялёным сэрца Славеніі вашага выгляд распасціраецца ад горных Альп да спакойнай прыгажосці Паннонский раўніны на ўсходзе. Міжземнаморская Славенія, з прыбярэжнымі гарадамі і ўзрушаючым Карстэн, чакае вас, каб адкрыць яго ва ўсёй сваёй красе. Адчуйце жывы пульс сталіцы, даследаваць прыгажосць прыроды і культуры ў ваколіцах. \n  \n  Вы можаце адчуць прыгажосць зялёных Славеніі, як вы атрымліваць асалоду ад выглядам знакамітага возера Блед і каханага возера Бохинь. Ёсць незлічонае мноства магчымасцяў для актыўнага адпачынку сярод маляўнічых альпійскіх пікаў і далін, ахоплівае Джуліян Альпаў, Нацыянальны парк Трыглаў, магутнага Камника і Савіных Альп і зялёных гор Похорье. Ці галава ў Марыбор, горад з самым старым вінаграднай лазой у свеце, вядомы свята прызначэнне Краньска Гара, надзвычайны рэгіён Карашкоў або наведаць даліну ракі ваўкадавяць - незалежна ад таго, куды вы ідзяце, неверагодны вопыт чакае вас. \n  \n  міжземнаморскага горада балю, вылью і Капар наведвальнікаў перавабіць са сваімі сярэднявечнымі гарадскімі цэнтрамі, Порторож прапануе ім з яго адпускной славутасцяў. Солевыя камбайны можна ўбачыць цяжка на працы на Sečovlje саланчакі, і красуецца з Постойнскими пячорамі, Шкоцяна пячорай і Виленицей пячорай маюць самыя цудоўныя падземныя светы на планеце. Гэты рэгіён таксама з\n яўляецца домам для высакароднага Lipizzaner каня. Зямля вінаграднай лазы багатых пагоркаў Goriška Brda славіцца павабным высакаякасным духмяным віном, і вы можаце паспрабаваць яго на турыстычных фермах і ў вінных заводах. З яго мноствам захапляльных густаў і прыгод, даліна Vipava таксама быў рэкамендаваны прэстыжнай Lonely Planet, падарожжа даведнік гігантам. \n  \n  Усходняй Славеніі з\n яўляецца краінай шырокія, адкрытыя поля і пракатныя пейзажы, буслы, ветраныя бразготкі, плывучыя млыны, гаючыя вады, энергетычныя кропкі, жывапісныя пагорыстыя вінаграднікі, унікальныя традыцыі і дыялекты, і, самае галоўнае, гэта дадому цёплы і гасцінны народ. Гэты ландшафт багаты прыроднымі тэрмальнымі крыніцамі, якія дазволяць умацаваць і ажывіць вас. Адкрыйце для сябе прыязнасць і гасціннасць турыстычных ферм, дзе можна паспытаць мясцовыя дэлікатэсы, а начуе ў чароўным катэджы вінаградніка пасярод вінаграднікаў. Для таго, каб зноў перажыць мінулае, вы можаце наведаць шматлікія велічныя замкі. \n  \n  Любляна і яго наваколлі прапануюць сваім наведвальнікам незлічонае мноства магчымасцяў правесці свой адпачынак, даследаваць і атрымліваць асалоду ад. Зялёная сталіца вядомая розных арыгінальных ідэй, створаных маладымі прадпрымальнікамі, навукоўцамі, мастакамі, студэнтамі і аматараў ўсіх рэчаў, прыгожых. На працягу кароткага перапынку ад горада, ісці на адным з шматлікіх аднадзённых паездак, а Любляна прапануе хуткі доступ да некалькіх найбліжэйшых славутасцях. Вы можаце ўвайсці ў царства бурага мядзведзя ў лясах Kočevsko рэгіёну, даведацца пра традыцыю пастухоў або наведаць чароўныя гістарычныя горада, ўпісаныя ў якасці аб\n ектаў Сусветнай спадчыны ЮНЕСКА.</string>
	<string name="active">актыўны адпачынак</string>
	<string name="active_text">Ўзыходжанне на вяршыню. Пешшу або на ровары. Атрымлівайце асалоду ад выдатнымі лыжнымі схіламі з вашымі дзецьмі. Адчуйце адрэналін. Удыхніце свежасць. У сярэдзіне зялёных лясоў, на кані, побач з вадой, на палях для гольфа. Ўвайдзіце ў свет актыўных прыгод. \n  \n  Правядзіце свой адпачынак у самым сэрцы горнай Славеніі. Шпацыр па дынаміцы і некранутай прыроды з 10.000 кіламетраў маркіраваных і размешчаны пешаходныя сцежкі. Вы можаце выбраць адзін з 175 горных хацін ці правесці ноч у гасцініцах і лагерах для турыстаў. Пайсці ў паход і ўдыхае свежасць гор. \n  \n  Дынамічныя ландшафты Славеніі, з іх незлічонымі прыроднымі прыгажосцямі, ідэальна падыходзіць для адпачынку язды на ровары. Тут вы абавязкова знойдзеце маршруты, прыдатныя для вас, вашых сяброў і вашай сям\n і. З-за ўплыву клімату Міжземнага мора, вы можаце пайсці на ровары ў Славеніі амаль круглы год. \n  \n  Славенія багатая прыроднымі крыніцамі вады, якія практычна патрабуюць дзейнасці на тэрыторыі або паблізу вады. Асвяжыцца і выкупацца ў моры, азёрах, рэках або ў плавальных басейнах. Ветразь і прыбой на вадзе, і хай вецер завіваць валасы. Атрымлівайце асалоду ад стаячым вясло пасадкі або веславаць на лодцы па крышталёва чыстай вадой. Вы адчуваеце прыліў адрэналіну? Вопыт рафтынг, каякинг або аэраплан і адкрыць для сябе прыгажосць вузкіх цяснін. Для таго, каб адпачыць, парыбачыць або павольна плыце ўніз па славенскім рэках. \n  \n  Вам падабаецца асаблівы вопыт? Калі ваша душа радуецца і ваша сэрца фунтаў. Зірніце на Славенію з іншага пункту гледжання. См пейзажу з паветра, пачуць гук падаючай вады, адчуць адрэналін напружання. Гэта вопыт, які зменіць свой адпачынак у незабыўнае падзея жыцця. \n  \n  поля для гольфа Славеніі з\n яўляюцца аднымі з самых прыгожых у Еўропе. Яны ўсталёўваюцца ў тыповых ландшафтаў на краі Паннонской раўніны, сярод вінаграднікаў і пагоркаў, ніжэй альпійскіх самітаў, і ў ідылічнай карстовых ландшафтаў. З-за кароткі адлегласць у межах Славеніі, вы можаце дабрацца да большасці гольф-клубаў з Любляна на працягу аднаго гадзіны. \n  \n  Equestrianism і верхавая язда ў Славеніі маюць шматвяковыя традыцыі дзякуючы Lipica коннозаводу калыскі сусветна вядомае Lipizzaner коней. Шматлікія конныя цэнтры, турыстычныя фермы і ранча прапануюць Вам вопыт Славеніі ў сядле. \n  \n  Калі сняжынкі танчаць ў небе і стварыць цудоўны зімовы пейзаж, настаў час, каб павесяліцца на снезе. У дадатку да дагледжаных лыжных трасах, многія іншыя зімовыя мерапрыемствы чакаюць вас у Славеніі. Акуніцеся ў свет незабыўных прыгод на снезе і лёдзе.</string>
	<string name="biking">Язда на ровары</string>
	<string name="biking_text">Даследаваць Славенію на ровары. Дынамічныя ландшафты Славеніі, з іх незлічонымі прыроднымі прыгажосцямі, ідэальна падыходзіць для адпачынку язды на ровары. \n  \n  Тут вы абавязкова знойдзеце маршруты, прыдатныя для вас, вашых сяброў і вашай сям\n і. З-за ўплыву клімату Міжземнага мора, вы можаце пайсці на ровары ў Славеніі амаль круглы год. \n  \n  Сядайце на ровары і пракаціцца ўздоўж трасы праз самы шырокія лесу Славеніі, падымаецца на маляўнічае плато ў Цэнтральнай Славеніі і атрымліваць асалоду ад паездкай праз пагорыстыя пейзажы. Вы таксама можаце даследаваць гарадскія вуліцы і плошча на ровары.</string>
	<string name="bohinj">возера Бохинь</string>
	<string name="bohinj_text">Самае вялікае прыроднае возера ў Славеніі з бясконцымі магчымасцямі для актыўнага адпачынку. \n  \n 
Возера Бохини ня знаходзяцца ў ледніковай даліне, і яна ўключае ў сябе амаль 100 мільёнаў кубічных метраў вады - па старой Бохинь анекдот: не болей, чым вядро, калі яно досыць вяліка. Крута сыходная басейна возера адносна гладка ў форме і не мае неглыбокія ўчасткі. Улетку тэмпература вады павышаецца да 22 ° С; зімой возера замярзае часам. Ўзровень вады падымаецца 2 - 3 метра пасля моцных дажджоў. \n  \n  Азёрная вада аднаўляецца тры разы на год. Галоўны прыток з\n яўляецца Савица, а галоўны Рукаў з\n яўляецца Сава Бохинька. Больш за трэць з вады ўпадае ў возера з крыніц карстовых пад паверхняй возера ўздоўж паўночнага берага. Падчас моцных дажджоў, вада карставыя фантанаваць, як увесну Govic на схіле Pršivec. \n  \n  возера Бохинь ідэальна падыходзіць для водных відаў спорту круглы год - ад плавання, лодкі язда, віндсерфінг, катанне на байдарках або каноэ, рыбалка і дайвінг у цёплы час года, каб (часам) нават катанне на каньках зімой. Наведвальнікі таксама могуць узяць выдатную паездку на лодцы турыст або проста пайсці на расслабляльныя прагулкі па беразе. Калі лёд сцвярджаеш варыянт, варта памятаць, што вы можаце толькі катацца на каньках і хадзіць па лёдзе на сваю адказнасць. Мы рэкамендуем вам быць вельмі асцярожнымі!</string>
	<string name="spa">Spa перапынак і водныя забавы</string>
	<string name="spa_text">Славенскія курорты маюць багацце адкрытых і закрытых акваторый для плавання ва ўсе часы года. Акрамя таго, у іх таксама ёсць масаж і лячэбныя басейны, а таксама вельмі прывабныя аквапаркі з горкамі. Забавы для дзяцей таксама даступныя. \n  \n  Усе цеплавыя курорты у Славеніі маюць сучасныя басейны з тэрмальнай вадой або марской вадой, нагрэтай да розных прыемных тэмператур. Гэтыя басейны маюць зоны для гідрамасажу, джакузі і іншыя расслабляльныя элементы. Некаторыя курорты нават басейны алімпійскага памеру. \n  \n  Spas з вялікімі адкрытымі аквапарк з хуткімі жолабамі вады, павольнымі рэкамі, серфінгам абласцямі, і смелымі горкамі звяртаюцца да тых, хто любіць водныя прыгоды. Сярод іх першы слайд вада з пятлёй на 360 градусаў. \n  \n  Калі вы ідзяце ў басейн, вы можаце атрымліваць асалоду ад групы практыкаванняў з інструктарам, які прадаставіць вам моманты задавальнення і клапаціцца пра сваё здароўе. Розныя віды воднай аэробікі і іншых формаў практыкаванняў палепшыць кровазварот, дазволяць вам лепш выдыхаць, і ўмацаваць дыхальныя цягліцы. І яны весела. \n  \n  У дадатку да басейнаў, славенскія курорты таксама падаюць шмат на адкрытым паветры для загару, прадуктаў харчавання і напояў вобласці. Некаторыя курорты нават тэрасы для загару для нудыстаў. Летам, у прыватнасці, ёсць шматлікія тэматычныя прыгоды для дзяцей. \n  \n  Большасць славенскіх курортаў маюць дзетачкі басейны для малых і выдатныя басейны для дзяцей. Дзеці-дружалюбных забаў поўная прыгод і гісторый пра мясцовыя і іншых, больш вядомых, герояў. Знаёмства гномы і эльфы, піраты і індзейцы! Масаж для дзяцей і догляду за дзецьмі, таксама даступныя.</string>
	<string name="Otras_apps">іншыя прыкладання</string>
	<string name="Acerca">аб</string>
	<string name="Rate">стаўка</string>
	<string name="about">аб</string>
	<string name="subject1">Паглядзіце на гэта дадатак!</string>
	<string name="textoabout">Канцэпцыя па Mymma Soto \n  Распрацавана APlanetBit \n  абразкі з абразкоў Зямля \n  http://www.icons-land.com</string>
	<string name="version">версія</string>
	<string name="extra_text1">Гэта дадатак вельмі карысна! \n Узнать аб яго! \n  https://play.google.com/store/apps/details?id=</string>
	<string name="mensaje_cookies">«У адпаведнасці з Дырэктывай 2002/58 / ЕС Еўрапейскага парламента і Савета паведамляецца, што гэта ідэнтыфікатары прылад сайт выкарыстоўваюцца для персаналізацыі кантэнту і рэкламы, для таго, каб забяспечыць сацыяльныя функцыі сродкаў масавай інфармацыі і аналізу трафіку. Мы таксама падзяляем гэтыя ідэнтыфікатары і іншая інфармацыя на прыладзе з нашымі партнёрамі ў сацыяльных медыя, рэкламы і вэб-аналітыкі. Больш падрабязную інфармацыю аб http://lagatera.dynu.net "</string>
	<string name="map_of_slovenia">карта</string>
	<string name="vocabulario">лексікон</string>
	<string name="slovenia">Славенія</string>
</resources>