<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> 
<resources>
	<string name="app_name">Pitani Slovenia HD</string>
	<string name="toast_tts_inicializado">Text ndi Kulankhula injini wakhala initialized</string>
	<string name="toast_tts_error">Cholakwika zinachitika pamene potsegula Text ndi Kulankhula injini</string>
	<string name="toast_redir">Womwe ukulozera ku Google Play kukhazikitsa Text kuti Kulankhula injini</string>
	<string name="toast_set_language">Kukhazikitsa chinenero TTS kuti Chisiloveniya</string>
	<string name="hola">zdravo -- Moni</string>
	<string name="di_hola">zdravo</string>
	<string name="adios">Zbogom -- Bayi</string>
	<string name="di_adios">Zbogom</string>
	<string name="buenosdias">Dobro jutro -- M\n mawa wabwino</string>
	<string name="di_buenosdias">Dobro jutro</string>
	<string name="buenas_tardes">Dober večer -- Madzulo abwino</string>
	<string name="di_buenas_tardes">Dober večer</string>
	<string name="buenas_noches">Lahko noč -- Usiku wabwino</string>
	<string name="di_buenas_noches">Lahko noč</string>
	<string name="hasta_luego">Se vidimo kasneje -- Tiwonana nthawi yina</string>
	<string name="di_hasta_luego">Se vidimo kasneje</string>
	<string name="hasta_manana">Se vidiva jutri -- Tiwonana mawa</string>
	<string name="di_hasta_manana">Se vidiva jutri</string>
	<string name="quetal">Kako ste? -- Muli bwanji?</string>
	<string name="di_quetal">Kako ste?</string>
	<string name="bien_gracias">počutim se dobro -- Ine ndikumverera bwino</string>
	<string name="di_bien_gracias">počutim se dobro</string>
	<string name="buen_provecho">dober tek -- kudya kwabwino</string>
	<string name="di_buen_provecho">dober tek</string>
	<string name="me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš? -- Kodi mungandithandize?</string>
	<string name="di_me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš?</string>
	<string name="cuanto_cuesta">Koliko je to? -- Mtengo wake ndi chiyani?</string>
	<string name="di_cuanto_cuesta">Koliko je to?</string>
	<string name="no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan -- Sindilankhula Sloveninan</string>
	<string name="di_no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan</string>
	<string name="necesito_un_medico">rabim zdravnika -- Ndikufuna dokotala</string>
	<string name="di_necesito_un_medico">rabim zdravnika</string>
	<string name="soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije -- Ndine osati ku Slovenia</string>
	<string name="di_soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije</string>
	<string name="de_donde_eres">Kje si? -- Mumachokera kuti?</string>
	<string name="di_de_donde_eres">Kje si?</string>
	<string name="me_llamo_paul">Moje ime je Peter -- Dzina langa ndi Peter</string>
	<string name="di_me_llamo_paul">Moje ime je Peter</string>
	<string name="como_se_llama">Kaj ti je ime? -- Dzina lanu ndi ndani?</string>
	<string name="di_como_se_llama">Kaj ti je ime?</string>
	<string name="arriba">navzgor -- mpaka</string>
	<string name="di_arriba">navzgor</string>
	<string name="abajo">navzdol -- pansi</string>
	<string name="di_abajo">navzdol</string>
	<string name="izquierda">Levi -- kumanzere</string>
	<string name="di_izquierda">Levi</string>
	<string name="derecha">Prav -- kumanja</string>
	<string name="di_derecha">Prav</string>
	<string name="centro">Bližnji -- Middle</string>
	<string name="di_centro">Bližnji</string>
	<string name="delante">spredaj -- Front</string>
	<string name="di_delante">spredaj</string>
	<string name="detras">Nazaj -- Back</string>
	<string name="di_detras">Nazaj</string>
	<string name="encima">Več kot -- pa</string>
	<string name="di_encima">Več kot</string>
	<string name="debajo">Spodaj -- pansi</string>
	<string name="di_debajo">Spodaj</string>
	<string name="lo_siento">Žal -- Pepani</string>
	<string name="di_lo_siento">Žal</string>
	<string name="por_favor">Prosimo -- Chonde</string>
	<string name="di_por_favor">Prosimo</string>
	<string name="gracias">Hvala vam -- Zikomo</string>
	<string name="di_gracias">Hvala vam</string>
	<string name="de_nada">Ni za kaj -- Mwalandilidwa</string>
	<string name="di_de_nada">Ni za kaj</string>
	<string name="muchas_gracias">Najlepša hvala -- Zikomo kwambiri</string>
	<string name="di_muchas_gracias">Najlepša hvala</string>
	<string name="no_gracias">Ne, hvala -- Ayi, zikomo</string>
	<string name="di_no_gracias">Ne, hvala</string>
	<string name="encantado">Lepo te je bilo srečati -- Ndakondwa kukumana nanu</string>
	<string name="di_encantado">Lepo te je bilo srečati</string>
	<string name="esta_bien">To je v redu -- Ndi ololedwa</string>
	<string name="di_esta_bien">To je v redu</string>
	<string name="un_cafe">Ena kava, prosim -- Limodzi khofi, chonde</string>
	<string name="di_un_cafe">Ena kava, prosim</string>
	<string name="una_cerveza">Eno pivo prosim -- Mowa umodzi chonde</string>
	<string name="di_una_cerveza">Eno pivo prosim</string>
	<string name="el_bano">Kje je stranišče? -- ndi toilette ali kuti?</string>
	<string name="di_el_bano">Kje je stranišče?</string>
	<string name="la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim? -- Kodi inu mungandipatse ine menyu, chonde?</string>
	<string name="di_la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim?</string>
	<string name="una_tortilla">Ena omleta, prosim -- Mmodzi omelette, chonde</string>
	<string name="di_una_tortilla">Ena omleta, prosim</string>
	<string name="una_paella">Nekateri Golaz prosim -- Ena Golaž chonde</string>
	<string name="di_una_paella">Nekateri Golaz prosim</string>
	<string name="la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim? -- Kodi inu Nditengereni bilu chonde?</string>
	<string name="di_la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim?</string>
	<string name="desayuno">zajtrk -- kadzutsa</string>
	<string name="di_desayuno">zajtrk</string>
	<string name="comida">Kosilo -- nkhomaliro</string>
	<string name="di_comida">Kosilo</string>
	<string name="cena">večerja -- chakudya</string>
	<string name="di_cena">večerja</string>
	<string name="cuchara">Spoon -- supuni</string>
	<string name="di_cuchara">Spoon</string>
	<string name="tenedor">vilice -- mphanda</string>
	<string name="di_tenedor">vilice</string>
	<string name="cuchillo">nož -- mpeni</string>
	<string name="di_cuchillo">nož</string>
	<string name="pan">kruh -- mkate</string>
	<string name="di_pan">kruh</string>
	<string name="vaso">steklo -- Glass</string>
	<string name="di_vaso">steklo</string>
	<string name="agua">voda -- madzi</string>
	<string name="di_agua">voda</string>
	<string name="servilleta">prtiček -- chopukutira</string>
	<string name="di_servilleta">prtiček</string>
	<string name="camarero">Natakar -- Othandizira</string>
	<string name="di_camarero">Natakar</string>
	<string name="me_gusta">všeč mi je -- ndimachikonda</string>
	<string name="di_me_gusta">všeč mi je</string>
	<string name="si">Da -- Inde</string>
	<string name="di_si">Da</string>
	<string name="no">Ne -- No</string>
	<string name="di_no">Ne</string>
	<string name="es_posible">Lahko bi bilo -- Izo zikhoza kukhala</string>
	<string name="di_es_posible">Lahko bi bilo</string>
	<string name="nunca">Nikoli -- Never</string>
	<string name="di_nunca">Nikoli</string>
	<string name="siempre">Nenehno -- nthawizonse</string>
	<string name="di_siempre">Nenehno</string>
	<string name="a_veces">včasih -- Nthawi zina</string>
	<string name="di_a_veces">včasih</string>
	<string name="hoy">danes -- Today</string>
	<string name="di_hoy">danes</string>
	<string name="ayer">včeraj -- dzulo</string>
	<string name="di_ayer">včeraj</string>
	<string name="manana">jutri -- mawa</string>
	<string name="di_manana">jutri</string>
	<string name="coche">avto -- Car</string>
	<string name="di_coche">avto</string>
	<string name="avion">plane -- ndege</string>
	<string name="di_avion">plane</string>
	<string name="tren">vlak -- Phunzitsani</string>
	<string name="di_tren">vlak</string>
	<string name="autobus">Avtobus -- basi</string>
	<string name="di_autobus">Avtobus</string>
	<string name="bicicleta">koles -- njinga</string>
	<string name="di_bicicleta">koles</string>
	<string name="hotel">Hotel -- Hotel</string>
	<string name="di_hotel">Hotel</string>
	<string name="habitacion">soba -- Malo</string>
	<string name="di_habitacion">soba</string>
	<string name="habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo -- Ine osungitsidwa chipinda chimodzi</string>
	<string name="di_habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo</string>
	<string name="hasta_pronto">Se vidiva kmalu! -- Tiwonana posachedwa!</string>
	<string name="di_hasta_pronto">Se vidiva kmalu!</string>
	<string name="Salir">Potulukira</string>
	<string name="basic_data">deta Basic</string>
	<string name="basic_data_text">"Basic deta \n  Land m\n dera \n  20,273 sq km, amene 66% amenewa m\n madera 28% malo ulimi 3% malo anamanga-mmwamba \n  \n Population \n 2.06m (January 1 2015; Republic of Slovenia Statistics Office) \n main m\n tawuni malo \n Population mu \n 000 (January 1 2015; Republic of Slovenia Statistics Office) \n Ljubljana (likulu): 287.2 \n Maribor: 112.3 \n Kranj: 55.9 \n Celje: 48.8 \n Climate \n Mediterranean pa gombe, chokhala kumtunda \n Weather mu Ljubljana (okwera mamita 295) \n Hottest mwezi: July, 21 ° C; kunkafika pachimake mwezi: January, -1 ° C (pafupifupi tsiku pazipita ndi osachepera); driest miyezi: January ndi February, 75 mamilimita pafupifupi mvula; wettest mwezi: June, 183 mamilimita mvula pafupifupi \n Language \n Slovene \n Weights ndi miyeso \n Metric dongosolo \n Currency \n The yuro (€), zomwe m\n malo Chisiloveniya tolar (kUKHALA) pa January 1 2007 pa atathana kuwombola mlingo wa SIT239.64: € 1 \n Time\n  palibe ola patsogolo GMT; maola awiri patsogolo m\n chilimwe \n Fiscal chaka \n Calendar chaka \n Public maholide \n January 1 (Tsiku la chaka Chatsopano ), February 8 (Preseren Tsiku), April 16-17 (Isitala Tsiku ndi Isitala Lolemba), April 27 (Zipolowe Against ntchito Tsiku), May 1, 2. (Labor Tsiku), June 25 (National Tsiku), August 15 ( Akukwera a Mariya), October 31 (Reformation Tsiku), November 1 (Chikumbutso Tsiku), December 25 (Tsiku la Khirisimasi), December 26. (wodzilamulira ndi National Umodzi Tsiku \n  "</string>
	<string name="arrival">Kodi afike</string>
	<string name="arrival_text">"Easy Access \n Slovenia lili Ulaya ndipo malire Italy, Austria, Hungary ndi Croatia. Iwo ochepa ola galimoto kutali Venice kapena Vienna. Slovenia mosavuta kuchokera m\n mayiko onse oyandikana monga iwo ali panjira zabwino ndiponso kugwirizana njanji , ndi ndege tsiku kuchokera m\n mizinda ambiri European. Popeza dziko m\n mphepete mwa nyanja, mukhoza kupeza kuti Slovenia mwa nyanja. \n  \n By Car \n Most a magalimoto kulowa Slovenia ndi motorways, amenenso chophweka njira kuyenda kuzungulira dziko. n\n zosavuta ulendo misewu Chisiloveniya ndi galimoto, popeza bwino ndi bwino signposted. Ngakhale ena misewu m\n dera yaing\n ono ndi kumulowetsa, ndi galimoto pamodzi iwo koma okoma ndi zinthu zosiyanasiyana. pakuti ankayendetsa motorways, ndi kuvomerezedwa kwa inu ndi vignette. \n  \n By Air \n In Kuwonjezera pa ndege tsiku m\n mizinda yambiri ku Ulaya, pali awiri chotchipa ndege wosamalira zouluka kuchokera waukulu Chisiloveniya ndege lonse Jože Pučnik Ljubljana. Iwo EasyJet ndi Wizz Air, zouluka ndi London ndi Brussels. flights kwambiri Ljubljana zimapangidwa ndi kokha Chisiloveniya ndege Adria Airways. Mukhozanso popita ku imodzi mwa ndege akunja pafupi pafupi, ndi kupeza Slovenia kumeneko pa basi, sitima kapena galimoto yobwereka. \n  \n By Basi \n Buses Kuthamangira ku Slovenia kuchokera m\n mizinda yambiri European. Mu Slovenia, mukhoza kupeza kuti kwambiri m\n matauni ndi m\n midzi basi. Ngati iwo amathamanga m\n misewu m\n deralo, oyendetsa chingaimitse pa siteji ya basi pamudzi uliwonse. Iwe ukhoza kugula tikiti mwachindunji kwa dalaivala wa basi, pamene pokwerera mabasi akuluakulu mukhoza kugula tikiti kwa tsiku linalake. \n  \n By Phunzitsani \n Trains kwa Slovenia kuthamanga tsiku kuchokera m\n mizinda ambiri European. Ngati sitima, n\n zothekanso kukwera m\n tulo galimoto. Pali yekha sitima za Chisiloveniya njanji kuthamangathamanga Slovenia, ndi onse chamayendedwe ndi mndandanda mtengo lofalitsidwa patsamba intaneti. Mukhoza tikiti iliyonse pasiteshoni ya sitima komanso m\n sitima. sitima Chisiloveniya n\n kudziphatika kwa chamayendedwe a. \n  \n By Boti kapena wamphepo \n From May kwa October, pali wakwera pafupipafupi wa mkulu-liwiro maboti mphamvu yochokera Venice, Trieste, Poreč ndi Rovinj. Nthawi zina, lalikulu sitima atafika Koper. Ngati inu kufika ndi chotengera anu, muyenera kudziwa kuti mayiko kuwoloka malire okha mu Koper ndi Piran, ndi kuchokera May kwa October mu Izola komanso. Mu Izola, Koper ndi Portorož, pali marinas ano kupezeka kwa mooring. M\n madera ambiri pa gombe Chisiloveniya, mukhoza bwato wamphepo. \n  \n By Njinga \n Naturally, mukhoza kupeza kuti Slovenia njinga, kaya ndi atakwera misewu kapena kumwa sitima. Ndi njinga, mukhoza galimoto m\n misewu onse Slovenia. The kuchotserapo yekha ndi expressways ndi motorways. Komanso ndikoletsedwa kukwera njinga yanu pamodzi nkhalango ndi mapiri njinga. \n  "</string>
	<string name="climate">nyengo</string>
	<string name="climate_text">"Nyengo \n The nyengo ya Slovenia akhoza monga mmene European chokhala ndi zowononga nyengo ndi ofunda yotentha ndi nyengo mwachilungamo ozizira anafotokoza, pamene madera a m\n mphepete mwa nyanja ndi otsika kum\n mwera ndi Mediterranean zowononga nyengo. January ndi mwezi ozizira ndi usana kutentha zambiri padziko ziro kumpoto, koma nthawi zina yozizira miyezi ozizira kwambiri ndi kutentha kutali pansi pa ziro ndi amphamvu, ozizira mphepo northeasterly, wotchedwa Bora, makamaka m\n mapiri, pamene nyengo ndi kwambiri ndi yapafupi Alps. lolemera kunagwa chipale chofewa kapena ngakhale snowstorms komanso ndi zotheka pa masiku ena; pachaka Kuchuluka kwa masiku ndi chisanu ndi zosakwana 40 m\n madera otsika dziko mpaka masiku 120 mu m\n mapiri a Slovenia m\n madera a m\n mphepete mwa nyanja okhalitsa. chisanu nthawi ndi chisanu sizovuta mocheperapo chifukwa cha mphamvu ya kutentha madzi ofunda kwa nyanja ya Mediterranean. \n  \n In chilimwe kutentha masana kufika 20-25 ° C, koma somet imes apamwamba ndithu, 30 ° C kapena zambiri. Mu nthawi zambiri youma nyengo ndi mfiti dzuwa, ngakhale mabingu zina katundu angayambe kumapeto kwa tsiku, makamaka m\n madera a mapiri. July ndi mwezi otchulidwa ndi Kutentha pafupifupi 22 ° C. Pachaka chamvula zimasiyanasiyana 400 mm madera kum\n mwera m\n zigwa, ndipo mpaka 1000 mm zigawo lamapiri. \n  \n The nyengo bwino May-September, pamene masiku ansangala ndi usiku ndi ozizira, ngakhale mvula zambiri mu kasupe kuposa m\n chilimwe. Nyundo ndi yozizira amakhala ndi awowo sankawayankha mwansangala pang\n ono ndi onyowa, ndipo nthawi zambiri chifunga mu zigawo lamapiri \n  \n Required zovala. \n Lightweight cottons ndi linens m\n miyezi yotentha; otentha sing\n anga-zolemera kuti heavyweights ndi rainwear nthawi yozizira. juzi A zina pamafunika madzulo kapena kwa amene anali mu mapiri, ngakhale chilimwe \n  \n Koeppen-Geiger gulu. \n The Nyengo ya Slowenia akhoza wachinsinsi monga Cfb Nyengo; ofunda temperated chinyezi nyengo ndi mwezi kutentha kwambiri poyerekeza 22 ° C pa avareji ndi miyezi inayi kapena zambiri pamwamba 10 ° C pa average.The nyengo ya m\n madera ena a m\n mphepete mwa nyanja Slovenia akhoza wachinsinsi monga Cfa Nyengo; ofunda temperated Mediterranean nyengo ndi mwezi otchulidwa pamwamba 22 ° C pa zinthu pafupifupi ndi chinyezi chaka chonse. \n  "</string>
	<string name="attractions">Zosangalatsa Turistic</string>
	<string name="attractions_text">"Pali ambiri turistic zokopa amene zabwino m\n zimene Slovenia ngati Nyanja unakhetsedwa, Postojna Mapanga, Triglav National Park, Isonzo ndi Motorrail, Piran, Velika Planina, Logar ndi ena ambiri \n  \n  Mungamwe Slovenia mu mwezi uliwonse chaka ndi inu mukhoza kupanga mitundu yambiri ya zokopa alendo ngati country.There zazing\n ono zinthu monga kukwera njinga, atayenda, kukwera, maholide yogwira, spas ndipo pogwiritsa, mapanga, chikhalidwe, chakudya ndi vinyo, chikhalidwe, kugula, banja zosangalatsa, juga , ndi zina zotero \n  \n  Chongani mabatani awa. "</string>
	<string name="bled">nyanja unakhetsedwa</string>
	<string name="bled_text">"Nyanja unakhetsedwa \n  (Slovene: Blejsko jezero; German: Bleder Onani, Veldeser Onani). Ndi nyanja mu Julian Alps a m\n dera Upper Carniolan wa kumpoto Slovenia, kumene adjoins m\n tauni ya unakhetsedwa \n The m\n dera ndi kopita alendo . nyanja 35 Km (22 mi) kuchokera Ljubljana International Airport ndi 55 Km (34 mi) ku likulu Ljubljana. "</string>
	<string name="postoina">Postoina Mapanga</string>
	<string name="postoina_text">"Postojna Cave \n  (Slovene: Postojnska JAMA; German: Adelsberger Grotte; Italy: Grotte di Postumia). Ndi 24.340 mamita yaitali karst phanga dongosolo pafupi Postojna, kum\n mwera chakumadzulo Slovenia \n It ndi lachiwiri yaitali phanga dongosolo mu dziko (otsatirawa ndi System Migovec) [komanso m\n modzi wa malo ake pamwamba zokopa alendo. The m\n mapanga zinalengedwa mwa Pivka Mtsinje. "</string>
	<string name="triglav">Triglav</string>
	<string name="triglav_text">"Triglav National Park (TNP) \n  (Slovene: Triglavski narodni paki) ndi kokha National Park ku Slovenia Icho chinakhazikitsidwa mu maonekedwe ake masiku ano mu 1981 ndipo lili kumpoto cha kumadzulo kwa dziko, motero kum\n mwera chakum\n mawa kwa. . Alpine massif \n Mount Triglav, nsonga chapamwamba Julian Alps, waima pafupi pakati pa malo osungirako ochokera zigwa anayala radially, kupereka madzi kachitidwe awiri lalikulu mtsinje ndi kochokera kwawo mu Julian Alps. za Soča ndi ndi Sava, ukuyenda kwa Adriatic ndi Black Sea, motero "</string>
	<string name="isonzo">Isonzo</string>
	<string name="isonzo_text">"The Soča (kutchulidwa [soːtʃa] mu Slovene) kapena Isonzo (kutchulidwa [izontso] mu Italy) (mayina ena Friulian: Lusinç, German: Sontig, Latin: Aesontius kapena Isontius) ndi 138-kilometre (86 mi) yaitali mtsinje kamadutsa kumadzulo Slovenia (makilomita 96 kapena 60 miles) ndi kumpoto chakum\n mawa Italy (makilomita 43 kapena 27 miles). \n an Alpine mtsinje mu chikhalidwe, kumene udachokera mabodza Trenta Valley mu Julian Alps kumpoto chakumadzulo Slovenia, pamalo okwera mamita 876 (2,874 Ft). [3] amathamanga The mtsinje zapitazi m\n midzi ya Bovec, Kobarid, Tolmin, Kanal ob Soči, Nova Gorica (kumene anawoloka ndi Solkan Bridge), ndipo Gorizia, kulowa Adriatic Nyanja pafupi ndi mzinda wa Monfalcone. Iwo ali nival-pluvial boma m\n njira zake chapamwamba ndipo pluvial-nival m\n njira zake m\n munsi. \n Prior ku First World nkhondo, mtsinje anapanga mbali ya malire pakati pa Ufumu wa Italy ndi Austria ndi Hungary. [tikalemba ankafunika] pa nthawi yoyamba ya padziko lonse, zinali zochitika kumenyana kowawa pakati maiko awiri, culminat pangitsa mu Nkhondo ya Caporetto mu 1917 "</string>
	<string name="motorail">Motorail</string>
	<string name="motorail_text">"Motorail sitima ntchito pa mzere pakati Bohinjska Bistrica, Podbrdo ndipo ambiri Na Soči, ndi kupyola motalikitsa Chisiloveniya njanji mumphangayo \n \n  konse kuti apite pa ulendo wautali ndi galimoto popanda galimoto mtunda? Ndipo yesani utumiki motorail , omwe amanyamula galimotoyo anu pamene inu asangalale ndi kusangalala ndi sitima ulendo. \n  Motorail sitima ntchito pa mzere pakati Bohinjska Bistrica, Podbrdo ndipo ambiri na Soči, ndi kupyola motalikitsa Chisiloveniya njanji mumphangayo, ndi Bohinj mumphangayo, kulumikiza Upper Carniola mu North la Slovenia ndi mwanyanja Littoral mu sitima South West. Motorail akhoza kukwaniritsa magalimoto, Vans, pickups, ndi Vans atha kumangapo tenti amene musalumphe 3M mu msinkhu ndi 2.4m m\n lifupi. "</string>
	<string name="piran">Piran</string>
	<string name="piran_text">Tauni yokongola kwambiri pa gombe Chisiloveniya anakula mothandizidwa ndi mchere. The Piran mchere ziwaya, pamene dziko kalasi fleur de A sel (maluwa a mchere) akadali opangidwa lero ntchito njira zaka zakubadwa, anali chifukwa cha kwabasi Mediterranean wokhala ndi mpanda mzinda, ndi mpingo wake ndi maganizo ndi chidwi chikhalidwe, amachuluka. \n  \n  wakale doko m\n tawuni zotsala za khoma akale kutetezedwa ngati chipilala chikhalidwe ndi mbiri yakale. m\n misewu yaing\n ono ndi nyumba kwambiri anamanga kutsika pa phiri ndi mpingo wake kuti apakati pa gombe kokha kutsindika kwake Mediterranean. Izi tawuni chidziko m\n mphepete mwa nyanja, kumene mchikakamizo cha Venice, ndi imodzi ya m\n matauni ambiri odziwika ndi ambiri photogenic pa gombe Adriatic. Kuwonjezera zomangamanga, Museum Maritime, Aquarium ndi zokopa, alendo amapita m\n tawuni kuti asangalale ndi zinthu, zopereka zophikira, ndi mbali pafupi wapadera achilengedwe. \n  \n  Piran ndi chimodzi mwa kwabasi midzi akale a Slovenia. Okonda makoma kumbuyo ndi zina mbali mapulani ndi chikhalidwe kwa nthawi apitawo amatha kuyenda mu Slovenia kwa sabata, kupita ku tauni wina mbiri wina, kuchokera ku gombe kuti Ljubljana, ndi ku Alps ku Pannonian Plain. \n  \n  The Piran Salt ziwaya, unakhazikitsidwa 804, afike ziwaya mchere m\n dera la Marina lero (Lucija, Portorož), ang\n onoang\n ono Strunjan Salt ziwaya, ndipo akuluakulu Sečovlje Salt ziwaya. M\n madera a osungidwa ziwaya onse mchere tsopano m\n mapaki malo. Pa Strunjan Malo Park, mudzapeza phompho zosaneneka ataliatali pa nyanja, ndi pa Sečovlje Salt ziwaya, mungaphunzire za chikhalidwe kupanga mchere ndi maulendo motsogozedwa ndi Tinapita ku Museum wa Salt-Making. \n  \n  aliyense August, Piran, tauni chimene anathyola mchere, amakondwerera Saltern Chikondwerero kuti Amatsitsimutsa kubwerera kwa mabanja saltern ku Sečovlje saltpans, kumene iwo ankagona m\n chilimwe awo mpaka kholola lomaliza mchere. The zochitika zazikulu kuchitika Tartini Square, amene anadzipereka kwa aulemerero zeze katswiri ndi kupeka Giuseppe Tartini, anabadwa mu Piran. Lililonse chilimwe, Tartini Chikondwerero cha nyimbo chipinda chikuchitika mu tauni. M\n tauni, kumene amisiri kubwerera mobwerezabwereza kuti phindu kudzoza, lilinso zingapo zochitika zina. Tsatirani kalendala ya zochitika Piran!</string>
	<string name="velika">Velika Planina</string>
	<string name="velika_text">Mapeto a kasupe ndi pamene cowbells pa Alpine odyetserako ziweto a Velika Planina yachonde kuyamba kulira, kulengeza kufika kwa abusa. Ndi m\n dera zamatsenga ndi umodzi mwa mizinda abusa waukulu ku Ulaya. Ndipo mwaitanidwa kuphunzira za moyo chidwi pa phiri odyetserako ziweto, ndiponso kuyesa kwa goodies mkaka iwo kukonzekera inu. Kupita kupyola madambo kapena kutenga kukwera (kapena m\n phiri njinga) kudutsa m\n mapiriŵa. \n  \n  Velika Planina Akupemphani ndi zambiri mwayi koyenda ndi kuyenda ulendo kudutsa phiri msipu showcasing curiosities zachilengedwe ndi ethnological kuti simungathe kuphonya. Njira yachangu kuti Velika Planina ndi chingwe galimoto ku Kamniška Bistrica. Kuyambira pamenepo, inu mukhoza kutenga Nyamulani ndi ski pamwamba, kumene inu moni ndi kuona bwino kwambiri. Amene amakonda mavuto angatsatire imodzi mwa footpaths bwino amalembedwa pamwamba. M\n nyengo yozizira, pali otsetsereka ski zimene mukamva mpaka woona yozizira nthano kwa inu kumbukirani, pamodzi ndi anzanu kapena achibale. \n  \n  The abusa a Pamudzi pa msipu limapangidwa ena 140 kwake. Ndi zomangamanga khalidwe, ndi chizindikiro cha Velika Planina. kwake okutidwa ndi Madenga zopangidwa matailosi miyambo spruce kuti akafike pafupifupi pansi. Dera zibwere kwenikweni moyo mu June, ndi kufika kwa abusa amene zatenga kwake mpaka September monga iwo amakhala odyetserako awo ng\n ombe. Iwo kwambiri akusangalala kuitana alendo kwa kukoma kwa zakudya zawo amamwa mkaka, kapena ngakhale ndiphike m\n busa ovomerezeka a - mkaka wowawasa ndi žganci - buckwheat kapena chimanga nsima. Ena mwa kwake zilipo kwa alendo, choncho palibe chifukwa inu simukanakhoza amathera usiku kapena awiri monga abusa kuchita. \n  \n  yopuma pa nyumba yopemphereramo wa Snow Mary ndi kutsikira wotchuka Vetrnica phanga, lomwe ndi Kufikika kudzera yopapatiza zozungulira footpath. M\n mphepete kumadzulo m\n mapiriŵa (Zeleni Rob) pali kwabasi zenera zachilengedwe otchedwa Luknja (dzenje). The Dovja Griča phanga (kutanthauza Thanthwe zakutchire) lili Tiha Dolina chigwa (Slovene kwa chigwa chete), chimene chiri mamita asanu ndi anayi okha kwambiri, koma amadziwika kuti nkhani zambiri anthu kuti ouziridwa. China malo ofunika poona Preskar Museum kumene trnič likhalebe - wapadera wa tchizi khalidwe la m\n dera Velika Planina. \n  \n  M\n chaka inu mukhoza kutenga nokha pa malo okwera ndi nkhomaliro m\n busa ovomerezeka a - wowawasa mkaka ndi žganci (buckwheat nsima). abusa adzakhala okondwa kupereka inu amamwa tchizi ndi ukatswiri zina mkaka pamene inu pitani. Kamodzi pa chikweza mukhoza recharge mabatire wanu ndi chakudya chikhalidwe m\n busa, monga jota (nyemba ndi sauerkraut hotpot), ričet (balere mphodza), goulash, soseji ndi sauerkraut, Carniola soseji, buckwheat žganci kapena adagulung\n undisa dumplings ndi kanyumba tchizi kudziwika monga štruklji . \n  \n  Mu Velika Planina, pakati pa chikhalidwe pristine, inu kupeza akasupe atatu a Kamniška Bistrica mtsinje. Odziwika kwambiri a iwo gwero waukulu, wapafupi phiri mphanga ufumu ndime Kamniški Bistrici. Pa gwero inu mudzapeza Plečnik Manor, mphanga zinalengedwa ndi wotchuka Chisiloveniya wamanga kuti zimafanana mwachibadwa ndi Edene. Ngakhale kutsatira mtsinje musaiwale kukaona m\n zigwa awiri: Veliki ndi Mali Predaselj, mbali narrowest wa Kamniška Bistrica mtsinje, ndi Orglice (Slovene kwa harmonica) mathithi komanso kumakhala ndi mapindu kupenya.</string>
	<string name="logar">Logar</string>
	<string name="logar_text">The Logar Valley (Logarska dolina) ndi mmodzi wa okongola kwambiri Alpine glacial zigwa Europe. Bwino amgwirizano pakati pa mwambo, mwamuna ndi chikhalidwe chimene anapeza kunyumba kwake mu gawo ili la Region Solčava uli wosiyana ndi kovuta. Pangani kukhala lanu mu malo abata amenewa galimoto mwayi kukwera, kupalasa njinga, kukwera mahatchi kapena chithunzi Safari. paki nayenso anapambana mayiko CIPRA Tsogolo mu linapereka Alps chifukwa kasamalidwe bwino malo otetezedwa. \n  \n  Mu Logar Valley mukhoza amasirira pristine chikhalidwe zobiriwira khwerero liri. Tengani njira mwa Logar Valley, masoka mbiri ndi ethnographic njira kutsogolera mwa nooks chidwi ndi crannies pakati chikhalidwe unspoilt wa paki malo. Inu ndi mwayi kupeza modabwitsa kawirikawiri ndi ngakhale pangozi mitundu maluwa. chigwa amadziwika komanso mathithi zambiri, kwambiri chidwi mwa ndilo 90 mita Rinka Falls. \n  \n  Ngati ndi maholide yogwira ndinu pambuyo mukhoza ananyamuka kupita ku nsonga yapafupi kupita kupalasa njinga, kukwera phiri kapena chithunzi kusaka nyama mu malo awo achilengedwe. Ana amasangalala akungoyendayenda nthano nkhalango kuti zikopa zambiri ankakonda khalidwe lawo nthano. Bwerani yozizira chigwa makamaka kuitana kwa mtanda dziko kutsetsereka, sledding, kutsikatsika kutsetsereka ndi Masewerera a Ski woyendera; ndipo ngati inu muli nacho, inu mukutsimikiza kusangalala kukwera mathithi mazira. \n  \n  nkhokwe Matabwa kapena \n kašče\n  ndi mbali yofunika ya cholowa chikhalidwe - osati Logar Valley, komanso dera Solčava ndi Upper Savinja Valley. Iwo anali mbali yofunika kwambiri wambiri ulimi, monga iwo ankagwiritsa ntchito kasungidwe chakudya, makamaka mbewu. Ena a iwo ntchito cholinga chawo choyamba. Komanso kuona Home wa abwerere wauzimu, Logarski Kot m\n busa wa kanyumba ndi Chapel wa Khristu Mfumu. \n  \n  The Logar Valley ndi chimodzi mwa zigwa atatu mu Region Solčava - awiri enawo kuti anapeza ali Robanov Kot ndi Matkov Kot. Anthu ambiri Solčava Region amakhala pa minda mkulu-phiri, lomwe ndi munda wapamwamba-atagona Slovenia (Bukovnik, 1.327 m). Kukwera phiri kwa kwake phiri nsonga kapena kuuluka pamwamba Logar Valley mu glider a. Pangani chilengedwe wokongola zinalili Zopatsa wanu watsopano.</string>
	<string name="vine">Dziko Lakale Vine</string>
	<string name="vine_text">Mtima wa Maribor, Lenti, ndi kunyumba kwa mpesa yakale kwambiri mu dziko. Pa zaka zoposa 450 ndi zomera zokha kudzitamanda owonetsera zakale yake - Chipangano Vine House. Maribor makamu ambiri wa zochitika phwando Old Vine, monga mlimi akamadulira mtengo wa Old Vine, Tsiku St. Martin, ndi Old Vine Festival. Mukhulupirira kapena ayi, Mpesa Old ngakhale ali nyimbo yake, ndi anthu am\n deralo pokhapokha kwambiri tiziona inu mumazimva izo. \n  \n  Žametovka kapena modra kavčina (Bleu de A onunkhiritsa thupi), anatsimikizira pa zaka 400., kutchulidwa mu Guinness Book of Records ngati mpesa yakale kwambiri mu dziko akadali kubala zipatso. Mpesa akale inabzalidwa mu Maribor pa mapeto a Ages Middle nkhondo Turkey. Ndi umboni - ndipo anapulumuka - nkhondo kuti m\n kati pakati ankhondowo ndi zokometsera cha mzindawo, pakuti Old Vine Nyumba ya lero anali kale nzinda. \n  \n  anauyamba ulendo gastronomic mwa mzinda wa Maribor ndi malo ake. Mungakhale ndi mitundu yambiri ya Štajerska oonetsera, ndi njira zonse adzakutsogolerani ku Old Vine House \n  \n  The Old Vine ndi zomera zokha ndi owonetsera zakale yake -. Chakale Vine House. Ina ya mpanda wa mzindawo, nyumba lero umavumbula ndi wolemekezeka vinyo cholowa, ndi winery ndi vinyo kulawa chipinda nsembe vinyo umafunika ku Maribor vinyo dera. Ndipo kukondwerera Old Vine, Maribor ndipo pafupi kudzitama ambiri misewu kwabasi vinyo ndi wineries. \n  \n  Ndi osiyanasiyana zophikira, vinyo ndi chikhalidwe zakudya chochitika umafunika chikondwerero kumayambira October ndi miyambo mphesa wa Old Vine ndi kutseka ndi chikondwerero cha St. Martin ku Maribor, lalikulu Tsiku St. Martin chikondwerero mu Slovenia. Inu athe kuona bwino kuti alimi Chisiloveniya vinyo, makamaka ku dera Štajerska, kupereka. Fans wa amasangalatsa miyambo zophikira adzatha kuyesa mbale ovomerezeka ndi oyang\n anira zophika m\n derali ndipo palinso yosangalatsa chikhalidwe pulogalamu kusonkhanitsa izo zonse. \n  \n  The yachiwiri yaikulu kwambiri Chisiloveniya mzinda Maribor prides palokha ndi mpesa yakale kwambiri mu dziko, omwe ali ndi zaka zoposa 400. Pali maulendo vinyo atatu pamenepa wolemekezeka vinyo "dona" kwa kumidzi ya Maribor ndipo mukhoza njinga yanu. mfundo aliyense njirazo vinyo atatu ogwirizana ndi mayiko Archduke Johann njira ku Graz kuti Maribor. Ngati simuli mmodzi wa njinga kwambiri adamthamangira, mukhoza kukwera njinga magetsi ndi kukwera pamodzi misewuyi.</string>
	<string name="regions">zigawo</string>
	<string name="regions_text">Mu Slovenia, munthu angathe kupeza anayi maiko osiyanasiyana mu tsiku limodzi, popeza ngakhale ngodya akutali a dziko maola ziwiri zokha kuchokera likulu la Ljubljana. Mu mtima msipu Slovenia maganizo anu umachokera ku Alps lamapiri, wofatsa kukongola kwa chigwa Pannonian kummawa. Mediterranean Slovenia, ndi midzi yake m\n mphepete mwa nyanja ndi zidzasintha Karst, akudikira kupeza mu kukongola konse. Kumva kugunda lamphamvu la likulu, kufufuza chilengedwe chokongola cha ku madera ozungulira. \n  \n  Mungathe kuukhuza kukongola kwa wobiriwira Slovenia ngati mumakonda view wa wotchuka Nyanja unakhetsedwa ndi wokondedwa Nyanja Bohinj. Pali mwayi ambiri ntchito panja pakati pa kwabasi Alpine nsonga ndi zigwa anakumbatira ndi Julian Alps, Triglav National Park, ndi Kamnik amphamvu ndi Savinja Alps, ndi wobiriwira Pohorje Mountains. Kapena mutu Maribor, mzinda ndi mtengo wamphesa yakale kwambiri mu dziko, pa wotchuka tchuthi kopita kwa Kranjska Góra, dera chigulu cha Koroška, ​​kapena pitani pa Soča Mtsinje Valley - kulikonse kumene inu mupita, ndi zosaneneka zinachitikira akukuyembekezerani. \n  \n  Ngakhale midzi Mediterranean wa Piran, Izola ndi Koper alendo amakopa ndi malo awo akale mzinda, Portorož akuwapempha ndi zokonda zake tchuthi. Salt okololawo Tingaone khama kwambiri pa ntchito ya Sečovlje Salt ziwaya, ndi Karst ndi Postojna Cave, Škocjan Mapanga ndi Vilenica m\n phanga lili kwambiri zidzasintha zolengedwa mobisa pa dziko. Dera limeneli ndi kwawo kwa mfulu Lipizzaner kavalo. Dziko la mapiri mpesa wachuma wa Goriška Brda anatchuka chifukwa kunyengerera apamwamba onunkhira vinyo wake, ndipo mukhoza kulawa pa minda alendo ndi wineries. Ndi ambirimbiri ake kukonda zosangalatsa ndi zosaiŵalika, ndi Vipava Valley wakhalanso analimbikitsa ndi yapamwamba Lonely Planet, kuyenda ndi lopangira chiphona. \n  \n  East Slovenia ndi dziko lonse, minda poyera ndi mitunda pakubwezeretsa, storks mphepo maseche, akuyandama mphero, kuchiritsa madzi, mfundo mphamvu kwabasi anagubuduza mpesa, miyambo wapadera ndi zinenero zina zambiri, ndipo ambiri Chofunika, akwathu kuti konzekera ndi anthu okonda kuchereza alendo. malo Izi wolemera spas zachilengedwe matenthedwe amene angathandize kulimbitsa ndi kukonzanso mphamvu inu. Pezani waubwenzi ndi alendo a minda zokopa alendo, mungapezeko kulawa zakudya m\n derali ndipo mukagone mu wokongola munda kanyumba pakati mpesa. Kuti relive m\n mbuyomu, mukhoza kukaona ambiri nyumba zikuluzikulu. \n  \n  Ljubljana ndi malo ake kupereka alendo mwayi ambiri amathera awo maholide, kufufuza, ndi kusangalala. Likulu wobiriwira amadziwika malingaliro osiyanasiyana pachiyambi analengedwa ndi amalonda wamng\n ono, ofufuza ojambula zithunzi, ophunzira, ndi okonda zinthu zonse zokongola. Pakuti yopuma mwachidule mzinda, kupita pa imodzi mwa ambiri tsiku-maulendo, monga Ljubljana amapereka mwayi mwamsanga zokopa angapo pafupi. Inu mukhoza mwina kulowa Ufumu wa bulauni chimbalangondo mu nkhalango ya m\n dera Kočevsko, aphunzire za mwambo wa abusa kapena pitani wokongola midzi mbiri alembedwa ngati UNESCO World Heritage Sites.</string>
	<string name="active">yogwira Maholide</string>
	<string name="active_text">Kukwera pamwamba. Wapansi kapena njinga. Sangalalani otsetsereka wokondeka ski ndi ana anu. Ndikumverera zikuwonjezereka masiku ano. Zachifalansa kutsitsimuka. Pakati pa nkhalango zobiriwira, pa kavalo, pafupi ndi madzi, pa maphunziro gofu. Lowani dziko la Zopatsa yogwira. \n  \n  Muzicheza tchuthi chanu mu mtima wa lamapiri Slovenia. Yendani mwa mphamvu ndi chikhalidwe osafikiridwa ndi makilomita 10,000 ukuwonongedwa ndipo anakonza kudutsa m\n nkhalango yowirira kwambiri. Mukhoza kusankha pa 175 phiri kwake kapena ogona ndi mu mahotela ndi misasa kwa amayenda ulendo. Pitani kokayenda ndi zachifalansa kutsitsimuka pa mapiri. \n  \n  mitunda Mphamvu ya Slovenia, ndi kukongola kwawo ambiri achilengedwe, abwino kwa kupalasa tchuthi. Apa, ndinu wotsimikiza kupeza kudutsa abwino kwa inu, abwenzi anu, ndi banja lanu. Chifukwa mphamvu ya nyengo Mediterranean, inu mukhoza kupita kupalasa ku Slovenia pafupifupi chaka chonse. \n  \n  Slovenia wolemera zachilengedwe madzi, umene pafupifupi kuitana ntchito kapena pafupi madzi. Mumalimbikitsa nokha ndi kusambira mu nyanja, nyanja, mitsinje kapena m\n madamu kusambira. Matanga mafunde pa madzi, ndiponso pakhale mphepo azipiringa tsitsi lanu. Sangalalani mu kuima mmwamba nkhafi ndikupita chiphaso kapena kusambira bwato madzi krustalo. Kodi mumaona zikuwonjezereka masiku ano liwiro? Nazo woyera madzi rafting, kayaking kapena canoeing ndi kupeza kukongola kwa m\n zigwa yopapatiza. Kumasuka, nsomba amapita kapena pang\n onopang\n ono raft pansi mitsinje Chisiloveniya. \n  \n  Kodi mumakonda zinachitikira yapadera? Pamene moyo wanu Kukondweretsa ndi mtima mapaundi wanu. Tiyang\n ane Slovenia tiyerekeze. Onani malo mpweya, phokoso la madzi mkokomo, nkhawa zikuwonjezereka masiku ano. Izi ndi zomwe zidzasintha maholide anu mu Msonkhano Wosaiwalika moyo. \n  \n  maphunziro The gofu la Slovenia ali pakati wokongola kwambiri ku Ulaya. Iwo anaika mu malo lililonse m\n mphepete mwa Pannonian Plain, mpesa ndi mapiri, pansipa Alpine mapiri, ndipo mu malo yabata karst. Chifukwa mtunda yochepa mkati Slovenia, mungathe kufika ambiri ndodo za gofu ku Ljubljana mwa ora limodzi. \n  \n  Equestrianism ndi kukwera mahatchi mu Slovenia ndi zaka zakubadwa zikomo mwambo kwa Lipica sitadi Farm, chopunthira cha akavalo Lipizzaner otchuka kwambiri padziko lonse. Ambiri Kukwera Akavalo malo, minda alendo ndi ranches Nkukupatsani zinachitikira Slovenia mu chishalo lapansi. \n  \n  Pamene zidutswa za chipale chofeŵa kuvina mu mlengalenga ndi kulenga zodabwitsa yozizira malo, ndi nthawi kusangalala pa chisanu. Kuwonjezera amathamanga yosamalidwa bwino ski, zina zambiri zochitika yozizira mudzapeza mu Slovenia. Lowani dziko la Zopatsa Sitidzaiwala pa chipale chofewa ndi matalala.</string>
	<string name="biking">kupalasa</string>
	<string name="biking_text">Onani Slovenia ndi njinga. The mitunda wochitachita wa Slovenia, ndi kukongola kwawo ambiri achilengedwe, abwino kwa kupalasa tchuthi. \n  \n  Apa, ndinu wotsimikiza kupeza kudutsa abwino kwa inu, abwenzi anu, ndi banja lanu. Chifukwa mphamvu ya nyengo Mediterranean, inu mukhoza kupita kupalasa ku Slovenia pafupifupi chaka chonse. \n  \n  siimakupiza pa njinga ndi kutenga kukwera pamodzi ndi kudutsa m\n nkhalango Slovenia yaikulu, Adzakwera kwabasi yachonde ku Central Slovenia ndi kusangalala ulendo kudutsa m\n mapiri okongola. Mukhozanso kufufuza m\n misewu ndi m\n mabwalo mwa njinga.</string>
	<string name="bohinj">nyanja Bohinj</string>
	<string name="bohinj_text">Yaikulu zachilengedwe nyanza ya Slovenia ndi mwayi womanga ntchito panja. \n  \n 
Nyanja Bohinj ili m\n chigwa glacial ndipo limapangidwa pafupifupi 100 miliyoni kiyubiki mamita wa madzi - malinga ndi wokalamba Bohinj nthabwala: zosaposa mum\n tsuko ngati ziri zazikulu mokwanira. The steeply atsikira nyanja beseni zimakhalanso bwino zooneka ndi ali m\n madera palibe osaya. Mu chilimwe, kutentha kwa madzi limatuluka 22 ° C; m\n nyengo yozizira, nyanja amaundana zina. madzi limatuluka 2 - 3 meters pambuyo mvula lolemera. \n  \n  Nyanja madzi abwezeretsedwa katatu pa chaka. The tributary ndicho Savica, ndi distributary ndicho Sava Bohinjka. Kuposa magawo atatu a madzi umayenda m\n nyanja ku Karst akasupe pansi padziko nyanja m\n mbali mwa nyanja kumpoto. Pa Mvula itagwa, ndi Karst madzi gush kunja monga Govic masika pa Pršivec phiri. \n  \n  Nyanja Bohinj wangwiro ntchito madzi chaka chonse - kuchokera kusambira, bwato kukwera, mphepo mafunde, kayaking kapena canoeing, nsomba ndi pamadzi mu miyezi yotentha, kuti (nthawi zina) ngakhale liwiro lapamatalala m\n nyengo yozizira. Alendo akhoza kutenga zodabwitsa alendo bwato ulendo kapena kungoti kupita kukayenda ulesi m\n mbali mwa nyanja. Ngati ayezi ponena ndi njira, chonde kudziwa, kuti inu mukhoza yenda momyata ndi kuyenda pa ayezi pa udindo wanu. Mpofunika kuti mukhale ochenjera kwambiri!</string>
	<string name="spa">yopuma Spa ndi madzi zosangalatsa</string>
	<string name="spa_text">spas Chisiloveniya zambirimbiri malo panja ndi m\n nyumba madzi kusambira mu nyengo zonse. Komanso, iwonso kutikita ndi maiwe achire, ndi m\n mapaki wokongola kwambiri madzi ndi zithunzi. Entertainment ana likupezeka. \n  \n  onse pogwiritsa matenthedwe umoyo Slovenia ndi maiwe ano kusambira ndi madzi matenthedwe kapena m\n madziwo usavutike kutentha zosiyanasiyana zosangalatsa. maiwe awa ndi malo hydro kutikitirako whirlpools, ndi zinthu zina ulesi. Ena pogwiritsa thanzi ngakhale maiwe Olympic-kukula. \n  \n  Spas ndi lalikulu panja m\n mapaki madzi ndi chutes kudya madzi, mitsinje pang\n onopang\n ono, malo kufufuza, ndi kufika zithunzi akaonekere kwa anthu okonda Zopatsa madzi. Mwa iwo woyamba madzi Wopanda ndi 360 madigiri kuzungulira. \n  \n  Mukapita ku dziwe, mungasangalale gulu zolimbitsa thupi ndi mlangizi, amene adzapereka ndi mphindi zosangalatsa ndiponso kusamalira thanzi lanu. yosiyanasiyana othamangitsa madzi komanso zinthu zina zolimbitsa thupi bwino makope ako, amakulolani kutulutsa bwino, ndipo limbitsa minofu yanu kupuma. Ndipo iwo zosangalatsa. \n  \n  Kuwonjezera m\n madamu, spas Chisiloveniya kupereka sunbathing panja, chakudya ndi chakumwa m\n madera ambiri. Ena spas ngakhale sunbathing masitepe kuti nudists. M\n chilimwe makamaka, pali zambiri Zopatsa themed ana. \n  \n  ambiri Chisiloveniya spas ndi maiwe kiddie kwa ana aang\n ono ndi maiwe wokondeka ana. Ana wochezeka zosangalatsa mwadzaza Zopatsa ndi nkhani za m\n deralo ndi ena ambiri odziwika bwino, ngwazi. Kukumana dwarves ndi elves, achifwamba ndi Amwenye! Zofikisa ana ndi kusamalira mwana komanso zilipo.</string>
	<string name="Otras_apps">mapulogalamu ena</string>
	<string name="Acerca">About</string>
	<string name="Rate">Voterani</string>
	<string name="about">About</string>
	<string name="subject1">Wonani pulogalamu!</string>
	<string name="textoabout">Concept ndi Mymma SOTO \n  Yopangidwa ndi APlanetBit \n  Zizindikiro ku Zizindikiro Land \n  http://www.icons-land.com</string>
	<string name="version">Version</string>
	<string name="extra_text1">Mfundo imeneyi ndi zothandiza kwambiri! \n Try izo! \n  https://play.google.com/store/apps/details?id=</string>
	<string name="mensaje_cookies">"Malinga ndi lamulo 2002/58 / EC wa Nyumba ya Malamulo ku Ulaya ndi Council izo Ngodziwa kuti identifiers malo chipangizo ntchito Makonda zili ndi malonda, apereke TV mbali chikhalidwe ndi nthawi yosanthula magalimoto. Ife nawonso identifiers awa ndi zina pa chipangizo chanu ndi bwenzi lathu chikhalidwe TV, malonda ndi ukonde analytics. zambiri pa http://lagatera.dynu.net "</string>
	<string name="map_of_slovenia">Map</string>
	<string name="vocabulario">mawu</string>
	<string name="slovenia">Slovenia</string>
</resources>