<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> 
<resources>
	<string name="app_name">Visita Eslovenia HD</string>
	<string name="toast_tts_inicializado">motor de texto a voz se ha inicializado</string>
	<string name="toast_tts_error">Se produjo un error al inicializar Text-To-Speech Engine</string>
	<string name="toast_redir">Volver a dirigir a Google Play para instalar motor de texto a discurso</string>
	<string name="toast_set_language">Configuración TTS idioma a Eslovenia</string>
	<string name="hola">zdravo -- Hola</string>
	<string name="di_hola">zdravo</string>
	<string name="adios">Zbogom -- Adiós</string>
	<string name="di_adios">Zbogom</string>
	<string name="buenosdias">Dobro jutro -- Buenos días</string>
	<string name="di_buenosdias">Dobro jutro</string>
	<string name="buenas_tardes">Dober večer -- Buena noches</string>
	<string name="di_buenas_tardes">Dober večer</string>
	<string name="buenas_noches">Lahko noč -- Buenas noches</string>
	<string name="di_buenas_noches">Lahko noč</string>
	<string name="hasta_luego">Se vidimo kasneje -- Nos vemos más tarde</string>
	<string name="di_hasta_luego">Se vidimo kasneje</string>
	<string name="hasta_manana">Se vidiva jutri -- Nos vemos mañana</string>
	<string name="di_hasta_manana">Se vidiva jutri</string>
	<string name="quetal">Kako ste? -- ¿Cómo estás?</string>
	<string name="di_quetal">Kako ste?</string>
	<string name="bien_gracias">počutim se dobro -- me siento bien</string>
	<string name="di_bien_gracias">počutim se dobro</string>
	<string name="buen_provecho">dober tek -- buen provecho</string>
	<string name="di_buen_provecho">dober tek</string>
	<string name="me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš? -- ¿Me puedes ayudar?</string>
	<string name="di_me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš?</string>
	<string name="cuanto_cuesta">Koliko je to? -- ¿Cuánto cuesta?</string>
	<string name="di_cuanto_cuesta">Koliko je to?</string>
	<string name="no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan -- No hablo Sloveninan</string>
	<string name="di_no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan</string>
	<string name="necesito_un_medico">rabim zdravnika -- Necesito un médico</string>
	<string name="di_necesito_un_medico">rabim zdravnika</string>
	<string name="soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije -- Yo no soy de Eslovenia</string>
	<string name="di_soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije</string>
	<string name="de_donde_eres">Kje si? -- ¿De donde eres?</string>
	<string name="di_de_donde_eres">Kje si?</string>
	<string name="me_llamo_paul">Moje ime je Peter -- Mi nombre es Pedro</string>
	<string name="di_me_llamo_paul">Moje ime je Peter</string>
	<string name="como_se_llama">Kaj ti je ime? -- ¿Cuál es su nombre?</string>
	<string name="di_como_se_llama">Kaj ti je ime?</string>
	<string name="arriba">navzgor -- arriba</string>
	<string name="di_arriba">navzgor</string>
	<string name="abajo">navzdol -- Abajo</string>
	<string name="di_abajo">navzdol</string>
	<string name="izquierda">Levi -- Izquierda</string>
	<string name="di_izquierda">Levi</string>
	<string name="derecha">Prav -- Derecha</string>
	<string name="di_derecha">Prav</string>
	<string name="centro">Bližnji -- Medio</string>
	<string name="di_centro">Bližnji</string>
	<string name="delante">spredaj -- Frente</string>
	<string name="di_delante">spredaj</string>
	<string name="detras">Nazaj -- atrás</string>
	<string name="di_detras">Nazaj</string>
	<string name="encima">Več kot -- Terminado</string>
	<string name="di_encima">Več kot</string>
	<string name="debajo">Spodaj -- Debajo</string>
	<string name="di_debajo">Spodaj</string>
	<string name="lo_siento">Žal -- Lo siento</string>
	<string name="di_lo_siento">Žal</string>
	<string name="por_favor">Prosimo -- Por favor</string>
	<string name="di_por_favor">Prosimo</string>
	<string name="gracias">Hvala vam -- Gracias</string>
	<string name="di_gracias">Hvala vam</string>
	<string name="de_nada">Ni za kaj -- De nada</string>
	<string name="di_de_nada">Ni za kaj</string>
	<string name="muchas_gracias">Najlepša hvala -- Muchas gracias</string>
	<string name="di_muchas_gracias">Najlepša hvala</string>
	<string name="no_gracias">Ne, hvala -- No gracias</string>
	<string name="di_no_gracias">Ne, hvala</string>
	<string name="encantado">Lepo te je bilo srečati -- Encantada de conocerte</string>
	<string name="di_encantado">Lepo te je bilo srečati</string>
	<string name="esta_bien">To je v redu -- Es correcto</string>
	<string name="di_esta_bien">To je v redu</string>
	<string name="un_cafe">Ena kava, prosim -- Un café por favor</string>
	<string name="di_un_cafe">Ena kava, prosim</string>
	<string name="una_cerveza">Eno pivo prosim -- Una cerveza por favor</string>
	<string name="di_una_cerveza">Eno pivo prosim</string>
	<string name="el_bano">Kje je stranišče? -- ¿Dónde está la toilette?</string>
	<string name="di_el_bano">Kje je stranišče?</string>
	<string name="la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim? -- ¿Me podría dar el menú, por favor?</string>
	<string name="di_la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim?</string>
	<string name="una_tortilla">Ena omleta, prosim -- Una tortilla, por favor</string>
	<string name="di_una_tortilla">Ena omleta, prosim</string>
	<string name="una_paella">Nekateri Golaz prosim -- Algunos Golaz favor</string>
	<string name="di_una_paella">Nekateri Golaz prosim</string>
	<string name="la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim? -- ¿Me puede traer la cuenta, por favor?</string>
	<string name="di_la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim?</string>
	<string name="desayuno">zajtrk -- Desayuno</string>
	<string name="di_desayuno">zajtrk</string>
	<string name="comida">Kosilo -- Almuerzo</string>
	<string name="di_comida">Kosilo</string>
	<string name="cena">večerja -- Cena</string>
	<string name="di_cena">večerja</string>
	<string name="cuchara">Spoon -- Cuchara</string>
	<string name="di_cuchara">Spoon</string>
	<string name="tenedor">vilice -- Tenedor</string>
	<string name="di_tenedor">vilice</string>
	<string name="cuchillo">nož -- Cuchillo</string>
	<string name="di_cuchillo">nož</string>
	<string name="pan">kruh -- Un pan</string>
	<string name="di_pan">kruh</string>
	<string name="vaso">steklo -- Vaso</string>
	<string name="di_vaso">steklo</string>
	<string name="agua">voda -- Agua</string>
	<string name="di_agua">voda</string>
	<string name="servilleta">prtiček -- Servilleta</string>
	<string name="di_servilleta">prtiček</string>
	<string name="camarero">Natakar -- Camarero</string>
	<string name="di_camarero">Natakar</string>
	<string name="me_gusta">všeč mi je -- me gusta</string>
	<string name="di_me_gusta">všeč mi je</string>
	<string name="si">Da -- si</string>
	<string name="di_si">Da</string>
	<string name="no">Ne -- No</string>
	<string name="di_no">Ne</string>
	<string name="es_posible">Lahko bi bilo -- Podría ser</string>
	<string name="di_es_posible">Lahko bi bilo</string>
	<string name="nunca">Nikoli -- Nunca</string>
	<string name="di_nunca">Nikoli</string>
	<string name="siempre">Nenehno -- Siempre</string>
	<string name="di_siempre">Nenehno</string>
	<string name="a_veces">včasih -- Algunas veces</string>
	<string name="di_a_veces">včasih</string>
	<string name="hoy">danes -- Hoy</string>
	<string name="di_hoy">danes</string>
	<string name="ayer">včeraj -- Ayer</string>
	<string name="di_ayer">včeraj</string>
	<string name="manana">jutri -- mañana</string>
	<string name="di_manana">jutri</string>
	<string name="coche">avto -- Coche</string>
	<string name="di_coche">avto</string>
	<string name="avion">plane -- Avión</string>
	<string name="di_avion">plane</string>
	<string name="tren">vlak -- Entrenar</string>
	<string name="di_tren">vlak</string>
	<string name="autobus">Avtobus -- Autobús</string>
	<string name="di_autobus">Avtobus</string>
	<string name="bicicleta">koles -- Bicicleta</string>
	<string name="di_bicicleta">koles</string>
	<string name="hotel">Hotel -- Hotel</string>
	<string name="di_hotel">Hotel</string>
	<string name="habitacion">soba -- Habitación</string>
	<string name="di_habitacion">soba</string>
	<string name="habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo -- He reservado una habitación</string>
	<string name="di_habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo</string>
	<string name="hasta_pronto">Se vidiva kmalu! -- ¡Te veo pronto!</string>
	<string name="di_hasta_pronto">Se vidiva kmalu!</string>
	<string name="Salir">Salida</string>
	<string name="basic_data">Datos básicos</string>
	<string name="basic_data_text">"Datos básicos \n  Área de la tierra \n  20.273 kilometros cuadrados, de los cuales 66% arbolado áreas, zonas agrícolas 28% y 3% zonas edificadas \n  \n Population \n 2.06m (Enero 1 ª 2015; República de Eslovenia Oficina de Estadísticas)\n  centros urbanos nmain \n Population en \n 000 (enero 1 ª 2015; República de Oficina de Estadísticas Eslovenia) \n Ljubljana (capital): 287,2 \n Maribor: 112,3 \n Kranj: 55,9 \n Celje: 48,8 \n Climate \n Mediterranean en la costa, en el interior continental \n Weather en Ljubljana (altitud 295 metros) \n Hottest meses: julio, 21 ° C; mes más frío: enero de -1 ° C (máximo diario promedio y mínimo); meses más secos: enero y febrero, 75 mm precipitación media; mes más húmedo: junio de 183 mm de precipitación media\n  \n Language nSlovene \n Weights y medidas\n  system nMetric\n  euro nCurrency \n La (€), que sustituyó al tolar (SIT) el 1 de enero de 2007 a un tipo de cambio fijo de SIT239.64: 1 € \n Time \n Un horas delante del GMT, dos horas antes en verano\n  años nFiscal \n Calendar año\n   fiestas nPublic primera nJanuary (Día de Año Nuevo ), 8 de febrero (Preseren día), 16 de abril-decima septima (día de Pascua y Lunes de Pascua), 27 de abril (levantamiento contra el Día de ocupación), mayo 1 ª-el 2do (Día del Trabajo), 25 de junio (Día Nacional), 15 de agosto ( asunción de María), 31 de octubre (Día de la Reforma), 1 de noviembre (Día del Recuerdo), 25 de diciembre (Navidad), 26 de diciembre (Día de la Independencia y Unidad Nacional \n "</string>
	<string name="arrival">Cómo llegar</string>
	<string name="arrival_text">"Easy Access \n Slovenia está situada en Europa Central y las fronteras de Italia, Austria, Hungría y Croacia. Está sólo unos pocos horas en coche de Venecia o Viena. Eslovenia es fácilmente accesible desde todos los países vecinos, ya que tiene buenas conexiones por carretera y ferrocarril , con vuelos diarios desde muchas ciudades europeas. Dado que es un país costero, también se puede obtener a Eslovenia por mar. \n  \n Si coches \n most de los coches entrar en Eslovenia por autopistas, que también es la forma más fácil de viajar por todo el país. es fácil de recorrer los caminos de Eslovenia en coche, ya que son bien y claramente señalizadas. Aunque algunas carreteras locales son estrechas y tortuosas, un paseo por ellos es, sin embargo, agradable y variado. para la conducción en autopistas, es obligatorio para usted tener una viñeta. \n \n  Además nAl Aire \n En a los vuelos diarios a muchas ciudades europeas, hay dos proveedores de vuelos de bajo coste que operan el principal aeropuerto internacional esloveno Jože Pučnik Ljubljana. Ellos son EasyJet y Wizz Air, volar a Londres y Bruselas. La mayoría de los vuelos a Ljubljana son hechas por la única aerolínea eslovena Adria Airways. También se puede volar a uno de los aeropuertos extranjeros en las inmediaciones, y el acceso a Eslovenia desde allí en autobús, tren o coche de alquiler. \n  \n Si autobús \n Buses plazo a Eslovenia desde muchas ciudades europeas. En Eslovenia, también se puede llegar a la mayoría de las ciudades y el campo en autobús. Si se ejecutan a lo largo de las carreteras locales, los conductores pueden parar en una parada de autobús en cualquier establecimiento. Se puede comprar un billete de autobús directamente desde el conductor del autobús, mientras que al bus principal se detiene también se puede comprar un billete de autobús para una fecha específica. \n  nTrains \n Si Tren\n  a Eslovenia correr todos los días de muchas ciudades europeas. Si viaja en tren, también es posible montar en un coche para dormir. Sólo existen los trenes de Ferrocarriles eslovenos corriendo por Eslovenia, con todos los horarios y listas de precios publicadas en las páginas web. Usted puede comprar un billete en cada estación de tren, así como en el tren. trenes de Eslovenia se adhieren a los horarios. \n  \n Si Barco Velero o \n Desde mayo a octubre, hay paseos frecuentes de barcos a motor de alta velocidad de Venecia, Trieste, Poreč y Rovinj. De vez en cuando, los grandes cruceros llegan a Koper. Si llega con su propio barco, usted debe saber que los cruces fronterizos internacionales son sólo en Koper y Piran, y de mayo a octubre en Izola también. En Izola, Koper y Portoroz, hay modernos puertos disponibles para el amarre. En varios lugares de la costa de Eslovenia, se puede alquilar un barco de vela. \n  \n Si bicicletas \n Naturally, también se puede obtener a Eslovenia en bicicleta, ya sea por montar las carreteras o tomando un tren. En bicicleta, se puede conducir en todas las carreteras en Eslovenia. Las únicas excepciones son las autopistas y autovías. También se prohíbe a andar en bicicleta por los senderos del bosque y la montaña. \n "</string>
	<string name="climate">Clima</string>
	<string name="climate_text">"Clima \n La clima de la Eslovenia puede ser descrito como típico clima de influencia continental europea con veranos cálidos y secos e inviernos bastante fríos, mientras que las zonas costeras y las tierras bajas del sur tienen un clima de influencia mediterránea. Enero es el mes más frío, durante el día temperaturas por lo general en torno a cero en el norte, pero en algunos casos meses de invierno puede ser muy frío con temperaturas muy por debajo de cero y fuertes vientos del noreste frío, llamado Bora, especialmente en las regiones montañosas, donde el clima está fuertemente influenciado por el cercano Alpes. las fuertes nevadas o incluso tormentas de nieve también son posibles en algunos días allí, el número promedio anual de días con nieve es de menos de 40 en las regiones de tierras bajas y hasta 120 días en las regiones montañosas de Eslovenia en las zonas costeras de larga duración. períodos de heladas y la nieve son muy rara vez debido a la influencia de la temperatura del agua cálidas del mar Mediterráneo. \n  verano las temperaturas diurnas \n en llegan a 20-25 ° C, pero Somet IME bastante más altas, 30 ° C o más. En la mayoría de las veces es un clima seco con nubes y claros, aunque a veces pesadas tormentas eléctricas pueden ocurrir al final del día, especialmente en las regiones montañosas. Julio es el mes más caliente con una temperatura media de 22 ° C. La precipitación anual varía de 400 mm en las zonas bajas del sur, y hasta 1000 mm en las regiones montañosas. \n  \n El tiempo es mejor mayo a septiembre, cuando los días son cálidos y las noches son frescas, aunque llueve más en primavera que en verano. Otoño e invierno son por lo general un poco de frío y húmedo, y con frecuencia de niebla en las regiones montañosas \n  \n Required ropa:. Algodones y linos \n Lightweight durante los meses de verano; más cálidas medianas pesos a pesos pesados ​​y ropa para la lluvia durante el invierno. Un suéter puede ser necesaria por las tardes o para practicar el senderismo en las montañas, incluso en el verano \n  \n Koeppen-Geiger Clasificación:. \n La clima de Slowenia puede ser clasificado como Cfb Climático; un ambiente cálido templado clima húmedo con el mes más cálido menor de 22 ° C en promedio y cuatro o más meses por encima de 10 ° C a lo largo average.The clima de algunas zonas costeras de Eslovenia pueden ser clasificados como Cfa Climático; un ambiente cálido templado clima mediterráneo con el mes más caliente por encima de 22 ° C en condiciones medias y húmedo durante todo el año. \n "</string>
	<string name="attractions">Lugares turísticos</string>
	<string name="attractions_text">"Hay muchas atracciones turísticas que son agradables para ser visto en Eslovenia como el lago Bled, Postojna Cuevas, Parque Nacional de Triglav, Isonzo la Motorrail, Piran, Velika Planina, Logar y muchos otros \n  \n  Usted puede disfrutar de Eslovenia en cualquier mes del año y se puede hacer muchos tipos de turismo en tal una pequeña country.There son actividades como ciclismo, senderismo, escalada, turismo activo, balnearios y centros turísticos, cuevas, la naturaleza, la comida y el vino, la cultura, compras, diversión familiar, los casinos , etc. \n  \n  Compruebe los siguientes botones."</string>
	<string name="bled">Lago Bled</string>
	<string name="bled_text">"El lago Bled \n(En esloveno: Jezero Blejsko; alemán: Bleder Sede, Veldeser Sede). Es un lago en los Alpes Julianos de la región de Alta Carniola en el noroeste de Eslovenia, donde se une la localidad de Bled\nZona \nLa zona es un destino turístico. El lago está a 35 km (22 millas) del aeropuerto internacional de Ljubljana y a 55 km (34 millas) de la capital, Ljubljana ".</string>
	<string name="postoina">Cuevas de Postoina</string>
	<string name="postoina_text">"Cuevas de Postojna \n(En esloveno: Jama Postojnska; alemán: Adelsberger Grotte, Italia: Grotte di Postumia). Es un sistema de cueva kárstica 24.340 m cerca de Postojna, el suroeste de Eslovenia \nEs el segundo sistema de cuevas más largo en el país (tras Sistema Migovec) así como uno de sus principales sitios turísticos. Las cuevas fueron creadas por el río Pivka ".</string>
	<string name="triglav">Triglav</string>
	<string name="triglav_text">"Parque Nacional de Triglav (TNP) \n(Esloveno: Triglavski parque narodni) es el único parque nacional de Eslovenia. Se estableció en su forma moderna en 1981 y se encuentra en la parte noroeste del país. En la parte sureste del macizo alpino \nMount Triglav, el pico más alto de los Alpes Julianos, se encuentra casi en el centro del parque nacional. Desde allí los valles se extienden radialmente, el suministro de agua a dos grandes sistemas de ríos con sus fuentes en los Alpes Julianos:. Soča y Sava, que fluyen hacia el mar Adriático y Negro, respectivamente"</string>
	<string name="isonzo">Isonzo</string>
	<string name="isonzo_text">"La Soca (pronunciado [soːtʃa] en Esloveno) o Isonzo (pronunciado [izontso] en italiano) (otros nombres friulano: Lusinç, alemán: Sontig, América: Aesontius o Isontius) es un río de 138 kilómetros (86 millas) de largo que fluye a través del oeste de Eslovenia (96 kilómetros o 60 millas) y del noreste de Italia (43 kilómetros o 27 millas).\nRío alpino en carácter, su manatial está en el valle de Trenta en los Alpes Julianos en el noroeste de Eslovenia, a una altura de 876 metros (2.874 pies). El río pasa por los municipios de Bovec, Kobarid, Tolmin, Kanal ob Soči, Nova Gorica (donde se cruza por el puente de Solkan), y Gorizia, y desemboca en el mar Adriático cerca de la ciudad de Monfalcone. tiene un régimen nival-pluvial en su curso superior y pluvial-nival en su curso inferior. \nAntes de la Primera Guerra Mundial, el río formaba parte de la frontera entre el Reino de Italia y el Imperio austrohúngaro. Durante la Primera Guerra Mundial, fue el escenario de encarnizados combates entre los dos países, culminando en la batalla de Caporetto en 1917"</string>
	<string name="motorail">Motorrail</string>
	<string name="motorail_text">"Los trenes Motorail operan en la línea entre Bohinjska Bistrica, Podbrdo y Most na Soči, y atraviesan el túnel ferroviario más largo de Eslovenia \n  \nSi nunca quisieron ir en un viaje tan largo en coche sin tener que conducir esa distancia entre montañas, entonces deben probar el servicio motorrail, que lleva su coche mientras se relaja y disfruta del viaje en tren. \nLos trenes Motorail operan en la línea entre Bohinjska Bistrica, Podbrdo y Most na Soči, y correr a través del túnel más largo de Eslovenia de ferrocarril: el túnel Bohinj, la conexión de Alta Carniola en el al norte de Eslovenia con la costa del litoral en los trenes del Suroeste.El motorrail puede llevar coches, furgonetas, camionetas, motos y que no excedan de 3 m de altura y 2,4 m de ancho".</string>
	<string name="piran">Piran</string>
	<string name="piran_text">La ciudad más hermosa en la costa eslovena creció con la ayuda de la sal. Las salinas de Piran, en el que el de clase mundial flor de sal (flor de sal) se sigue produciendo hoy en día con el uso de métodos ancestrales, fueron la razón por la pintoresca mediterránea amurallado de la ciudad, con su iglesia con vistas y lugares de interés cultural, florecieron. \n  \n  La antigua ciudad portuaria con restos de una muralla medieval está protegido como monumento histórico y cultural. Las calles estrechas con casas construidas de cerca que descienden de la colina y su iglesia a la plaza central de la costa sólo se enfatizan su carácter mediterráneo. Esta ciudad costera mundana, que se desarrolló bajo la influencia de Venecia, es considerado como uno de los pueblos más auténticos y más fotogénicos de la costa del Adriático. Además de la arquitectura, el Museo Marítimo, un acuario y otras atracciones, los visitantes acuden a esta ciudad para disfrutar de los eventos, la oferta culinaria y características naturales especiales cercano. \n  \n  Piran es uno de los pintorescos pueblos medievales de Eslovenia. Los amantes de los muros de defensa y otros elementos arquitectónicos y culturales de los tiempos pasados ​​pueden viajar en Eslovenia durante una semana, pasando de una ciudad histórica a otra, desde la costa hasta Ljubljana, y desde los Alpes hasta la llanura de Panonia. \n  \n  El Piran Salinas, establecida en 804, englobadas las salinas en la zona del puerto deportivo de hoy (Lucija, Portoroz), el más pequeño Strunjan Salinas, y las Salinas de Sečovlje más grandes. Las áreas de todas las salinas conservadas son ahora parques naturales. En el Parque Natural de Strunjan, se encuentra un increíble acantilado que se eleva sobre el mar, y en el Salinas de Sečovlje, se puede aprender acerca de la producción de sal tradicional con visitas guiadas y una visita al Museo de la Sal de decisiones. \n  \n  Cada mes de agosto, Piran, una ciudad que crecía en sal, celebra el Festival de la salina que revive el retorno de las familias saltern de las salinas de Sečovlje, donde pasarían los veranos hasta la cosecha de sal final. Los principales eventos tienen lugar en la plaza Tartini, que se dedica a la gran virtuoso del violín y compositor Giuseppe Tartini, nacido en Piran. Cada verano, el Festival Tartini de la música de cámara se lleva a cabo en la ciudad. La ciudad, donde los pintores vuelven una y otra vez a la inspiración de ganancia, también ofrece una serie de otros eventos. Sigue el calendario de eventos en Piran!</string>
	<string name="velika">Velika Planina</string>
	<string name="velika_text">El final de la primavera es cuando los cencerros fuera en el Alpine pastos de la meseta de Velika Planina empiezan a sonar, anunciando la llegada de los pastores. Es una meseta mágica con uno de los asentamientos más grandes los de pastores en Europa. Y se le invita a aprender sobre la fascinante vida en los pastos de montaña y degustar las golosinas lácteos que van preparan para usted. Ir a dar un paseo por los prados o tomar una caminata (o bicicleta de montaña) a través de la meseta.\n  invita n \n  Velika Planina con un montón de oportunidades para paseos y caminatas a través de la alzada mostrando curiosidades naturales y etnológicos que usted no querrá perderse. La manera más rápida de Velika Planina es por teleférico desde Kamniska Bistrica. A partir de ahí, se puede tomar un telesilla a la cima, donde será recibido con una magnífica vista. Los que prefieren un reto puede seguir uno de los senderos bien marcados a la parte superior. En el invierno, hay una pista de esquí que va a evocar un verdadero cuento de invierno de recordar, junto con amigos y familiares. \n  \n  asentamiento de los pastores en el pasto comprende unas 140 chozas. Con su arquitectura característica, que es el símbolo de Velika Planina. Las cabañas están cubiertas con techos de tejas tradicionales abetos que llegan casi hasta el suelo. La meseta realmente cobra vida en junio, con la llegada de pastores que ocupan las cabañas hasta septiembre, ya que tienden a su pastoreo de rebaños. Son más que dispuestos a invitar a los visitantes un sabor de sus platos lácteos hechos en casa, o incluso preparar el almuerzo de un auténtico pastor - leche agria y žganci - trigo sarraceno o papilla de maíz. Algunas de las cabañas están disponibles para los visitantes, así que no hay razón por la cual no se podía pasar una noche o dos como los pastores lo hacen. \n  \n  Tómese un descanso en la capilla de la nieve María y descender a la famosa cueva Vetrnica, que es accesible a través de un sendero circular estrecha. En el borde occidental de la meseta (Zeleni Rob) hay una ventana pintoresca natural llamado Luknja (agujero). La cueva Dovja GRICA (que significa roca salvaje) se encuentra en el valle Tiha Dolina (Eslovenia para tranquilo valle), que está a sólo nueve metros de profundidad, pero conocido por los muchos cuentos populares que se inspiró. Otro sitio de ver la pena es Preskar Museo, donde se mantiene trnič - un tipo especial de queso característico de la zona de Velika Planina. \n  \n  En el verano se puede recoger usted mismo en la meseta con el almuerzo de un auténtico pastor - leche agria y žganci (papilla de trigo sarraceno). Los pastores estarán encantados de ofrecerle queso casero y otras especialidades lácteas durante su visita. Una vez en la meseta puede recargar sus baterías con la comida del pastor tradicional, como la jota (frijoles y col estofado), Ricet (cebada cocido), gulash, salchicha con chucrut, salchichas Carniola, žganci trigo sarraceno o bolas de masa laminados con requesón conoce como štruklji . \n  \n  Bajo Velika Planina, en medio de la naturaleza virgen, descubrirá tres muelles del río Kamniska Bistrica. El más conocido de ellos es su principal fuente, situada cerca del refugio de montaña Dom v Kamniški Bistrici. En la fuente encontrará Plečnik Manor, una casa de campo diseñado por el famoso arquitecto esloveno con el fin de integrarse de forma natural con el paisaje. Mientras realiza un recorrido del río no se olvide de visitar dos gargantas: Veliki y Mali Predaselj, la parte más estrecha de la Kamniska Bistrica lecho del río, y el Orglice (Eslovenia) para armónica cascada es también vale la pena ver.</string>
	<string name="logar">logar</string>
	<string name="logar_text">El Valle de Logar (Logarska dolina) es uno de los más bellos valles glaciares de los Alpes en Europa. El equilibrio armónico entre la tradición, el hombre y la naturaleza que encontró su casa en esta parte de la región Solčava es a la vez excepcional y difícil de encontrar. Hacer que su estancia en este paisaje tranquilo parque de una oportunidad para practicar senderismo, montar en bicicleta, montar a caballo o un safari fotográfico. El parque también ha ganado el Futuro internacional CIPRA en el Premio Alpes para la gestión exitosa de la zona protegida. \n  \n  En el Valle de Logar se puede admirar la naturaleza prístina verde a cada paso. Tomar el sendero a través del Valle de Logar, un sendero histórico y etnográfico naturales conduce a través de los rincones fascinantes y grietas en medio de la naturaleza virgen del parque natural. Tendrá la oportunidad de descubrir especies de flores extraordinarias, raro e incluso en peligro de extinción. El valle es conocido también por sus muchas cascadas, la más notable entre los cuales es de 90 metros Rinka Falls. \n  \n  Si se trata de unas vacaciones activas que busca es que puede desencadenar para los picos cercanos, ir en bicicleta, escalar una montaña o ir a la caza de fotos para los animales en su ambiente natural. Los niños disfrutan de itinerancia el bosque de cuento de hadas que los cueros muchos de sus personajes de cuento favoritos. En invierno el valle es especialmente atractivo para el esquí de fondo, trineo, esquí alpino y esquí de gira; y si estás a la altura, que te van a disfrutar de la escalada de las cascadas de hielo. \n  \n  graneros de madera o ‘kašče’ son una parte integral del patrimonio cultural - no sólo en el Valle de Logar, sino también en la región Solčava y el Alto Valle del Savinja. Eran una parte indispensable de las explotaciones agrícolas, ya que se utilizaban para el almacenamiento de alimentos, especialmente granos. Algunos de ellos todavía se utilizan para su propósito original. Vea también el hogar de retiro espiritual, Caseta de la Logarski Kot Pastor y la Capilla de Cristo Rey. \n  \n  El Valle de Logar es uno de los tres valles de la Región Solčava - los otros dos a ser descubiertos son Robanov Kot y Matkov Kot. La mayoría de los residentes de Solčava región viven en las granjas de alta montaña, entre los cuales está la granja de más alto tumbado en Eslovenia (Bukovnik, 1327 m). Subir cuesta arriba para los refugios de montaña y picos o elevarse por encima del valle de Logar, en un planeador. Hacer este bello entorno el escenario de sus nuevas aventuras.</string>
	<string name="vine">Vid más antigua del mundo</string>
	<string name="vine_text">El corazón de Maribor, la Cuaresma, es el hogar de la vid más antigua del mundo. En más de 450 años de edad que es la única planta que cuenta con su propio museo - Antiguo Casa de la Viña. Maribor alberga una serie de eventos para celebrar el Old Vine, tales como la poda de la vid viejo, día de San Martín, y el Antiguo Festival de Viña. Lo creas o no, el Old Vine incluso tiene su propio himno, y los locales están más que dispuestos a dejar que se la oye. \n  \n  Žametovka o modra kavčina (Bleu de Colonia), confirmó a 400 años de edad, aparece en el Libro Guinness de los Récords como la vid más antigua del mundo donde se produce fruta. La vieja vid fue plantada en Maribor a finales de la Edad Media, durante las invasiones turcas. Fue testigo - y sobrevivió - las batallas que se prolongaron entre los invasores y los defensores de la ciudad, porque la Antigua Casa de la Viña de hoy fue una vez parte de la muralla de la ciudad. \n  \n  Set a cabo en los viajes gastronómicos por la ciudad de Maribor y su entorno. Se puede disfrutar de una gran variedad de sabores Štajerska, y todos los caminos le llevará a la antigua Casa de la Viña \n  \n  The Old Vine es la única planta con su propio museo -. Antiguo Casa de la Viña. Una vez que parte de la muralla de la ciudad, las casas hoy en día presenta una herencia venerable vino, con una bodega y una degustación de vinos vinos de alta calidad que ofrecen sala de la región vinícola de Maribor. Y para celebrar el Old Vine, Maribor y alrededores cuentan con numerosos caminos del vino y las bodegas pintoresco. \n  \n  Con una gran variedad de delicias culinarias, vino y culturales de este festival prima comienza en octubre con la vendimia ceremonial de la Old Vine y se cierra con la fiesta de San Martín en Maribor, la mayor celebración del Día de San Martín en Eslovenia. Podrás disfrutar de lo mejor que los productores de vino de Eslovenia, especialmente los de la región Štajerska, tienen que ofrecer. Los aficionados de delicias culinarias tradicionales podrán degustar platos auténticos por los chefs locales, y también hay un programa cultural interesante para redondear si fuera poco. \n  \n  el segundo más grande de Eslovenia Maribor ciudad en sí orgullos con la vid más antigua del mundo, que es más de 400 años de antigüedad. Hay tres rutas del vino de este vino venerable “dama” al campo de Maribor y se puede montar su bicicleta en ellos. Los puntos individuales de las tres rutas del vino están conectados con el archiduque Johann internacional Trail de Graz a Maribor. Si usted no es uno de los más entusiastas ciclistas, también se puede montar una bicicleta eléctrica y se aprovechan de estos caminos.</string>
	<string name="regions">Regiones</string>
	<string name="regions_text">En Eslovenia, uno puede experimentar cuatro mundos diferentes en un solo día, ya que incluso en los rincones más remotos del país son sólo unas dos horas de distancia de la capital, Ljubljana. En el corazón verde de Eslovenia su vista se extiende desde los Alpes montañosas a la tranquila belleza de la llanura de Panonia en el este. Mediterráneo Eslovenia, con sus ciudades costeras y la impresionante Karst, está a la espera para que usted descubra que en toda su belleza. Siente el pulso vibrante de la ciudad capital, explorar la belleza de la naturaleza y la cultura en sus alrededores. \n  \n  Puede sentir la belleza de Eslovenia verde, mientras disfruta de una vista del famoso lago Bled y el amado Lago Bohinj. Hay un sinnúmero de oportunidades para las actividades al aire libre en medio de los pintorescos picos de los Alpes y los valles abrazadas por los Alpes Julianos, el Parque Nacional de Triglav, el poderoso Kamnik y Savinja Alpes y las montañas verdes Pohorje. Ya sea la cabeza a Maribor, la ciudad con la vid más antigua del mundo, el famoso destino de vacaciones de Kranjska Gora, la impresionante región de Koroška, ​​o visitar el valle del río Soca - no importa a donde vaya, una experiencia increíble te espera. \n  \n  Mientras que los pueblos mediterráneos de Piran, Izola y Koper visitantes tiente con sus centros de las ciudades medievales, Portorož los invita con sus atracciones de vacaciones. cosechadoras de sal se pueden ver trabajando duro en el Salinas de Sečovlje, y el Karst de la cueva de Postojna, Škocjan y la cueva Vilenica cuenta con la mayoría de los mundos subterráneos impresionantes del planeta. Esta región es también el hogar del caballo de Lipizzaner noble. La tierra de las colinas de vid rica de Goriška Brda es famoso por su vino aromático de alta calidad atractiva, y se puede probar en granjas turísticas y en bodegas. Con su gran variedad de gustos y emocionantes aventuras, el valle de Vipava también ha sido recomendado por el prestigioso Lonely Planet, el recorrido de la Guía para el gigante. \n  \n  este de Eslovenia es una tierra de ancho, campos abiertos y paisajes en movimiento, cigüeñas, viento-cascabeles, molinos flotantes, aguas curativas, puntos de energía, pintorescos viñedos de rodadura, las tradiciones y dialectos únicos, y, lo más importante, es el hogar de calentar y gente hospitalaria. Este paisaje es rico en aguas termales naturales que fortalezcan y recuperar energías. Descubre la amabilidad y hospitalidad de las granjas de turismo, donde se pueden degustar las delicias locales, y pasar la noche en una cabaña de viñedo con encanto en medio de viñedos. Para revivir el pasado, se pueden visitar numerosos castillos majestuosos. \n  \n  Ljubljana y sus alrededores ofrecen a sus visitantes un sinnúmero de oportunidades para pasar sus vacaciones, explorar y disfrutar. La capital verde es conocido por varias ideas originales creadas por jóvenes empresarios, investigadores, artistas, estudiantes y los amantes de todas las cosas bellas. Durante un breve descanso de la ciudad, ir a uno de los muchos viajes de un día, como Ljubljana ofrece un rápido acceso a varios lugares de interés cercanos. Puede introducir el reino del oso pardo en los bosques de la región Kočevsko, aprender sobre la tradición de los pastores o visitar históricas ciudades inscritas como Patrimonio de la Humanidad de la UNESCO.</string>
	<string name="active">Vacaciones activas</string>
	<string name="active_text">Escalar una cumbre. A pie o en bicicleta. Disfrutar de preciosas pistas de esquí con sus hijos. Siente la adrenalina. Inhale frescura. En medio de los bosques verdes, en un caballo, junto al agua, en campos de golf. Entra en el mundo de aventuras activas. \n  \n  Pasar sus vacaciones en el corazón de la montañosa Eslovenia. Caminar a través de la dinámica y la naturaleza virgen, con 10.000 kilómetros de senderos marcados y dispuestos. Puede elegir entre 175 refugios de montaña o pasar una noche en hoteles y campamentos para los excursionistas. Ir de excursión e inhalar la frescura de las montañas. Los paisajes dinámicos de Eslovenia \n  \n , con sus innumerables bellezas naturales, son ideales para unas vacaciones en bicicleta. Aquí, usted está seguro de encontrar caminos adecuados para usted, sus amigos y su familia. Debido a la influencia del clima mediterráneo, se puede ir en bicicleta en Eslovenia casi todo el año. \n  \n  Eslovenia es rica en fuentes naturales de agua, que casi se requieren acciones sobre o cerca del agua. Refrescarse con un baño en el mar, lagos, ríos o piscinas. La vela y el surf en el agua y dejar que el viento rizar el cabello. Disfrutar de embarque de paddle stand-up o fila del barco en las aguas cristalinas. ¿Se siente la adrenalina? La experiencia de rafting, kayak o canoa y descubrir la belleza de las gargantas estrechas. Para relajarse, ir a pescar o lentamente balsa por los ríos eslovenos. \n  \n  ¿Le gusta experiencias especiales? Cuando sus regocija alma y tu corazón late. Echar un vistazo a Eslovenia desde una perspectiva diferente. Ver el paisaje desde el aire, escuchar el sonido del agua que corre, siente la tensión adrenalina. Esta es una experiencia que cambiará sus vacaciones en un evento de vida inolvidable. Los campos de golf de Eslovenia \n  \n  se encuentran entre las más bellas de Europa. Se encuentran en paisajes típicos en el borde de la llanura de Panonia, entre viñedos y colinas, por debajo de las cumbres de los Alpes, y en el paisaje kárstico idílico. Debido a las cortas distancias dentro de Eslovenia, se puede llegar a la mayoría de los palos de golf de Ljubljana en una hora. \n  \n  equitación y paseos a caballo en Eslovenia tienen una tradición de varios siglos gracias a la Yeguada Lipica, cuna de los caballos de Viena de fama mundial. Numerosos centros ecuestres, granjas turísticas y ranchos que ofrecen la experiencia de Eslovenia en la silla de montar. \n  \n  Cuando los copos de nieve bailan en el cielo y crean un maravilloso paisaje de invierno, es hora de pasar un buen rato en la nieve. Además de pistas de esquí bien mantenidas, muchas otras actividades de invierno le esperan en Eslovenia. Entra en el mundo de aventuras inolvidables en la nieve y el hielo.</string>
	<string name="biking">ciclismo</string>
	<string name="biking_text">Explora Eslovenia en bicicleta. Los paisajes dinámicos de Eslovenia, con sus innumerables bellezas naturales, son ideales para unas vacaciones en bicicleta. \n  \n  Aquí, usted está seguro de encontrar caminos adecuados para usted, sus amigos y su familia. Debido a la influencia del clima mediterráneo, se puede ir en bicicleta en Eslovenia casi todo el año. \n  \n  Hop en una bicicleta y dar un paseo a lo largo de los senderos a través de bosque más extenso de Eslovenia, subir a la meseta pintoresca en Eslovenia central y disfrutar de un paseo a través de paisajes de colinas. También puede explorar las calles y plazas de la ciudad en bicicleta.</string>
	<string name="bohinj">lago Bohinj</string>
	<string name="bohinj_text">El lago natural más grande de Eslovenia con un sinfín de oportunidades para actividades al aire libre. \n  \nEl lago Bohinj se encuentra en un valle glacial y comprende casi 100 millones de metros cúbicos de agua - de acuerdo a una vieja broma Bohinj: no más de un cubo si es lo suficientemente grande. La cuenca del lago descendente abruptamente está relativamente bien en forma y no tiene zonas poco profundas. En verano, la temperatura del agua se eleva a 22 ° C; En invierno, el lago se congela a veces. El nivel del agua se eleva 2 - 3 metros después de fuertes lluvias.\n  Agua n \n  Lago se restaura tres veces al año. El principal afluente es el Savica, y el distributario principal es el Sava Bohinjka. Más de un tercio de los flujos de agua en el lago de los manantiales kársticos bajo la superficie del lago a lo largo de la costa norte. Durante las fuertes lluvias, las aguas Karst brotan como la primavera Govic en la ladera Pršivec. \n  \n  Lago Bohinj es perfecto para actividades acuáticas durante todo el año - de nadar, montar en barco, windsurf, kayak o canoa, la pesca y el buceo en los meses más cálidos, a (a veces) patinaje sobre hielo, incluso en invierno. Los visitantes también pueden tomar un paseo maravilloso barco turístico o simplemente ir a dar un relajante paseo por la orilla. Si el hielo que indica es una opción, tenga en cuenta, que sólo se puede patinar y caminar sobre el hielo en su propia responsabilidad. Le recomendamos que ser extremadamente prudentes!</string>
	<string name="spa">spa de descanso y diversión en el agua</string>
	<string name="spa_text">balnearios eslovenos tienen una abundancia de zonas de aguas interiores y exteriores para nadar en todas las estaciones. Por otra parte, también tienen masajes y piscinas terapéuticas y parques acuáticos muy atractivas con toboganes. Entretenimiento para niños también está disponible.\n  Todos los balnearios termales en Eslovenia n \n  tienen piscinas modernas con agua termal o agua de mar calentada a diferentes temperaturas agradables. Estas piscinas tienen áreas para hidromasaje, bañeras de hidromasaje, y otros elementos relajantes. Algunos centros de salud incluso tienen piscinas de tamaño olímpico. \n  \n  spas con grandes parques acuáticos al aire libre con toboganes rápidos de agua, ríos lentos, zonas de surf, y las diapositivas se atreven atraen a los amantes de aventuras de agua. Entre ellos se encuentra la primera tobogán de agua con un bucle de 360 ​​grados. \n  \n  Si vas a la piscina, se puede disfrutar de ejercicio de grupo con un instructor, que le proporcionará momentos de diversión y cuidar de su salud. Varias clases de aeróbicos en el agua y otras formas de ejercicio mejoran la circulación, le permiten exhalar mejor, y fortalecer los músculos respiratorios. Y son divertidos. \n  \n  Además de piscinas, balnearios eslovenos también proporcionan muchas zonas de solarium al aire libre, alimentos y bebidas. Algunos balnearios incluso tienen terrazas para tomar el sol para los nudistas. En verano, en particular, existen numerosas aventuras temáticas para los niños. balnearios \n  \n  La mayoría de los eslovenos tienen piscinas para niños para niños pequeños y preciosas piscinas para niños. entretenimiento para niños y está llena de aventuras e historias sobre local y otro, más bien conocidos, héroes. Conoce a los enanos y elfos, piratas e indios! Masajes para niños y cuidado de niños también están disponibles.</string>
	<string name="Otras_apps">Otras aplicaciones</string>
	<string name="Acerca">Acerca de</string>
	<string name="Rate">Velocidad</string>
	<string name="about">Acerca de</string>
	<string name="subject1">Echar un vistazo a esta aplicación!</string>
	<string name="textoabout">Concepto por Mymma Soto \n  desarrollado por APlanetBit \n  Los iconos de los iconos Land \n  http://www.icons-land.com</string>
	<string name="version">Versión</string>
	<string name="extra_text1">Esta aplicación es muy útil! \n Intente él! \n  https://play.google.com/store/apps/details?id=</string>
	<string name="mensaje_cookies">"De acuerdo con la Directiva 2002/58 / CE del Parlamento Europeo y del Consejo, se informa que este sitio de identificadores de dispositivos se utilizan para personalizar contenido y anuncios, con el fin de proporcionar funciones de medios sociales y para analizar el tráfico. También compartimos estos identificadores y otra información en su dispositivo con nuestros socios de los medios sociales, publicidad y web analytics. Más detalles sobre http://lagatera.dynu.net "</string>
	<string name="map_of_slovenia">Mapa</string>
	<string name="vocabulario">Vocabulario</string>
	<string name="slovenia">Eslovenia</string>
</resources>