<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> 
<resources>
	<string name="app_name">Makaikai Slovenia HD</string>
	<string name="toast_tts_inicializado">Text-To-Moi engine i ua initialized</string>
	<string name="toast_tts_error">Kuʻia hang nei oiai initializing Text--No ka Moi engine</string>
	<string name="toast_redir">O kekah i Google Play e hoʻouka Text ana i ka Moi engine</string>
	<string name="toast_set_language">Ka hoʻopaʻa \n TTS olelo i Kolewenia</string>
	<string name="hola">Zdravo -- aloha</string>
	<string name="di_hola">sdravo</string>
	<string name="adios">Zbogom -- Aloha</string>
	<string name="di_adios">Sbogom</string>
	<string name="buenosdias">Dobro jutro -- Aloha kakahiaka</string>
	<string name="di_buenosdias">Dobro jutro</string>
	<string name="buenas_tardes">Dober večer -- Aloha ahiahi</string>
	<string name="di_buenas_tardes">Dober večer</string>
	<string name="buenas_noches">Lahko noč -- Aloha ahiahi</string>
	<string name="di_buenas_noches">Lahko noč</string>
	<string name="hasta_luego">Se vidimo kasneje -- A hui hou</string>
	<string name="di_hasta_luego">Se vidimo kasneje</string>
	<string name="hasta_manana">Se vidiva jutri -- A hui hou i ka lā \n āpopo</string>
	<string name="di_hasta_manana">Se vidiva jutri</string>
	<string name="quetal">Kako ste? -- Pehea \n oe?</string>
	<string name="di_quetal">Kako ste?</string>
	<string name="bien_gracias">Počutim se dobro -- I Laki e manao maikai</string>
	<string name="di_bien_gracias">počutim se dobro</string>
	<string name="buen_provecho">Dober tek -- Bon ikaika loa ka makemake</string>
	<string name="di_buen_provecho">dober tek</string>
	<string name="me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš? -- Hiki iā \n oe ke kōkua iaʻu?</string>
	<string name="di_me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš?</string>
	<string name="cuanto_cuesta">Koliko je to? -- Pehea ka nui o ka ia?</string>
	<string name="di_cuanto_cuesta">Koliko je to?</string>
	<string name="no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan -- Au e i olelo Sloveninan</string>
	<string name="di_no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan</string>
	<string name="necesito_un_medico">Rabim zdravnika -- I Pono i kekahi kauka</string>
	<string name="di_necesito_un_medico">rabim zdravnika</string>
	<string name="soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije -- I\n m ole mai Slovenia</string>
	<string name="di_soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije</string>
	<string name="de_donde_eres">Kje si? -- No hea mai \n oe?</string>
	<string name="di_de_donde_eres">chi si?</string>
	<string name="me_llamo_paul">Moje ime je Peter -- Koʻu inoa o Petero</string>
	<string name="di_me_llamo_paul">Moje ime je Peter</string>
	<string name="como_se_llama">Kaj ti je ime? -- O wai kou inoa?</string>
	<string name="di_como_se_llama">Kaj ti je ime?</string>
	<string name="arriba">Navzgor -- i</string>
	<string name="di_arriba">navzgor</string>
	<string name="abajo">Navzdol -- Down</string>
	<string name="di_abajo">navzdol</string>
	<string name="izquierda">Levi -- Hema</string>
	<string name="di_izquierda">Levi</string>
	<string name="derecha">Prav -- Akau</string>
	<string name="di_derecha">Prav</string>
	<string name="centro">Bližnji -- Middle</string>
	<string name="di_centro">Bližnji</string>
	<string name="delante">Spredaj -- Front</string>
	<string name="di_delante">spredaj</string>
	<string name="detras">Nazaj -- Back</string>
	<string name="di_detras">Nazaj</string>
	<string name="encima">Več kot -- Over</string>
	<string name="di_encima">Več kot</string>
	<string name="debajo">Spodaj -- ma lalo o</string>
	<string name="di_debajo">Spodaj</string>
	<string name="lo_siento">Žal -- E kala mai iaʻu</string>
	<string name="di_lo_siento">Žal</string>
	<string name="por_favor">Prosimo -- E \n oluʻolu</string>
	<string name="di_por_favor">Prosimo</string>
	<string name="gracias">Hvala vam -- Mahalo</string>
	<string name="di_gracias">Uala vam</string>
	<string name="de_nada">Ni za kaj -- Naʻu ka hauʻoli</string>
	<string name="di_de_nada">Ni za kaj</string>
	<string name="muchas_gracias">Najlepša hvala -- Mahalo nui loa</string>
	<string name="di_muchas_gracias">Najlepša uala</string>
	<string name="no_gracias">Ne, hvala -- No, aloha aku oe</string>
	<string name="di_no_gracias">Ne, uala</string>
	<string name="encantado">Lepo te je bilo srečati -- Maikaʻi Ka launa \n ana me\n  oe</string>
	<string name="di_encantado">Lepo te je bilo srečati</string>
	<string name="esta_bien">To je v redu -- I mea OK</string>
	<string name="di_esta_bien">To je v redu</string>
	<string name="un_cafe">Ena kava, prosim -- One ke kope, \n oluʻolu</string>
	<string name="di_un_cafe">Ena kava, prosim</string>
	<string name="una_cerveza">Eno pivo prosim -- One pia, \n oluʻolu</string>
	<string name="di_una_cerveza">Eno pivo prosim</string>
	<string name="el_bano">Kje je stranišče? -- Where o ka toilette?</string>
	<string name="di_el_bano">Chi je stranišče?</string>
	<string name="la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim? -- Hiki oe e haawi mai iaʻu i ka \n ike no, eʻoluʻolu?</string>
	<string name="di_la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim?</string>
	<string name="una_tortilla">Ena omleta, prosim -- One omelette, \n oluʻolu</string>
	<string name="di_una_tortilla">Ena omleta, prosim</string>
	<string name="una_paella">Nekateri Golaz prosim -- Kekahi Golaž \n oluʻolu</string>
	<string name="di_una_paella">Nekateri Golaz prosim</string>
	<string name="la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim? -- Hiki oe e lawe mai iaʻu i ka bila kanawai, eʻoluʻolu?</string>
	<string name="di_la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim?</string>
	<string name="desayuno">Zajtrk -- Breakfast</string>
	<string name="di_desayuno">zajtrk</string>
	<string name="comida">Kosilo -- ka \n aina awakea</string>
	<string name="di_comida">Kosilo</string>
	<string name="cena">Večerja -- ka ai ana</string>
	<string name="di_cena">večerja</string>
	<string name="cuchara">Spoon -- gula,</string>
	<string name="di_cuchara">Slico</string>
	<string name="tenedor">Vilice -- ke\n ō</string>
	<string name="di_tenedor">vilice</string>
	<string name="cuchillo">Nož -- pahi</string>
	<string name="di_cuchillo">nož</string>
	<string name="pan">Kruh -- nō ka</string>
	<string name="di_pan">kruh</string>
	<string name="vaso">Steklo -- aniani</string>
	<string name="di_vaso">steklo</string>
	<string name="agua">Voda -- wai</string>
	<string name="di_agua">voda</string>
	<string name="servilleta">Prtiček -- kahei</string>
	<string name="di_servilleta">prtiček</string>
	<string name="camarero">Natakar -- Waiter</string>
	<string name="di_camarero">Natakar</string>
	<string name="me_gusta">Všeč mi je -- makemae au iā ia</string>
	<string name="di_me_gusta">všeč mi je</string>
	<string name="si">Da -- Ae</string>
	<string name="di_si">Da</string>
	<string name="no">Ne -- Aʻole</string>
	<string name="di_no">Ne</string>
	<string name="es_posible">Lahko bi bilo -- Ua hiki e</string>
	<string name="di_es_posible">Lahko bi bilo</string>
	<string name="nunca">Nikoli -- Kiakahi Ke</string>
	<string name="di_nunca">Nikoli</string>
	<string name="siempre">Nenehno -- mau</string>
	<string name="di_siempre">Nenehno</string>
	<string name="a_veces">Včasih -- I kekahi manawa,</string>
	<string name="di_a_veces">včasih</string>
	<string name="hoy">Danes -- I kēia lā</string>
	<string name="di_hoy">danes</string>
	<string name="ayer">Včeraj -- nehinei</string>
	<string name="di_ayer">včeraj</string>
	<string name="manana">Jutri -- Āpōpō</string>
	<string name="di_manana">jutri</string>
	<string name="coche">Avto -- Car</string>
	<string name="di_coche">avto</string>
	<string name="avion">Letalo -- pelane</string>
	<string name="di_avion">Letalo</string>
	<string name="tren">Vlak -- mau ukali</string>
	<string name="di_tren">vlak</string>
	<string name="autobus">Avtobus -- Bus</string>
	<string name="di_autobus">Avtobus</string>
	<string name="bicicleta">Koles -- paikikala</string>
	<string name="di_bicicleta">koles</string>
	<string name="hotel">Hotel -- Hotel</string>
	<string name="di_hotel">Hotel</string>
	<string name="habitacion">Soba -- Room</string>
	<string name="di_habitacion">soba</string>
	<string name="habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo -- Aʻu i hopu aku kekahi lumi</string>
	<string name="di_habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo</string>
	<string name="hasta_pronto">Se vidiva kmalu! -- A hui hou nō!</string>
	<string name="di_hasta_pronto">Se vidiva kmalu!</string>
	<string name="Salir">Haʻalele i</string>
	<string name="basic_data">XIX. ikepili</string>
	<string name="basic_data_text">"XIX.ʻIkepili \n  Land wahi \n  20,273 sq ei, o ka i 66%, ka Lāʻau mau mea, 28% mahiʻai wahi a me 3% kūkulu-i mau mea \n  \n Population \n 2.06m (January 1st 2015; Repubalika o Slovenia \n ikepili helu Office) \n main hoʻokiwikā-oaio? a \n Population i loko o \n 000 (January 1st 2015; Repubalika o Slovenia\n  ikepili helu Office) \n Ljubljana (kapikala): 287.2 \n Maribor: 112.3 \n Kranj: 55.9 \n Celje: 48.8 \n Climate \n Mediterranean ma ke kahakai, Hawaiian uka \n Weather ma Ljubljana (kiʻekiʻena 295 mika) \n Hottest malama: July, 21 ° C; coldest malama: January, -1 ° C (awelika kela la i keia i kā mākou a me ka palena iki); driest mahina: Ianuari a me February, 75 mm o awelike ii iai; wettest mahina: June, 183 mm o awelike ii iai \n Language \n Slovene \n Weights a me nā ana \n Metric\n ōnaehana \n Currency \n The Euro (€), i auou caiaiai ka Kolewenia tolar (e noho mai) ma luna o January 1st 2007 ma ka paa, e loaa hou ana o SIT239.64. € 1 \n Time\n  kekahi hora mamua o GMT;, elua no hora ma mua i loko o ke kau, \n Fiscal makahiki \n Calendar makahiki \n Public icai \n January 1st (New Year ka Day ), Feb. 8th (Preseren Day), April 16th-17th (Easter Day a me Easter Monday), April 27th (Uprising ma kaʻoihana Day), May 1st-2nd (Mai hooikaika Day), June 25th (National Day), August 15th ( mea mahuʻi o Mary), October 31st (Reformation Day), November 1st (hoomanao Day), December 25th (Christmas Day), December 26th (Independence a me ke kuʻikahi, National Day \n  "</string>
	<string name="arrival">Pehea e hiki</string>
	<string name="arrival_text">"Easy ke kōkua o \n Slovenia? Aniiei? Ma Central Europe, a mau mokuna Italy, Austria, Hungary a me Croatia. Ua ua wale i kekahi mau hora a holo aku, mai Venice a me Vienna. Slovenia mea hiki wawe ka ole mai a pau kokoke aina, e like me ka mea i maikai alanui a me ka hoino aku i pili ai , a me kela la i keia de Europa kulanakauhale nui loa, no ka mea, ia mea he Hawaiian aupuni, e hiki no hoi kiʻi i Slovenia ma kai. \n  \n By Car \n Most o na kaa komo Slovenia ma motorways, i mea i ka easiest alanui e hele ana a puni ka aupuni. he oluolu e hele i ka Kolewenia alanui ma ke kaʻa, no ka mea, ua pono, a maopopo signposted.ʻOiai i nā alanui kekahi mea ololi a o Kahualoa Kokohi, he holo holo ia mea akaʻoluʻolu, a pēlā nō, no ka hooikaika a hele aku motorways, ia mea OAXA no oe ia i ka vignette. \n . \n By Air \n In hou i ka kela la i keia de i Europa kulanakauhale nui loa, he mea mau haʻahaʻa-kākiʻauheʻe pūnaewele lele mai i ka papa kuhikuhiE Kolewenia Kailua Jože Pučnik Ljubljana, lakou mau EasyJet a me Wizz Air, lele ana i London, a Palukela. Loa de no Ljubljana e i e ka wale Kolewenia hawaii Aderia Air. E hiki no hoi lele i kekahi o na haole airports ma ke kokoke wahi, a me ke kōkua o Slovenia mai laila aku ma kaʻa \n ohua, mau ukali a hoolimalima kaʻa. \n  \n By Bus \n Buses holo i Slovenia mai Europa kulanakauhale nui loa. Ma Slovenia, e hiki no hoi kiʻi i ka hapanui o na kulanakauhale, a me ke kula ma ke kaʻa\n ōhua. Inā e holo ma kūloko alanui, na O Keaukaha ke ana ma ke kaʻa\n ōhua holo ana i loko o kekahi ana. Oe ke kuai i ke kaʻa\n ōhua balota \n ana mai ke kaʻa\n ōhua Keaukaha, oiai ma nui kaʻa\n  ohua aɃe oe ke hoi e kuai i kekahi kaʻa\n ōhua balota no kekahi mau \n lā. \n  \n By aʻo\n  ia \n Trains i Slovenia holo i kela la, mai Europa kulanakauhale nui loa. Inā e holo ana ma ka huakaʻi, ia mea i hiki ke holo i loko o ka moe kaʻa. Aia mau wale na Loko o Kolewenia aeaciua ai e holo mai ana a puni Slovenia, a me nā mea a pau i ka timetables a me ka kumukuai kahua kaua paʻiʻia ma luna o ka pūnaewele. Oe ke kuai i ka balota ma kela alahao wahi i ku ai, a me ma ka huakaʻi. Kolewenia Loko Ka pili ana i na timetables. \n  \n By Hawaii a Sailboat \n From May i October, ma laila nō pinepine holo o kiʻekiʻe-māmā mana moku mai Venice, Trieste, Poreč a me Rovinj. Kēlā wā i kēia wā, nui moku peʻa moku hiki i Koper. Inā \n oe hōʻea me kou mau moku, oe e ike i ka lahui palena: kau akamai nō wale nō i loko o Koper a me Piran, a mai May hiki iʻOkakopa i Izola like pono. Ma Izola, Koper a me Portorož, ma laila nō ke kālā no Marina loaʻa no ka wahi. Ma kekahi mau wahi ma luna o ka Kolewenia kahakai, e hiki ke haehae i ka sailboat. \n  \n By paikikala \n Naturally, e hiki no hoi kiʻi i Slovenia ma paikikala, ina paha ma ka holo ana i ke alanui a ma ka lawe ana i ka huakaʻi. By paikikala, e hiki kipaku aku ma luna o nā mea a pau i loko o alanui Slovenia. Nā \n ia wale nō ka expressways a me motorways. Ua ua i hiki ole ke holo i kou paikikala ma ka nahele a me ka mauna\n ūlili. \n  "</string>
	<string name="climate">Climate</string>
	<string name="climate_text">"Hiki ke ho\n ākāka \n ia ma ke aniau ka \n The aniau o ka Slovenia like typical Europa Hawaiian alakaʻi ai aniau me ka mehana, maloʻo ka luna hoʻomalu a me nā\n  ano anu winters, oiai ka Hawaiian like a me na kai ma ka hema i ke Kaiwaenahonua i alakaʻi ai aniau. January o ka coldest mahina me ka ao mahana pele a puni \n Aʻohe ma ka akau, akā, i loko o kekahi hihia hooilo mahina hiki e loa anu me ka wela loa ma lalo Aʻohe a me ka ikaika, anu northeasterly makani, i kapaia o Hawaii, o ka oi aku ma ka mauna wahi, kahi o ka malie ua ikaika\n  ole ma ke kokoke Alpino. kaumaha snowfall a hiki snowstorms e kekahi e hiki i kekahi mau lā ma laila, i ka makahiki awelika helu o ka lā me ka hau ka emi o 40 ma ka haʻahaʻa-aina wahi, a i ka 120 mau lā ma ka mauna wahi o Slovenia ma ka Hawaiian wahi lōʻihi-ka loihi. hau paa paha a me ka hau i loa ke kuka no ka mea, o ka aoao o ka mehana ka wai mahana o ke kai Kaiwaenahonua. \n  \n In kauwela ao mahana hiki 20-25 ° C, akā, somet imes muli o kona kulana kiekie ae, 30 ° C a oi. Ma ka hapanui o ka manawa, ua maloo ka ino me ka lā kupua, eia nae i kekahi manawa, kaumaha Thunderstorms hiki ana ma ka pau ana o ka lā, o ka oi aku ma ka mauna wahi. Lulai o ka koʻu mahina me ka awelika Mahana o 22 ° C. Makahiki kimu loli aʻe mai ka 400 mm o loko o ka hema awāwa mau mea, a me ka mai i ka 1000 mm o loko o ka mauna wahi. \n  \n The map mea maikaʻi loa May-September, ka wā i mahana lā a me ka po i anu, aole ka mea, ua oi ka kupulau ma mua o I ke kau wela. Akuma ka a me ka hooilo mea IeAUPIIe, IAa IO he wahi chilly a me ke kuaua, a pinepine foggy ma ka mauna wahi \n  \n Required aahu:. \n Lightweight pulupulu a me linens i ke kau mahina; kai mehana o meakino-paona i heavyweights a me rainwear i ka hooilo. A sweater i e pono ai i na ahiahi, a no ka trekking ana ma na mauna, a hiki ma ke kauwela \n  \n Koeppen-Geiger Mea Maluna:. \n The Climate o Slowenia hiki e hoʻolaha like Cfb Climate; ka pumehana pakiko humid aniau me ka koʻu mahina malalo o 22 ° C ma awelika a me ka eha a oi mahina ma luna o 10 ° C ma average.The aniau o kekahi Hawaiian mau mea o Slovenia hiki e hoʻolaha like Cfa Climate; ka pumehana pakiko Kaiwaenahonua aniau me ka koʻu mahina ma luna o 22 ° C ma luna o kaʻawelike, a humid rula a pau ka makahiki a. \n . "</string>
	<string name="attractions">Turistic Hawaii</string>
	<string name="attractions_text">"He nui turistic Hawaii i meaʻoluʻolu ia e ike i loko o Slovenia e like me ka Lake kahe, Postojna ana, Triglav National Park, Isonzo ka Motorrail, Piran, Velika Planina, Logar, a he nui\n ē aʻe \n  \n  oe ke loaa Slovenia i kekahi mahina o ka makahiki, a e hiki i na ano o ka oo? i loko o ia ka mea uuku country.There e hana e like Paikikala, trekking, piʻi aʻela i luna,ʻeleu aiiia, Spa a me hokele, ana, ano, i ka ai a me ka waina, moʻomeheu, Hawaii, \n ohana leʻaleʻa, casinos , a no laila, ma luna o \n  \n  hōʻoia i ka kēia mau pihi. "</string>
	<string name="bled">Lake kahe</string>
	<string name="bled_text">"Lake hookahe \n  (Slovene: Blejsko jezero; Kelemānia: Bleder E nānā hoʻi, Veldeser E nānā). O ka loko ma ka Julian Alpino o ke keena Carniolan māhele o northwestern Slovenia, kahi e adjoins ke kulanakauhale o hookahe \n The wahi mea i mākaʻikaʻi , ka loko o 35 ei (22 HI) mai Ljubljana International Airport, a 55 ei (34 HI) mai i ke kulanakauhale nui,, Ljubljana. "</string>
	<string name="postoina">Postoina ana</string>
	<string name="postoina_text">"Postojna Cave \n  (Slovene: Postojnska jama; Kelemānia: Adelsberger Grotte; Italian: Grotte di Aloha Postumia). Mea he 24.340 m + lōʻihi karst ana\n ōnaehana kokoke Postojna, Komohana Hema Slovenia \n It o ka lua-loihi ana\n ōnaehana i loko o ke aupuni (kēia mau ka Migovec System) [me pono me kekahi o kona luna oo? ecia ioauoa, nā ana i hanaia e ka Pivka muliwai. "</string>
	<string name="triglav">Triglav</string>
	<string name="triglav_text">"Triglav National Park (TNP) \n  (Slovene: Triglavski narodni Park) o ka wale National Park ma Slovenia It Ua hoʻokumu \n ia i loko o kona kēia palapala i ka 1981, a ua aia i loko o ka northwestern hapa o ka aina, niioaaonoaaiii ka southeastern hapa o ka. . Alpine massif \n Mount Triglav, ka mea kiʻekiʻe loa piko o Julian Alpino, kū kokoke ana ma ka waena o ka National Park mai ia i nā awāwa hohola mai radially, haawi i ka wai i nā nui muliwai nenoai me kā lākou mau kumu i loko o ka Julian Alpino:, ka Soča, a ka Sava, e kahe ana i ka Adriatic, a Black Sea, niioaaonoaaiii "</string>
	<string name="isonzo">Isonzo</string>
	<string name="isonzo_text">"Ka Soča (haʻi [soːtʃa] ma Slovene) ole Isonzo (haʻi [izontso] ma Italia) (nā inoa Friulian: Lusinç, Kelemānia: Sontig, Roma: Aesontius a Isontius) o he 138-kilomika o (86 MI) lōʻihi muliwai i kahe ana ma ke komohana Slovenia (96 kilomika \n ole 60 mile) a me ka northeastern Italy (43 kilomika\n  ole 27 mile). \n an Alpine muliwai ma ka ano, kona kumu wahaheʻe i loko o ka Trenta Valley i loko o ka Julian Alpino ma northwestern Slovenia, ma ka elevation o ka 876 mika (2,874 Ft). [3] ka muliwai, mai holo lākou hala na kulanakauhale o Bovec, Kobarid, Tolmin, Kanal ob Soči, Nova Gorica (kahi mea, ua i kela kapa ma ka Solkan Bridge), a me Gorizia, komo i ka Adriatic kai kokoke i ke kulanakauhale o Monfalcone. he he nival-pluvial? eia i loko o kona keena papa a me pluvial-nival ma kona lalo papa. \n Prior i ka First World War, ka muliwai i hana hapa o ka palena ma waena o aupuni o Italy, a me ka Austro-Hunakalia aupuni a pau. [mau kuhikuhina pono] i World War i, ka mea, ua i ka loa o ka awaawa kaua ma waena na aina elua, culminat ana i loko o ke kaua o Caporetto i ka 1917 "</string>
	<string name="motorail">Motorail</string>
	<string name="motorail_text">"Motorail Loko Ka hana ma ka laina ma waena o Bohinjska Bistrica, Podbrdo a me Most naa Soči, a me ka holo ma ka loihi Kolewenia hoino aku tunnel \n  , aole i makemake e hele i ka hou hele ana ma ke kaʻa me ka loaa ana i kipaku aku i ka loihi? A laila, ho\n āʻo i ka motorail hana , a hāpai i kou kaʻa ana oe hoʻonānea a nanea i ka kaʻaahi holo. \n  Motorail loko ka hana ma ka laina ma waena o Bohinjska Bistrica, Podbrdo a me Most naa Soči, a me ka holo ma ka loihi Kolewenia hoino aku tunnel, ka Bohinj tunnel, ai pili aku luna Carniola ma ka Akau o Slovenia me ke kahakai Littoral i loko o ka South West. Motorail loko ke lawe kaa, vans, pickups, a me ka camper vans i e ole oi 3m i ke kiʻekiʻe a me ka 2.4m i loko o ka laula. "</string>
	<string name="piran">Piran</string>
	<string name="piran_text">Ka loa nani kulanakauhale ma ka Kolewenia mokuna la me ke kōkua o ka paakai. Ka Piran paʻakai ipu, kahi o ka honua-papa fleur de Ka sel (pua o ka paakai) ua no hua mai la i keia la me ka hoʻohana \n makahiki-kahiko ano, ua i ke kumu o ka nani loa Kaiwaenahonua hala kulanakauhale, a me kona ekalesia a me ka manao a me ka nohona Hawaii, kupu. \n  \n  Na kahiko awa kulanakauhale me koena o ka medieval paia ua palekana me ka nohona a me ka mōʻaukala kia. Ololi alanui me ka pili loa kūkulu hale e iho mai ana, mai ka mauna a me kona ekalesia i ke kikowaena hale ma luna o ka mokuna wale Ua kuapo kona Kaiwaenahonua külana. He nä Hawaiian kulanakauhale, a hoʻomohala ma lalo o ka aoao o Venice, ua manaoia e lilo kekahi o na kulanakauhale loa pono a me ka loa photogenic ma ka Adriatic kahakai. Ma waho aʻeo ia kuhikuhipuʻuone, ka malina Museum, he aquarium a me nā Hawaii, malihini paapu mai i keia kulanakauhale, eʻai hanana, i ka mōhai ana, a kokoke i na mea maoli hiʻona. \n  \n  Piran o kekahi o ka nani loa medieval kulanakauhale o Slovenia. Tricks o kūlana pale pā pōhaku a me nā kuhikuhipuʻuone a me ka moʻomeheu hiʻona, mai ka wa i hala e ke hele i loko o Slovenia no ka hebedoma, hele mai kekahi mōʻaukala kulanakauhale i kekahi, mai ka mokuna a hiki i Ljubljana, a mai ka Alpino a hiki i ka Pannonian Plain. \n  \n  Ka Piran Salt ipu, kukulu ai i loko o 804, hoopuni i ka paakai ipu i loko o ka wahi o ka i keia la ka Marina (Lucija, Portorož), ka mea uuku Strunjan Salt nā pā, a me ka nui Sečovlje Salt nā pā. Na mau mea o nā mea a pau i ka malamaia paakai ipu i kēia manawa panorama wahi ulu lāʻau. Ma ka Strunjan Hawaii Park, oe e imi i ka mea hiki ole pali mimiki ma luna o ke kai, a ma ka Sečovlje Salt ipu, oe ke aʻo e pili ana i ka hana kuʻuna paakai? Iecaianoaaiiie me alakaʻi Kauai a me ke kipa i ka Museum o Salt-i. \n  \n  kela August, Piran, he kulanakauhale i ulu ma ka paʻakai, kēia ka Saltern Festival e hoala anei lakou i ka hoi ana mai o ka salternʻohana, mai ka Sečovlje saltpans, ma ka mea e pana aku au i kā lākou ka luna hoʻomalu, a hiki i ka hope loa paakai wa e oki ai. I ka papa kuhikuhiE hanana lawe wahi i loko o Tartini Square, a ua hoʻolaʻa i ke Kiure violin virtuoso a me ka haku mele Giuseppe Tartini, hanauia ma Piran. Kela a me keia kauwela, me ka Tartini Festival o ke keena mele i wahi i loko o ke kūlanakauhale. Ke kulanakauhale, kahi e pena hoʻi manawa, a hou i ka waiwai hoʻoulu manaʻo, no hoi e kaumaha ana i ka helu o nā hanana. E hahai i ka lā \n alemanaka mai o nā hanana ma Piran!</string>
	<string name="velika">Velika Planina</string>
	<string name="velika_text">I ka hope o ke kupulau o ka wā o nā cowbells mai ma luna o ka Alpine uliuli o ka Velika Planina plateau hoʻomaka ringing, hai mai i ka hōʻeaʻana mai o nā kahu hipa. O ka ke kilokilo plateau me kekahi o ka mea nui loa kahu ka Luna Hooponopono maʻEulopa. A me āu e kono e aʻo e pili ana i ka mea kupaianaha ola ma luna o ka mauna kula, a Laʻana i ka haleʻuwī waiū liʻiliʻi ka mea, e hoomakaukau no oe. E no ke hele ma na kula a lawe i ka Hike (a mauna Bike) ma ka plateau. \n  \n  Velika Planina kono aku me ka nui o ka uku no ka hele ana a me Hikes ma ka mauna kula showcasing maoli a me ka ethnological curiosities ia oe e ole makemake i ka Miss. Ke koho wikiwiki loa ala i Velika Planina mea ma ka uwea kaʻa mai Kamniška Bistrica. Mai laila, e hiki ke lawe i ka Ski ke eaʻe i ka luna, kahi au e ke aloha me ka nani manao. O ka poe i makemake i ke kū\n ē\n ē \n ana i hiki ke hahai i kekahi o ka luawai-ia footpaths i ka luna. I ka hooilo, aia ka he Ski hene mea, e nonoi aku i ka oiaio ka hooilo poʻe hoʻokalakupua a pau no ka oe e hoomanao, pu me hoaaloha a me ka \n ohana. \n  \n  nā kahu hipa i ka hooponopono ana ma ke kula maupaʻa kekahi 140 pupupu. A me kona ano kuhikuhipuʻuone, ka mea, ke i ka hōʻailona o Velika Planina. e uhi nā pupupu i puhi i ka loina spruce shingles e hiki kokoke i lalo i ka lepo. Ke plateau maoli ke hele mai ola i loko o June, a me ka hōʻeaʻana mai o ka poʻe kahu hipa, ka poe noho ma na pupupu a September me ka mea, e mālama ana i kā lākouʻai na ohana holoholona o. Lakou makemake e wale, ua hauʻoli i kono aku ia nā malihini no ka ho\n āʻoʻana o ko lākou mau homemade haleʻuwī waiū noho lealea ana, a hoi e hoomakaukau i ka pono kahuhipa o ka aina awakea - ka vinega o ka waiu a me ka žganci - buckwheat a me ka huapalaoa e mush. i kekahi o na pupupu i loaʻa ai i nā malihini, no laila, loaʻa kaʻaʻohe kumu oe i hiki ole ke lilo aku i ka po a elua e like me nā kahu hipa hana. \n  \n  E ka mokuāhana ma ma ka Capella o Snow Maria, a ili i ke kaulana Vetrnica ana, i mea ole i kekahi wahi paiki hoʻopoepoe footpath. Ma ke komohana kae o ka plateau (Zeleni Rob) loaʻa O kekahi nani loa maoli window kapaia Luknja (puka). Ka Dovja Griča ana (la me ka manao ulu wale pohaku) ua aia i loko o ka Tiha Dolina awāwa (Slovene no ka noho mālie awawa), i mea wale eiwa mika hohonu, akā,ʻikeʻia no ka mea he nui poʻe kaʻao i mea hooeueu ae la i. Kekahi paena kumu kūʻai o ia ike ana o Preskar Museum kahi trnič ua mālama - he kūikawāʻano o ka waiū ano o ka Velika Planina wahi. \n  \n  I ke kauwela oe ke koho iho i ma ka plateau me ka pono kahu o ka aina awakea - ka vinega o ka waiu a me ka žganci (buckwheat mush). Nā kahu hipa e e hauʻoli e kaumaha aku oe homemade me ka waiū, a me ka haleʻuwī waiū meaʻai poʻokela pepa ka wā e kipa. Noho ma ka plateau oe ke recharge i kou iuo aaoa? A me nā loina kahu i ka ai, e like me jota (me ka pī, a sauerkraut hotpot), ričet (bale ai:), goulash, sausage me ka sauerkraut, Carniola sausage, buckwheat žganci a olokaa dumplings me ka neoneo ka waiū ikeia like štruklji . \n  \n  Under Velika Planina, ma ka waenakonu o pristine ano, oe e wehe ekolu punawai o ka Kamniška Bistrica muliwai. Ka maikai ikeia ana o ia mea ka nui kumu, kahi kokoke i ka mauna e moe ai nā haʻawina V Kamniški Bistrici. I ke kumu \n oe e loaʻa Plečnik Manor, he hale pupupu papahana ma ke kaulana Kolewenia kanaka kuhikuhi puʻuʻone no laila, e like me ka Blend maoli ai me ka panorama. Oiai Hahai I ka muliwai e mai hoopoina i ke kipa mau gorges: Veliki a me Mali Predaselj, ka narrowest loa o ka Kamniška Bistrica riverbed, a me ka Orglice (Slovene no ka harmonica) wailele mea i pono ke kumukuai ike.</string>
	<string name="logar">Logar</string>
	<string name="logar_text">Ka Logar Valley (Logarska dolina) o kekahi o ka loa nani Alpine mauʻaʻei awawa maʻEulopa. Ke harmonic koena ma waena o mooolelo, ke kanaka a me ke ano maoli i loaʻa kona hale ma keia hapa o ka Solčava nui māhele\n āina o nā kāʻeʻaʻeʻa a me ka pilikia i loaʻa. E i kou noho ana ma keia maluhia panorama Hawaii i manawa no ka Hiking, Paikikala, luna o ka lio ana a ka Hawaii photo Safari. Ka paka i kekahi lanakila \n o ia i ka hoʻonohonoho\n  CIPRA Future ma ka Alpino Achievement no ka holomua hooponopono ana o ka mea i malama ia wahi. \n  \n  Ma ka Logar Valley oe ke mahalo pristine uliuli ano ma kela anu u. E lawe i ka Trail ma ka Logar Valley, he ano maoli Ewa, a me ka yoiia? Trail e alakai ma ka kupaianaha nooks a me crannies ma waena o ka unspoilt ano o ka panorama Park. Oe e i ka manawa e ike kekahi, pohihihi keia, a hiki miomio pua? Ueo. Ke awawa Ua ike no hoi no kona nui waterfalls, ka mea kaulana i waena o i mea no ka 90-mika Rinka Falls. \n  \n  Inā ia ka hana icai oe oe ma hope o \n oe ke kau aku i ka mea kokoke kuahiwi, e hele Paikikala, pii i ka mauna a hele aku Hawaii photo holoholona no na holoholona i loko o kā lākou\n  āina. nā keiki roaming ka poʻe hoʻokalakupua kaao nahele i E hūnā i nā mea he nui o ko lākou mau punahele poʻe hoʻokalakupua moʻolelo huapalapala. E hele mai hooilo ke awāwa ua oi loa maila ka leo kono i keʻa-aupuni iaoeo e, sledding, ihona pali eu? Iiai a Ski holoholo mākou; a inā \n oe makemake e mai ia ia, oe oeʻoiaʻiʻo, eʻai pii i ka paʻahau waterfalls. \n  \n  Wooden granaries a \n kašče\n  i he integral hapa o ka hoʻoilina moʻomeheu Hawaiʻi -ʻaʻole wale nō i loko o ka Logar Valley, akā, i loko o ka Solčava\n āina, a me nā keʻena ma Savinja Valley. Ka mea, he he paʻa mau hapa o ka mahiʻai ona, e like me ka mea i hoʻohana no ka ho\n āhu nå mea \n ai, o ka oi aku mānoanoa. Kekahi o ia mea no hoʻohana no kā lākou mau hoa. I ike i ka Home o ka uhane e hee, i ka Logarski Kot hanai bipi wau i ka hale, a me ka Chapel o Kristo ke Alii. \n  \n  Ka Logar Valley i kekahi o ekolu awāwa ma ka Solčava Māhele \n - i kekahi mau ia e\n  ike akula nō Robanov Kot a me Matkov Kot. Ka hapa nui o ko Solčava Māhele \n mau kupa noho ma kiʻekiʻe-mauna aina, i waena o i mea o ka lani kiekie loa-e waiho ana mahiʻai ma Slovenia (Bukovnik, 1.327 m). Pii uphill i ka mauna pupupu a me nā kuahiwi a soar ma luna o ka Logar Valley i loko o ka glider. E kēia maikai \n ia ka\n  okoʻa no ia i kou hou Hawaii.</string>
	<string name="vine">World ka hiapo kumu waina</string>
	<string name="vine_text">I ka naau o Maribor, noi ai, o ka hale i ka waina kahiko i loko o ke ao nei. I oi aku 450 makahiki kahiko ka mea, \n o ka mea wale nō mea kanu kaena kona iho iau - ka Old kumuwaina House. Maribor nā kaua, i ka helu o nā hanana hauʻoli o ka Old kumu waina, e like me ka pahi o ka Old kumu waina, St. Martin ka Day, a me ka Old kumuwaina Festival. Manaoio ia ai ole, o ka Old kumu waina, a hiki i kona mau mele, a me ka na kamaaina i wale kekahi kilo, e e hoolohe mai oe ia. \n  \n  Žametovka ole modra kavčina (Bleu de Ka Cologne), hookupaa iho la ia ma ka 400 makahiki o ka makahiki, ua helu ia ma ka Guinness Book o Records like me ka waina kahiko i loko o ke ao nei nō ka hana i ka hua. Ke kumu waina kahiko i kanu ia ma Maribor ma ka pau ana o ka Middle Ages ma ka Turkish kaua. Uaʻike maka i - a ola - na kaua i hookaawale mua ae ma waena o ka poʻe komohewa a me defenders o ke kulanakauhale, no ka mea Old kumuwaina House no i keia la i hookahi hapa o ke kulanakauhale pa. \n  \n  E kau mai ma luna o gastronomic hele ana ma ke kulanakauhale o Maribor a me kona nā wahi. Oe ke nanea i ka nuiʻano o Štajerska flavors, a me nā alanui, e alakai oe i ka Old kumuwaina House \n  \n  The Old kumu waina, o ka mea wale nō mea kanu a me kona mau iau -. Ka Old kumuwaina House. Once hapa o ke kulanakauhale paia, o ka hale i keia la showcases ke kaulana o waina hooilina, me ka Winery, a me ka waina berena lumi mōhai ka uku nui loa waina mai ka Maribor waina māhele \n āina. A e hoʻolauleʻa ai i ka Old kumu waina, a me ka Maribor kokoke kaena aku lehulehu nani loa waina alanui a me wineries. \n  \n  Me ka hoʻouka o culinary, ka waina a me ka moʻomeheu noho lealea ana keia uku nuiʻahaʻaina hanana hoʻomaka ma October me ka pāpāiʻawa waina ohi ai ana o ka Old kumu waina, a me ka hoopau iho nei me ka ahaaina o St. Martin ma Maribor, o ka nui St. Martin ka Day hookahakaha ma Solowenia. Oe e e hiki ke \n ike i ka maikaʻi i Kolewenia waina nā hoʻohua, loa ka poe mai ka Štajerska wahi, i ke kaumaha. Fans o nā loina culinary mea nani e e hiki ke Laʻana pono kona mau kīʻaha ma kūloko chefs, a malaila ka hoi ka pīhoihoi moʻomeheu polokalamu e a mea a pau aku ai. \n  \n  ka lua-nui loa Kolewenia kulanakauhale Maribor ka haʻaheo wale me ke kumu waina kahiko i loko o ke ao nei, i mea oi ma mua o 400 makahiki. Aia i ekolu waina? Ooia, mai keia kaulana o ka waina "lede" a hiki i ke kula o Maribor a oe e holo i kou paikikala ma luna o lākou. Kanaka maka o ka waina? Ooia ekolu e pili ana i ka hoʻonohonoho \n Archduke Johann Trail mai Graz a hiki i Maribor. Inā \n oe i ole kekahi o ka loa hoihoi cyclists, e hiki no hoi holo ka uila paikikala, a holo ma kēia mau alanui.</string>
	<string name="regions">wahi</string>
	<string name="regions_text">Ma Slovenia, i kekahi ke ike \n eha okoa lani a ma ka hookahi lā, mai ke ahiahi, i ka remotest kihi o ka aina e wale ana, elua no hora aku, mai ke kulanakauhale nui, o Ljubljana. Ma ka uliuli naau o Slovenia kou Hawaii hiki mai ka mauna Alpino i ka mālie nani o ka Pannonian papu ma ka hikina. Kaiwaenahonua Slovenia, a me kona Hawaiian mau kauhale, a me ka nani loa Karst, ua kali ana no oe e hoike aku ia i loko o nā mea a pau kona nani. Haha aku i ke kaiāulu hoihoi o nā lāʻau ikiʻai wale o ke kulanakauhale nui,, e makaikai i ka nani o ke \n ano a me ka moʻomeheu i loko o ka puni. \n  \n  oe ke haha ​​aku i ka nani o ka launahele Slovenia like kou malu me ka manao o ka mea kaulana Lake hookahe, a me ka mea aloha Lake Bohinj. Aia mau olalo i nā manawa kūpono no foxmike hana ma waena o ka mea nani loa Alpine kuahiwi a me na awawa apo ma ka Julian Alpino, Triglav National Park, me ka mana a me Kamnik Savinja Alpino, a me ka uliuli Pohorje Mountains. Kekahi poo ia Maribor, i ke kūlanakauhale a me ka mea kahiko grapevine i loko o ke ao nei, ka mea kaulana Holiday mākaʻikaʻi o Kranjska Gora, me ka nani loa aina o Koroška, ​​a hele aku e ike i ka Soča River Valley -ʻaʻohe mea wahi e hele ai, he mea hiki ole ka hoao ana ka nahunahu oe. \n  \n ʻOiai nā kūlanakauhale Kaiwaenahonua o Piran, Izola a me Koper hoʻowalewaleʻia nā malihini me lākou medieval kulanakauhale-oaio? A, Portorož kono aku ia ia me kona icai Hawaii. Salt harvesters hiki ke ike aku ko lāua koʻikoʻi i hana ma ka Sečovlje Salt ipu, a me ka Karst me Postojna Cave, Škocjan ana a me Vilenica ana hoʻolaha i ka loa nani loa lola honua lani a ma ka Honua. Kēia māhele \n āina i kekahi hale i ke aliʻi Lipizzaner lio. I ka aina o ke kumu waina,-waiwai puʻu o Goriška Brda mea kaulana no kona mea hoowalewale kiʻekiʻe-kbps onaona waina, a me oe e ai ia ma oo? Aina, a me ka wineries. A me kona Ia kini o ka pīhoihoi ho\n āʻo iho au a me makou, i ka Vipava Valley ua haawiia\n ku no hoi ma o ka \n ihiʻihi Lonely Ka, ke hele guidebook nunui. \n  \n  Hawaiian Slovenia mea he aina o akea, kula a me ka ape Landskap, kikonia, ka makani-rattles, lana o nā mea wili, ka hoola ana i wai, ikehu kumu, nani loa ape māla waina, kū hoʻokahi kuʻuna a me ka olelo, a me, ka hapanui importantly, ia ka hale i ka mahana, a hoʻokipa kanaka. Kēia panorama mea waiwai i loko o maoli thermal Spa mea e hoʻoikaika a me ka hou-energize oe. E wehe aʻe i ka friendliness a me ka hoʻokipa o ka oo? Ecia aina, kahi e hiki ai i nā noho lealea ana, a noho i ka pō i loko o ka onaona waina neoneo waena konu o nā māla waina. E relive i ka hala, e hiki kele lehulehu kilohana nā pā kaua. \n  \n  Ljubljana a me kona nā wahi kaumaha lākou mau malihini olalo i manawa e pana aku au i kā lākou mau aiiia, makaikai, a me ka loaa. Ka uliuli kapikala ua ike no kela palapala manaʻo hana ma ka\n ōpio nā mea hoʻopukapuka kālā, noiʻi, Artists, nā haumāna, a me nā ipo o nā mea maikaʻi. No kekahi manawa pōkole wanaao ae, mai ke kūlanakauhale aku, e hele i kekahi o ka mea nui lā-huakaʻi, me Ljubljana kaumaha ana i ka poe ola, komo i kekahi mau kokoke Hawaii. Oe hiki kekahi ke komo i ke aupuni o ka mea eleele bea, i loko o na ululaau o ka Kočevsko aina, aʻo e pili ana i ka mooolelo o nā kahu a kipa onaona mōʻaukala kūlanakauhale kākauʻia me UNESCO World hoʻoilina Nā paena.</string>
	<string name="active">hana Holidays</string>
	<string name="active_text">Piʻi i ka piko. Ma ka wawae paha ma ka Bike. Malu mau Ski kumu i kāu mau keiki. Haha aku i ka adrenaline. Inhale freshness. Ma ka waena o nā ululāʻau, ma luna o ka lio, e hiki mai ana i ka wai, ma ka hoʻokūkū kolepa nui. Kikokiko i ka honua o ka hana Hawaii. \n  \n  pana aku au i kou Holiday i loko o ka naʻau o ka mauna Slovenia. Walk ma ka hōʻeuʻeu a untouched ano me 10,000 kilomika o ka ia, a hoonohonoho Hiking\n ūlili. Oe ke koho mai 175 mauna pupupu paha ke lilo i hotel a me nā wahi hoʻomoana, no hikers i ka po. E Hiking a Inhale ka freshness o na kuahiwi. \n  \n  ka hōʻeuʻeu Landskap o Slovenia, a me kā lākou mau olalo maoli wahine uʻi, he maikaʻi no i ka paikikalaʻana Holiday. Eia, oe ua ike hoi, e huli Trail a kupono no ka oe, i kou mau hoa, a me kou \n ohana. Aie i ka aoao o ke Kaiwaenahonua aniau, e hiki ke hele ka paikikalaʻana ma Slovenia Aneane pau ka makahiki e kokoke mai. \n  \n  Slovenia mea waiwai i loko o ka wai maoli kumu, a aneane kahea aku no ka hana i \n ole ma kahi o ka wai. E hoomaha mai oe ia oe iho me ka \n auʻau i loko o ke kai, o ic ??, na muliwai a ma ka holo aiaiaiia. Ka Moku a me ka nalu ma luna o ka wai, a e ka makani hoʻohuli i kou lauoho. Ana i ku-i hoe ee a hoe i ka moku i ke aniani-akaka wai. Anei oe haha ​​adrenaline naholo kiki mai ai? Ka mahina keʻokeʻo wai rafting, kayaking a canoeing, a wehe aʻe i ka wahine maikai o ka puali ololi gorges. E hoʻonānea, hele lawaiʻa a lohi raft ia ka Kolewenia muliwai. \n  \n  anei oe malu kūikawā inā pilikia ka haumāna? I ka kou, e olioli oukou uhane a me kou naau paona. E ka nana aku ma Slovenia, mai ka okoa kuanaʻike. E nānā i ke kuana mai o ka lewa, e hoolohe oukou i ke kani ana oʻana i ka wai, haha ​​aku i ka adrenaline hoʻopilikia. He mea ka ka hoao ana e e hoʻololi i kou aiiia i loko o ka poinaʻole ke ola mau hanana. \n  \n  ka hoʻokūkū kolepa o Slovenia mea i waena o ka loa maikai maʻEulopa. Ka mea, ua paʻa lākou i loko o typical Landskap ma ka lihi o ka Pannonian Plain, i waena o nā pā waina a me ka ape puʻu, o lalo Alpine piko mai, a ma ka idyllic karst panorama. Aie i ka pōkole mamao ma loko o Slovenia, e hiki hiki loa no ke kolepa me na newa, mai Ljubljana i loko o hoʻokahi hola. \n  \n  Equestrianism a me ka luna o ka lio ana i loko o Slovenia i ke aloha a hiki i ka Lipica i paukūʻia ka mahiʻai, ka cradle o ko ke ao nei-kaulana Lipizzaner lio he kenekulia-kahiko i waha. Lehulehu equestrian-oaio? A, oo? Aina a me ranches kaumaha oe i ka hana ana o Slovenia i loko o ka lio. \n  \n  A snowflakes hula i loko o ka lewa, a hana i kekahi mea hooilo panorama, ia ka manawa e i kekahi lealea ma luna o ka hau. Ma waho aʻeo ka maikaʻi-malamaia Ski holo lokahi mai lakou, he nui \n ē aʻe hooilo hana kali oe ma Slovenia. Kikokiko i ka honua o ka poinaʻole Hawaii ma ka hau a me ka hau.</string>
	<string name="biking">ka paikikalaʻana</string>
	<string name="biking_text">Explore Slovenia ma Bike. Ke hōʻeuʻeu Landskap o Slovenia, a me kā lākou mau olalo maoli wahine uʻi, he maikaʻi no i ka paikikalaʻana Holiday. \n  \n  Eia, oe ua ike hoi, e huli Trail a kupono no ka oe, i kou mau hoa, a me kou \n ohana. Aie i ka aoao o ke Kaiwaenahonua aniau, e hiki ke hele ka paikikalaʻana ma Slovenia Aneane pau ka makahiki e kokoke mai. \n  \n  Hop ma ka paikikala, a lawe i ka holo ma ka\n ūlili ma Slovenia ka loa nui ulu lāʻau, i pii auanei oe i ka nani loa plateau ma Central Slovenia a nanea i ka holo ma hilly Landskap. Oe ke no hoi e makaikai i ke kulanakauhale, na alanui a me kihikihiʻo e kau paikikala.</string>
	<string name="bohinj">Lake Bohinj</string>
	<string name="bohinj_text">Ka nui maoli loko ma Slovenia me ka pau ole nā ​​manawa kūpono no foxmike hana. \n  \n 
Lake Bohinj o Nyos i loko o ka mauʻaʻei awāwa, a ia maupaʻa aneane 100 miliona cubic mika o ka wai - e like me ka elemakule Bohinj\n ōlelo hoʻomakeʻaka: i aku ma mua o ka bākeke ina mea mea nui kupono. Ke steeply io na Lake pa holoi ua kŘpa a smoothly hoʻokino, a i ole lepo mau mea. I ke kau, i ka wela o ka wai e pii ai a hiki i 22 ° C; i ka hooilo, o ka moanawai E pa ahau i kekahi manawa. Waterʻilikai 2 - 3 mika ma hope o ka ua nui. \n  \n  Lake ka wai ua hoihoi hou ia ekolu manawa no ka makahiki. I ka papa kuhikuhiE hookupu o ka Savica, a me ka papa kuhikuhiE distributary o ka Sava Bohinjka. More ma mua o ka hapakolu o ka wai kahe i loko o ka moana wai, mai ka Karst wai ma lalo o ka moana wai ili ma ka\n ākau kahakai. Iloko o ka ua nui, ka Karst wai, poha mai me ka Govic pūnāwai ma ka Pršivec hillside. \n  \n  Lake Bohinj mea hemolele no ka wai hana a pau ka makahiki a - mai ka \n auʻau\n  ana, waapa ana, makani heʻe nalu, kayaking a canoeing, ka lawaiʻa a me ka luʻu kai \n ana i loko o kai mehana o mahina, i (kekahi manawa,) a hiki hau skating i loko o ka hooilo. hiki i malihini lawe i ka kupanaha oo? waapa holo ole wale e hele no i ko iala hele ma ke kahakai. Inā hau e hai mai ana i ka koho, e \n oluʻolu e makaala, e oe hiki wale skate, a hele ma ka hau ma kou mau kuleana. E paipai aku oe i ka e loa makaala lakou!</string>
	<string name="spa">Spaʻoluʻolu a me ka wai leʻaleʻa</string>
	<string name="spa_text">Kolewenia Spa i ka nui loa o foxmike a me ka i loko o ka wai? Anoee no ka holo ana ma nā kau. A, ka mea hoi i lomilomi a me ka pākōlea loko, a me ka loa uʻi wai nā wahi ulu lāʻau me nāʻaoʻao o. Entertainment no na keiki mea i loaʻa. \n  \n  a pau thermal ola hokele ma Slovenia i ke kālā no ka \n auʻau\n  loko me ka thermal ka wai a me ke kai enaena i na mea milimili a mahana. Mau loko i? Anoee no hydro lomilomi, whirlpools, a me ko iala hehee wale. Kekahi ola kino hokele a hiki i \n Olumepika-nui aiaiaiia. \n  \n  Spa me ka nui foxmike wai nā wahi ulu lāʻau me ka hookeai wai chutes, he ahonui a me na muliwai, heʻe nalu mau mea, a me ka wahi kāʻeʻaʻeʻaʻaoʻao o hoopii i ka poe i aloha mai ka wai Hawaii poe. Iwaena o lakou mea o ka mua wai kiʻiaka me ka 360-degere loop. \n  \n  Inā \n oe e hele i ka wai ÿauÿau, e hiki nā pae hoʻokō\n  ana me ka kumu aʻo, a e hāʻawi iā \n oe i nā minute o ka leʻaleʻa, a lawe malama i kou ola. Ke Kula Kaiapuni \n ano o ka wai aerobics a me nā ano o ka hoʻokō\n  hoʻoikaika \n ana i kou holo, ae oe e Exhale maikaʻi, a me ka hoʻoikaika i kou naehana nāʻiʻo. A ka mea makemake e leʻaleʻa. \n  \n  Ma hou i loko, Kolewenia Spa no hoi i na mea he nui foxmike sunbathing, ka ai a me ka mea inu mau mea. Kekahi Spa a hiki i sunbathing i alapiʻi no nudists. I ke kau ma ka nui, he mau lehulehu ia lakou i Hawaii na keiki. \n  \n  Most Kolewenia Spa i kiddie loko no nā hāʻaweʻia, a aloha loko no nā keiki. Ua piha o Hawaii a me nā moʻolelo e pili ana i kūloko a me ka \n ē aʻe, nui loa-ike, meʻe Children-aloha lealea. Maikam dwarves a me elves, pirates a Indians! Massages no nā keiki a me nā keiki mālama nō hoʻi i loaʻa.</string>
	<string name="Otras_apps">Other Apps</string>
	<string name="Acerca">About</string>
	<string name="Rate">hotel</string>
	<string name="about">About</string>
	<string name="subject1">Ua i ka nana aku i keia mail app!</string>
	<string name="textoabout">Manaʻo ma Mymma Soto \n ? Ac? By APlanetBit \n  Icons mai Icons Land \n  http://www.icons-land.com</string>
	<string name="version">Version</string>
	<string name="extra_text1">Kēia palapala noi He loa maikaʻi kēia! \n Try ia! \n  https://play.google.com/store/apps/details?id=</string>
	<string name="mensaje_cookies">"E like me ke kauoha 2002/58 / ec o ka Europa hale kanawai, a me ka \n Aha ka mea, ua lohe lakou i keia paena mea hōʻike no ke i hoʻohana\n  ia i nā oluolu a me ka hoʻolaha pāʻoihana, ma ka mea e hōʻike i ka nohona me Media hiʻona a me ke kālailai kalepa. Mākou i kaʻana like i kēia mau hōʻike no ke a kekahi \n ike i kou manaʻo a me kā mākou nohona Media hoa, hoʻolaha a me ka pūnaewele analytics. More lāliʻi ma http://lagatera.dynu.net "</string>
	<string name="map_of_slovenia">Map</string>
	<string name="vocabulario">Vocabulary</string>
	<string name="slovenia">Solowenia</string>
</resources>