<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> 
<resources>
	<string name="app_name">Tadhail air Sloibhinia HD</string>
	<string name="toast_tts_inicializado">Teacsa a-To-Speech einnsean air a bhith a thòiseachadh</string>
	<string name="toast_tts_error">Thachair mearachd fhad \n sa initializing teacsa-Speech einnsean</string>
	<string name="toast_redir">Ath-stiùireadh dhan Google Play a stàladh an teacsa gu Speech einnsean</string>
	<string name="toast_set_language">Setting TTS cànan a Slobhiniach</string>
	<string name="hola">zdravo -- Halò</string>
	<string name="di_hola">zdravo</string>
	<string name="adios">Zbogom -- Mar sin leat</string>
	<string name="di_adios">Zbogom</string>
	<string name="buenosdias">Dobro jutro -- Madainn mhath</string>
	<string name="di_buenosdias">Dobro jutro</string>
	<string name="buenas_tardes">Dober večer -- Feasgar math</string>
	<string name="di_buenas_tardes">Dober večer</string>
	<string name="buenas_noches">Lahko noč -- Oidhche mhath</string>
	<string name="di_buenas_noches">Lahko noč</string>
	<string name="hasta_luego">Se vidimo kasneje -- Chì mi fhathast thu</string>
	<string name="di_hasta_luego">Se vidimo kasneje</string>
	<string name="hasta_manana">Se vidiva jutri -- Chì mi thu a-màireach</string>
	<string name="di_hasta_manana">Se vidiva jutri</string>
	<string name="quetal">Kako ste? -- Ciamar a tha thu?</string>
	<string name="di_quetal">Kako ste?</string>
	<string name="bien_gracias">počutim se dobro -- Tha mi a \n faireachdainn math</string>
	<string name="di_bien_gracias">počutim se dobro</string>
	<string name="buen_provecho">dober tek -- Bon Miann</string>
	<string name="di_buen_provecho">dober tek</string>
	<string name="me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš? -- An urrainn dhut mo chuideachadh?</string>
	<string name="di_me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš?</string>
	<string name="cuanto_cuesta">Koliko je to? -- Cia mòr a tha e?</string>
	<string name="di_cuanto_cuesta">Koliko je to?</string>
	<string name="no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan -- Chan eil mi a \n bruidhinn Sloveninan</string>
	<string name="di_no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan</string>
	<string name="necesito_un_medico">rabim zdravnika -- Feumaidh mi dotair</string>
	<string name="di_necesito_un_medico">rabim zdravnika</string>
	<string name="soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije -- I\n m nach bho Sloibhinia</string>
	<string name="di_soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije</string>
	<string name="de_donde_eres">Kje si? -- Cò às a tha thu?</string>
	<string name="di_de_donde_eres">Kje si?</string>
	<string name="me_llamo_paul">Moje ime je Peter -- Is e m \n ainm Peadar</string>
	<string name="di_me_llamo_paul">Moje ime je Peter</string>
	<string name="como_se_llama">Kaj ti je ime? -- Dè an t-ainm a th \n ort?</string>
	<string name="di_como_se_llama">Kaj ti je ime?</string>
	<string name="arriba">navzgor -- suas</string>
	<string name="di_arriba">navzgor</string>
	<string name="abajo">navzdol -- Down</string>
	<string name="di_abajo">navzdol</string>
	<string name="izquierda">Levi -- Clì</string>
	<string name="di_izquierda">Levi</string>
	<string name="derecha">Prav -- Deas</string>
	<string name="di_derecha">Prav</string>
	<string name="centro">Bližnji -- Meadhan</string>
	<string name="di_centro">Bližnji</string>
	<string name="delante">spredaj -- Front</string>
	<string name="di_delante">spredaj</string>
	<string name="detras">Nazaj -- Back</string>
	<string name="di_detras">Nazaj</string>
	<string name="encima">Več kot -- Thairis</string>
	<string name="di_encima">Več kot</string>
	<string name="debajo">Spodaj -- Fon</string>
	<string name="di_debajo">Spodaj</string>
	<string name="lo_siento">Žal -- Duilich</string>
	<string name="di_lo_siento">Žal</string>
	<string name="por_favor">Prosimo -- Mas e do thoil e</string>
	<string name="di_por_favor">Prosimo</string>
	<string name="gracias">Hvala vam -- Tapadh leat</string>
	<string name="di_gracias">Hvala vam</string>
	<string name="de_nada">Ni za kaj -- S e do bheatha</string>
	<string name="di_de_nada">Ni za kaj</string>
	<string name="muchas_gracias">Najlepša hvala -- Tapadh leat gu mòr</string>
	<string name="di_muchas_gracias">Najlepša hvala</string>
	<string name="no_gracias">Ne, hvala -- Chan eil, tapadh leibh</string>
	<string name="di_no_gracias">Ne, hvala</string>
	<string name="encantado">Lepo te je bilo srečati -- Math coinneachadh riut</string>
	<string name="di_encantado">Lepo te je bilo srečati</string>
	<string name="esta_bien">To je v redu -- n S e sin OK</string>
	<string name="di_esta_bien">To je v redu</string>
	<string name="un_cafe">Ena kava, prosim -- Aon cofaidh, cuiribh</string>
	<string name="di_un_cafe">Ena kava, prosim</string>
	<string name="una_cerveza">Eno pivo prosim -- Aon leann, cuiribh</string>
	<string name="di_una_cerveza">Eno pivo prosim</string>
	<string name="el_bano">Kje je stranišče? -- Càit a bheil goireasan àbhaisteach?</string>
	<string name="di_el_bano">Kje je stranišče?</string>
	<string name="la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim? -- B \n urrainn dhuibh a thoirt dhomh a\n  chlàr-, cuiribh?</string>
	<string name="di_la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim?</string>
	<string name="una_tortilla">Ena omleta, prosim -- Aon omelette, cuiribh</string>
	<string name="di_una_tortilla">Ena omleta, prosim</string>
	<string name="una_paella">Nekateri Golaz prosim -- Nithean Golaž cuiribh</string>
	<string name="di_una_paella">Nekateri Golaz prosim</string>
	<string name="la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim? -- B \n urrainn dhuibh a thoirt dhomh a\n  bhile, cuiribh?</string>
	<string name="di_la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim?</string>
	<string name="desayuno">zajtrk -- Breakfast</string>
	<string name="di_desayuno">zajtrk</string>
	<string name="comida">Kosilo -- Lunch</string>
	<string name="di_comida">Kosilo</string>
	<string name="cena">večerja -- Dinner</string>
	<string name="di_cena">večerja</string>
	<string name="cuchara">Spoon -- spàin</string>
	<string name="di_cuchara">Spoon</string>
	<string name="tenedor">vilice -- forc</string>
	<string name="di_tenedor">vilice</string>
	<string name="cuchillo">nož -- Knife</string>
	<string name="di_cuchillo">nož</string>
	<string name="pan">kruh -- Bread</string>
	<string name="di_pan">kruh</string>
	<string name="vaso">steklo -- Glass</string>
	<string name="di_vaso">steklo</string>
	<string name="agua">voda -- Uisge</string>
	<string name="di_agua">voda</string>
	<string name="servilleta">prtiček -- Napkin</string>
	<string name="di_servilleta">prtiček</string>
	<string name="camarero">Natakar -- ghille-frithealaidh</string>
	<string name="di_camarero">Natakar</string>
	<string name="me_gusta">všeč mi je -- is toil leam e</string>
	<string name="di_me_gusta">všeč mi je</string>
	<string name="si">Da -- tha</string>
	<string name="di_si">Da</string>
	<string name="no">Ne -- Chan eil</string>
	<string name="di_no">Ne</string>
	<string name="es_posible">Lahko bi bilo -- Dh\n fhaodadh ea bhith</string>
	<string name="di_es_posible">Lahko bi bilo</string>
	<string name="nunca">Nikoli -- Never</string>
	<string name="di_nunca">Nikoli</string>
	<string name="siempre">Nenehno -- Always</string>
	<string name="di_siempre">Nenehno</string>
	<string name="a_veces">včasih -- Uaireannan</string>
	<string name="di_a_veces">včasih</string>
	<string name="hoy">danes -- An-diugh</string>
	<string name="di_hoy">danes</string>
	<string name="ayer">včeraj -- An-dè</string>
	<string name="di_ayer">včeraj</string>
	<string name="manana">jutri -- A-màireach</string>
	<string name="di_manana">jutri</string>
	<string name="coche">avto -- Car</string>
	<string name="di_coche">avto</string>
	<string name="avion">plane -- Plane</string>
	<string name="di_avion">plane</string>
	<string name="tren">vlak -- Train</string>
	<string name="di_tren">vlak</string>
	<string name="autobus">Avtobus -- Bus</string>
	<string name="di_autobus">Avtobus</string>
	<string name="bicicleta">koles -- Rothair</string>
	<string name="di_bicicleta">koles</string>
	<string name="hotel">Hotel -- Taigh-òsta</string>
	<string name="di_hotel">Hotel</string>
	<string name="habitacion">soba -- Seòmar</string>
	<string name="di_habitacion">soba</string>
	<string name="habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo -- Tha mi air a ghlèidheadh ​​an aon rùm</string>
	<string name="di_habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo</string>
	<string name="hasta_pronto">Se vidiva kmalu! -- Chì mi thu a dh \n aithghearr!</string>
	<string name="di_hasta_pronto">Se vidiva kmalu!</string>
	<string name="Salir">Exit</string>
	<string name="basic_data">Basic dàta</string>
	<string name="basic_data_text">"Basic data \n  Tìr sgìre \n  20,273 cilemeatair ceàrnagach, a tha 66% de raointean coillteach, 28% sgìrean àiteachais agus 3% a thogail suas sgìrean \n  \n Population \n 2.06m (1mh Faoilleach 2015; Poblachd Sloibhinia Oifis na Staitistig) \n main bailtean \n Population ann an \n 000 (1mh Faoilleach 2015; Poblachd Sloibhinia Statistics Office) \n Ljubljana (calpa): 287.2 \n Maribor: 112.3 \n Kranj: 55.9 \n Celje: 48.8 \n Climate \n Mediterranean air an oirthir, thìr-staigh san tìr \n Weather ann Ljubljana (àirde 295 meatair)\n  mhìos nHottest: An t-Iuchar, 21 ° C; mìos as fhuaire: Am Faoilleach, -1 ° C (chuibheasach as àirde tron ​​latha gu latha agus a \n char as lugha);-àiteachan as tiorama mìosan: Am Faoilleach agus An Gearran, 75 mm sileadh cuibheasach; sa mhìos as fliuiche: an t-Ògmhios, sileadh cuibheasach 183 mm \n Language \n Slovene \n Weights agus ceumannan \n Metric siostam \n Currency \n The euro (€), a ghabh àite Slobhiniach tolar (suidhe) air 1mh Faoilleach 2007 aig a shuidheachadh an reata iomlaid de SIT239.64: € 1 \n Time\n  gin uair a thìde de adhart GMT; dà uair a thìde air adhart as t-samhradh \n Fiscal bhliadhna\n  bliadhna nCalendar \n Public saor-làithean \n January 1d (Latha na bliadhna Ùire ), Gearran 8mh (Preseren Latha), Giblean 16mh-17mh (A \n Chàisg agus Latha A\n  Chàisg Diluain), Giblean 27mh (Uprising aghaidh an Seilbh Latha), an Cèitean 1d-2na (Làbarach Day), An t-Ògmhios 25mh (Latha Nàiseanta), Lùnastal 15mh ( Barail Màiri), An Dàmhair 31 (Ath-leasachadh Latha), an t-Samhain 1mh (Latha a \n Chuimhneachaidh), 25mh Dùbhlachd (Latha na Nollaig), an 26mh Dùbhlachd (Nàiseanta Neo-eisimeileachd agus an Aonachd Latha \n  "</string>
	<string name="arrival">Ciamar a ruigeas</string>
	<string name="arrival_text">"Easy Access \n Slovenia suidhichte ann am Meadhan na Roinn-Eòrpa agus na crìochan an Eadailt, an Ostair, An Ungair agus Croatia. Tha e ach beagan uairean a thìde an càr air falbh bho Venice no Vienna. Sloibhinia a tha furasta an ruighinn bhon a h-uile dùthchannan mun cuairt, mar a tha e math rathaid agus rèile ceanglaichean , le làitheil itealain bho iomadh bailtean mòra Eòrpach. bhon tha e a \n chosta an dùthaich, faodaidh tu cuideachd a\n  faighinn gu Sloibhinia a \n mhuir. \n  \n By Car \n Most de na càraichean a dhol a-steach Sloibhinia le mòr-rathaidean, a tha cuideachd an dòigh as fhasa gus siubhal mun cuairt dùthaich. tha e furasta a \n siubhal na Slobhiniach na rathaidean le càr, bhon a tha iad gu math agus gu soilleir soidhne. Ged a tha cuid ionadail rathaidean cumhang agus lùbach, an oidhirp còmhla riutha a dh\n aindeoin sin tlachdmhor agus eadar-dhealaichte. airson a\n  dràibheadh ​​air mòr-rathaidean, tha e do-sheachanta do thu gu bheil deilbh. \n  \n By Air \n in thuilleadh air an làitheil adhair gu mòran bailtean mòra Eòrpach, tha dà prìs ìseal itealan luchd-solair ag itealaich bho na prìomh Slobhiniach International Airport Jože Pučnik Ljubljana. tha iad EasyJet agus Wizz Air, ag itealaich gu Lunnainn agus Bhruiseal. As adhair gu Ljubljana air an dèanamh leis a \n chompanaidh-adhair a-mhàin Slobhiniach Adria Airways. Faodaidh tu cuideachd a \n sgèith gu aon de na puirt-adhair ann an cèin faisg faisg air làimh, agus cothrom Sloibhinia às a sin le bus, trèana no càr màil. \n  \n By Bus \n Buses ruith gu Sloibhinia bho iomadh bailtean mòra Eòrpach. Ann an Sloibhinia, faodaidh tu cuideachd a \n faighinn a\n  chuid as motha de na bailtean agus air an dùthaich air a \n bhus. Ma tha iad a \n ruith ri taobh rathaidean ionadail, na draibhearan a\n  stad aig stad-bus san tuineachadh sam bith. Faodaidh tu tiocaid a cheannach bus dìreach bhon dràibhear bus, fhad \n sa bha aig prìomh stad bhusaichean faodaidh tu cuideachd a cheannach bus tiogaid airson ceann-latha sònraichte. \n  \n By Train \n Trains gu Sloibhinia a\n  ruith gach latha bho iomadh bailtean mòra Eòrpach. Ma tha a \n siubhal air trèana, tha e cuideachd comasach rothaireachd ann an càraichean cadail. Chan eil ach an thrèanaichean Slobhiniach Railways \n ruith mun cuairt Sloibhìnia, le uile clàran-ama agus liostaichean prìse fhoillseachadh air duilleagan-lìn. Faodaidh tu tiocaid a cheannach aig a h-uile stèisean-rèile a thuilleadh air an trèana. Slobhiniach na trèanaichean a \n cumail ris na clàran-ama. \n  \n By Coit no Sailboat \n From Chèitean gu an Dàmhair, tha tric slighean àrd-astar cumhachd bàtaichean bho Venice, Trieste, Poreč agus Rovinj. Uaireannan, soithichean mòra a \n tighinn gu Koper. Ma ruigeas tu le d \n fhèin-soitheach, bu chòir dhut fios agam gu bheil an eadar-nàiseanta crìoch slighean a tha ann a-mhàin Koper agus Piran, agus bhon Chèitean gu an Dàmhair ann Izola cho math. Ann Izola, Koper agus Portorož, tha nuadh seòlaidean ri faotainn airson a mooring. Ann an grunn àiteachan air a \n chosta an Slobhiniach, faodaidh sibh màl Sailboat. \n  \n By Rothair \n Naturally, faodaidh tu cuideachd a\n  faighinn gu Sloibhinia air baidhsagal, co-dhiù le bhith a \n marcachd air na rathaidean no le bhith a\n  gabhail trèana. Le bhith a \n bhaidhsagal, faodaidh sibh a\n  dràibheadh ​​air rathaidean uile ann an Sloibhinia. Tha a-mhàin ach a-mhàin a tha na expressways agus mòr-rathaidean. Tha e cuideachd a \n toirmeasg a bhith a\n  rothaireachd agad baidhsagal còmhla choille agus slighean beinne. \n  "</string>
	<string name="climate">Gnàth-shìde</string>
	<string name="climate_text">"Gnàth-shìde \n The gnàth-shìde an Sloibhinia faodar a ràdh mar àbhaisteach Eòrpach thìr buaidh gnàth-shìde le blàth, an samhradh tioram agus gu cothromach geamhraidhean fuara, fhad \n sa tha sgìrean cladaich agus a\n  Ghalltachd a deas ann an a bhith Meadhan-thìreach buaidh gnàth-shìde. E am Faoilleach am mìos as fhuaire, le tron ​​latha teòthachd mar as trice timcheall neoni ann an ceann a tuath, ach ann an cuid de chùisean mìosan a \n gheamhraidh a dh\n fhaodas a bhith gu math fuar le teòthachd fada gu h-ìosal neoni agus làidir, fuar northeasterly gaothan, ris an canar Bora, gu h-àraidh ann an bheanntan sgìrean, far a bheil an aimsir a\n  buaidh mhòr aig an faisg air làimh Alps. Frasan trom sneachda no fiù \n s Bhiodh stoirm sneachda a tha comasach cuideachd air cuid de làithean an sin; bhliadhnail àireamh chuibheasach de làithean sneachda le nas lugha na 40 anns a\n -ìosal fearann ​​roinnean agus suas ri 120 làithean ann an bheanntan roinnean Sloibhinia. ann an sgìrean cladaich maireannach reothadh agus sneachda amannan gu math ainneamh a sgàth buaidh an uisge blàth teòthachd na mhuir Mheadhan-thìreach. \n  \n in teòthachd as t-samhradh tron ​​latha ruighinn 20-25 ° C, ach somet imes gu math nas àirde, 30 ° C no barrachd. Anns a \n chuid as motha den ùine a tha ri sìde thioram ghrianach gheasan, ged uaireannan trom Teòthachd dh\n fhaodas tachairt aig deireadh an latha, gu h-àraid ann an sgìrean beanntach. An t-Iuchar as blàithe mhìos le cuibheasachd Teòthachd 22 ° C. Bhliadhnail sileadh ag atharrachadh bho 400 mm ann an ceann a deas na sgìrean ìosal, agus suas gu 1000 mm ann an bheanntan roinnean. \n  \n The aimsir as fheàrr Cèitean-An t-Sultain, nuair a tha làithean blàth agus na h-oidhcheannan a tha tarraingeach, ged a tha e an t-uisge tuilleadh ann as t-earrach na ann as t-samhradh. As t-fhoghar agus sa gheamhradh, mar as trice tha beagan Fhuar agus fliuch, agus gu tric cheòthach ann an sgìrean beanntach. \n  \n Required aodach: \n Lightweight cottons cumail anart agus as t-samhradh; nas blàithe mheadhan-cuideaman gu heavyweights agus rainwear rè a \n gheamhraidh. A geansaidh a dh\n fhaodadh a bhith a dhìth ann an fheasgar no airson coiseachd anns na beanntan, fiù \n s ann an t-samhraidh. \n  \n Koeppen-Geiger seòrsachadh: \n The Clìomaid de Slowenia Faodar an seòrsachadh mar Cfb Gnàth-shìde; blàth bruthainneach temperated gnàth-shìde le blàithe mìos nas ìsle na 22 ° C thairis cuibheasachd agus ceithir mìosan no barrachd os cionn 10 ° C thairis average.The gnàth-shìde cuid de sgìrean cladaich Sloibhinia Faodar an seòrsachadh mar CFA Gnàth-shìde; blàth temperated Meadhan-thìreach gnàth-shìde le blàithe mhìos os cionn 22 ° C thairis cuibheasachd agus tais h fad na bliadhna. \n  "</string>
	<string name="attractions">Turistic Thighinn</string>
	<string name="attractions_text">"Tha mòran turistic tharraingeas luchd-turais a tha laghach ri fhaicinn ann an Sloibhinia mar an Lake \n fuileachadh, Postojna Uaimhean, Triglav Pàirc Nàiseanta, Isonzo an Motorrail, Piran, Velika Planina, Logar agus mòran eile \n  \n  Faodaidh tu tlachd a ghabhail Sloibhinia sam bith mhìos na bliadhna agus is urrainn dhut dèanamh iomadh seòrsa turasachd ann an leithid beag country.There tha gnìomhan mar rothaireachd, coiseachd, streap, gnìomhach saor-làithean, spàthan agus bailtean-turasachd, uamhan, nàdar, biadh is fìon, cultar, bùithtean, teaghlach spòrsail, casinoan , agus mar sin air \n  \n  Thoir sùil air na leanas putanan. "</string>
	<string name="bled">Lake fuileachadh</string>
	<string name="bled_text">"Lake sileadh \n  (Sloibhinia: Blejsko jezero; Gearmailtis: Bleder Faicibh, Veldeser See) \n S e loch ann an Julian Alps an Upper Carniolan sgìre iar-thuath Sloibhìnia, far a bheil e adjoins baile sileadh. \n The sgìre a tha luchd-turais . Tha an loch 35 km (22 mi) bho Ljubljana International Airport agus 55 km (34 mìle) bho na prìomh-bhaile, Ljubljana. "</string>
	<string name="postoina">Postoina Uaimhean</string>
	<string name="postoina_text">"Postojna Uamh \n  (Sloibhinia: Postojnska jama; Gearmailtis: Adelsberger Grotte; Eadailtis: Grotte di Postumia) \n S e 24.340 m fada karst uamh siostam faisg Postojna, an iar dheas Sloibhinia. \n it\n  S e an dàrna as fhaide uamh siostam anns an dùthaich (a leanas an Migovec System) [thuilleadh air aon de na làraichean mullach turasachd. Tha uamhan a chaidh a chruthachadh le Pivka Abhainn. "</string>
	<string name="triglav">Triglav</string>
	<string name="triglav_text">"Triglav Pàirc Nàiseanta (TNP) \n  (Sloibhinia: Triglavski narodni phàirc) an aon phàirc nàiseanta ann an Sloibhinia. Chaidh a stèidheachadh ann an saoghal na fhoirm ann an 1981 agus tha e suidhichte ann an iar-thuath na dùthcha, fa leth an ear-dheas na phàirt de Alpine massif. \n Mount Triglav, an stùc as àirde Julian Alps, na seasamh cha mhòr ann am meadhan a \n phàirc nàiseanta. Bho e na glinn sgaoileadh a-mach radially, a\n  solar-uisge gu dà mhòr siostaman aibhne len tùsan ann an Julian Alps: an Soca agus an Sava, a \n sruthadh chun an Adriatic agus a\n  Mhuir Dhuibh, fa leth "</string>
	<string name="isonzo">Isonzo</string>
	<string name="isonzo_text">"Tha Soca (pronounced [soːtʃa] ann an Sloibhinia) no Isonzo (pronounced [izontso] ann an Eadailtis) (ainmean eile Friulian: Lusinç, Gearmailtis: Sontig, Laideann: Aesontius no Isontius) \n S e 138-cilemeatair (86 mìle) a dh\n fhaid abhainn a a \n sruthadh tro iar Sloibhìnia (96 cilemeatair no 60 mìle) agus ear-thuath na h-Eadailt (43 cilemeatair no 27 mìle). \n an Alpine-aibhne ann an caractar, a bun breugan ann an Trenta Valley ann an Julian Alps ann an iar-thuath Sloibhìnia, aig àirde de 876 meatair (2,874 troigh). [3] Tha an abhainn a \n ruith seachad air na bailtean Bovec, Kobarid, Tolmin, Kanal -innleachdail Soči, Nova Gorica (far a bheil e dol thairis air an Solkan Bridge), agus Gorizia, tighinn a-steach an Adriatic Sea faisg air a\n  bhaile Monfalcone. Tha nival-pluvial rèim anns a \n chùrsa as àirde agus pluvial-nival ann a b\n  ìsle a \n chùrsa. \n Prior a\n  chiad Chogadh, air an abhainn mar phàirt de na crìche eadar Rìoghachd na h-Eadailt agus an Austro-Hungarian Ìmpireachd. [citation dh\n fheumadh] Rè an Dara Chogadh, bha e an t-sealladh searbh sabaid eadar an dà dhùthaich, culminat ing ann am Blàr Caporetto ann an 1917 "</string>
	<string name="motorail">Motorail</string>
	<string name="motorail_text">"Motorail trèanaichean ag obair air an loidhne eadar Bohinjska Bistrica, Podbrdo agus As na Soči, agus a \n ruith tro na b\n fhaide Slobhiniach rèile tunail \n \n  riamh ag iarraidh a dhol air nas fhaide siubhal le càr gun a bhith a\n  dràibheadh ​​air an astar? Feuch an motorail seirbheis , a tha a \n giùlan do chàr fhad\n  sa tha thu fois a ghabhail agus tlachd a ghabhail air an trèan. \n  Motorail trèanaichean ag obair air an loidhne eadar Bohinjska Bistrica, Podbrdo agus As na Soči, agus a \n ruith tro na b\n fhaide Slobhiniach rèile tunail, Bhohinj tunail, a\n  ceangal Uarach Carniola ann an North Sloibhinia le na tràghad cladaich ann an Iar Dheas. Motorail trèanaichean a ghiùlan càraichean, bhanaichean, pickups, agus Camper bhanaichean nach eil nas fhaide na 3m a dh\n àirde agus 2.4m ann an leud. "</string>
	<string name="piran">Piran</string>
	<string name="piran_text">Tha a \n mhòr-chuid brèagha bhaile air a\n  chost an Slobhiniach dh\n fhàs le cuideachadh salainn. Tha Piran salainn praisean, far an robh an t-saoghail a \n chlas-fleur de sel (flùr salainn) tha e fhathast air a dhèanamh an-diugh a\n  cleachdadh seann dòighean, bha an t-adhbhar carson a tha an àlainn Meadhan-thìreach le balla a \n bhaile, le a h-eaglais le sealladh agus chultarail a tharraingeas luchd-turais, a\n  soirbheachadh. \n  \n  an seann phort bhaile le fuigheall meadhan-aoiseil a \n bhalla a dhìon mar charragh-cuimhne eachdraidheil agus cultarach. Sràidean caola ann le taighean a thogail gu dlùth cromadh bho chnoc agus a h-eaglais ris an ceàrnag mheadhanach air a \n chosta a-mhàin a\n  cur cuideam air caractar Meadhan-thìreach. Tha seo a \n saoghalta baile-cladaich, a leasachadh fo bhuaidh na Venice, a tha air a bhith air aon de na dearbhte agus as photogenic bailtean air costa Adriatic. A bharrachd air ailtireachd, na Mara Taigh-tasgaidh, an Aquarium agus eile a tharraingeas luchd-turais, luchd-tadhail a \n gluasad gus am baile seo a mhealtainn tachartasan, na bùithtean-loisgte, agus feartan nàdarra shònraichte faisg air làimh. \n  \n  Piran \n S e aon de na bailtean àlainn meadhan-aoiseil Sloibhinia. Lovers na ballachan dìon agus eile ailtireachd feartan cultarail agus bho amannan a dh\n fhalbh urrainn siubhal ann an Sloibhinia airson seachdain, a \n dol bho aon bhaile eachdraidheil eile, bho oirthir gu Ljubljana, agus bho na h-Alpaichean gus an Pannonian Plain. \n  \n  Piran Salt Pans, a stèidheachadh ann an 804, a \n gabhail a-steach Salt Pans ann an sgìre an-diugh marina (Lucija, Portorož), na bu lugha Strunjan Salt Pans, agus nas motha Sečovlje Salt Pans. Tha na raointean uile a ghleidheadh ​​Salt Pans a tha a-nis a \n chruth-tìre pàircean. Aig an Strunjan Cruth-tìre Park, gheibh thu iongantach creag àrd thar na mara, agus aig a \n Sečovlje Salt Pans, faodaidh tu ionnsachadh mu traidiseanta salainn riochdachadh le tursan treòraichte agus cuairt gu Taigh-tasgaidh na Salt-dhùnaidhean. \n  \n  h-uile Lùnastal, Piran, baile a \n fàs air salainn, a\n  comharrachadh an Saltern Fèis gun beò às an till na saltern teaghlaichean bho Sečovlje saltpans, far am biodh iad a \n cur seachad an samhraidhean gus a\n  chuairt dheireannach an fhoghair salainn. Tha prìomh thachartasan a \n gabhail àite ann an Tartini Square, a tha air a choisrigeadh don grand violin virtuoso agus bàrd Giuseppe Tartini, a rugadh ann Piran. Gach samhradh, a \n Tartini Fèis ceòl seòmair a\n  gabhail àite anns a \n bhaile. Tha a \n bhaile, far a bheil peantairean till àm agus a-rithist a\n  faighinn brosnachadh, cuideachd a \n tabhann grunn de thachartasan eile. Lean an mìosachan tachartasan ann Piran!</string>
	<string name="velika">Velika Planina</string>
	<string name="velika_text">Tha deireadh an earraich nuair a tha an cowbells a-mach air an Alpine ionaltradh an Velika Planina còmhnard a dhol dheth, ag innse nuair a ràinig buachaillean. Tha e draoidheil chòmhnard le aon de na bailtean as motha na buachaillean san Roinn Eòrpa. Agus tha thu cuireadh a thoirt do ionnsachadh mu inntinneach air beatha air a \n bheinn ionaltraidh agus blasad bainne gibhtean bidh iad ag ullachadh airson dhuibh. Rach air cuairt tro na pàircean no a \n gabhail cuairt a-mach (no baidhsagal-beinne) feadh an còmhnard. \n  \n  Velika Planina a \n toirt cuireadh le gu leòr de chothroman coiseachd is a hikes air feadh na beinne ionaltraidh taisbeanadh nàdarra agus eitneòlach curiosities gum bi thu ag iarraidh gu Mh. Tha an dòigh as luaithe a tha Velika Planina le càball càr bho Kamniška Bistrica. Bho sin, faodaidh sibh a ghabhail Lioft sgithidh, gu mullach, far am bi thu a fhàilteachadh le sealladh eireachdail. Fheadhainn a b \n fheàrr leat Faodaidh dùbhlan leantainn fear de na deagh comharrachadh frith-rathaidean gu mullach. Anns a \n gheamhradh, tha sgithidh leathad a bhios conjure suas fìor gheamhradh sgeulachd sìthiche sibh a cuimhneachadh, còmhla ri caraidean agus a teaghlach. \n  \n  buachaillean a \n tuineachadh air an gabhail a-steach cuid de thalamh ionaltraidh 140 bothain. Le feart ailtireachd, tha e samhla Velika Planina. Tha na bothain a tha air an còmhdach le mullaichean traidiseanta air an dèanamh de ghiuthas Lochlannach morghan gu bheil cha mhòr a ruighinn sìos gu làr. Tha an rèidh-rìribh a \n tighinn beò anns an Ògmhios, nuair a thàinig na buachaillean a\n  fuireach air na bothain gus an t-Sultain mar a tha iad buailteach a bhith aca ionaltradh treudan. Chan eil iad ach ro toilichte cuireadh a thoirt do luchd-tadhail airson blas aca Homemade bainne bhiadh fhìnealta, no fiù ullachadh fìor cìobair lòn - bainne tiugh agus žganci - chruithneachd no arbhar MUSH. Cuid de na bothain a tha ri fhaotainn do luchd-tadhail, mar sin, chan eil adhbhar carson a tha sibh nach b \n urrainn a\n  cur seachad oidhche no dhà mar na cìobairean a dhèanamh. \n  \n  Gabh fois aig a \n chaibeal sneachda Màiri agus a\n  cromadh gu ainmeil Vetrnica uamha, a tha ruighinn tro cumhang cruinn frith-rathaid. Air oir an iar a \n chòmhnard (Zeleni Rob) tha àlainn nàdarra uinneag an t-ainm Luknja (toll). Tha Dovja Griča uamh (a \n ciallachadh fiadhaich creag) suidhichte ann an gleann Tiha Dolina (Sloibhinia airson sàmhach gleann), a tha a-mhàin naoi meatairean a dhoimhneachd, ach ainmeil airson an iomadh mith-sgeul gun robh e air a mhisneachadh. Another làraich fhiach fhaicinn a tha Preskar Taigh-tasgaidh far a bheil trnič a chumail - seòrsa àraid de càise feart an Velika Planina sgìre. \n  \n  Anns an t-samhradh faodaidh tu thu fhèin a \n togail suas air a\n  chòmhnard le fìor cìobair lòn - bainne tiugh agus žganci (chruithneachd MUSH). Tha na cìobairean a bhios toilichte a thairgse dhut Homemade càise agus bainne eile sònraichte nuair a bhios tu a \n tadhal. Aon uair air a \n chòmhnard urrainn dhut ùrachadh fhaighinn agad bataraidhean le traidiseanta cìobair biadh, leithid jota (bean agus sauerkraut hotpot), ričet (eòrna eanaraich), goulash, isbean le sauerkraut, Carniola isbean, chruithneachd žganci no roiligeadh dumplings le bothan càise canar štruklji . \n  \n  Fo Velika Planina, ann am meadhon dh\n àrd nàdar, bidh tu faighinn a-mach a trì de na fuarain Kamniška Bistrica abhainn. The as ainmeile dhiubh tha e a \n phrìomh thobar, suidhichte faisg air a\n  bheinn loidse Dom v Kamniški Bistrici. Aig an tùs gheibh thu Plečnik Manor, loidse a dhealbhadh leis an ailtire ainmeil Slobhiniach gus mheasgaich nàdarra na tìre. Ged tana an abhainn dìochuimhnich a \n tadhal air dà sluganan: Veliki agus Mali Predaselj, a\n  phàirt as cumhainge de na Kamniška Bistrica riverbed, agus Orglice (Sloibhinia airson Harmonica) eas e cuideachd math fhiach fhaicinn.</string>
	<string name="logar">Logar</string>
	<string name="logar_text">Tha Logar Valley (Logarska Dolina) \n S e aon de na bu bhrèagha Alpine eigh-shruthach glinn anns an Roinn Eòrpa. Tha sheirmeach cothromachadh eadar beul-aithris, an duine agus nàdar a fhuair a dachaigh ann a \n phàirt seo den Solčava Region tha an dà chuid air leth agus duilich a lorg. Dèan do \n fuireach ann an cruth-tìre seo sìtheil pàirceadh cothrom do choiseachd, siubhal air baidhsagail, marcachd air muin eich no photo safari. Tha a \n phàirce cuideachd air a bhuannaich an eadar-nàiseanta CIPRA Future ann an Alps Duais airson riaghladh soirbheachail an raon fo dhìon. \n  \n  Ann an Logar Valley urrainn dhut spèis dh\n àrd uaine nàdar aig gach ceum. Gabh Slighe tro Logar Valley, nàdarra agus eachdraidheil eitneòlach-slighe a \n dol tro inntinneach nooks agus crannies measg na neo-thruaillte nàdar an cruth-tìre a\n  phàirc. Bidh agad an cothrom faighinn a-mach fìor-iongantach, fiù \n s tearc agus ann an cunnart gnèithean dhìthean. Tha an gleann ainmeil cuideachd airson a mòran easan, as ainmeil am measg a tha 90-meatair Rinka Eas. \n  \n  Ma tha e saor-làithean gnìomhach a tha thu an dèidh an urrainn dhut a chur dheth airson faisg air làimh stùcan, rach air baidhsagal, a \n sreap beinn no dealbh a\n  dol a shealg airson beathaichean aca ann an àrainneachd nàdarra. Clann toigh leotha an sgeulachd sìthiche choille a seiche mòran de \n fheàrr leotha sgeulachd sìthiche caractaran. Thig a \n gheamhraidh a\n  ghlinne a \n toirt cuireadh gu h-àraidh airson sgitheadh ​​thar-dùthcha, sledding, Downhill skiing sgitheadh ​​agus cuairtean; agus ma tha thu suas e, tha thu cinnteach gu tlachd a ghabhail \n dìreadh na reòite easan. \n  \n  Wooden granaries no \n kašče\n  tha na pàirt riatanach de dhualchas cultarail - chan ann a-mhàin an Logar Valley, ach cuideachd ann an Solčava sgìre agus an Upper Savinja Valley. Bha iad an sheachanta phàirt de phìosan talmhainn àiteachais, mar a bha iad air a chleachdadh airson stòradh bìdh, gu h-àraid sìol. Tha cuid dhiubh fhathast air a chleachdadh airson adhbhar tùsail aca. Cuideachd, faicibh an t-dhachaigh spioradail Retreat, an Logarski Kot buachaille Both agus Caibeal Criosd an Rìgh. \n  \n  Logar The Valley \n S e aon de thrì glinn an Solčava Region - an dithis eile gu bhith air a lorg a tha Robanov Kot agus Matkov Kot. Mhòr-chuid de Solčava Region a \n fuireach air a\n  bheinn àrd-tuathanasan, a tha am measg an àireamh as àirde-laighe tuathanas ann an Sloibhinia (Bukovnik, 1.327 m). A \n sreap suas a\n  bheinn chun a \n bheinn agus bothain mullaichean no ag itealaich suas os cionn an Logar Valley ann an glider. Dèan seo àrainneachd àlainn an t-suidheachadh ùr agaibh a thachair.</string>
	<string name="vine">Sine Vine</string>
	<string name="vine_text">Tha cridhe Maribor, Carghas, tha an fhionain as sine san t-saoghal. Aig còrr is 450 bliadhna dh\n aois, \n se an aon lus bòstadh taigh-tasgaidh aice fhèin - an t-Seann Taigh Vine. Maribor \n cumail grunn thachartasan a\n  comharrachadh Old Vine, leithid Pruning na Seann Vine, Naoimh Màrtainn latha, agus an t-Seann Vine Festival. Creid e no nach eil, fiù \n s an t-Seann Vine fhèin aig laoidh, agus air muinntir an àite a-mhàin a tha cuideachd a\n  caoineadh a leigeil cluinn thu e. \n  \n  Žametovka no modra kavčina (Bleu de Cologne), a dhaingneachadh aig 400 bliadhna a dh\n aois, tha e air ainmeachadh anns a \n Guinness Book of Records\n  mar an fhionain as sine san t-saoghal fhathast a \n fàs mheasan. Tha seann fhionain chaidh a chur ann an Maribor aig deireadh na meadhan-aoisean aig àm a \n Turkish ionnsaighean. Tha e a chunnaic - agus a mhair beò - na batail sin air adhart eadar an luchd-ionnsaigh agus a \n dìon a\n  bhaile, airson an t-Seann Taigh Vine latha an-diugh a bha uair na pàirt de bhalla a \n bhaile. \n  \n  Set a-mach air tursan gastronomic tro bhaile Maribor agus an sgìre mun cuairt. Faodaidh tu tlachd a ghabhail mhòr caochladh Štajerska blas, agus a h-uile frith-rathaidean a bheir thu a-Seann Taigh Vine. \n  \n  The Old Vine an aon lus aca fhèin le Taigh-tasgaidh - Seann Taigh Vine. Aon uair \n phàirt a\n  bhaile a \n bhalla, an taigh an-diugh thaisbeanaidhean a urramach fìon dualchas, le winery agus fìon blasad air an t-seòmar-loisgte tàilleabh fìon às an Maribor fìon sgìre. Agus a \n comharrachadh na Seann Vine, Maribor agus faisg uaill iomadh àillidh fìon rathaidean agus wineries. \n  \n  Leis an ordugh catha de cidsineach, fìon agus cultarail bhiadh fhìnealta seo prìomh fhèis tachartas a \n tòiseachadh san Dàmhair ris an deas-ghnàthach grape fhoghair na Seann Vine dùnadh le na Fèille an Naoimh Màrtainn ann an Maribor, as motha Naoimh Màrtainn ann an comharrachadh Latha Slobhinia. Bidh tu a bhith comasach air eòlas as fheàrr a Slobhiniach fìon riochdairean, gu h-àraidh an fheadhainn bhon Štajerska sgìre, a bhith a \n tairgse. Fans of traidiseanta cidsineach thoileachais bidh cothrom blasad fhaighinn dearbhte le soithichean ionadail còcairean, agus tha cuideachd inntinneach phrògram chultarail gus an cruinneachadh a h-uile dheth. \n  \n  an dàrna bhaile as motha Slobhiniach Maribor moiteil leis an fhionain as sine san t-saoghal, a tha còrr is 400 bliadhna a dh\n aois. Tha trì fìon slighean bho seo urramach fìon "Lady" don dùthaich de Maribor agus thu a \n rothaireachd agad air baidhsagal orra. Puingean fa leth de na trì fìon slighean a tha co-cheangailte ri eadar-nàiseanta Archduke Johann Chuairt bho Graz gu Maribor. Mura bheil thu aon de na dealasach rothaichean, faodaidh tu cuideachd a \n marcachd an dealain baidhsagal agus marcachd ri taobh na rathaidean seo.</string>
	<string name="regions">roinnean</string>
	<string name="regions_text">Ann an Sloibhinia, aon urrainn eòlas a ceithir diofar saoghal ann an aon latha, bho fiù \n s iomallaiche oiseanan na dùthcha eil ach mu dà uair a thìde air falbh bhon phrìomh-bhaile Ljubljana. Ann an uaine cridhe Sloibhinia agad sealladh sìneadh bho na beanntan Alps gu sìtheil an Pannonian plain ann an taobh an ear. Meadhan-thìreach Sloibhìnia, le a bailtean oirthireach agus an iongantach karst, a \n feitheamh airson tu a lorg e ann an uile a bhòidhchead. \n Faireachdainn beothail Pulse de na prìomh-bhaile, a\n  rannsachadh maise nàdair agus a cultar ann an sgìre mun cuairt. \n  \n  urrainn dhut faireachdainn bòidhchead uaine Sloibhinia mar a tha thu a \n mealtainn sealladh ainmeil Lake sileadh agus an leannan Lake Bhohinj. Tha iomadh cothroman airson cur-seachadan a-muigh am measg a \n àillidh Alpine mullaichean agus glinn Phòg le Julian Alps, Pàirc Nàiseanta Triglav, chumhachdaich Kamnik agus Savinja Alps, agus an uaine Pohorje Bheanntan. An dara cuid an ceann a Maribor, a \n bhaile leis a\n  grapevine as sine san t-saoghal, ainmeil airson làithean-saora na Kranjska Gora, an sgìre àlainn de Koroška, ​​no tadhail air an Soca River Valley - bith càite a bheil thu a \n dol, iongantach san dòigh Awaits thu. \n  \n  Ged a tha an sgìre Mheadhan-thìreach bailtean Piran, Izola Koper agus luchd-tadhail a thàladh le an ionadan meadhan-aoiseil a \n bhaile, Portorož\n  toirt cuireadh dhaibh le a shaor-làithean tharraingeas luchd-turais. Salt Harvesters Chithear ag obair gu cruaidh air an Sečovlje Salt Pans, agus karst le Postojna Uamh, Škocjan Uamhan agus Vilenica uamh \n bòstadh a\n  chuid as motha àlainn fon talamh saoghal air a \n phlanaid. An roinn seo cuideachd na dhachaigh do uasal Lipizzaner each. Tha fearann ​​fhionain-bheairteach beanntan Goriška Brda ainmeil airson a tàlaidh àrd-chàileachd cùbhraidh fìon, agus faodaidh sibh blasad e aig luchd-turais ann an tuathanasan agus wineries. Le iomadh inntinneach agus blasan-dànachd, an Vipava Valley cuideachd air a bhith a mholadh le chliùiteach Lonely Planet, an leabhar-treòir siubhail famhair. \n  \n  an Ear Sloibhinia \n S e tìr farsaing, achaidhean fosgailte agus an sgaoileadh a-tìre, storks, gaoth-rattles, fleodraidh muilnean, uisgeachan slànachaidh fheuchainn, lùth puingean, àillidh treanaichean fion-liosaibh, air leth dualchas is dual-chainntean, agus, as cudromaiche buileach, tha e na dhachaigh do blàth agus daoine aoigheil. Tha seo a \n chruth-tìre nàdarra a tha saidhbhir ann an tearmach spàthan a bhios a\n  neartachadh agus ath-energize thu. Faigh a-mach cho càirdeil agus aoigheachd turasachd tuathanasan, far an urrainn dhut a \n blasad ionadail bhiadh fhìnealta, agus a\n  fuireach na h-oidhche ann an sheunta fion-lios taigh measg fion-liosaibh. Airson relive a chaidh seachad, faodaidh sibh tadhal air iomadh mòrail chaistealan. \n  \n  Ljubljana agus timcheall air a \n tabhann an luchd-tadhail iomadh cothroman a bhith a\n  caitheamh an saor-làithean, a rannsachadh, is a mhealtainn. Tha uaine calpa a tha ainmeil airson diofar bheachdan tùsail a chruthachadh le luchd-tionnsgain òg, luchd-rannsachaidh, luchd-ealain, oileanaich, agus an leannain a h-uile rud àlainn. Airson goirid fois o \n bhaile, a\n  dol air aon de na turasan-latha, mar a Ljubljana luath \n tabhann cothrom air grunn faisg air làimh tharraingeas luchd-turais. Faodaidh tu a-steach an rìoghachd am mathan donn ann an coilltean na sgìre Kočevsko, ag ionnsachadh mu dheidhinn an dualchas na buachaillean no tadhail air na bailtean sheunta eachdraidheil a sgrìobhadh mar Làraich Dualchas na Cruinne UNESCO.</string>
	<string name="active">gnìomhach Holidays</string>
	<string name="active_text">Sreap mhullach. Air chois no air baidhsagal. Enjoy àlainn sgithidh le ur clann. Feel an adrenaline. Inhale freshness. Ann am meadhan na coilltean uaine, air each, ri taobh uisge, air an raon goilf. Cuir a-steach an t-saoghail gnìomhach a thachair. \n  \n  Spend ur làithean-saora ann an cridhe na beanntan Sloibhinia. Coisich tro nàdar fiùghantach agus suathadh annta le 10,000 cilemeatair de comharrachadh agus a chur air dòigh slighean choiseachd. Faodaidh sibh taghadh bho 175 bheinn bothain no a \n cur seachad oidhche ann an taighean-òsta agus campaichean airson luchd-coiseachd. Rach coiseachd agus inhale an freshness na beanntan. \n  \n  fiùghantach cruthan-tìre Sloibhinia, le an àireamh nàdarra a bòidhchead, a tha air leth freagarrach airson rothaireachd saor-làithean. An seo, tha thu cinnteach a lorg slighean freagarrach dhut, do charaidean, agus do theaghlach. Air sgàth a \n bhuaidh na gnàth-shìde Meadhan-thìreach, faodaidh sibh a dhol a-baidhsagal ann an Sloibhinia cha mhòr fad na bliadhna. \n  \n  Sloibhinia a tha saidhbhir ann an nàdarra tobraichean uisge, a bha cha mhòr a ghairm airson gnìomhan air no faisg air an uisge. Ath-nuadhaich fhèin le snàmh anns a \n mhuir, na lochan, aibhnichean no ann an amaran-snàimh. Sàil agus Surf air an uisge agus leig a \n ghaoth\n  stiùireadh cùrsa do ghruag. Enjoy ann seasamh suas pleadhaig chòmhnaidh no iomradh a \n bhàta air an criostal-uisgeachan glan. A bheil thu a \n faireachdainn adrenaline othail? Eòlas geal uisge ràthadaireachd, no curach innseanach canùadh agus faigh a-mach air bòidhchead an cumhang sluganan. Gus fois a ghabhail, a dhol a dh\n iasgach no mall ràth sìos an Slobhiniach na h-aibhnichean. \n  \n  A bheil thu a \n còrdadh sònraichte eòlasan? Nuair a bhios ur n-anam a \n deanamh gàirdeachais agus do chridhe not. Thoir sùil air Sloibhinia bho shealladh eadar-dhealaichte. Faicibh an dealbh-tìre bhon adhar, cluinn fuaim na chabhaig uisge, a \n faireachdainn an adrenaline teannachadh. \n S e seo an eòlas a dh\n atharraicheas ur saor-làithean a-steach do beatha sìorraidh tachartas. \n  \n  Tha an raon goilf Sloibhinia measg an fheadhainn as brèagha san Roinn Eòrpa. Tha iad suidhichte ann an cruthan-tìre àbhaisteach air an iomall an Pannonian Plain, am measg fion-liosaibh agus cnuic stuadhach, gu h-ìosal Alpine mullaich, agus karst ann an rèidh tìre. Air sgàth an taobh a-staigh astaran goirid Sloibhìnia, faodaidh sibh a ruighinn \n chuid as motha de na clubaichean goilf bho Ljubljana taobh a-staigh uair a thìde. \n  \n  Marcachd agus muin eich a \n marcachd ann an Sloibhinia a tha linntean a dh\n aois dualchas taing don Lipica Tuathanas Greighe, a\n  chreathail an t-saoghail ainmeil Lipizzaner eich. Tha mòran ionadan marcachd, luchd-turais agus tuathanasan ranches thairgsinn dhuibh san dòigh Sloibhinia ann an dìollaid. \n  \n  Nuair snowflakes dannsa anns an adhar agus a \n cruthachadh cruth-tìre mìorbhaileach a\n  gheamhraidh, tha e àm gu beagan fealla-dhà air an t-sneachda. A thuilleadh air an deagh chumail suas sgithidh a \n ruith, bha mòran eile a\n  gheamhraidh gnìomhan feitheamh thu ann an Sloibhinia. Cuir a-steach an t-saoghal de mhaireas fada air chuimhne a thachair air sneachd is deigh.</string>
	<string name="biking">-baidhsagal</string>
	<string name="biking_text">Rannsaich le Sloibhìnia bhaidhc. Tha fiùghantach cruthan-tìre Sloibhinia, le an àireamh nàdarra a bòidhchead, a tha air leth freagarrach airson rothaireachd saor-làithean. \n  \n  seo, tha thu cinnteach a lorg slighean freagarrach dhut, do charaidean, agus do theaghlach. Air sgàth a \n bhuaidh na gnàth-shìde Meadhan-thìreach, faodaidh sibh a dhol a-baidhsagal ann an Sloibhinia cha mhòr fad na bliadhna. \n  \n  Hop air baidhsagal agus a \n gabhail a ride ri taobh na slighean tro Sloibhinia as fharsaing coille, dhìrich àillidh còmhnard ann am Meadhan na Sloibhinia agus a\n  mealtainn ride tro cruthan-tìre cnocach. \n S urrainn dhut cuideachd a\n  rannsachadh sràidean a \n bhaile agus ceàrnagan le baidhsagal.</string>
	<string name="bohinj">Lake Bohinj</string>
	<string name="bohinj_text">Tha an loch as motha ann an Sloibhìnia nàdarra le cothroman gun chrìoch airson seachadan a-muigh. \n  \n 
Lake Bohinj Tha e suidhichte ann an gleann eigh-shruthach agus tha ea \n gabhail a-steach cha mhòr 100 millean meatairean ciùbach uisge - a rèir seann Bohinj fealla-dhà: cha robh barrachd na bucaid ma tha e mòr gu leòr. Tha cas a \n teàrnadh loch lagan a tha an ìre mhath rèidh cumadh agus nach eil ao-domhainn sgìrean. Anns an t-samhradh, an teòthachd an uisge ag èirigh gu 22 ° C; anns a \n gheamhradh, an loch uaireannan a\n  reothadh. Ìre an uisge ag èirigh 2 - 3 meatairean dèidh uisge. \n  \n  Lake uisge ais trì tursan gach bliadhna. Tha a \n phrìomh abhainn a tha a\n  Savica, agus an prìomh-distributary tha an Sava Bohinjka. Còrr is an treas cuid de an t-uisge a \n sruthadh a-steach dhan loch bho karst fuarain fo uachdar an loch air cladach a tuath. Rè trom uisge, na h-uisgeachan karst gush mach mar an Govic as t-earrach air an Pršivec beinne. \n  \n  Lake Bohinj tha air leth freagarrach airson uisge-seachadan fad na bliadhna - bho snàmh, bàta marcachd, marcachd-thonn-gaoithe, curachanachd no canùadh, iasgach agus a \n dàibheadh ​​ann an mìosan as blàithe, gus (uaireannan) eadhon deigh spèileadh anns a\n  gheamhradh. Faodaidh luchd-tadhail cuideachd a \n gabhail mìorbhaileach luchd-turais bàta ride no dìreach a dhol airson cuairt a\n  gabhail fois ri taobh a \n chladaich. Ma deigh ag ràdh \n S e an roghainn, cuiribh a bhith mothachail, gu bheil thu ach sgait agus coiseachd air deigh aig agad fhèin uallach. Mholamaid dhut a bhith air leth cùramach!</string>
	<string name="spa">Spà fois agus spòrs uisge</string>
	<string name="spa_text">Slobhiniach SPAs air an lìonmhorachd de bhlàr a-muigh is a-staigh sgìrean-uisge airson a \n snàmh anns gach ràith. A bharrachd air sin, tha iad cuideachd a \n suathadh agus slànachadh amaran, agus fìor tharraingeach uisge pàircean le slaighdean. Dibhearsan airson clann a tha cuideachd ri fhaotainn. \n  \n -uile tearmach slàinte-turasachd anns an Sloibhinia a tha ùr-nodha amaran-snàmh tearmach le uisge no sàl a theasachadh gu diofar tlachdmhor teòthachd. Tha iad sin a amaran tha raointean airson dealan-uisge a suathadh, shruthan, agus eileamaidean eile a \n gabhail fois. Nithean bailtean-turasachd slàinte a tha fiù \n s Olympic-mheud amaran. \n  \n  SPAs le mòr-muigh uisge pàircean le luath uisge chutes, aibhnichean slaodach, a \n marcachd an sgìrean, agus dàna slides tagradh a dhèanamh ris an fheadhainn aig a bheil gaol uisge tachartas. Nam measg tha an t-uisge a \n chiad sleamhnag le 360 ​​ceum-lùb. \n  \n  Ma tha thu a dhol dhan amar, faodaidh tu tlachd a ghabhail buidheann eacarsaich le oide, a bheir sibh le amannan spòrsail agus a \n gabhail cùram-slàinte agad. Diofar seòrsa uisge aerobics agus cruthan eile de dh\n eacarsaich a \n leasachadh do chuairteachadh, a\n  leigeil leat Exhale nas fheàrr, agus a \n neartachadh do fèithean analach. Agus tha iad spòrsail. \n  \n  A thuilleadh air amaran-, Slobhiniach spàthan cuideachd a \n tabhann mòran a-muigh blianadh sa ghrèin, biadh agus deoch sgìrean. Nithean spàthan fiù blianadh sa ghrèin barraidean airson nudists. Anns an t-samhradh gu h-àraidh, tha iomadh cuspair a thachair do chloinn. \n  \n  As Slobhiniach SPAs air kiddie amaran airson chnapaich agus àlainn amaran do chloinn. Clann-càirdeil cur-seachad a tha làn de thachair agus sgeulachdan mu ionadail agus eile, a tha nas ainmeil, gaisgich. Coinnich troichean agus sìobhragan, spùinneadairean agus Innseanaich! Massages airson clann agus cùram-cloinne a tha ri fhaotainn cuideachd.</string>
	<string name="Otras_apps">aplacaidean eile</string>
	<string name="Acerca">mu</string>
	<string name="Rate">Rate</string>
	<string name="about">mu</string>
	<string name="subject1">Thoir sùil air an aplacaid seo!</string>
	<string name="textoabout">Concept le Mymma Soto \n  Leasaichte le APlanetBit \n  ìomhaighean ìomhaighean bho Land \n  http://www.icons-land.com</string>
	<string name="version">Tionndadh</string>
	<string name="extra_text1">Tha an tagradh seo glè fheumail! \n Try e! \n  https://play.google.com/store/apps/details?id=</string>
	<string name="mensaje_cookies">"A rèir Stiùireadh 2002/58 / EC na h-Eòrpa agus Pàrlamaid na Comhairle a tha e fios a bheil an làrach seo inneal aithnichearan gan cleachdadh gus a phearsanachadh susbaint agus sanasan, ann an òrdugh gus feartan na meadhanan sòisealta agus a mhion-sgrùdadh trafaig. Bidh sinn cuideachd a roinn seo agus aithnichearan fiosrachadh eile air an inneal agad le ar com-pàirtichean nam meadhanan sòisealta, sanasachd agus mion-sgrùdadh lìn. Tuilleadh fiosrachaidh air http://lagatera.dynu.net "</string>
	<string name="map_of_slovenia">mapa</string>
	<string name="vocabulario">Vocabulary</string>
	<string name="slovenia">Slobhinia</string>
</resources>