<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> 
<resources>
	<string name="app_name">Visit Slovenia HD</string>
	<string name="toast_tts_inicializado">Text-кепке кыймылдаткыч демилгеленди</string>
	<string name="toast_tts_error">Error Тексттен-кепке кыймылдаткычын демилгеленип жатканда ката кетти</string>
	<string name="toast_redir">Google Play кайра багытталууда Кеп моторго Text орнотуу</string>
	<string name="toast_set_language">Жөндөө на Български үчүн TTS тил</string>
	<string name="hola">zdravo -- салам</string>
	<string name="di_hola">zdravo</string>
	<string name="adios">Zbogom -- Саламатта болуңуз</string>
	<string name="di_adios">Zbogom</string>
	<string name="buenosdias">Dobro jutro -- Кутмандуу таң</string>
	<string name="di_buenosdias">Dobro jutro</string>
	<string name="buenas_tardes">Dober večer -- Кайырдуу кеч</string>
	<string name="di_buenas_tardes">Dober večer</string>
	<string name="buenas_noches">Lahko noč -- Кайырдуу түн</string>
	<string name="di_buenas_noches">Lahko noč</string>
	<string name="hasta_luego">Se vidimo kasneje -- Көрүшкөнчө</string>
	<string name="di_hasta_luego">Se vidimo kasneje</string>
	<string name="hasta_manana">Se vidiva jutri -- Эртең көрүшөбүз</string>
	<string name="di_hasta_manana">Se vidiva jutri</string>
	<string name="quetal">Kako ste? -- Кандайсыз?</string>
	<string name="di_quetal">Kako ste?</string>
	<string name="bien_gracias">počutim se dobro -- Мен жакшы сезип жатам</string>
	<string name="di_bien_gracias">počutim se dobro</string>
	<string name="buen_provecho">dober tek -- Bon Абайла сулу кыз</string>
	<string name="di_buen_provecho">dober tek</string>
	<string name="me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš? -- Мага жардам бере аласызбы?</string>
	<string name="di_me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš?</string>
	<string name="cuanto_cuesta">Koliko je to? -- Канча турат, ал?</string>
	<string name="di_cuanto_cuesta">Koliko je to?</string>
	<string name="no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan -- Мен Sloveninan айтып жаткан жокмун,</string>
	<string name="di_no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan</string>
	<string name="necesito_un_medico">rabim zdravnika -- Мен дарыгер керек</string>
	<string name="di_necesito_un_medico">rabim zdravnika</string>
	<string name="soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije -- ? M Суринам эмес,</string>
	<string name="di_soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije</string>
	<string name="de_donde_eres">Kje si? -- Каяктык болосуз?</string>
	<string name="di_de_donde_eres">Kje si?</string>
	<string name="me_llamo_paul">Moje ime je Peter -- Менин атым Питер</string>
	<string name="di_me_llamo_paul">Moje ime je Peter</string>
	<string name="como_se_llama">Kaj ti je ime? -- Сенин атың ким?</string>
	<string name="di_como_se_llama">Kaj ti je ime?</string>
	<string name="arriba">navzgor -- чейин</string>
	<string name="di_arriba">navzgor</string>
	<string name="abajo">navzdol -- төмөн</string>
	<string name="di_abajo">navzdol</string>
	<string name="izquierda">Levi -- сол</string>
	<string name="di_izquierda">Levi</string>
	<string name="derecha">Prav -- туура</string>
	<string name="di_derecha">Prav</string>
	<string name="centro">Bližnji -- орто</string>
	<string name="di_centro">Bližnji</string>
	<string name="delante">spredaj -- алдыңкы</string>
	<string name="di_delante">spredaj</string>
	<string name="detras">Nazaj -- кайра</string>
	<string name="di_detras">Nazaj</string>
	<string name="encima">Več kot -- үстүндө</string>
	<string name="di_encima">Več kot</string>
	<string name="debajo">Spodaj -- астында</string>
	<string name="di_debajo">Spodaj</string>
	<string name="lo_siento">Žal -- Кечиресиз</string>
	<string name="di_lo_siento">Žal</string>
	<string name="por_favor">Prosimo -- Өтүнөмүн</string>
	<string name="di_por_favor">Prosimo</string>
	<string name="gracias">Hvala vam -- Рахмат сага</string>
	<string name="di_gracias">Hvala vam</string>
	<string name="de_nada">Ni za kaj -- Эч нерсе эмес</string>
	<string name="di_de_nada">Ni za kaj</string>
	<string name="muchas_gracias">Najlepša hvala -- Чоң рахмат</string>
	<string name="di_muchas_gracias">Najlepša hvala</string>
	<string name="no_gracias">Ne, hvala -- Жок рахмат</string>
	<string name="di_no_gracias">Ne, hvala</string>
	<string name="encantado">Lepo te je bilo srečati -- Таанышканыма ыраазымын</string>
	<string name="di_encantado">Lepo te je bilo srečati</string>
	<string name="esta_bien">To je v redu -- Бул ОК</string>
	<string name="di_esta_bien">To je v redu</string>
	<string name="un_cafe">Ena kava, prosim -- Бир кофе, суранам</string>
	<string name="di_un_cafe">Ena kava, prosim</string>
	<string name="una_cerveza">Eno pivo prosim -- Бир сыра, сураныч</string>
	<string name="di_una_cerveza">Eno pivo prosim</string>
	<string name="el_bano">Kje je stranišče? -- Туалет кайда?</string>
	<string name="di_el_bano">Kje je stranišče?</string>
	<string name="la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim? -- Сен мага меню берип, сураныч?</string>
	<string name="di_la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim?</string>
	<string name="una_tortilla">Ena omleta, prosim -- Бир омлет, суранам</string>
	<string name="di_una_tortilla">Ena omleta, prosim</string>
	<string name="una_paella">Nekateri Golaz prosim -- Кээ бир Golaž сураныч</string>
	<string name="di_una_paella">Nekateri Golaz prosim</string>
	<string name="la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim? -- Сен мени Мыйзам долбоорун киргизсин, сураныч?</string>
	<string name="di_la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim?</string>
	<string name="desayuno">zajtrk -- эртең мененки тамак</string>
	<string name="di_desayuno">zajtrk</string>
	<string name="comida">Kosilo -- экинчи эртең мененки тамак</string>
	<string name="di_comida">Kosilo</string>
	<string name="cena">večerja -- түшкү тамак</string>
	<string name="di_cena">večerja</string>
	<string name="cuchara">Spoon -- Spoon</string>
	<string name="di_cuchara">Spoon</string>
	<string name="tenedor">vilice -- айры</string>
	<string name="di_tenedor">vilice</string>
	<string name="cuchillo">nož -- бычак</string>
	<string name="di_cuchillo">nož</string>
	<string name="pan">kruh -- нан</string>
	<string name="di_pan">kruh</string>
	<string name="vaso">steklo -- айнек</string>
	<string name="di_vaso">steklo</string>
	<string name="agua">voda -- суу</string>
	<string name="di_agua">voda</string>
	<string name="servilleta">prtiček -- кол аарчы</string>
	<string name="di_servilleta">prtiček</string>
	<string name="camarero">Natakar -- официант</string>
	<string name="di_camarero">Natakar</string>
	<string name="me_gusta">všeč mi je -- бул мага жакты</string>
	<string name="di_me_gusta">všeč mi je</string>
	<string name="si">Da -- Ооба</string>
	<string name="di_si">Da</string>
	<string name="no">Ne -- Жок</string>
	<string name="di_no">Ne</string>
	<string name="es_posible">Lahko bi bilo -- Болушу мүмкүн</string>
	<string name="di_es_posible">Lahko bi bilo</string>
	<string name="nunca">Nikoli -- эч качан</string>
	<string name="di_nunca">Nikoli</string>
	<string name="siempre">Nenehno -- дайыма</string>
	<string name="di_siempre">Nenehno</string>
	<string name="a_veces">včasih -- кээде</string>
	<string name="di_a_veces">včasih</string>
	<string name="hoy">danes -- бүгүн</string>
	<string name="di_hoy">danes</string>
	<string name="ayer">včeraj -- кечээ</string>
	<string name="di_ayer">včeraj</string>
	<string name="manana">jutri -- Эртең</string>
	<string name="di_manana">jutri</string>
	<string name="coche">avto -- Кар</string>
	<string name="di_coche">avto</string>
	<string name="avion">plane -- учак</string>
	<string name="di_avion">plane</string>
	<string name="tren">vlak -- поезд</string>
	<string name="di_tren">vlak</string>
	<string name="autobus">Avtobus -- автобус</string>
	<string name="di_autobus">Avtobus</string>
	<string name="bicicleta">koles -- велосипед</string>
	<string name="di_bicicleta">koles</string>
	<string name="hotel">Hotel -- Hotel</string>
	<string name="di_hotel">Hotel</string>
	<string name="habitacion">soba -- бөлмө</string>
	<string name="di_habitacion">soba</string>
	<string name="habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo -- Мен бир бөлмө заказ</string>
	<string name="di_habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo</string>
	<string name="hasta_pronto">Se vidiva kmalu! -- Жакында көрүшкөнчө!</string>
	<string name="di_hasta_pronto">Se vidiva kmalu!</string>
	<string name="Salir">чыгуу</string>
	<string name="basic_data">негизги маалыматтар</string>
	<string name="basic_data_text">"Негизги маалыматтар \n   жер аянты \n   20273 чарчы км, 66%, алардын аймактарын, 28% айыл чарба аянттары жана 3% аймактарды-курду токойлорго \n   \n Population \n 2.06m (Май 1, 2015; Slovenia статистика бюросунун Республикасы)\n  "менен nmain шаардык борборлордун \n Population 000 (Май 1, 2015; Slovenia статистика бюросунун Республикасы) \n Ljubljana (капитал): 287.2 \n Maribor: 112,3 \n Kranj: 55,9 \n Celje: 48,8 \n Climate \n Mediterranean жээгинде, континенттик ички \n Weather Люблянада (бийиктиги 295 метр) \n Hottest ай:-июлунда, 21 ° C, суук ай: January, -1 ° C (орточо күндүк максималдуу жана минималдуу); саламттыкты ай: Май жана февраль, 75 мм орточо жаан;-чачын ай: June, 183 мм орточо жаан \n Language \n Slovene \n Weights жана чаралар \n Metric системасы \n Currency \n Алардын Euro (€) Slovenian Tolar (SIT) 2007-жылдын 1-март күнү SIT239.64 белгиленген алмашуу курсу боюнча ордуна: € 1 \n Time\n  эч саат мурун GMT боюнча; жайында алдыда эки саат \n Fiscal жыл \n Calendar жыл \n Public эс \n January 1 (New жыл ), February 8 (Preseren Day), April 16-17 (Easter күнү Easter Дүйшөмбү), 27-апрелде (кыргынынан алексиз Day), май-жылдын 1-2 (Labor Day), June 25th (National Day), August 15 ( Мариям), October 31 (кайра күнү), November 1 (Remembrance Day), 25-декабрь (Christmas Day), December 26 (Independence жана Улуттук биримдик күнүнө \n   "божомол</string>
	<string name="arrival">Кантип келет</string>
	<string name="arrival_text">"Easy мүмкүндүк \n Slovenia Борбордук Азиядагы жана чек Италия, Испания, Италия жана Черногория жайгашкан. Бул жакшы жол жана темир жол байланышы бар Venice же АКШдан келген бир нече сааттык алыс. Slovenia, кошуна өлкөлөрдөн жеткиликтүү болуп саналат көпчүлүгү шаарларда күндөлүк из менен. ал жээктеги өлкө болгондуктан, силер да кыдырып жагы болуп саналат, ошондой эле Суринам үчүн суу менен. \n   \n Төмөнкү Кар\n  унаалардын nMost маршрутун менен Испания кирип, болот өлкө. ал машине менен Slovenian жолдорду саякат үчүн жеңил, алар жакшы жана так коюлган болуп саналат. кээ бир жергиликтүү жолдорду тар жана ийри-буйру болуп саналат да, алар менен бирге бир диск, бирок жагымдуу жана ар түрдүү болот. маршрутун кууп үчүн, ал силер үчүн милдеттүү болуп саналат эскиз бар. \n   \n Төмөнкү Air\n  сайты көпчүлүгү шаарларда күн сайын из тышкары, негизги Slovenian эл аралык аэропортунун Jože Pučnik Любляна учуп эки арзан учуу кызматкерлер бар. Алар учуп, EasyJet жана Wizz Air бар Лондон жана Brussels. Люблянада үчүн гана каттамдар Slovenian по Adria Airways менен кабыл алынат. Ошондой эле жакын жакын чет өлкөлүк аэропортторунун бири жана уруксат Bus, поезд же ижара машине менен ал жерден чыгып, Slovenia. \n   \n Төмөнкү Bus \n Buses көпчүлүгү шаарларда Суринам Нускасы уча албайт. Суринам, сиз ошондой эле шаарлардын көпчүлүгү жана Бус алыскы аласыз. Алар жергиликтүү жолдор менен чуркап келсе, айдоочулар ар кандай калктуу пунктунун аялдамасынан токтото албайт. Сиз негизги автобус, сен да бир күн үчүн бир автобус билет сатып алсам болот аялдамаларда, ал эми автобус айдоочу түздөн-түз бир автобус билет сатып алсам болот. \n   \n Төмөнкү поезд\n  Суринам nTrains көпчүлүгү шаарларда күн сайын чуркап. поезд менен бара турган болсо, анда ал ойгон кыдыртып да болот. интернет барактарында биринчи күндөн баштап жарык жок Суринам чуркап Slovenian темир гана поезд да, тартиптер жана баа коюу менен. Ар бир темир жол бекетинде, ошондой эле поезд билет сатып алсам болот. Slovenian поезда поезд менен биригет. \n   \n Төмөнкү Boat же Sailboat\n  барышы-октябрга чейин май, Venice, Триест, Poreč жана Rovinj жогорку ылдамдыктагы электр кемелердин тез минген бар. Кээде, ири круиздик кемелер Koper келишет. Эгер өз идишке менен келген болсо, анда эл аралык чек ара өткөрүү гана Koper менен Пиран менен биримдикте экенибизди ушундан билебиз жана Izola менен майдан октябрга чейин, ошондой эле керек. Жылы Izola, Koper менен Рено, домбура үчүн заманбап Marinas бар. Slovenian жээгинде бир нече жерлерде, сиз кайык ижарага алат. \n   \n Төмөнкү Bicycle \n Naturally, сен же жокпу, жолдорду минип же поезд алуу менен, аракты менен Суринам алууга да болот. аракты менен, Суринам бардык жолдорунда калышы мүмкүн. гана өзгөчө жолдорду жана маршрутун болуп саналат. Ошондой эле токой жана тоолуу жолдор бирге сапар алууга тыюу салынат. \n   "</string>
	<string name="climate">климат</string>
	<string name="climate_text">"Суринам абалы \n Алардын Климаттын түштүк жээк зоналары жана өрөөндөн бир Жер ортолук таасир климатты бар, ал эми жылуу, жайында, кыйла суук кыштар типтүү европалык аял континенталдуу климат таасир катары мүнөздөөгө болот. Май, күндүз менен суук ай температура көбүнчө түндүктө нөлгө барабар, ал эми кээ бир учурларда ай кыш өзгөчө аба-ырайы абдан жакын Alps таасир тоолуу аймактарда, анын ичинде, алыс Бора деп нөлдүк жана күчтүү, муздак шамал Бүткүл түндүк, төмөн температура менен аябай суук болушу мүмкүн. кар жаайт, ал тургай, бороон бир нече күн да мүмкүн бар, кар менен күн сайын орточо саны аз жер региондордо 40 жана Суринам тоолуу аймактарда 120 күнгө чейин аз жээктердеги райондордо-жылы узакка созулган. суук мезгили менен кар абдан сейрек, анткени ортолук суу жылуу суу температуранын таасири бар. \n  \n  сайты жайкы күндүз абанын температурасы 20-25 ° C жетет, бирок somet ¼км¼т башчысы абдан жогору, 30 ° C же андан көп. айрыкча, бийик тоолуу аймактарда, кээде оор Чагылгандуу күндүн аягында болушу мүмкүн, бирок учурда, күнөстүү арбактар ​​менен кургак аба ырайы көпчүлүк. July 22 ° C орточо температурасы жылуу айы болуп эсептелет. Жылдык жаан-чачындар түштүк түздүктөрдөн 400 мм чейин, ал эми тоолуу аймактардагы 1000 мм чейин. \n   бул караганда, жазында дагы жамгыр жааса да \n Алардын аба-ырайы, күн жылуу, түн болуп муздак болуп, май-сентябрда жакшы жайында. Күз-кыш, адатта, бир аз суук жана нымдуу болуп саналат, ал эми көп учурда тоолуу аймактарда туман \n   \n Required кийим. \n Lightweight cottons жана жай айларында шейшеп; Кыш мезгилинде жыкты мырза менен жылуу орто-оор. А свитер кечинде же жайында, тоолордо кезип үчүн зарыл болушу мүмкүн \n   \n Koeppen-Geiger классификация. Slowenia боюнча \n Алардын Климат Каратэ климатынын деп мүнөздөөгө болот; жылуу айдын менен жылуу temperated нымдуу климат 22 ° Суринам айрым жээктердеги райондордо С орточо жана төрт же андан көп айдан жогору 10 ° С ашкан average.The климат CFA климатынын деп мүнөздөөгө болот төмөн; жылуу айдын менен жылуу temperated Ортолук климатты жогору 22 ° C, орточо жана нымдуу шарттарда бардык жыл бою. \n   "</string>
	<string name="attractions">Turistic Attractions</string>
	<string name="attractions_text">"Lake Брач ​​сыяктуу Суринам көрүнүп жагымдуу көптөгөн turistic кооз, Postojna Caves, Triglav улуттук паркы, Isonzo Motorrail, Пиран, Velika Planina, Логар жана көптөгөн башка \n   \n   каалаган айда Барбуда ээ болот жылы жана туризмдин ар кандай, мисалы, бир аз country.There тебүү сыяктуу иш кыла алат, тоо, багындыруу, активдүү эс алуу, курортторунда жана курорттор, жер төлөлөргө, табияты, шарап, тамак-аш, маданият, соода, үй-бүлө абдан кызыктуу, казинонун жана \n   \n  , ошондой эле төмөнкү баскычтарын текшерүү ".</string>
	<string name="bled">Лейк Bled</string>
	<string name="bled_text">"Lake Bled \n   (Slovene: Blejsko күле; Немис: Bleder Мына, Veldeser кара). Бул Брач ​​шаарын чектешкен түндүк-Суринам, Жогорку Carniolan облусунун Джулиан Alps бир көлү \n Алардын аянты туризм болуп саналат . Көлдөн 35 км (22 миля) Любляна эл аралык аба майданы жана борбор шаары, Любляна 55 км (34 миля) болот. "</string>
	<string name="postoina">Postoina Caves</string>
	<string name="postoina_text">"Postojna Cave \n   (Slovene: Postojnska Jama; Немис: Adelsberger Гротте Италия: Гротте ди Postumia). Postojna жакын 24.340 м узак карст уюгуна системасы, түштүк-батыш Slovenia \n Алай өлкөнүн экинчи-узун уюгуна системасы (төмөнкү Migovec системасы) [ошондой эле өзүнүн жогорку туристтик жайлардын бири. тешик Pivka дарыясынын тарабынан жаратылган. "</string>
	<string name="triglav">Triglav</string>
	<string name="triglav_text">"Triglav Улуттук Park (Running Каталог) \n   (Slovene: Triglavski Národňí парк) Суринам гана улуттук паркы болуп саналат, ал 1981-жылы өзүнүн азыркы түрүндө түзүлгөн жана тиешелүү түрдө түштүк бөлүгүндө, өлкөнүн түндүк-батыш бөлүгүндө жайгашкан болчу. . Alpine мөнгүлөрдү \n Mount Triglav, Джулиан Alps жогорку чокусу, улуттук парктын ортосунда дээрлик турат From өрөөндөр ал жаткан жамбашым менен жайылып, Джулиан Alps алардын булактары менен эки ири дарыя системалары үчүн суу менен камсыз кылган. Сока жана Sava Адрия жана Кара үчүн аккан, тиешелүүлүгүнө жараша "</string>
	<string name="isonzo">Isonzo</string>
	<string name="isonzo_text">"Сока (айткан [soːtʃa] Slovene) же Isonzo (деп Италиян-жылы [izontso]) (башка аттары Friulian: Lusinç, немис: Sontig, Латын: Aesontius же Isontius) бир 138 чакырымдык болуп саналат (86 миля) узун дарыя деп батыш Суринам (96 км же 60 чакырым) жана түндүк-Италия (43 км же 27 чакырым) аркылуу агат.\n  мүнөз Нан тоо дарыя түндүк-Суринам Джулиан Alps-жылы Башкы барак өрөөнүндө, анын булагы жалган, 876 метр бийиктикте (2,874 и). [3] Bovec шаарларында өткөн дарыя качып, Kobarid, Tolmin, Kanal Х өртээ, Nova Gorica (ал Solkan көпүрөсүнүн отот), жана GORIZIA, Адрия кирип шаарына жакын Monfalcone. Бул анын төмөн, албетте, бир nival-pluvial режимин үстүнкү албетте жана pluvial-nival бар.\n  биринчи дүйнөлүк согуштан nPrior, Италия Королдугундагы жана Jaksch &amp; Hungarian империясынын ортосундагы чек дарыя бир бөлүгү болуп эсептелген. [шилтеме керек] Биринчи дүйнөлүк согуш учурунда, эки өлкөнүн ортосунда катуу согуш окуя болду, culminat 1917-жылы Caporetto согушунда көмөк көрсөтүү "</string>
	<string name="motorail">Motorail</string>
	<string name="motorail_text">"Motorail Жанакорган узун Slovenian темир жол туннели аркылуу Bohinjska Bistrica, Podbrdo Баарынан на өртээ жана качып ортосундагы сапта иш \n  \n  эч качан машине менен узак сапарда аралыкты басып өтүү үчүн машине менен көрбөй барып келген? Анан motorail кызматын , сиз эс алып, поезд этпей, ал эми сиздин машине алып келет. \n  -жылы Motorail Жанакорган узун Slovenian темир жол туннели аркылуу Bohinjska Bistrica, Podbrdo Баарынан на өртээ жана качып ортосундагы сапта иштейт, Bohinj туннелдин, Жогорку Carniola туташтыруу Суринам боюнча урпак жээктеш Түштүк Батыш менен Түндүк. Motorail поезд туурасы бийиктиги жана 2.4m менен 3м жогору эмес, машина, жъктъ, таблеткалар жана camper жъктъ ашыра алат. "</string>
	<string name="piran">Piran</string>
	<string name="piran_text">Slovenian жээгиндеги эн кооз шаар туз жардамы менен ёскён. Piran талаа- дүйнөлүк класстагы сел (туз гүл) де гүлдү бүгүнкү күнгө чейин жашы-эски ыкмаларды колдонуу менен өндүрүлгөн бир көз-караш жана маданий кооз жерлери менен, анын Жыйын менен кооз ортолук, шаарды курду себеби болуп жатат, гүлдөп-өнүккөн. \n   \n   орто кылымдагы дубалынын калдыктары менен эски порт шаар маданий-тарыхый эстелик катары корголот. жээгинде борбордук аянтында, тоонун жана анын чиркөө түшүп тыгыз курулган үйлөр менен тар көчөлөр гана Ортолук мүнөзгө ээ экендигин баса белгилешти. Venice таасири астында калыптанган, бул дүйнөнүн жээк шаары, Адриатика жээгиндеги көпчүлүк ишенүүгө татыктуу жана photogenic шаарлардын бири болуп эсептелет. архитектура Мындан тышкары, металл музей, бир аквариум жана башка кызыктуу, коноктор ушул шаарга каршы иш-чараларды менен ыракаттануу үчүн мал, кулинардык курмандыктарды жана жакын арадагы өзгөчө табигый өзгөчөлүктөрү. \n   \n   Piran Суринам кооз орто шаарларынын бири болуп эсептелет. Өткөн замандан бери коргонуу дубалы жана башка архитектуралык жана маданий өзгөчөлүктөрү сүйгөн Суринам ичинде саякат бир жума, бир тарыхый шаарынан башка да, Люблянада жээкке чыгып, паннониялык түздүгүнө Alps чейин. \n   \n   Piran 804-жылы түзүлгөн Salt Pans, бүгүнкү Марина чөйрөсүндө туз идиштерин курчап (Галдин, Portorož), майда Strunjan Salt чөйчөктөрдү +, ошондой эле ири Sečovlje талаа-. Бардык сакталып туз казан аймактар ​​азыр туурасынан парктары бар. Strunjan пейзаж паркы, сиз көлдүн үстүнөн алдыбызда укмуштуудай капыстан таба аласыз, жана Sečovlje талаа- боюнча, сиз жетектеген сапарын салттуу туз өндүрүү жана Туз-даярдаган музейине иш сапары тууралуу биле алабыз. \n   \n   ар бир август, Piran, туз өскөн бир шаар, Saltern майрамын деп Revives алар акыркы туз-жыюу чейин Саммерс өткөрүшчү Sečovlje saltpans чейин saltern үй-кайра белгиледи. негизги иш-чаралар Пиран-жылы туулган улуу, скрипка, жакшы иш-аракет жана композитор Джузеппе Тартини, арналган Тартини аянтында, ишке ашат. Ар бир жай, камералык музыка Тартини Festival шаарында ишке ашат. шаары, сүрөтчүлөрү пайда илхам үчүн убакыт жана кайра-кайра, дагы башка иш-чараларды бир катар сунуш кылат. Пиран окуяларга календарын ээрчигиле!</string>
	<string name="velika">Velika Planina</string>
	<string name="velika_text">жаздын аягы, малчыларыбыздын келишин жарыялап Alpine боюнча музыкалык аспаптарды көрүүчүлөргө, Velika Planina плато этият жайыттар болуп эсептелет. Бул Europe ири экөөбүздүн калктуу бири менен сыйкырдуу түздүк болот. Ал эми тоолуу жайыттарда кызыктуу жашоо жөнүндө билүүгө жана алар сен үчүн даярдана баштаймын сүт бир жүтөө үчүн татып чакырылган жатасыз. сейилдеп шалбаалар аркылуу же бөксө боюнча бир жогорулатууга (же тоо Юристанбек) алып. \n   \n   Velika сиз унуткум келбей турган табигый жана этнологиялык болбогондой маанисиз көрсөтүү жайлоосунан боюнча сейилдөө жана жүрүштөргө мүмкүнчүлүктөрүн ашыгы менен Planina чакырат. Velika Planina тез Kamniška Bistrica келген кабель машине турат. Ал жерден, сиз сонун көрүнүшү менен кабыл алынат чокусуна, лыжа көтөрүү талап кылынышы мүмкүн. кыйынчылык артык ким жакшы белгиленген footpaths чокусуна бирин алабыз. Кышында, достор жана үй-бүлө менен бирге, сен эстеп үчүн чыныгы кышкы жомок түшөт турган лыжа бурч бар. \n   \n   жайытта экөөбүздүн жайгашкан кээ бир 140 Харанга келип турат. өзүнүн өзгөчө архитектурасы менен бирге, ал Velika Planina белгиси болот. алачыкты дээрлик жерге жете салттуу карагай чамынды жасалган чатыры менен капталган. плато-чынында, алар өздөрүнүн мал жаюу үчүн бодо мал, эреже катары сентябрына чейин Харанга ээлеп койчулардын келиши менен, июнда тирүү болот. Алар колго жасалган сүт тамагынан даам үчүн конокторду чакырып гана да бактылуу болуп, ал тургай, накта койчунун түшкү даярдоо - кычкыл сүт жана žganci - гречку же жатка шашпай. кепе Айрым келгендерге да жеткиликтүү болуп калды, ошондуктан, койчуларга окшоп, бир түн же эки өткөрө албай эмне үчүн эч бир себеп жок. \n   \n   Snow Мариямдын чиркөөнүн бир аз тыныгуу жасап, тар тегерек батууга аркылуу жеткиликтүү белгилүү Vetrnica ушатканы, түшөт. бөксө батыш жээгиндеги (Zeleni Роб) Luknja (тешик) деп аталган кооз жаратылыш терезе бар. Dovja Griča уюгуна (жапайы асканы дегенди билдирет) гана тогуз метр терең эмес Tiha Долина өрөөнүндө (тынч өрөөн Slovene) жайгашкан, бирок рухтун жетеги менен көп эл жомоктору белгилүү. trnič сакталат дагы бир сайт баалуу көрүп Preskar музеи - Velika Planina аянттын сыр мүнөздүү өзгөчө түрү. \n   \n  -жылы жайында силер накта койчунун түшкү тамак менен бөксө тоодогу ойлонуп терип алышат - кычкыл сүт жана žganci (гречка сабаттуулуктун). Койчулар силерге барып, үй сыр жана башка сүт адистиктерге көрсөтүүгө кубанычта болушат. бөксө тоодогу кийин сиз мындай Ута салттуу койчунун тамак-аш менен батарейкаларды (буурчак жана дабасы Hotpot) толуктоо зарыл, ričet (арпа сорпо), жасмыкты, тузу менен колбаса, Carniola чучук, карта, гречка žganci же быштак менен жапты өткөргөндо štruklji катары белгилүү . \n   \n   астында Velika Planina, тунук мүнөздөгү арасында сиз Kamniška Bistrica дарыясынын үч булактарды таап аласыз. Алардын белгилүү мыкты тоо түнөп Dom V Kamniški Bistrici жакын жайгашкан, анын негизги булагы болуп саналат. булагынан сен Plečnik Manor, табият менен табигый аралаштыруу үчүн белгилүү Slovenian архитектор тарабынан иштелип чыккан жолоочулар таба аласыз. дарыяны издөө эки капчыгайлар сапар унутуп калбашыбыз жатканда: Veliki жана Мали Predaselj, жылбай Kamniška Bistrica тар бөлүгүн, жана Orglice (гармоника үчүн Slovene) да, ошондой эле баалуу адашканча шаркыратма.</string>
	<string name="logar">Логар</string>
	<string name="logar_text">Логар Valley (Logarska Долина) Europe абдан кооз тоолуу муздардын өрөөндөрдүн бири болуп саналат. Solčava аймагында бул жарым-жартылай, анын үй табылган салт, адам менен табияттын ортосундагы гормоналдык тең салмактуулук өзгөчө жана табуу кыйын болот. Бул тынчтык жери убакытынын Жүрүштөрдү тебүү, ат мингенди же сурот Safari мүмкүнчүлүк парк жасоо. парк да аянты ийгиликтүү башкаруу үчүн Alps сыйлыгы эл аралык CIPRA Келечегибиз утуп алган. \n   \n  -жылы Логар өрөөнүндөгү ар бир кадамда тунук жашыл мүнөзгө суктанууга болот. Логар өрөөнүндө Панданг алып, пейзаж паркы чыгып келүүгө мүнөздөгү арасына кызыктуу бурчтарда жана рахаттана аркылуу келүүчү табигый тарыхый жана күүлөрдүн чиркегичтерин. Сиз өзгөчө, сейрек кездешүүчү жана жок болуп кетүү коркунучу астында да, гүл түрү ачууга мүмкүнчүлүк аласыз. өрөөн көптөгөн шаркыратмалар, 90-метрлик Rinka туура келет, алардын арасында абдан көрүнүктүү да белгилүү. \n   \n  , ал сага жакын чокулары үчүн жолго болот, тебүү барып, тоого чыгуу жана алардын айлана-чөйрөгө, жаныбарлардын сурот көтөрсөм кийин сиз активдүү эс болсо. Балдар бул Терилер, алардын жакшы көргөн жомок каармандардын көптөгөн жомок токой роуминг кубаныч. кышты өрөөнү, өзгөчө, өлкөлөр аралык лыжасы, чана тебүү, тоодон ылдый лыжа тебүү жана Touring лыжа үчүн чакырып жатат, келгиле; ага чейин болуп келсе, Сиз муздак шаркыратмага кезден менен ыракаттануу үчүн ишенебиз. \n   \n   Wooden жыйды же "kašče" маданий мурастын ажырагыс бөлүгү болуп саналат - жок Логар өрөөнүндө гана эмес, ошондой эле Solčava облусунун жана Жогорку Savinja өрөөнүндө. Алар азык-түлүк, өзгөчө дан эгиндерин сактоо үчүн колдонулган сыяктуу эле алар да, айыл чарба жерлерин жана ажырагыс бөлүгү болгон. Алардын айрымдары өз баштапкы ой-ниетине үчүн пайдаланылат. Ошондой эле рухий жактан чегинүүсү боюнча Башкы бет көрүп, Logarski Кот Herdsman анын Hut падыша Машаяктын Chapel. \n   \n   Логар Valley Solčava аймагында үч өрөөндөрдүн бири - башка эки табылууга Robanov Kot жана Matkov Кот болуп саналат. Solčava аймактардагы жашоочулардын көпчүлүгү бийик тоолуу чарбалардын, Суринам жогорку калп чарба, алардын арасында жашаган (Bukovnik, 1,327 м). тоо алачыгында жана чокусун көздөй өйдөлүшкө чыгып же учуу Логар өрөөнүнүн жогору талап кылынууда. Бул кооз сизге жаңы укмуштуу жөндөө жаса.</string>
	<string name="vine">Дүйнөнүн Oldest Vine</string>
	<string name="vine_text">Орозо Марибор жүрөгү, дүйнө жүзү боюнча байыркылардын жүзүм мекени болуп саналат. 450дөн ашык лет учурда гана өсүмдүк өз музей мактанып жатат - Эски Vine House. Марибор мындай Эски жүзүм кыюу, Санкт-Мартин күнү жана Эски Vine майрамы сыяктуу Эски Сабагы, белгилеп окуялардын бир катар өтүүдө. Кептин ачыгын айтканда, Эски Vine да өзүнүн гимн, жана жергиликтүү тургундар гана да аны угуп көрөлү макул болушат. \n   \n   Žametovka же modrá kavčina (Bleu Дортмунд де), жашы 400 жыл ырасталган, Гиннестин рекорддор китебине дүйнө дагы эле жемиш эски жүзүм сабагы катары көрсөтүлгөн. эски жүзүм Түрк басып учурунда Орто кылымдарда аягында Марибор боюна отургузулган эле. Ал күбө - тирүү - бүгүнкү күндө шаар дубалынын бир бөлүгү бир эле Эски Vine тургузуу үчүн, шаардын баскынчылардан коргоочулары менен түшүп салгылашат. \n   \n   Set чыгып Марибор жана анын тегерегинде шаардын аркылуу гастрономиялык сапарга. Сиз Štajerska даамдын бир көп түрдүү боло алат, жана ар кандай жолдорун Эски Vine үйгө алып келет, \n   \n   The Old Vine өз музей менен гана өсүмдүк болуп саналат. - Эски Vine үйүндө. Шаардын дубалынын бир бөлүгү бир жолу, бир дөбөдөн менен үйү бүгүнкү күндө сахна аянтчалары бир гүлдөп-шарап мурас жана Марибор шарап аймагынан шарап татып бөлмө курмандык премиум шараптар. Ал Эски Vine, Марибор жана анын айланасы көп сандаган колориттүү шарап жолдорду жана жүзүмзарларды мактана белгилөө үчүн. \n   \n   кулинардык, шарап жана маданий тамагынан бир катар менен бул премиум майрам окуя Марибор Санкт Мартин майрамы менен Эски жүзүмзар жана жабылат салтанаттуу жүзүм түшүм октябрда башталат, ири Сент-Мартин күнүн майрамдоо менен Словения. Сиз Slovenian шарап өндүрүүчүлөр жакшы, айрыкча Štajerska аймагынан чыгып, сунуш бар сезе албай каласыз. салттуу кулинардык немат Fans жергиликтүү ашпозчулардын тарабынан анык идиш татып бере алат, ошондой эле аны баары тегеректеп кызыктуу маданий программа бар. \n   \n   400дөн ашык жыл мурун экинчи орунда Slovenian шаар Марибор дүйнөдөгү улуу жүзүм менен өзү үйүрү. Марибор айыл Бул гүлдөп-шарап, "айым" үч шарап жолдору бар жана аларга сиздин сапар алат. үч шарап каттамдардын Жеке упайлар куоратыгар тартып Марибор аралык Archduke Йоханн Менди менен байланышкан. сиз абдан кубанычтуу күн тартибинде бири жок болсо, силер да электр сапар жана бул жолдордун бирге айдайбыз.</string>
	<string name="regions">Аймак</string>
	<string name="regions_text">Суринам бир өлкөнүн, атүгүл алыскы бурчтары гана эки сааттык жолдо Люблянада борбор шаары болуп саналат, себеби, бир күндө төрт дүйнөсүн пайда болушу мүмкүн. чыгыш паннониялык өрөөнүндөгү тоолуу Alps тынч кооз чейин сен растяжкалар Суринам жашыл жүрөгүндө. Жер Ортолук Slovenia, анын жээгиндеги шаарларда жана укмуштуу Аксаи менен, сиз анын бүт көркү менен, аны табуу үчүн күтүп жатат. борбор шаардын жандуу тамырдын, айлана-чөйрөсүндө жаратылыштын кооздугу жана маданияты менен изилдөө. \n   \n   Сиз жашыл Суринам сулуулугун сиз атактуу Lake Брач ​​жана сүйүктүү Lake Bohinj көрүнүшүн ырахат сезимде болот. Джулиан Alps, Triglav улуттук паркы, күчтүү Титонун жана Savinja Alps жана жашыл Pohorje тоолорунда кабыл кооз тоо чокулары менен өрөөндөргө арасында ачык иш-чаралар үчүн көптөгөн мүмкүнчүлүктөр бар. Марибор да башчысы, дүйнөдөгү байыркы сабагына менен шаар, Kranjska Gora белгилүү майрамы көздөгөн, Каринтия укмуштуу району, же Сока дарыясынын өрөөнүнө иш сапары менен - ​​сен жок ишти, бир укмуш окуя күтүп турган. \n   \n   болсо, алардын орто кылымдагы шаардык борборлор менен Piran, Izola менен Koper бузуп коноктордун ортолук шаар, Portorož анын майрамдык кооз жерлери менен, аларды чакыруу. Солт-жыйноочу комбайндар Sečovlje талаа- көтөрбөй иштеп көрүүгө болот, жана Postojna Асхабы, Škocjan төлөлөргө, Vilenica ушатканы менен Аксаи планетадагы абдан укмуштуу жер астындагы ааламдарды мактанат. Бул аймак асыл Lipizzaner ат үйүнө да болуп саналат. GORIŠKA BRDA жүзүмзарын бай тоо жер алдай жогорку сапаттуу жыттуу шараптан белгилүү, жана туристтик чарбаларга жана жүзүмзарларды менен даамдуу болот. кызыктуу даамдардан жана окуялары анын карды менен, Vipava өрөөнү, ошондой эле кадыр-барктуу Lonely Planet тарабынан сунуш кылынган, саякат ири китеп. \n   \n   Чыгыш Slovenia туурасы бир жер, ачык талаа жана тоголоткон магия, Куштар, үйлөмө аспап, сүзүп тегирмендер, айыктырып суу, энергетика, упайлар, кооз тоголотуп, жүзүм отургузуп, уникалдуу, каада-салттар жана диалектилер, жана эн негизгиси, Кудайдын үйү үчүн кичи пейил, меймандос эл. Бул пейзаж бекемдөө жана силерди кайра жандандыруу, ошондой эле жаратылыш жылуулук ордунда санаторийде бай. Жергиликтүү тамагынан даам татып, жүзүмзарлардын арасында бир сулуу жүзүмзар коттеджинен түнөй албайт туризм чарбалардын, меймандостугун, меймандостук көргүлө. өткөндү эстеп үчүн, көптөгөн улуу сарайларды иш сапары менен болот. \n   \n   Любляна жана анын айлана-тегерегин, сактап калуу үчүн келгендерге көптөгөн мүмкүнчүлүктөрдү сунуш изилдөө жана кубаныч. жашыл борбор ар кандай оригиналдуу идеялары жаш ишкерлер тарабынан түзүлгөн, изилдөөчүлөр, сүрөтчүлөр, студенттер үчүн белгилүү жана кооз нерселердин баарын сүйгөн. шаардан бир аз тыныгуу үчүн, Любляна бир нече жакын арадагы жерлер тез жете сунуш катары, көп күн-сапарларымдын биринде кеткиле. Сен да, Kočevsko районунун токойлорунда күрөң аюу Падышачылыгына кире экөөбүздүн салттарга жөнүндө билүүгө же ЮНЕСКОнун Бүткүл дүйнөлүк мурастар катары жазылган сулуу тарыхый шаар болот.</string>
	<string name="active">Кыймылы жок майрамдар</string>
	<string name="active_text">саммитин чыгышат. жөө же өттүбү менен. Балдар менен кооз лыжа тээп ырахат. адреналин сезимдер. Дем алган атырдын. жашыл токойлорго, ортосунда ат суунун жанында, гольф курстары жөнүндө. активдүү окуялары дүйнөнү кириш. \n   \n   тоолуу Суринам жүрөгүндө өз майрамды сарптагыла. белгиленген жана уюштурулган жөө жүргүнчүлөр 10000 километр менен динамикалуу жана жете элек табияты менен жүргүлө. Сиз 175 тоо алачыгында тандап же саякатчыларга, мейманкана, лагерлерде түнөп кетүүгө болот. чыктым жана тоолордун атырдын дем Мурунку. \n   \n   Суринам динамикалуу пейзаждар, алардын көптөгөн табигый сулуулар менен, бир тебүү майрамы үчүн идеалдуу болуп саналат. Мына, силер, достор жана үй-бүлө үчүн жарактуу эр жүрөк от ишенебиз. Улам Жер Ортолук климаттын таасири, дээрлик жыл бою Суринам тебүү болот. \n   \n   Slovenia дээрлик же суунун жанында иш чакырган табигый суу булактарын, бай. деңиз, көлдөрдүн, дарыялардын бир өбөктөп же жабык бассейндерди менен ичип, кубаттанып ал +. Sail суу толкундар жана шамал менен чачтарын бүгө көрөлү. стенд-ап Педлбординг ээ же акактай таза сууларынын боюнча кайыкта. Сиз адреналин көксөгөн сезесизби? ак суу агызуу сезип, кайык же кайык жана кууш капчыгай кооздугун түшүнүшөт. эс алуу үчүн, менен да, балык же жай сал Slovenian дарыялардын ылдый. \n   \n  , сиз өзгөчө окуяларды жакшы көрөсүзбү? жаным кубанат жана жүрөгүм титиреп кетет. башкача көз Суринам карап. , Абадан картинасын кара шар суу үнүн угуп, адреналин кырдаалды сезишет. Бул унутулгус жашоо иш-чарага салып майрамдарды өзгөртө турган бир окуя болуп саналат. \n   \n   Суринам менен гольф курстары Europe абдан сонун болуп саналат. Алар тоо саммитинде төмөн жүзүмзарлар менен бөксө тоолордун арасында, паннониялык өрөөнүнүн четине типтүү табияты, жана изилгендер карст жери белгиленет. Улам Суринам ичинде кыска аралыкка чейин, сен бир сааттын ичинде Люблянада тартып гольф клубдардын көбү жетиши мүмкүн. \n   \n   Equestrianism жана Суринам ат минүү Lipica Stud чарбасынын, дүйнөгө белгилүү Lipizzaner ат бешиктен бир кылымдык салты ыраазычылык бар. Көптөгөн ат борборлор, туристтик чарбалары жана корукчаларда сага чомунун Суринам тажрыйбасын сунуш. \n   \n   кар асмандан бийлеп, сонун кышкы пейзаж түзүп, ал кар айрым кызыктуу боло турган убак эмес. жакшы абалда кармоо лыжа жүгүрүү Мындан тышкары, көптөгөн башка кышкы иш Суринам сени күтүп турат. кар жана муз унутулгус окуялары дүйнөнү кириш.</string>
	<string name="biking">тебүү</string>
	<string name="biking_text">өттүбү менен Испания изилдөө. Суринам динамикалуу пейзаждар, алардын көптөгөн табигый сулуулар менен, бир тебүү майрамы үчүн идеалдуу болуп саналат. \n   \n   жерде, силер, достор жана үй-бүлө үчүн жарактуу эр жүрөк от ишенебиз. Улам Жер Ортолук климаттын таасири, дээрлик жыл бою Суринам тебүү болот. \n   \n   Адырлуу Дарыялар аркылуу Hop шайды жана ынды абдан зор токой аркылуу жолдор менен бир айланып алып, Борбордук Суринам кооз бөксө тоосунан чыгып, бир-этпей. Ошондой эле аракты менен шаардын көчөлөрүндө жана аянттарында изилдей аласыз.</string>
	<string name="bohinj">Лейк Bohinj</string>
	<string name="bohinj_text">эшиктеги иш үчүн чексиз мүмкүнчүлүктөр менен Суринам ири табигый көл. \n   \n  
Lake Bohinj муз өрөөндө жайгашкан жана суу дээрлик 100 млн куб метрди түзөт - эски Bohinj тамашага боюнча: бул чоң жетиштүү болсо, бир чака көп эмес. арымдуу боюунча көлү бассейни салыштырмалуу ийкемдүү калыптанган жана эч кандай тайыз жерлер бар. -жылы жайында, суунун температурасы 22 ° C на чейин көтөрүлөт; кышында, көл кээде айланат. Суу көтөрүлүп 2 - нөшөрлөгөн жаандан кийин 3 метр. \n   \n  -Лейк-суу жылына үч жолу калыбына келтирилди. башкы куймасы Savica жана негизги кърсът Sava Bohinjka болуп саналат. More суунун үчтөн бир бөлүгү эмес, түндүк жээгин бойлото көл жер астында Аксаи булак көлгө агып. нөшөрлөгөн жаандан учурунда Аксаи суу Pršivec тоонун Govic жазында болуп аксын. \n   \n   Lake Bohinj суу иш-жыл бою үчүн идеалдуу - из сууда сүзүү, кайык минип, шамал-жумгуча, кайык же кайык менен, жылуу айдын ичинде балык чумкуй, (кээде) кышында да муз муз. Коноктор да сонун туристтик кайыкка түшүп алып, же жөн эле жээгин бойлото кете турган эс сейилдеп болот. муз көрсөтүү мүмкүнчүлүгү болсо, анда сиз өз жоопкерчилигине гана муз тебүү жана муз жүрө аларын билишет. Биз сени абдан этият болууну сунуш кылабыз!</string>
	<string name="spa">Spa үзүлүшүн жана суу кызыктуу</string>
	<string name="spa_text">Slovenian спалар бардык мезгилинде сүзүп үчүн сырткы жана ички суу аймактарында абдан көп. Мындан тышкары, алар да массаж жана дарылоо булактарды да, абдан жагымдуу суу сейил көчкү бар. балдар үчүн оюн-зоок да бар. \n   \n   Суринам бардык жылуулук-курорттук ар кандай жагымдуу температуранын барбаш жылуулук суу же суусу менен заманбап бассейны бар. Бул пулдарын ГЭСтердин массаж, бороондой, жана башка эс элементтер үчүн чөйрөлөр бар. Саламаттыкты сактоо тармагында эмгектенген айрым курорттор, Олимпиада-өлчөмү бассейин бар. \n   \n   Spas тез суу ноо менен чоң сырткы суу парктар, жай дарыяларда, отурган жеринде, чечкиндүү жана слайддардан суу жоруктарын жакшы көргөндөр кайрылууга менен. Алардын арасында бир 360 градустук алкагы менен биринчи суу слайд болот. \n   \n  , сен көлмөгө бара турган болсо, анда сиз абдан кызыктуу жактары менен камсыз кылуу жана ден соолугуна кам көрөт нускоочусу менен тобу көнүгүүнү ээ болот. көнүгүү суу аэробика жана башка түрлөрү ар кандай түрлөрү, сиздин кан айланууну жакшыртып, жакшы дем берет, жана дем алуу булчуъдарын. Ошентип, алар абдан кызыктуу болушу мүмкүн. \n   \n   көлмөлөрдүн тышкары, Slovenian спалар дагы көптөгөн сырткы кактанып, тамак-аш жана суусундук чөйрөлөрүн камсыз кылат. Кээ бир спалар да nudists үчүн тектирлердин -дын бар. айрыкча жай айларында, балдар үчүн бир катар тематикалык жоруктарын бар. \n   \n   көпчүлүгү Slovenian спалар балдар үчүн жаштын жана кооз бассейндер боюнча коюунун көлмөлөрү бар. Балдар-достук зоок укмуштуу жана жергиликтүү өз алдынча башкаруу жана башка жөнүндө көбүрөөк белгилүү окуяларга толгон, баатыр. Meet карлик жана Elves Каракчылар менен индейлер! балдарга жана балдар үчүн майлап да бар.</string>
	<string name="Otras_apps">Башка тиркемелер</string>
	<string name="Acerca">жөнүндө</string>
	<string name="Rate">Rate</string>
	<string name="about">жөнүндө</string>
	<string name="subject1">Бул колдонмо карап болсун!</string>
	<string name="textoabout">Mymma Сото \n  \n  APlanetBit тарабынан иштелип чыккан н Уэллстин Icons жерден менен түшүнүгү \n   http://www.icons-land.com</string>
	<string name="version">версия</string>
	<string name="extra_text1">Бул колдонмо өтө пайдалуу болуп саналат!\n  Секундадан кийин ал! \n   https://play.google.com/store/apps/details?id=</string>
	<string name="mensaje_cookies">"Көрсөтмөсүнүн 2002/58 ылайык / ЕС жана кеӊешинин ал EC бул сайт аппарат өзгөчөлүктөрү коомдук медиа мүмкүнчүлүктөрүн камсыз кылуу жана жол кыймылын талдоо үчүн, мазмунду жана жарнамаларды жекечелештирүү үчүн колдонулат тууралуу маалымат берилди. Ошондой эле, бул окшоштугу менен бөлүшүп, биздин коомдук медиа-өнөктөштөр, жарнама жана интернет аналитика менен түзмөктө башка маалыматтарды. http://lagatera.dynu.net тууралуу көбүрөөк маалымат "</string>
	<string name="map_of_slovenia">карта</string>
	<string name="vocabulario">сөздүк</string>
	<string name="slovenia">Словения</string>
</resources>