<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> 
<resources>
	<string name="app_name">Visit Slovenia HD</string>
	<string name="toast_tts_inicializado">Text-to-Speech moottori on alustettu</string>
	<string name="toast_tts_error">Virhe alustettaessa Teksti-puheeksi</string>
	<string name="toast_redir">Uudelleenohjataan Google Play asentaa Teksti puheeksi moottori</string>
	<string name="toast_set_language">Asetus TTS kieli Slovenian</string>
	<string name="hola">Zdravo -- Hei</string>
	<string name="di_hola">sdravo</string>
	<string name="adios">Zbogom -- Hyvästi</string>
	<string name="di_adios">Sbogom</string>
	<string name="buenosdias">Dobro jutro -- Hyvää huomenta</string>
	<string name="di_buenosdias">Dobro jutro</string>
	<string name="buenas_tardes">Dober večer -- Hyvää iltaa</string>
	<string name="di_buenas_tardes">Dober večer</string>
	<string name="buenas_noches">Lahko noč -- Hyvää yötä</string>
	<string name="di_buenas_noches">Lahko noč</string>
	<string name="hasta_luego">Se vidimo kasneje -- Nähdään myöhemmin</string>
	<string name="di_hasta_luego">Se vidimo kasneje</string>
	<string name="hasta_manana">Se vidiva jutri -- Nähdään huomenna</string>
	<string name="di_hasta_manana">Se vidiva jutri</string>
	<string name="quetal">Kako ste? -- Mitä kuuluu?</string>
	<string name="di_quetal">Kako ste?</string>
	<string name="bien_gracias">Počutim se dobro -- minusta tuntuu hyvältä</string>
	<string name="di_bien_gracias">počutim se dobro</string>
	<string name="buen_provecho">Dober tek -- hyvää ruokahalua</string>
	<string name="di_buen_provecho">dober tek</string>
	<string name="me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš? -- Voitko auttaa minua?</string>
	<string name="di_me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš?</string>
	<string name="cuanto_cuesta">Koliko je to? -- Paljonko se on?</string>
	<string name="di_cuanto_cuesta">Koliko je to?</string>
	<string name="no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan -- En puhu Sloveninan</string>
	<string name="di_no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan</string>
	<string name="necesito_un_medico">Rabim zdravnika -- tarvitsen lääkäriä</string>
	<string name="di_necesito_un_medico">rabim zdravnika</string>
	<string name="soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije -- En ole Sloveniasta</string>
	<string name="di_soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije</string>
	<string name="de_donde_eres">Kje si? -- Mistä olet kotoisin?</string>
	<string name="di_de_donde_eres">chi si?</string>
	<string name="me_llamo_paul">Moje ime je Peter -- Nimeni on Peter</string>
	<string name="di_me_llamo_paul">Moje ime je Peter</string>
	<string name="como_se_llama">Kaj ti je ime? -- Mikä sinun nimesi on?</string>
	<string name="di_como_se_llama">Kaj ti je ime?</string>
	<string name="arriba">Navzgor -- ylös</string>
	<string name="di_arriba">navzgor</string>
	<string name="abajo">Navzdol -- Alas</string>
	<string name="di_abajo">navzdol</string>
	<string name="izquierda">Levi -- Vasen</string>
	<string name="di_izquierda">Levi</string>
	<string name="derecha">Prav -- oikea</string>
	<string name="di_derecha">Prav</string>
	<string name="centro">Bližnji -- keskimmäinen</string>
	<string name="di_centro">Bližnji</string>
	<string name="delante">Spredaj -- etuosa</string>
	<string name="di_delante">spredaj</string>
	<string name="detras">Nazaj -- Takaisin</string>
	<string name="di_detras">Nazaj</string>
	<string name="encima">Več kot -- Yli</string>
	<string name="di_encima">Več kot</string>
	<string name="debajo">Spodaj -- Alla</string>
	<string name="di_debajo">Spodaj</string>
	<string name="lo_siento">Žal -- anteeksi</string>
	<string name="di_lo_siento">Žal</string>
	<string name="por_favor">Prosimo -- Ole kiltti</string>
	<string name="di_por_favor">Prosimo</string>
	<string name="gracias">Hvala vam -- Kiitos</string>
	<string name="di_gracias">Uala vam</string>
	<string name="de_nada">Ni za kaj -- Olet tervetullut</string>
	<string name="di_de_nada">Ni za kaj</string>
	<string name="muchas_gracias">Najlepša hvala -- Kiitos paljon</string>
	<string name="di_muchas_gracias">Najlepša uala</string>
	<string name="no_gracias">Ne, hvala -- Ei kiitos</string>
	<string name="di_no_gracias">Ne, uala</string>
	<string name="encantado">Lepo te je bilo srečati -- Hauska tavata</string>
	<string name="di_encantado">Lepo te je bilo srečati</string>
	<string name="esta_bien">To je v redu -- Se on hyvä</string>
	<string name="di_esta_bien">To je v redu</string>
	<string name="un_cafe">Ena kava, prosim -- Yksi kahvi Kiitos</string>
	<string name="di_un_cafe">Ena kava, prosim</string>
	<string name="una_cerveza">Eno pivo prosim -- Yksi olut kiitos</string>
	<string name="di_una_cerveza">Eno pivo prosim</string>
	<string name="el_bano">Kje je stranišče? -- Missä on wc?</string>
	<string name="di_el_bano">Chi je stranišče?</string>
	<string name="la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim? -- Voisitteko antaa minulle valikkoa, kiitos?</string>
	<string name="di_la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim?</string>
	<string name="una_tortilla">Ena omleta, prosim -- Yksi munakas, kiitos</string>
	<string name="di_una_tortilla">Ena omleta, prosim</string>
	<string name="una_paella">Nekateri Golaz prosim -- Jotkut Golaz kiitos</string>
	<string name="di_una_paella">Nekateri Golaz prosim</string>
	<string name="la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim? -- Voisitko tuoda minulle laskun, kiitos?</string>
	<string name="di_la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim?</string>
	<string name="desayuno">Zajtrk -- Aamiainen</string>
	<string name="di_desayuno">zajtrk</string>
	<string name="comida">Kosilo -- Lounas</string>
	<string name="di_comida">Kosilo</string>
	<string name="cena">Večerja -- päivällinen</string>
	<string name="di_cena">večerja</string>
	<string name="cuchara">Spoon -- Lusikka</string>
	<string name="di_cuchara">Slico</string>
	<string name="tenedor">Vilice -- Haarukka</string>
	<string name="di_tenedor">vilice</string>
	<string name="cuchillo">Nož -- Veitsi</string>
	<string name="di_cuchillo">nož</string>
	<string name="pan">Kruh -- leipä</string>
	<string name="di_pan">kruh</string>
	<string name="vaso">Steklo -- Lasi</string>
	<string name="di_vaso">steklo</string>
	<string name="agua">Voda -- vesi</string>
	<string name="di_agua">voda</string>
	<string name="servilleta">Prtiček -- Lautasliina</string>
	<string name="di_servilleta">prtiček</string>
	<string name="camarero">Natakar -- Tarjoilija</string>
	<string name="di_camarero">Natakar</string>
	<string name="me_gusta">Všeč mi je -- Pidän siitä</string>
	<string name="di_me_gusta">všeč mi je</string>
	<string name="si">Da -- Joo</string>
	<string name="di_si">Da</string>
	<string name="no">Ne -- Ei</string>
	<string name="di_no">Ne</string>
	<string name="es_posible">Lahko bi bilo -- Se voisi olla</string>
	<string name="di_es_posible">Lahko bi bilo</string>
	<string name="nunca">Nikoli -- Ei koskaan</string>
	<string name="di_nunca">Nikoli</string>
	<string name="siempre">Nenehno -- Aina</string>
	<string name="di_siempre">Nenehno</string>
	<string name="a_veces">Včasih -- Joskus</string>
	<string name="di_a_veces">včasih</string>
	<string name="hoy">Danes -- Tänään</string>
	<string name="di_hoy">danes</string>
	<string name="ayer">Včeraj -- Eilen</string>
	<string name="di_ayer">včeraj</string>
	<string name="manana">Jutri -- Huomenna</string>
	<string name="di_manana">jutri</string>
	<string name="coche">Avto -- Auto</string>
	<string name="di_coche">avto</string>
	<string name="avion">Letalo -- kone</string>
	<string name="di_avion">Letalo</string>
	<string name="tren">Vlak -- Kouluttaa</string>
	<string name="di_tren">vlak</string>
	<string name="autobus">Avtobus -- bussi</string>
	<string name="di_autobus">Avtobus</string>
	<string name="bicicleta">Koles -- polkupyörä</string>
	<string name="di_bicicleta">koles</string>
	<string name="hotel">Hotel -- Hotelli</string>
	<string name="di_hotel">Hotel</string>
	<string name="habitacion">Soba -- Huone</string>
	<string name="di_habitacion">soba</string>
	<string name="habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo -- Olen varannut yhden huoneen</string>
	<string name="di_habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo</string>
	<string name="hasta_pronto">Se vidiva kmalu! -- Nähdään pian!</string>
	<string name="di_hasta_pronto">Se vidiva kmalu!</string>
	<string name="Salir">poistuminen</string>
	<string name="basic_data">Perustiedot</string>
	<string name="basic_data_text">"Perustietojen \n  tontti \n  20273 neliökilometriä, josta 66% metsäalueita 28% maatalousalueilla ja 3% Taajamien \n  \n Population \n 2.06m (tammikuu 1st 2015 Slovenian tilastotoimiston) \n main kaupunkikeskusten \n Population in \n 000 (tammikuu 1st 2015 Slovenian tilastotoimiston) \n Ljubljana (pääoma): 287,2 \n Maribor: 112,3 \n Kranj: 55,9 \n Celje: 48,8 \n Climate \n Mediterranean rannikolla, Manner sisämaassa \n Weather Ljubljanassa (korkeus 295 metriä) \n Hottest kuukausi: heinäkuu, 21 ° C; kylmin kuukausi: tammikuu, -1 ° C (keskimääräinen päivittäinen suurin ja pienin), kuivin kuukautta: tammi-helmikuussa 75 mm sademäärä, kosteisiin kuukausi: kesäkuussa 183 mm sademäärä \n Language \n Slovene \n Weights ja toimenpiteet \n Metric järjestelmä \n Currency \n - euroa (€), joka korvasi Slovenian tolarin (SIT) 1. tammikuuta 2007 kiinteän valuuttakurssin SIT239.64: € 1 \n Time\n  yksikään tunnin edellä GMT, kaksi tuntia eteenpäin kesällä \n Fiscal vuosi \n Calendar year \n Julkinen lomien \n January 1. (uudenvuodenpäivä ), Helmikuu 8th (Preseren päivä), 16-17 04 (pääsiäispäivänä ja pääsiäispäivä), huhtikuu 27th (kansannousu miehitystä vastaan ​​päivä), 01-02 05 (Labor Day) 25 kesäkuu (kansallispäivä), August 15th ( Neitsyt Marian) 31 lokakuu (uskonpuhdistuksen päivä) 1 marraskuu (muistopäivä), joulukuu 25th (joulupäivä), joulukuu 26th (Riippumattomuus ja kansallisen yhtenäisyyden päivä \n "</string>
	<string name="arrival">Miten saapua</string>
	<string name="arrival_text">"Easy Access \n Slovenia sijaitsee Keski-Euroopassa ja rajojen Italia, Itävalta, Unkari ja Kroatia. Se on vain muutaman tunnin ajomatkan päässä Venetsiasta tai Vienna. Slovenia on helposti kaikkien naapurimaiden, koska sillä on hyvät maantie- ja rautatieyhteydet , päivittäiset lennot monissa Euroopan kaupungeissa. Koska se on rannikkovaltio, voit myös saada Sloveniaan meritse. \n  \n Kun Auton \n Most autojen anna Slovenian moottoritiet, joka on myös helpoin tapa matkustaa ympäri maa. se on helppo matkustaa Slovenian tiet autolla, sillä ne ovat hyvin ja selkeästi merkitty. Vaikka jotkut paikalliset tiet ovat kapeita ja mutkaisia, aja niitä on silti miellyttävä ja monipuolinen. Saat ajoa moottoriteillä, se on pakollinen sinulle olla vinjetti. \n  \n Kun Air \n Lisäksi päivittäisen lennot monissa Euroopan kaupungeissa on kaksi edullisia lento tarjoajia lentävät päässä Slovenian kansainvälinen lentokenttä Jože Pučnikin Ljubljana. Ne ovat EasyJet ja Wizz Air, jotka lentävät maahan Lontoossa ja Bryssel. Useimmat lennot Ljubljana tehdään vain Slovenian lentoyhtiö Adria Airways. Voit myös lentää jonkin ulkomaisen lentokenttien läheisyydessä, ja pääsy Slovenian sieltä bussilla, junalla tai vuokra-autolla. \n  \n Kun Linja \n Buses aikavälillä Sloveniaan monista Euroopan kaupungeista. Sloveniassa, voit myös saada useimpiin kaupunkeihin ja maaseudulle bussilla. Jos ne kulkevat paikalliset tiet, kuljettajat voivat pysähtyä bussipysäkillä sovintosopimukseen. Voit ostaa bussilipun suoraan kuljettajalta, kun taas suuret bussipysäkeiltä voit myös ostaa bussilipun tietylle päivälle. \n  \n Kun juna \n Trains Sloveniaan ajaa päivittäin monissa Euroopan kaupungeissa. Jos matkustaa junalla, se on myös mahdollista ratsastaa makuuvaunussa. On vain junia Slovenian rautateiden juoksentelee Slovenia, kaikki aikataulut ja hinnastot julkaistaan ​​verkkosivuilla. Voit ostaa lipun jokaisella rautatieasemalla sekä junassa. Slovenian junat kiinni aikatauluista. \n  \n Kun Vene tai Purjevene \n Lähettäjä toukokuusta lokakuuhun, on usein ratsastaa nopeiden moottoriveneissä Venetsiasta, Trieste, Porečin ja Rovinjin. Toisinaan suuria risteilyaluksia saapuu Koper. Jos saavut omalla alus, sinun pitäisi tietää, että kansainväliset rajanylityspaikat ovat vain Koper ja Piran ja toukokuusta lokakuuhun Izola samoin. Izola, Koper ja Portorožin on moderni venesatamia saatavilla kiinnitys. Useissa paikoissa Slovenian rannikolla, voit vuokrata purjeveneen. \n  \n Kun Polkupyörä \n Naturally, voit myös saada Slovenialle polkupyörällä, joko ratsastus teillä tai ottamalla junalla. Polkupyörällä, voit ajaa kaikilla teillä Sloveniassa. Ainoat poikkeukset ovat pikateillä ja moottoriteillä. Myöskään sellaista aja polkupyörällä pitkin metsään ja vuoristopolkuja. \n "</string>
	<string name="climate">Ilmasto</string>
	<string name="climate_text">"Ilmasto \n - ilmasto Slovenian voidaan kuvata tyypillinen eurooppalainen mannermainen vaikutteita ilmasto lämpimät ja kuivat kesät ja suhteellisen kylmä talvi, mutta rannikkoalueilla ja alanko etelässä on Välimeren vaikutteita ilmasto. Tammikuu on kylmin kuukausi päivällä lämpötilat yleensä nollan pohjoisessa, mutta joissakin tapauksissa talvikuukausina voi olla hyvin kylmä, joiden lämpötila on huomattavasti alle nollan ja vahva, kylmä koilliseen tuulet, nimeltään Bora, etenkin vuoristoalueilla, missä sää vaikuttaa voimakkaasti läheisille Alpeille. raskas lumisade tai jopa lumimyrskyt ovat mahdollisia joinakin päivinä siellä, vuotuinen keskiarvo päivien lukumäärä lumen on alle 40 matalan maan alueilla ja enintään 120 päivää vuoristoalueilla Slovenian. rannikkoalueilla pitkäkestoinen pakkanen aikoja ja lumi ovat varsin harvoin, koska vaikutuksesta lämpimän veden lämpötila Välimerelle. \n  \n in kesällä päivisin lämpötila saavuttaa 20-25 ° C, mutta somet Imes melko korkeampi, 30 ° C tai enemmän. Vuonna suurimman osan ajasta on kuiva sää aurinkoinen loitsuja, vaikka joskus raskasta ukkoskuuroja voi esiintyä päivän päätteeksi, etenkin vuoristoalueilla. Heinäkuu on lämpimin kuukausi keskilämpötila on 22 ° C. Vuotuinen sademäärä vaihtelee 400 mm eteläisellä tasaisilla alueilla, ja jopa 1000 mm vuoristoalueilla. \n  \n - sää on paras touko-syyskuussa, kun päivät ovat lämpimiä ja yöt ovat viileitä, vaikka sataa enemmän kuin keväällä kesällä. Syksy ja talvi ovat yleensä vähän kylmä ja märkä, ja usein sumuinen vuoristoalueilla. \n  \n Required vaatteet: \n Lightweight puuvillan ja vuodevaatteet kesällä; lämpimämpi keskipitkällä painoja ajokoiraa ja sadevaatteet talvella. Pusero voidaan tarvita iltaisin tai vuorilla, myös kesällä. \n  \n Koeppen-Geiger luokitus: \n - ilmasto Slowenia voidaan luokitella CFB Ilmasto; lämmin lauhdutetuilla kostea ilmasto lämpimin kuukausi alempi kuin 22 ° C: seen keskiarvon ja neljän tai useamman kuukauden yli 10 ° C: ssa average.The ilmasto joidenkin rannikkoalueilla Slovenian voidaan luokitella Cfa Ilmasto; lämmin lauhdutetuilla Välimeren ilmasto lämpimin kuukausi yli 22 ° C: seen keskiarvo ja kosteissa olosuhteissa ympäri vuoden. \n "</string>
	<string name="attractions">Turistic Nähtävyydet</string>
	<string name="attractions_text">"On monia turistic nähtävyyksiä, jotka ovat mukavia nähtävä Sloveniassa kuten Bledjärvi Postojna luolat, pääasiassa mäntyä, Isonzo Motorrail, Piran, Velika Planina, Logarin ja monet muut \n  \n  Voit nauttia Slovenian määrän kuukaudessa vuoden ja voit tehdä monenlaisia ​​matkailun niin pieni country.There ovat toimintaa kuten pyöräily, vaellus, kiipeily, aktiivilomat, kylpylöissä ja lomakeskuksissa, luolia, luonto, ruoka ja viini, kulttuuri, ostokset, perheen voimin, kasinot , ja niin edelleen \n  \n  Tarkista seuraavat painikkeet."</string>
	<string name="bled">Bled</string>
	<string name="bled_text">"Bledjärvi \n  (Slovenian: Blejsko jezero; saksa: Bleder See, Veldeser See) on järvi Julian Alppien ja Gorenjska alueella Luoteis Slovenian, jossa se vieressä kaupungin Bled. \n - alue on matkailukohde . järvi on 35 km (22 mi) päässä Ljubljanan lentokentälle ja 55 km (34 mi) päässä pääkaupungista, Ljubljana."</string>
	<string name="postoina">Postoina Caves</string>
	<string name="postoina_text">"Postojna Cave \n  (Slovenian: Postojnska JAMA; saksa: Adelsberger Grotte, Italia: Grotte di Postumia) on 24340 m pitkä Karst luola järjestelmä lähellä Postojna, Lounais Sloveniassa. \n On toiseksi pisin luola järjestelmään maassa (seuraava Migovec System) [sekä yhtenä tärkeimmistä matkailusivut. luolat syntyivät Pivkalle joen."</string>
	<string name="triglav">Triglav</string>
	<string name="triglav_text">"Pääasiassa mäntyä (TNP) \n  (Slovenian: Triglavski Narodni puisto) on ainoa kansallispuisto Sloveniassa. Se perustettiin vuonna modernissa muodossaan vuonna 1981 ja sijaitsee luoteisosassa maata, vastaavasti kaakkoisosassa Alpine ylängölle. \n Mount Triglav, korkein huippu Julian Alps, seisoo melkein keskellä kansallispuistoa. siitä laaksot levittäytyvät säteittäin, toimittavat vettä kaksi suurta vesistöjen lähdekoodeineen Julian Alps: Soča ja Sava, virtaa Adrianmeren ja Mustanmeren, vastaavasti"</string>
	<string name="isonzo">Isonzo</string>
	<string name="isonzo_text">"Soca (lausutaan [soːtʃa] sloveniankielisen) tai Isonzo (lausutaan [izontso] italiaksi) (muut nimet friuli: Lusinç, saksa: Sontig, Latin: Aesontius tai Isontius) on 138 kilometriä (86 mi) pitkä joki virtaa Länsi Sloveniassa (96 km tai 60 mailia) ja koillisosassa Italia (43 km tai 27 mailia). \n an Alpine joen luonteeltaan, sen lähde piilee Trenta laaksossa Julian Alps Luoteis Sloveniassa, korkeudessa 876 metriä (2874 jalkaa). [3] joki kulkee ohi kaupunkien Bovecin Kobarid, Tolmin, Kanal ob Soči, Nova Gorica (jossa se halkoo Solkan Bridge), ja Goriziassa syöttämällä Adrianmeren lähellä kaupunkia Monfalconen. Se on nivaalinen-pluvial hallinnon ylemmässä kurssin ja pluvial-nivaalinen alemmassa kurssin. \n Prior ensimmäiseen maailmansotaan, joki oli osa rajan Italian kuningaskunta ja Itävalta-Unkarin. [lainaus tarvitaan] Ensimmäisen maailmansodan aikana, se oli kohtaus katkera taistelu maiden välillä, culminat ING caporetton taistelu vuonna 1917"</string>
	<string name="motorail">Motorail</string>
	<string name="motorail_text">"Motorail junat toimivat välisellä linjalla Bohinjska Bistrica Podbrdo ja Most na Soči, ja kulkevat pisin Slovenian rautatietunneli \n \n  koskaan halunnut lähteä pidemmän matkan autolla ilman ajaa etäisyyttä? Yritä sitten Motorail palvelun , joka kuljettaa auton kun rentoutua ja nauttia junamatkan. \n  Motorail junat toimivat välisellä linjalla Bohinjska Bistrica Podbrdo ja Most na Soči, ja kulkevat pisin Slovenian rautatietunneli, Bohinj tunneli, joka yhdistää Ylä vuonna Pohjois Slovenian kanssa merenranta Littoral Lounais. Motorail junat voivat kuljettaa autoja, mikrofonien ja asuntoautoja, jotka eivät ylitä 3m korkea ja 2,4 m leveä. "</string>
	<string name="piran">Piran</string>
	<string name="piran_text">Kaunein kaupunki Slovenian rannikolla kasvoi avulla suolaa. Piran suola, jossa maailmanluokan suolankukka (kukka suolaa) tuotetaan edelleen nykyään käyttävät vanhoja menetelmiä, olivat miksi kuvankaunis Välimeren aidattuja kaupunki, jossa on kirkko, jonka tavoitteena ja kulttuurikohteita, kukoisti. \n  \n  vanha satamakaupunki jäänteiden keskiaikainen seinä on suojattu kulttuurinen ja historiallinen muistomerkki. Kapeita katuja tiiviisti rakennettu taloja laskeutuvat mäkeä ja sen kirkko keskusaukiolle rannikolla vain korostaa sen Välimeren luonnetta. Maallisesta rannikkokaupunki, joka kehitti vaikutuksen alaisena Venetsian pidetään yhtenä aidoimman ja valokuvauksellinen kaupungeista Adrianmeren rannikolla. Lisäksi arkkitehtuuria, merimuseo, akvaario ja muita nähtävyyksiä, vierailijat parvesta tähän kaupunkiin nauttimaan tapahtumista, ruokalehdet ja lähellä erityinen luonnosta. \n  \n  Piran on yksi kuvankauniista keskiaikaisista kaupungeista Sloveniassa. Lovers puolustava seinät ja muut arkkitehtoniset ja kulttuuriset piirteet ajoista voi matkustaa Sloveniassa viikon, he siirtyvät yhdestä historiallisen kaupungin toiseen, rannikolta Ljubljana ja Alpeilta Pannonian tasangon. \n  \n  Piran suola, perustettiin vuonna 804, käsitti suola alueella nykypäivän marina (Lucija, Portorožin), pienempi Strunjanin suola, ja suurempi Sečovlje suola. Alueilla kaikki säilynyt suola ovat nyt maisemapuistot. Tällä Strunjanin maisemapuiston löydät uskomattoman kallion kohoava meren yli, ja tällä Sečovlje suola, voi oppia perinteinen suola tuotanto ja opastukset ja vierailu museossa Salt pohjaksi. \n  \n  joka elokuu, Piran, kaupunki, joka kasvoi suolaa, juhlii Saltern Festival, joka elvyttää paluu saltern Perheiden Sečovlje saltpans, missä he viettävät kesät kunnes lopullinen suola satoa. Päätapahtumat järjestetään Tartinin aukiolla, joka on omistettu grand viuluvirtuoosiksi ja säveltäjä Giuseppe Tartini, syntynyt Piran. Joka kesä, Tartini festivaali kamarimusiikkia tapahtuu kaupungissa. Kaupunki, jossa maalarit palata kerta toisensa jälkeen saada inspiraatiota, tarjoaa myös useita muita tapahtumia. Seuraa tapahtumakalenterista Piran!</string>
	<string name="velika">Velika Planina</string>
	<string name="velika_text">Loppukeväästä on kun cowbells ulos alppilaitumista Velika Planina tasangolla alkavat soida, ilmoittaa saapumisesta paimenet. Se on maaginen tasangolla yksi suurimmista paimenet n siirtokuntia Euroopassa. Ja olet kutsuttu oppia kiehtovia elämää vuorella laitumella ja näyte maitotuotteiden herkkuja he valmistautua sinulle. Mennä kävelylle läpi niittyjen tai ottaa vaellukselle (tai maastopyörä) poikki tasangolla. \n  \n  Velika Planina kutsuja runsaasti mahdollisuuksia kävelylenkkejä ja vaelluksia koko vuoristolaitumia esitellään luonnon ja kansatieteellisen kuriositeetit että et halua missata. Nopein tapa Velika Planina on köysiradalla Kamniška Bistrican. Sieltä voit ottaa hiihtohissi huipulle, jossa voit tervehditään upea näköala. Ne, jotka haluavat haaste voi seurata yhtä hyvin merkittyjä polkuja alkuun. Talvella siellä on rinne, joka loihtia oikea talvi satu muistaa, yhdessä ystävien ja perheen kanssa. \n  \n  paimenet asutuksen laitumella kuuluu noin 140 majoja. Sen ominaisuuden arkkitehtuuri, se on symboli Velika Planina. Majoissa peitetään tehdyille katoille perinteistä kuusta vyöruusu, jotka saavuttavat lähes alas maahan. Tasanne todella herää eloon kesäkuussa saapumista paimenet miehittää mökit syyskuuhun, koska ne yleensä heidän laiduntamisen karjoja. He ovat vain liian onnellinen kutsua vierailijoita maistaa kotitekoisia maitotuotteiden herkkuja, tai jopa valmistaa aito paimenen lounas - piimä ja žganci - tattari tai maissi sose. Jotkut mökit ovat kävijöiden käytettävissä, joten ei ole mitään syytä, miksi et voisi viettää yön tai kaksi, kuten paimenet tekevät. \n  \n  Pidä tauko kappeli Snow Marian ja laskeutua kuuluisa Vetrnica luola, joka pääsee kapea pyöreä kävelytie. Länsireunalla tasangolla (Zeleni Rob) siellä on maalauksellinen luonnollinen ikkunan nimeltä Luknja (reikä). Dovja Griča Luola (tarkoittaen villi rock) sijaitsee Tiha Dolina laakso (Slovenian hiljainen laakso), joka on vain yhdeksän metriä syvä, mutta tunnetaan monista satuja, että se inspiroi. Toinen sivusto näkemisen arvoinen on Preskar museo jossa trnič säilytetään - erikoinen juuston ominainen Velika Planina alueella. \n  \n  Kesällä voit poimia itsesi ylös tasangolla aito paimenen lounas - piimän ja žganci (tattari sose). Paimenet mielellään tarjota sinulle kotitekoista juustoa ja muita maitotuotteita erikoisuuksia, kun käyt. Kerran tasangolla voit ladata akkuja perinteistä paimenen ruokaa, kuten Jota (papu ja hapankaali hotpot), ričet (ohra muhennos), gulassi, makkara hapankaalin, Carniola makkara, tattari žganci tai rullata nyytit tuorejuustoa tunnetaan štruklji . \n  \n  nojalla Velika Planina, keskellä koskematon luonto, huomaat kolme jouset Kamniška Bistrican joki. Tunnetuin niistä on sen pääasiallinen lähde, joka sijaitsee lähellä Mountain Lodge Dom v Kamniški Bistrici. Lähde löydät Plečnik Manor, loosin suunnitellut kuuluisa Slovenian arkkitehti niin sulautuvat luontevasti maisemaan. Jäljitettäessä joen älä unohda vierailla kahden rotkoja: Veliki ja Mali Predaselj, kapein osa Kamniška Bistrican uoman ja Orglice (Slovenian varten huuliharppu) vesiputous on myös näkemisen arvoisia.</string>
	<string name="logar">Logar</string>
	<string name="logar_text">Logar Valley (Logarska Dolina) on yksi kauneimmista Alppien hyinen laaksoja Euroopassa. Harmoninen tasapaino perinteiden, ihminen ja luonto, että löysi kotiin tässä osassa Solčava alueen on sekä poikkeuksellinen ja vaikea löytää. Tee pysyä tässä rauhallisessa maisemapuisto mahdollisuus patikointiin, pyöräilyyn, ratsastusta tai valokuva safari. Puisto on myös voittanut kansainvälisiä Cipra Tulevaisuuden Alpeilla palkinnon menestyksellinen hoitaminen suojelualue. \n  \n  Vuonna Logarin laaksossa voit ihailla koskematonta vihreä luonto jokaisessa vaiheessa. Toteutettava Trail läpi Logar laaksossa, luonnollinen historiallinen ja etnografinen polku johtaa läpi kiehtova nurkkia ja kätkö keskellä koskematonta luonnetta maisemapuisto. Sinulla on mahdollisuus löytää satunnaisia, harvinaisia ​​ja jopa uhanalaisia ​​kukka lajeja. Laakso tunnetaan myös monista vesiputouksia merkittävin joista on 90-metrinen Rinka Falls. \n  \n  Jos se on aktiivinen loma olet jälkeen voit lähti läheiseen huiput, mene pyöräily, kiivetä vuorelle tai mennä valokuvien metsästys eläimiä niiden luonnollisessa ympäristössä. Lapset nauttivat roaming satu metsän vuotia monet heidän suosikki satuhahmot. Tule talvi laakso on erityisen kutsuva hiihto, kelkkailua, laskettelu ja hiihtäminen; ja jos olet jopa sitä, olet varmasti nauttimaan kiipeilyä jäädytetty vesiputouksia. \n  \n  Puu- aitat tai ’kašče’ ovat olennainen osa kulttuuriperintöä - paitsi Logar laaksossa, mutta myös Solčava alueella ja Ylä Savinja laaksossa. Ne olivat olennainen osa maatilojen, sillä niitä käytettiin tallentamiseen elintarvikkeiden, erityisesti jyviä. Osa niistä käytetään edelleen alkuperäiseen tarkoitukseensa. Katso myös koti henkinen retriitti, The Logarski Kot paimenen Hut ja kappeli Kuningas Kristuksen. \n  \n  Logarin laakso on yksi kolmesta laaksoista Solčava Alue - kaksi muuta olisi voitu havaita ovat Robanov Kot ja Matkov Kot. Useimmat Solčava seudun asukkaat elävät highmountain tiloilla, joista on korkeimman makaa maatilan Sloveniassa (Bukovnik, 1327 m). Kiipeä ylämäkeen hiihtokeskukset ja huiput tai liidellä yli Logarin laaksossa purjelentokone. Tee tämä kaunis ympäristössä puitteet uusia seikkailuja.</string>
	<string name="vine">Maailman vanhin Vine</string>
	<string name="vine_text">Sydän Maribor, paasto, on koti vanhin viiniköynnös maailmassa. Yli 450 vuotta vanha se on ainoa tehtaan kehua oma museo - Old Vine House. Maribor järjestetään lukuisia tapahtumia juhlii Old Vine, kuten karsimisesta Old Vine, martinpäivä, ja Old Vine Festival. Usko tai älä, Old Vine on jopa oma hymni, ja paikalliset ovat liiankin innokkaita voit kuulla sen. \n  \n  Žametovka tai modra kavčina (Bleu de Cologne), vahvistettiin 400-vuotiaita, on lueteltu Guinnessin ennätysten vanhin viiniköynnös maailmassa tuottaa edelleen hedelmää. Vanha viiniköynnös on istutettu Mariborissa lopussa keskiajan aikana Turkin valloitusten. Se todisti - ja selviytyi - taisteluihin raivosi välillä hyökkääjät ja puolustajat kaupunkia, Old Vine House of tänään oli aikoinaan osa muurissa. \n  \n  läksivät gastronomisia matkaa läpi kaupungin Maribor ja sen ympäristössä. Voit nauttia hyvin monenlaisia ​​Štajerska makuja, ja kaikki polut johtavat sinut Old Vine House. \n  \n  Old Vine on ainoa kasvi oma museo - Old Vine House. Kun osa kaupungin muurin talon tänään vitriinit kunnianarvoisa viiniä perintöä, jossa on viinikellari ja viinin maistelua huoneessa on palkkio viinejä Mariborin viinialueella. Ja juhlia Old Vine, Mariborin ja lähialueet ylpeillä lukuisia maalauksellinen viiniä tiet ja viinitilat. \n  \n  ja valikoima kulinaarisia, viiniä ja kulttuurin herkkuja tämän palkkion Festivaltapahtuman alkaa lokakuussa kanssa seremoniallinen rypälesadosta Vanhan Vine ja sulkeutuu juhlan St. Martin Mariborissa suurin martinpäivä juhlassa Slovenia. Voit kokea parasta, että Slovenian viinintuottajien, erityisesti niillä, Štajerska alueen on tarjota. Fanit perinteisen herkkuja voi maistella aitoja ruokia paikallisten kokit, ja siellä on myös jännittävä kulttuuriohjelmaa pyöristää se kaikki pois. \n  \n  toiseksi suurin Slovenian kaupunki Maribor ylpeilee vanhin viiniköynnös maailmassa, joka on yli 400 vuotta vanha. On kolme viinireittejä tästä kunnianarvoisa viini ”nainen” maaseudulle Mariborin ja voit aja pyörällä niitä. Yksittäisiä kohtia kolmen Viinireittien liittyvät kansainväliseen arkkiherttua Johann Trail Graz Maribor. Jos et ole yksi innostunut pyöräilijät, voit myös ratsastaa sähköinen polkupyörän ja ajaa pitkin näitä teitä.</string>
	<string name="regions">alueet</string>
	<string name="regions_text">Sloveniassa voi kokea neljä erilaista maailmaa yhdessä päivässä, koska edes pienintäkään kulmat maassa on vain noin kahden tunnin päässä pääkaupungista Ljubljana. Vihreässä sydämessä Slovenian näkymää ulottuu vuoristoinen Alpeilta rauhallinen kauneutta Pannonian plain idässä. Välimeren Slovenia, sen rannikkokaupunkeja ja upea Karst, odottaa sinua löytämään se kaikessa kauneudessaan. Tunne vilkas syke pääkaupunki, tutkia luonnon kauneutta ja kulttuuria lähiympäristössä. \n  \n  Voit tuntea kauneutta vihreitä Slovenian nautit näkymät kuuluisalle Bled-järvelle ja rakastettu Bohinjjärvi. On olemassa lukemattomia mahdollisuuksia ulkoiluun keskellä kuvankauniista Alppien huippuja ja laaksoja syleilyssä Julian Alps, pääasiassa mäntyä, mahtava Kamnik ja Savinja Alpeille, ja vihreä Pohorje Vuoria. Joko pää Maribor, kaupungin vanhin viiniköynnös maailmassa, tunnettu lomakohde Kranjska Gora, upea alue Koroška tai käydä Soča River Valley - missä mennään, uskomaton kokemus odottaa sinua. \n  \n  Vaikka Välimeren kaupunkien Piranin Izolan ja Koperin houkuttelee kävijöitä heidän keskiaikainen kaupunkien keskustoissa, Portorožin kehottaa niitä sen loma nähtävyyksiä. Suola harvesterit nähdään kovasti työtä Sečovljen suola-altaissa, ja Karstissa kanssa Postojna Cave, Škocjan luolat ja Vilenica luola ylpeilee upeimmista maanalainen maailmoja planeetalla. Tämä alue on myös koti jalo lipizzanhevosta. Maa viiniköynnöksen rikas kukkuloita Goriška Brda on kuuluisa houkutteleva laadukkaita aromaattisia viinejä, ja voit maistaa sitä turisti maatiloilla ja viinitilat. Sen lukemattomia jännittäviä makuja ja seikkailuja, Vipavan Valley on myös suositellut arvostetun Lonely Planet, matka opaskirja jättiläinen. \n  \n  Itä Slovenia on maa laaja, avoin kenttiä ja liikkuvan maisemia, haikaroita, tuuli-helistimet, kelluva myllyt, parantavia vesiä, energia pistettä, maalauksellinen liikkuvan viinitarhoja, ainutlaatuinen perinteitä ja murteita, ja mikä tärkeintä, se on koti lämmin ja vieraanvaraisia ​​ihmisiä. Tämä maisema on paljon luonnon kylpylöitä, jotka vahvistavat ja uudelleen tarmoa sinulle. Tutustu ystävällisyys ja vieraanvaraisuus Maatilamajoitukset, jossa voit maistaa paikallisia herkkuja, ja yöpyä viehättävässä viinitarha mökki keskellä viinitarhoja. Kokea menneisyyden, voit vierailla lukuisissa majesteettinen linnoja. \n  \n  Ljubljanan ja sen ympäristö tarjoavat kävijöilleen lukemattomia mahdollisuuksia viettää lomansa, tutkia ja nauttia. Vihreä pääkaupunki tunnetaan eri ideoita luonut nuorten yrittäjien, tutkijoiden, taiteilijoiden, opiskelijoiden ja ystäville kaikkea kaunista. Lyhyttä taukoa kaupungin, mennä yksi monista päiväretkille, kuten Ljubljana tarjoaa nopean pääsyn useisiin läheisiin nähtävyyksiin. Voit joko syöttää valtakunnan karhun metsissä on Kočevsko alueen oppia perinne paimenet tai vierailla viehättäviä historiallisia kaupunkeja kaiverrettu Unescon maailmanperintöluetteloon sivustot.</string>
	<string name="active">Active Holidays</string>
	<string name="active_text">Kiivetä huipulle. Jalka tai polkupyörällä. Ihastuttavat laskettelurinteet lastesi kanssa. Tunne adrenaliinia. Hengittää tuoreutta. Keskellä vihreitä metsiä, hevonen, vieressä vesi, golfkentillä. Anna maailmaan aktiivisen seikkailuja. \n  \n  Viettää loman keskellä vuoristoinen Slovenian. Kävele dynaamista ja koskematonta luontoa 10000 kilometriä merkittyjä ja järjestetty vaellusreittejä. Voit valita 175 hiihtokeskukset tai viettää yön hotellit ja leirejä retkeilijöille. Patikkaretkiä ja hengittää raikkautta vuorille. \n  \n  dynaaminen maisemia Slovenian kanssa lukemattomia luonnon kauneutta, ovat ihanteellisia pyöräily loma. Täällä olet varmasti löytää polkuja sopii sinulle, ystävillesi ja perheellesi. Vaikutuksesta Välimeren ilmasto, voit mennä pyöräily Sloveniassa lähes ympäri vuoden. \n  \n  Sloveniassa on runsaasti luonnon vesivarantoja, joka lähes edellyttävät toimintaa tai lähellä vettä. Virkistäytyä uida meressä, järviä, jokia tai uima-altaissa. Purjehtia ja surffaavat veteen ja anna tuulen curl hiukset. Nauti stand-up mela lennolle tai rivi veneen kristallinkirkkaat vedet. Tuntuuko adrenaliinia? Koe koskenlaskua, melontaa tai melonta ja löytää kauneutta kapean rotkoja. Rentoutua, kalastaa tai hitaasti lauttaa Slovenian jokia. \n  \n  Pidätkö elämyksiä? Kun sielusi iloitsee ja sydämesi kiloa. Katsomaan Slovenian eri näkökulmasta. Katso maisemaa ilmasta, kuulette hoppu vettä, tuntea adrenaliini jännitystä. Tämä on kokemus, joka muuttaa lomien osaksi unohtumattoman elämään tapahtuma. \n  \n  golfkentät Slovenian ovat kauneimmat Euroopassa. Ne sijaitsevat tyypillisessä maisemia reunalla Pannonian tasangon joukossa viinitarhoja ja mäkiä, alla Alppien huippukokousten ja idyllisessä Karst maisemaa. Johtuen lyhyitä matkoja sisällä Slovenian, voit saavuttaa suurimman golfmailoja Ljubljana tunnin kuluessa. \n  \n  equestrianism ja ratsastusta Sloveniassa on vuosisataisen perinteen ansiosta Lipican hevossiittola, kehto maailmankuulun lipizzanhevosia. Lukuisat ratsastuskeskuksille, turisti maatilat ja Ranches tarjoavat sinulle kokemusta Slovenian satulaan. \n  \n  Kun lumihiutaleet tanssivat taivaalla ja luovat upean talvimaisema, se on aika hauskaa lumessa. Lisäksi hyvin hoidettu laskettelurinteitä, monia muita talviaktiviteetteja odottavat sinua Sloveniassa. Astu unohtumattomia seikkailuja lumella ja jäällä.</string>
	<string name="biking">pyöräily</string>
	<string name="biking_text">Tutustu Slovenian polkupyörällä. Dynaaminen maisemat Slovenian kanssa lukemattomia luonnon kauneutta, ovat ihanteellisia pyöräily loma. \n  \n  Täällä varmasti löytää polkuja sopii sinulle, ystävillesi ja perheellesi. Vaikutuksesta Välimeren ilmasto, voit mennä pyöräily Sloveniassa lähes ympäri vuoden. \n  \n  hypätä polkupyörän ja ottaa ratsastaa pitkin polkuja läpi Slovenian laajin metsä, nousta maalauksellinen tasangolla Keski-Slovenia ja nauttia ratsastaa kautta vaaramaisemissa. Voit myös tutustua kaupungin kadut ja aukiot polkupyörällä.</string>
	<string name="bohinj">Bohinjjärvi</string>
	<string name="bohinj_text">Suurin luonnollinen järvi Sloveniassa loputtomasti mahdollisuudet ulkoiluun. \n  \n 
Bohinjjärvi sijaitsee jäätikköallas ja se käsittää lähes 100 miljoonaa kuutiometriä vettä - Vanhan Bohinj vitsi: enintään ämpäriin, jos se on tarpeeksi suuri. Jyrkästi laskeutuva järvialtaan on suhteellisen tasaisesti muotoinen eikä siinä ole matalat alueet. Kesällä veden lämpötila nousee 22 ° C: ssa; Talvella järvi jäätyy toisinaan. Vesi nousee 2-3 metriä runsaiden sateiden jälkeen. \n  \n  Järvien palautuu kolme kertaa vuodessa. Tärkein sivujoki on Savica, ja tärkein Joenhaara on Sava Bohinjka. Yli kolmannes vesi virtaa järveen Karstista jousien järven pinnasta pitkin pohjoisrannalla. Aikana rankkasateet, Karstissa vedet vouhottaa pois, koska Govic jousi Pršivec rinteessä. \n  \n  Bohinjjärvi sopii vettä ympäri vuoden - uinti, vene ratsastus, surffaus, melonta tai melontaa, kalastusta ja sukellusta lämpiminä kuukausina, jotta (joskus) myös luisteluun talvella. Vierailijat voivat myös loistava turisti venematkan tai yksinkertaisesti mennä rentouttava kävellä pitkin rantaa. Jos jäätä toteamalla on vaihtoehto, huomaa, että voit vain luistella ja kävellä jäällä omalla vastuulla. Suosittelemme oltava äärimmäisen varovaisia!</string>
	<string name="spa">Kylpyläloma ja vesi hauskaa</string>
	<string name="spa_text">Slovenian kylpylöissä on runsaasti ulkona ja sisätiloissa vesialueet uima kaikkina vuodenaikoina. Lisäksi niillä on myös hierontaa ja terapeuttisia altaita, ja erittäin houkutteleva vesipuistot dioja. Viihdettä lapsille on myös saatavilla. \n  \n  Kaikki lämpö kylpylät Sloveniassa on moderni uima-altaat lämpö veden tai meriveden kuumennetaan eri miellyttävän lämpötilan. Nämä altaat ovat alueita vesihieronta, porealtaita ja muita rentouttava elementtejä. Jotkut lomakohteet jopa olympia-koon allasta. \n  \n  kylpylät suuri ulkouima vesipuistot nopeasti veden liukumäet, hidas joet, surffausta alueilla sekä rohkea dioja valittaa niille, jotka rakastavat vettä seikkailuja. Niistä on ensimmäinen vesi dia, jossa on 360 asteen silmukka. \n  \n  Jos mennä altaaseen, voit nauttia ryhmäliikunta ohjaajan, joka antaa sinulle hetkiä hauskaa ja hoidat terveyttä. Erilaisia ​​veden aerobic ja muita liikuntamuotoja parantaa verenkiertoa, voit hengittää paremmin, ja vahvistaa hengityselimiä lihaksia. Ja ne ovat hauskoja. \n  \n  lisäksi altaat, Slovenian kylpylät myös paljon ulkona aurinkoa, elintarvikkeiden ja juomien alueilla. Jotkut kylpylöissä jopa auringonottoterassit nudists. Kesällä varsinkin on lukuisia teemalla seikkailuja lapsille. \n  \n  Useimmat Slovenian kylpylöissä on lastenaltaat pikkulapsille ja kaunis allasta lapsille. Lasten-ystävällinen viihde on täynnä seikkailuja ja tarinoita paikallisten ja muiden, paremmin tunnettu, sankareita. Tapaa Kääpiöt ja tontut, merirosvot ja intiaanit! Hierontaa lapsille ja lastenhoitoa ovat myös saatavilla.</string>
	<string name="Otras_apps">Muut sovellukset</string>
	<string name="Acerca">Noin</string>
	<string name="Rate">nopeus</string>
	<string name="about">Noin</string>
	<string name="subject1">Tutustu tämän app!</string>
	<string name="textoabout">Konsepti Mymma Soto \n  kehittämä APlanetBit \n  Kuvakkeet Icons Land \n  http://www.icons-land.com</string>
	<string name="version">Versio</string>
	<string name="extra_text1">Tämä sovellus on erittäin hyödyllinen! \n Yritä se! \n  https://play.google.com/store/apps/details?id=</string>
	<string name="mensaje_cookies">"Direktiivin 2002/58 / EY, Euroopan parlamentin ja neuvoston sille ilmoitetaan, että tämä sivusto laitetunnisteita käytetään sisällön ja mainosten, jotta sosiaalisen median ominaisuuksia ja analysoimaan liikennettä. Olemme myös jakaa nämä tunnisteet ja muita tietoja laitteen kanssa sosiaalisen median kanssa, mainonta ja web-analytiikan. Tarkempia tietoja http://lagatera.dynu.net "</string>
	<string name="map_of_slovenia">Kartta</string>
	<string name="vocabulario">sanasto</string>
	<string name="slovenia">Slovenia</string>
</resources>