<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> 
<resources>
	<string name="app_name">ਮੁਲਾਕਾਤ ਸਲੋਵੇਨੀਆ ਐਚਡੀ</string>
	<string name="toast_tts_inicializado">ਪਾਠ-ਟੂ-ਸਪੀਚ ਇੰਜਣ ਸ਼ੁਰੂ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਹੈ,</string>
	<string name="toast_tts_error">ਜਦਕਿ ਪਾਠ-ਟੂ-ਸਪੀਚ ਇੰਜਣ ਸ਼ੁਰੂ ਕਰਨ ਦੌਰਾਨ ਗਲਤੀ ਆਈ ਹੈ</string>
	<string name="toast_redir">Google Play ਨੂੰ ਭੇਜਣ ਸਪੀਚ ਇੰਜਣ ਨੂੰ ਪਾਠ ਨੂੰ ਇੰਸਟਾਲ ਕਰਨ ਲਈ</string>
	<string name="toast_set_language">ਸਲੋਵੇਨੀ ਨੂੰ TTS ਭਾਸ਼ਾ ਸੈਟਿੰਗ</string>
	<string name="hola">Zdravo -- ਸਤ ਸ੍ਰੀ ਅਕਾਲ</string>
	<string name="di_hola">sdravo</string>
	<string name="adios">Zbogom -- ਅਲਵਿਦਾ</string>
	<string name="di_adios">Sbogom</string>
	<string name="buenosdias">Dobro jutro -- ਸ਼ੁਭ ਸਵੇਰ</string>
	<string name="di_buenosdias">Dobro jutro</string>
	<string name="buenas_tardes">Dober večer -- ਸਤ ਸ੍ਰੀ ਅਕਾਲ</string>
	<string name="di_buenas_tardes">Dober večer</string>
	<string name="buenas_noches">Lahko noč -- ਸ਼ੁਭ ਰਾਤ</string>
	<string name="di_buenas_noches">Lahko noč</string>
	<string name="hasta_luego">Se vidimo kasneje -- ਫਿਰ ਮਿਲਦੇ ਹਾਂ</string>
	<string name="di_hasta_luego">Se vidimo kasneje</string>
	<string name="hasta_manana">Se vidiva jutri -- ਕਲ੍ਹ ਮਿਲਾਂਗੇ</string>
	<string name="di_hasta_manana">Se vidiva jutri</string>
	<string name="quetal">Kako ste? -- ਤੁਸੀ ਕਿਵੇਂ ਹੋ?</string>
	<string name="di_quetal">Kako ste?</string>
	<string name="bien_gracias">Počutim se dobro -- ਮੈਨੂੰ ਚੰਗਾ ਮਹਿਸੂਸ ਕਰ ਰਿਹਾ ਹੈ</string>
	<string name="di_bien_gracias">počutim se dobro</string>
	<string name="buen_provecho">Dober tek -- ਮੌਜਾਂ ਕਰੋ</string>
	<string name="di_buen_provecho">dober tek</string>
	<string name="me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš? -- ਕੀ ਤੁਸੀ ਮੇਰੀ ਮਦਦ ਕਰ ਸੱਕਦੇ ਹੋ?</string>
	<string name="di_me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš?</string>
	<string name="cuanto_cuesta">Koliko je to? -- ਇਹ ਕਿੰਨਾ ਦਾ ਹੈ?</string>
	<string name="di_cuanto_cuesta">Koliko je to?</string>
	<string name="no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan -- ਮੈਨੂੰ Sloveninan ਗੱਲ ਨਾ ਕਰਦੇ</string>
	<string name="di_no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan</string>
	<string name="necesito_un_medico">Rabim zdravnika -- ਮੈਨੂੰ ਇੱਕ ਡਾਕਟਰ ਦੀ ਲੋੜ ਹੈ</string>
	<string name="di_necesito_un_medico">rabim zdravnika</string>
	<string name="soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije -- ਸਲੋਵੇਨੀਆ ਤੱਕ ਨਾ ਰਹਿੰਦੀ ਐ,</string>
	<string name="di_soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije</string>
	<string name="de_donde_eres">Kje si? -- ਤੁਸੀ ਕਿੱਥੋ ਹੋ?</string>
	<string name="di_de_donde_eres">chi si?</string>
	<string name="me_llamo_paul">Moje ime je Peter -- ਮੇਰਾ ਨਾਮ ਪਤਰਸ ਹੈ</string>
	<string name="di_me_llamo_paul">Moje ime je Peter</string>
	<string name="como_se_llama">Kaj ti je ime? -- ਤੁਹਾਡਾ ਨਾਮ ਕੀ ਹੈ?</string>
	<string name="di_como_se_llama">Kaj ti je ime?</string>
	<string name="arriba">Navzgor -- ਅਪ</string>
	<string name="di_arriba">navzgor</string>
	<string name="abajo">Navzdol -- ਥੱਲੇ, ਹੇਠਾਂ, ਨੀਂਵਾ</string>
	<string name="di_abajo">navzdol</string>
	<string name="izquierda">Levi -- ਖੱਬੇ</string>
	<string name="di_izquierda">Levi</string>
	<string name="derecha">Prav -- ਸੱਜੇ</string>
	<string name="di_derecha">Prav</string>
	<string name="centro">Bližnji -- ਮਿਡਲ</string>
	<string name="di_centro">Bližnji</string>
	<string name="delante">Spredaj -- ਫਰੰਟ</string>
	<string name="di_delante">spredaj</string>
	<string name="detras">Nazaj -- ਵਾਪਸ</string>
	<string name="di_detras">Nazaj</string>
	<string name="encima">Več kot -- ਵੱਧ</string>
	<string name="di_encima">Več kot</string>
	<string name="debajo">Spodaj -- ਦੇ ਤਹਿਤ</string>
	<string name="di_debajo">Spodaj</string>
	<string name="lo_siento">Žal -- ਅਫਸੋਸ ਹੈ</string>
	<string name="di_lo_siento">Žal</string>
	<string name="por_favor">Prosimo -- ਕ੍ਰਿਪਾ ਕਰਕੇ</string>
	<string name="di_por_favor">Prosimo</string>
	<string name="gracias">Hvala vam -- ਤੁਹਾਡਾ ਧੰਨਵਾਦ</string>
	<string name="di_gracias">Uala vam</string>
	<string name="de_nada">Ni za kaj -- ਤੁਹਾਡਾ ਸੁਆਗਤ ਹੈ</string>
	<string name="di_de_nada">Ni za kaj</string>
	<string name="muchas_gracias">Najlepša hvala -- ਤੁਹਾਡਾ ਬਹੁਤ ਧੰਨਵਾਦ ਹੈ</string>
	<string name="di_muchas_gracias">Najlepša uala</string>
	<string name="no_gracias">Ne, hvala -- ਬੱਸ ਮਿਹਰਬਾਨੀ</string>
	<string name="di_no_gracias">Ne, uala</string>
	<string name="encantado">Lepo te je bilo srečati -- ਤੁਹਾਨੂੰ ਮਿਲਕੇ ਅੱਛਾ ਲਗਿਆ</string>
	<string name="di_encantado">Lepo te je bilo srečati</string>
	<string name="esta_bien">To je v redu -- ਕੀ ਇਹ ਠੀਕ ਹੈ</string>
	<string name="di_esta_bien">To je v redu</string>
	<string name="un_cafe">Ena kava, prosim -- ਇਕ ਕਾਫੀ, ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ</string>
	<string name="di_un_cafe">Ena kava, prosim</string>
	<string name="una_cerveza">Eno pivo prosim -- ਕ੍ਰਿਪਾ ਕਰਕੇ, ਇੱਕ ਬਿਅਰ</string>
	<string name="di_una_cerveza">Eno pivo prosim</string>
	<string name="el_bano">Kje je stranišče? -- toilette ਕਿੱਥੇ ਹੈ?</string>
	<string name="di_el_bano">Chi je stranišče?</string>
	<string name="la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim? -- ਤੂੰ ਮੈਨੂੰ ਮੇਨੂ ਦੇਣ ਜਾ ਸਕਿਆ, ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ?</string>
	<string name="di_la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim?</string>
	<string name="una_tortilla">Ena omleta, prosim -- ਇਕ omelette, ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ</string>
	<string name="di_una_tortilla">Ena omleta, prosim</string>
	<string name="una_paella">Nekateri Golaz prosim -- ਕੁਝ Golaž ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ</string>
	<string name="di_una_paella">Nekateri Golaz prosim</string>
	<string name="la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim? -- ਤੂੰ ਮੈਨੂੰ ਇਸ ਬਿੱਲ ਨੂੰ ਲੈ ਕੇ ਜਾ ਸਕਿਆ, ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ?</string>
	<string name="di_la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim?</string>
	<string name="desayuno">Zajtrk -- ਬ੍ਰੇਕਫਾਸਟ</string>
	<string name="di_desayuno">zajtrk</string>
	<string name="comida">Kosilo -- ਲੰਚ</string>
	<string name="di_comida">Kosilo</string>
	<string name="cena">Večerja -- ਡਿਨਰ</string>
	<string name="di_cena">večerja</string>
	<string name="cuchara">Spoon -- ਚਮਚਾ</string>
	<string name="di_cuchara">Slico</string>
	<string name="tenedor">Vilice -- ਫੋਰਕ</string>
	<string name="di_tenedor">vilice</string>
	<string name="cuchillo">Nož -- ਚਾਕੂ</string>
	<string name="di_cuchillo">nož</string>
	<string name="pan">Kruh -- ਰੋਟੀ</string>
	<string name="di_pan">kruh</string>
	<string name="vaso">Steklo -- ਗਲਾਸ</string>
	<string name="di_vaso">steklo</string>
	<string name="agua">Voda -- ਜਲ</string>
	<string name="di_agua">voda</string>
	<string name="servilleta">Prtiček -- ਰੁਮਾਲ</string>
	<string name="di_servilleta">prtiček</string>
	<string name="camarero">Natakar -- ਬਹਿਰਾ</string>
	<string name="di_camarero">Natakar</string>
	<string name="me_gusta">Všeč mi je -- ਮੈਨੂੰ ਇਹ ਪਸੰਦ ਹੈ</string>
	<string name="di_me_gusta">všeč mi je</string>
	<string name="si">Da -- ਜੀ</string>
	<string name="di_si">Da</string>
	<string name="no">Ne -- ਕੋਈ</string>
	<string name="di_no">Ne</string>
	<string name="es_posible">Lahko bi bilo -- ਇਹ ਵੀ ਹੋ ਸਕਦਾ ਹੈ</string>
	<string name="di_es_posible">Lahko bi bilo</string>
	<string name="nunca">Nikoli -- ਕਦੇ</string>
	<string name="di_nunca">Nikoli</string>
	<string name="siempre">Nenehno -- ਹਮੇਸ਼ਾ</string>
	<string name="di_siempre">Nenehno</string>
	<string name="a_veces">Včasih -- ਕਈ ਵਾਰ</string>
	<string name="di_a_veces">včasih</string>
	<string name="hoy">Danes -- ਅੱਜ</string>
	<string name="di_hoy">danes</string>
	<string name="ayer">Včeraj -- ਕੱਲ੍ਹ</string>
	<string name="di_ayer">včeraj</string>
	<string name="manana">Jutri -- ਕੱਲ</string>
	<string name="di_manana">jutri</string>
	<string name="coche">Avto -- ਕਾਰ</string>
	<string name="di_coche">avto</string>
	<string name="avion">Letalo -- ਜਹਾਜ਼</string>
	<string name="di_avion">Letalo</string>
	<string name="tren">Vlak -- ਰੇਲ</string>
	<string name="di_tren">vlak</string>
	<string name="autobus">Avtobus -- ਬੱਸ</string>
	<string name="di_autobus">Avtobus</string>
	<string name="bicicleta">Koles -- ਸਾਈਕਲ</string>
	<string name="di_bicicleta">koles</string>
	<string name="hotel">Hotel -- Hotel,</string>
	<string name="di_hotel">Hotel</string>
	<string name="habitacion">Soba -- ਕਮਰੇ</string>
	<string name="di_habitacion">soba</string>
	<string name="habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo -- ਮੈਨੂੰ ਇੱਕ ਕਮਰੇ ਦਰਜ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਹੈ</string>
	<string name="di_habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo</string>
	<string name="hasta_pronto">Se vidiva kmalu! -- ਜਲਦੀ ਮਿਲਦੇ ਹਾਂ!</string>
	<string name="di_hasta_pronto">Se vidiva kmalu!</string>
	<string name="Salir">ਨਿਕਾਸ</string>
	<string name="basic_data">ਮੁੱਢਲੀ ਡਾਟਾ</string>
	<string name="basic_data_text">"ਮੁੱਢਲੀ ਡਾਟਾ \n  ਜ਼ਮੀਨ ਦਾ ਖੇਤਰ \n  20,273 ਵਰਗ ਕਿਲੋਮੀਟਰ ਹੈ, ਜਿਸ ਦੀ 66% ਵਾਹੀਯੋਗ ਖੇਤਰ, 28% ਖੇਤੀਬਾੜੀ ਖੇਤਰ ਅਤੇ 3% ਬਣਾਇਆ-ਅੱਪ ਖੇਤਰ \n  \n  nPopulation \n 2.06m (ਜਨਵਰੀ ਨੂੰ 1 2015; ਸਲੋਵੇਨੀਆ ਅੰਕੜਾ ਦਫਤਰ ਕੋਰੀਆ)\n  \n ਚ nmain ਸ਼ਹਿਰੀ ਕਦਰ \n Population 000 (ਜਨਵਰੀ ਨੂੰ 1 2015; ਸਲੋਵੇਨੀਆ ਅੰਕੜਾ ਦਫਤਰ ਕੋਰੀਆ) \n Ljubljana (ਰਾਜਧਾਨੀ): 287.2 \n Maribor: 112.3 \n Kranj: 55.9 \n Celje: 48.8 \n Climate \n Mediterranean ਤੱਟ\n  ਤੇ, Continental ਪੱਤਣ\n  ਲਿਯੂਬ੍ਲਿਯਨਾ ਵਿੱਚ nWeather (ਉਚਾਈ 295 ਮੀਟਰ) \n Hottest ਮਹੀਨੇ: ਜੁਲਾਈ 21 ° C; ਠੰਢਾ ਮਹੀਨੇ: ਜਨਵਰੀ, -1 ° C (ਔਸਤ ਰੋਜ਼ਾਨਾ ਵੱਧ ਹੈ ਅਤੇ ਘੱਟੋ-ਘੱਟ); driest ਮਹੀਨੇ: ਜਨਵਰੀ ਅਤੇ ਫਰਵਰੀ, 75 ਮਿਲੀਮੀਟਰ ਔਸਤਨ ਬਾਰਸ਼; ਸਡ ਮਹੀਨੇ: ਜੂਨ, 183 ਮਿਲੀਮੀਟਰ ਔਸਤਨ ਬਾਰਸ਼ \n Language \n Slovene \n Weights ਅਤੇ ਉਪਾਅ \n Metric ਸਿਸਟਮ \n Currency \n  ਯੂਰੋ (€), ਜੋ ਕਿ SIT239.64 ਦੀ ਇੱਕ ਨਿਸ਼ਚਿਤ ਮੁਦਰਾ ਦਰ \n ਤੇ ਸਲੋਵੇਨੀ tolar (ਐਸ.ਆਈ.ਟੀ.) ਦਾ 1 ਜਨਵਰੀ 2007 ਨੂੰ ਤਬਦੀਲ: € 1 GMT ਅੱਗੇ \n Time\n  ਕਿਸੇ ਨੂੰ ਨਾ ਚੁਣੋ ਘੰਟੇ; ਗਰਮੀ ਵਿੱਚ ਅੱਗੇ ਦੋ ਘੰਟੇ \n Fiscal ਸਾਲ \n Calendar ਸਾਲ \n Public ਛੁੱਟੀ \n January 1 ਦਾ ਦਰਜਾ (ਨਿਊ ਸਾਲ ਦੇ ਦਿਨ ), ਫਰਵਰੀ 8 (Preseren ਦਿਵਸ), ਅਪ੍ਰੈਲ 16-17 (ਈਸਟਰ ਦਿਵਸ ਅਤੇ ਈਸਟਰ ਸੋਮਵਾਰ), ਅਪ੍ਰੈਲ 27 (ਬਗ਼ਾਵਤ ਵਿਰੁੱਧ ਕਿੱਤਾ ਦਿਵਸ), ਮਈ ਨੂੰ 1-2 (ਲੇਬਰ ਦਿਵਸ), ਜੂਨ 25 (ਨੈਸ਼ਨਲ ਦਿਵਸ), 15 ਅਗਸਤ ( ਮਰਿਯਮ ਨੇ), ਅਕਤੂਬਰ 31 (ਸੁਧਾਰ ਦਿਵਸ), 1 ਨਵੰਬਰ (ਯਾਦਗਾਰ ਦਿਵਸ), 25 ਦਸੰਬਰ (ਕ੍ਰਿਸਮਸ ਦਿਵਸ), 26 ਦਸੰਬਰ (ਆਜ਼ਾਦੀ ਅਤੇ ਨੈਸ਼ਨਲ ਯੂਨਿਟੀ ਦਿਨ \n  "ਦੀ ਮਿਸਾਲ</string>
	<string name="arrival">ਕਿਸ ਪਹੁੰਚਣ</string>
	<string name="arrival_text">"ਆਸਾਨ ਪਹੁੰਚ \n Slovenia ਵੇਨਿਸ ਜ ਵਿਯੇਨ੍ਨਾ ਤੱਕ ਮੱਧ ਯੂਰਪ ਅਤੇ ਬਾਰਡਰ ਇਟਲੀ, ਆਸਟਰੀਆ, ਹੰਗਰੀ ਅਤੇ ਕਰੋਸ਼ੀਆ ਵਿੱਚ ਸਥਿਤ ਹੈ. ਇਹ ਹੈ ਕਿ ਸਿਰਫ ਕੁਝ ਕੁ ਘੰਟੇ ਡਰਾਈਵ ਦੂਰ. ਸਲੋਵੇਨੀਆ ਸਾਰੇ ਲਾਗਲੇ ਦੇਸ਼ ਤੱਕ ਆਸਾਨੀ ਨਾਲ ਪਹੁੰਚ ਵਿੱਚ ਹੈ, ਦੇ ਰੂਪ ਵਿੱਚ ਇਸ ਨੂੰ ਚੰਗਾ ਸੜਕ ਅਤੇ ਰੇਲ ਕੁਨੈਕਸ਼ਨ ਹਨ , ਬਹੁਤ ਸਾਰੇ ਯੂਰਪੀ ਸ਼ਹਿਰ ਤੱਕ ਰੋਜ਼ਾਨਾ ਤੱਕ ਦੇ ਨਾਲ. ਇਸ ਨੂੰ ਇੱਕ ਤੱਟੀ ਦੇਸ਼ ਹੈ, ਤੁਹਾਨੂੰ ਇਹ ਵੀ ਸਲੋਵੇਨੀਆ ਤੱਕ ਸਮੁੰਦਰ ਦੇ ਕਾਰ ਦੇ \n  ਕਾਰ \n Most ਪ੍ਰਾਪਤ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ. \n  motorways ਕੇ ਸਲੋਵੇਨੀਆ ਵਿੱਚ ਪ੍ਰਵੇਸ਼ ਕਰੋ, ਜਿਸ ਨੂੰ ਇਹ ਵੀ ਆਲੇ-ਦੁਆਲੇ ਦੇ ਯਾਤਰਾ ਦਾ ਸੌਖਾ ਤਰੀਕਾ ਹੈ ਦੇਸ਼. ਇਹ ਕਾਰ ਸਲੋਵੇਨੀ ਸੜਕ ਸਫ਼ਰ ਕਰਨ ਦੀ ਆਸਾਨ ਹੁੰਦਾ ਹੈ, ਕਿਉਕਿ ਉਹ ਨਾਲ ਨਾਲ ਅਤੇ ਸਾਫ਼-ਸਾਫ਼ ਵਲ ਹਨ. ਪਰ ਕੁਝ ਸਥਾਨਕ ਸੜਕ ਤੰਗ ਹੈ ਅਤੇ ਤੇਨਿਰਭਰ ਹਨ, ਨੂੰ ਨਾਲ-ਨਾਲ ਇੱਕ ਡਰਾਈਵ ਨੂੰ ਫਿਰ ਸੁਹਾਵਣਾ ਅਤੇ ਵੱਖੋ ਹੈ. motorways \n ਤੇ ਗੱਡੀ ਚਲਾਉਣ ਲਈ, ਇਸ ਨੂੰ ਤੁਹਾਡੇ ਲਈ ਲਾਜ਼ਮੀ ਹੈ ਰੇਖਾ ਚਿੱਤਰ ਹੈ. \n  \n  ਹਵਾਈ \n In ਬਹੁਤ ਸਾਰੇ ਯੂਰਪੀ ਸ਼ਹਿਰ ਨੂੰ ਰੋਜ਼ਾਨਾ ਤੱਕ ਇਸ ਦੇ ਨਾਲ, ਦੋ ਦੀ ਘੱਟ ਕੀਮਤ ਵਾਲੀ ਹਵਾਈ ਮੁੱਖ ਸਲੋਵੇਨੀ ਅੰਤਰ-ਰਾਸ਼ਟਰੀ ਹਵਾਈਅੱਡਾ Jože Pučnik ਲਿਯੂਬ੍ਲਿਯਨਾ ਤੱਕ ਉਡਾਣ ਮੁਹੱਈਆ ਹਨ. ਉਹ EasyJet ਅਤੇ Wizz Air ਹਨ, ਨੂੰ ਖੋਲ੍ਹੋ ਲੰਡਨ ਅਤੇ ਬ੍ਰਸੇਲ੍ਜ਼. ਲਿਯੂਬ੍ਲਿਯਨਾ ਤੱਕ ਜ਼ਿਆਦਾਤਰ ਤੱਕ ਸਿਰਫ ਸਲੋਵੇਨੀ ਏਅਰਲਾਈਨ Adria Airways ਦੁਆਰਾ ਕੀਤੇ ਗਏ ਹਨ. ਤੁਹਾਨੂੰ ਇਹ ਵੀ ਬੱਸ, ਰੇਲ ਗੱਡੀ ਜ ਕਿਰਾਏ ਦੀ ਕਾਰ ਵਿਚ ਉੱਥੇ ਤੱਕ ਪਹੁੰਚ ਸਲੋਵੇਨੀਆ ਦੇ ਨੇੜੇ ਨੇੜੇ ਵਿਦੇਸ਼ੀ ਹਵਾਈ ਅੱਡੇ ਦੇ ਇੱਕ ਤੱਕ ਉੱਡਦੀ ਹੈ ਕਰ ਸਕਦਾ ਹੈ, ਅਤੇ ਹੈ. \n  ਬਹੁਤ ਸਾਰੇ ਯੂਰਪੀ ਸ਼ਹਿਰ ਤੱਕ ਸਲੋਵੇਨੀਆ ਤੱਕ \n  ਬੱਸ \n Buses ਰਨ. ਸਲੋਵੇਨੀਆ ਵਿੱਚ, ਤੁਹਾਨੂੰ ਇਹ ਵੀ ਕਸਬੇ ਦੇ ਸਭ ਹੈ ਅਤੇ ਬੱਸ ਦੇ ਕੇ ਇਲਾਕੇ ਨੂੰ ਪ੍ਰਾਪਤ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹਨ. ਉਹ ਸਥਾਨਕ ਸੜਕ ਦੇ ਨਾਲ-ਨਾਲ ਚਲਾਉਣ, ਜੇਕਰ, ਡਰਾਈਵਰ ਕਿਸੇ ਵੀ ਬੰਦੋਬਸਤ ਵਿੱਚ ਇੱਕ ਬੱਸ ਸਟਾਪ \n ਤੇ ਬੰਦ ਕਰ ਸਕਦਾ ਹੈ. ਤੁਹਾਨੂੰ, ਬੱਸ ਡਰਾਈਵਰ ਸਿੱਧੇ ਇਕ ਬੱਸ ਦੀ ਟਿਕਟ ਖਰੀਦ ਸਕਦੇ ਹੋ ਤੇ ਮੁੱਖ ਬੱਸ ਤੁਹਾਨੂੰ ਵੀ ਇੱਕ ਖਾਸ ਮਿਤੀ ਲਈ ਇਕ ਬੱਸ ਦੀ ਟਿਕਟ ਖਰੀਦ ਸਕਦੇ ਹੋ ਰੁਕ ਜਦਕਿ ਹੈ. \n  ਸਲੋਵੇਨੀਆ ਤੱਕ \n  ਰੇਲ \n Trains ਬਹੁਤ ਸਾਰੇ ਯੂਰਪੀ ਸ਼ਹਿਰ ਤੱਕ ਰੋਜ਼ਾਨਾ ਚਲਾਉਣ. ਰੇਲ ਗੱਡੀ ਵਿਚ ਸਫ਼ਰ ਕਰਦੇ ਹੋ, ਇਸ ਨੂੰ ਵੀ ਇੱਕ ਸੌਣ ਕਾਰ ਵਿੱਚ ਸਵਾਰ ਹੋਣ ਲਈ ਸੰਭਵ ਹੈ. ਉੱਥੇ ਸ਼ੈਡਿਊਲ ਅਤੇ ਕੀਮਤ ਦੀ ਸੂਚੀ ਵੈੱਬ ਪੰਨੇ \n ਤੇ ਪ੍ਰਕਾਸ਼ਿਤ ਸਾਰੇ ਦੇ ਨਾਲ, ਸਿਰਫ ਸਲੋਵੇਨੀ ਰੇਲਵੇ ਦੇ ਰੇਲ ਸਲੋਵੇਨੀਆ ਦੇ ਆਲੇ-ਦੁਆਲੇ ਚੱਲ ਰਹੇ ਹਨ. ਤੁਹਾਨੂੰ ਹਰ ਰੇਲਵੇ ਸਟੇਸ਼ਨ \n ਤੇ ਦੇ ਨਾਲ ਨਾਲ ਰੇਲ ਗੱਡੀ\n  ਤੇ ਇੱਕ ਟਿਕਟ ਖਰੀਦ ਸਕਦੇ ਹੋ. ਸਲੋਵੇਨੀ ਰੇਲ ਸ਼ੈਡਿਊਲ ਨੂੰ ਮਿਲਿਆ. \n  \n  ਬੋਟ ਜ ਅਕਤੂਬਰ ਨੂੰ ਕਿਸ਼ਤੀ \n From ਮਈ, ਉਥੇ ਵੇਨਿਸ, ਟ੍ਰੀਸ੍ਟ, Porec ਅਤੇ Rovinj ਤੱਕ ਹਾਈ ਸਪੀਡ ਸ਼ਕਤੀ ਨੂੰ ਕਿਸ਼ਤੀ ਦੇ ਅਕਸਰ ਸਫਰ ਕਰਦੇ ਹਨ. ਕਦੇ-ਕਦੇ, ਵੱਡੇ ਕਰੂਜ਼ ਜਹਾਜ਼ Koper ਲਈ ਪਹੁੰਚਣ. ਤੁਹਾਨੂੰ ਆਪਣੇ ਆਪਣੇ ਸ਼ਰੀਰ ਦਾ ਨਾਲ ਪਹੁੰਚਣ, ਜੇ, ਤੁਹਾਨੂੰ ਅਤੇ ਮਈ ਤੱਕ ਦੇ ਨਾਲ ਨਾਲ Izola ਅਕਤੂਬਰ ਨੂੰ ਹੈ, ਜੋ ਕਿ ਅੰਤਰਰਾਸ਼ਟਰੀ ਸਰਹੱਦ ਪਾਰ ਸਿਰਫ Koper ਅਤੇ Piran ਵਿੱਚ ਹਨ ਪਤਾ ਹੋਣਾ ਚਾਹੀਦਾ ਹੈ. Izola, Koper ਅਤੇ Portorož ਵਿੱਚ, ਆਧੁਨਿਕ mooring ਲਈ ਉਪਲੱਬਧ ਬੰਦਰਗਾਹ ਹਨ. ਸਲੋਵੇਨੀ ਤੱਟ \n ਤੇ ਕਈ ਸਥਾਨ ਵਿੱਚ, ਤੁਹਾਨੂੰ ਇੱਕ ਕਿਸ਼ਤੀ ਕਿਰਾਏ\n  ਕਰ ਸਕਦਾ ਹੈ. \n  \n  ਸਾਈਕਲ \n Naturally, ਤੁਹਾਨੂੰ ਇਹ ਵੀ ਸਲੋਵੇਨੀਆ ਤੱਕ ਸਾਈਕਲ ਦੇ ਕੇ ਪ੍ਰਾਪਤ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ ਕਿ ਕੀ ਸੜਕ ਸਵਾਰ ਕੇ ਜ ਇੱਕ ਰੇਲ ਗੱਡੀ ਨੂੰ ਲੈ ਕੇ. ਸਾਈਕਲ ਕੇ, ਤੁਹਾਨੂੰ ਸਲੋਵੇਨੀਆ ਵਿੱਚ ਸਭ ਸੜਕ \n ਤੇ ਗੱਡੀ ਚਲਾ ਸਕਦੇ ਹੋ. ਸਿਰਫ ਅੱਪਵਾਦ ਐਕਸਪ੍ਰੈਸ ਅਤੇ motorways ਹਨ. ਇਸ ਵਿਚ ਇਹ ਵੀ ਜੰਗਲ ਅਤੇ ਪਹਾੜੀ ਡਾਰ ਦੇ ਨਾਲ-ਨਾਲ ਆਪਣੇ ਸਾਈਕਲ ਦੀ ਸਵਾਰੀ ਕਰਨ ਦੀ ਮਨਾਹੀ ਹੈ. \n  "</string>
	<string name="climate">ਮਾਹੌਲ</string>
	<string name="climate_text">"ਸਲੋਵੇਨੀਆ ਦੇ ਮਾਹੌਲ \n  ਮਾਹੌਲ ਗਰਮ, ਖੁਸ਼ਕ ਗਰਮੀ ਅਤੇ ਉਸੇ ਠੰਡੇ ਸਰਦੀ ਦੇ ਨਾਲ ਆਮ ਯੂਰਪੀ ਮਹਾਦੀਪ ਨੂੰ ਪ੍ਰਭਾਵਿਤ ਜਲਵਾਯੂ ਦੇ ਤੌਰ ਤੇ ਦੱਸਿਆ ਜਾ ਸਕਦਾ ਹੈ, ਜਦਕਿ ਤੱਟੀ ਖੇਤਰ ਅਤੇ ਦੱਖਣ ਵਿੱਚ lowlands ਨੂੰ ਇੱਕ ਮੈਡੀਟੇਰੀਅਨ ਪ੍ਰਭਾਵਿਤ ਮਾਹੌਲ ਹੈ. ਜਨਵਰੀ ਦਿਨ ਦੇ ਨਾਲ ਠੰਢਾ ਮਹੀਨਾ ਹੈ ਦਾ ਤਾਪਮਾਨ ਆਮ ਤੌਰ \n ਤੇ ਆਲੇ-ਦੁਆਲੇ ਦੇ ਜ਼ੀਰੋ ਉੱਤਰ ਵਿਚ ਹੈ, ਪਰ ਕਈ ਵਾਰ ਸਰਦੀ ਮਹੀਨੇ ਹੁਣ ਤੱਕ ਜ਼ੀਰੋ ਅਤੇ ਮਜ਼ਬੂਤ, ਠੰਡੇ northeasterly ਹਵਾ, ਬੋਰਾ ਕਹਿੰਦੇ ਹੇਠ ਦੇ ਤਾਪਮਾਨ ਦੇ ਨਾਲ ਬਹੁਤ ਹੀ ਠੰਡੇ, ਖਾਸ ਕਰਕੇ ਪਹਾੜੀ ਖੇਤਰ ਹੈ, ਜਿੱਥੇ ਕਿ ਮੌਸਮ ਦੀ ਜ਼ੋਰਦਾਰ ਨੇੜੇ ਦੇ ਐਲਪਸ ਦੁਆਰਾ ਪ੍ਰਭਾਵਿਤ ਹੁੰਦਾ ਹੈ ਵਿਚ ਹੋ ਸਕਦਾ ਹੈ. ਭਾਰੀ ਬਰਫਬਾਰੀ ਜ ਵੀ snowstorms ਵੀ ਸੰਭਵ ਕੁਝ ਦਿਨ \n ਤੇ ਹਨ, ਬਰਫ ਨਾਲ ਦਿਨ ਦੀ ਸਾਲਾਨਾ ਔਸਤ ਗਿਣਤੀ ਘੱਟ ਕੀਮਤ ਵਾਲੀ ਜ਼ਮੀਨ ਖੇਤਰ ਵਿੱਚ 40 ਦੇ ਮੁਕਾਬਲੇ ਘੱਟ ਹੈ ਅਤੇ ਸਲੋਵੇਨੀਆ ਦੇ ਪਹਾੜੀ ਖੇਤਰ ਵਿੱਚ 120 ਦਿਨ ਤੱਕ ਦਾ ਤੱਟੀ ਖੇਤਰ ਵਿੱਚ ਲੰਬੇ-ਹਮੇਸ਼ਾ ਲਈ. ਠੰਡ ਦੌਰ ਅਤੇ ਬਰਫ ਕਾਫ਼ੀ ਘੱਟ ਭੂਮੱਧ ਸਾਗਰ ਦੇ ਗਰਮ ਪਾਣੀ ਦੇ ਤਾਪਮਾਨ ਦੇ ਪ੍ਰਭਾਵ ਦੇ ਕਾਰਨ ਹਨ. \n  \n  nIn ਗਰਮੀ ਦਿਨ ਦਾ ਤਾਪਮਾਨ ਪਹੁੰਚਣ 20-25 ° C, ਪਰ somet IMEs ਕਾਫ਼ੀ ਵੱਧ, 30 ° C ਜ ਹੋਰ. ਵਾਰ ਦੀ ਸਭ ਵਿਚ, ਧੁੱਪ ਮੰਤਰ ਦੇ ਨਾਲ ਖੁਸ਼ਕ ਮੌਸਮ ਹੈ, ਪਰ ਕਈ ਵਾਰ ਭਾਰੀ ਗਰਜ ਦਿਨ ਦੇ ਅੰਤ \n ਤੇ ਵਾਪਰ ਸਕਦਾ ਹੈ, ਖਾਸ ਕਰਕੇ ਪਹਾੜੀ ਇਲਾਕੇ\n  ਚ. ਜੁਲਾਈ 22 ° C ਦੇ ਇੱਕ ਔਸਤ ਤਾਪਮਾਨ ਨਾਲ ਗਰਮ ਮਹੀਨਾ ਹੈ. ਸਾਲਾਨਾ ਵਰਖਾ 400 ਮਿਲੀਮੀਟਰ ਤੱਕ ਪਹਾੜੀ ਖੇਤਰ ਵਿੱਚ 1000 ਮਿਲੀਮੀਟਰ ਤੱਕ ਦਾ ਦੱਖਣੀ ਵਸੇ ਖੇਤਰ ਵਿੱਚ ਹੁੰਦੀ ਹੈ, ਅਤੇ. \n  \n  ਮੌਸਮ ਵਧੀਆ ਹੈ, ਮਈ-ਸਤੰਬਰ, ਜਦ ਦਿਨ ਨਿੱਘਾ ਹਨ ਅਤੇ ਰਾਤ ਠੰਢੇ ਹੋਏ ਹਨ, ਪਰ ਇਸ ਨੂੰ ਵੱਧ ਬਸੰਤ ਵਿਚ ਹੋਰ ਬਾਰਿਸ਼ ਗਰਮੀ ਵਿੱਚ. ਪਤਝੜ ਅਤੇ ਸਰਦੀ ਆਮ ਤੌਰ \n ਤੇ ਇੱਕ ਛੋਟਾ ਜਿਹਾ ਮਿਰਚ ਅਤੇ ਬਰਫ ਦੀ ਹੈ, ਅਤੇ ਹਨ, ਅਕਸਰ ਪਹਾੜੀ ਇਲਾਕੇ\n  ਚ ਧੁੰਦ \n  \n  nRequired ਕੱਪੜੇ:. ਗਰਮੀ ਦੇ ਮਹੀਨੇ ਦੇ ਦੌਰਾਨ \n Lightweight cottons ਅਤੇ ਲਿਨਨ; ਸਰਦੀ ਦੇ ਦੌਰਾਨ ਨੇਤਾ ਅਤੇ rainwear ਨੂੰ ਨਿੱਘੇ ਮੱਧਮ-ਵਜ਼ਨ. ਇੱਕ ਸਵੈਟਰ ਸ਼ਾਮ ਨੂੰ ਜ ਪਹਾੜ ਵਿੱਚ ਸਫ਼ਰ ਵੀ ਗਰਮੀ ਵਿੱਚ ਲਈ ਲੋੜ ਕੀਤਾ ਜਾ ਸਕਦਾ ਹੈ \n  \n  nKoeppen-ਗਾਈਗਰ ਵਰਗੀਕਰਨ:. \n  Slowenia ਦੇ ਮਾਹੌਲ CFB ਦਾ ਮਾਹੌਲ ਦੇ ਤੌਰ ਤੇ ਵੰਿਡਆ ਜਾ ਸਕਦਾ ਹੈ; ਇੱਕ ਨਿੱਘੀ temperated ਗਰਮ ਮਹੀਨੇ ਦੇ ਨਾਲ ਨਮੀ ਵਾਲਾ ਮਾਹੌਲ 22 ° ਔਸਤ ਵੱਧ C ਅਤੇ ਸਲੋਵੇਨੀਆ ਦੇ ਕੁਝ ਤੱਟੀ ਖੇਤਰ CFA ਜਲਵਾਯੂ ਦੇ ਤੌਰ ਤੇ ਵੰਿਡਆ ਜਾ ਸਕਦਾ ਹੈ ਦੇ average.The ਮਾਹੌਲ \n ਤੇ ਉਪਰ 10 ° C ਚਾਰ ਜ ਹੋਰ ਮਹੀਨੇ ਦੇ ਮੁਕਾਬਲੇ ਘੱਟ; ਇੱਕ ਨਿੱਘੀ ਸਾਰੇ ਸਾਲ ਦੇ ਦੌਰ ਔਸਤ ਅਤੇ ਨਮੀ ਦੇ ਹਾਲਾਤ \n ਤੇ ਉਪਰ 22 ° C ਗਰਮ ਮਹੀਨੇ ਦੇ ਨਾਲ ਮੈਡੀਟੇਰੀਅਨ ਮਾਹੌਲ temperated ਹੈ. \n  "</string>
	<string name="attractions">Turistic ਆਕਰਸ਼ਣ</string>
	<string name="attractions_text">"ਬਹੁਤ ਸਾਰੇ turistic ਆਕਰਸ਼ਣ ਹੈ, ਜੋ ਕਿ ਝੀਲ Bled, Postojna Caves, Triglav ਨੈਸ਼ਨਲ ਪਾਰਕ, ​​Isonzo Motorrail, Piran, Velika Planina, Logar ਵਰਗੇ ਸਲੋਵੇਨੀਆ ਵਿੱਚ ਵੇਖਿਆ ਜਾ ਕਰਨ ਲਈ ਚੰਗੇ ਹੁੰਦੇ ਹਨ ਅਤੇ ਕਈ ਹੋਰ \n  \n  ਤੁਹਾਨੂੰ ਕਿਸੇ ਵੀ ਮਹੀਨੇ ਵਿੱਚ ਸਲੋਵੇਨੀਆ ਦਾ ਆਨੰਦ ਮਾਣ ਸਕਦੇ ਸਾਲ ਦੀ ਹੈ ਅਤੇ, ਜੂਆ ਤੁਹਾਡੇ ਵਿੱਚ ਅਜਿਹੇ ਇੱਕ ਛੋਟੇ country.There ਸਾਈਕਲਿੰਗ, ਟਰੈਕਿੰਗ, ਚੜ੍ਹਨਾ, ਸਰਗਰਮ ਛੁੱਟੀ, ਸਪਾਸ ਅਤੇ ਰਿਜ਼ੋਰਟਜ਼, ਵਿੱਚਕਾਰ, ਕੁਦਰਤ, ਭੋਜਨ ਅਤੇ ਮੈਅ, ਸਭਿਆਚਾਰ, ਸ਼ਾਪਿੰਗ, ਪਰਿਵਾਰ ਨੂੰ ਮਜ਼ੇਦਾਰ ਵਰਗੇ ਕੰਮ ਨੂੰ ਹਨ ਸੈਰ-ਸਪਾਟਾ ਦੇ ਕਈ ਕਿਸਮ ਦੇ ਬਣਾ ਸਕਦਾ ਹੈ ਹੈ, ਅਤੇ ਇਸ ਲਈ \n  \n  ਹੇਠ ਬਟਨ ਨੂੰ ਚੈੱਕ ਕਰੋ ਤੇ. "</string>
	<string name="bled">ਲਾਕੇ Bled</string>
	<string name="bled_text">"ਲਾਕੇ Bled \n  (Slovene: Blejsko jezero; ਜਰਮਨ: Bleder ਦੇਖੋ, Veldeser ਦੇਖੋ). ਪੱਛਮੀ ਸਲੋਵੇਨੀਆ ਹੈ, ਜਿੱਥੇ ਇਸ ਨੂੰ Bled ਦੇ ਸ਼ਹਿਰ adjoins ਦੇ ਉਪਰਲੇ Carniolan ਖੇਤਰ ਦੇ ਜੂਲੀਅਨ ਐਲਪਸ ਵਿਚ ਇਕ ਝੀਲ ਹੈ \n  ਖੇਤਰ ਨੂੰ ਇੱਕ ਸੈਲਾਨੀ ਮੰਜ਼ਿਲ ਹੈ . ਝੀਲ ਲਿਯੂਬ੍ਲਿਯਨਾ ਅੰਤਰਰਾਸ਼ਟਰੀ ਹਵਾਈ ਅੱਡੇ ਤੱਕ 35 ਕਿਲੋਮੀਟਰ (22 ਮੀਲ) ਅਤੇ ਰਾਜਧਾਨੀ ਸ਼ਹਿਰ ਹੈ, ਲਿਯੂਬ੍ਲਿਯਨਾ ਤੱਕ 55 ਕਿਲੋਮੀਟਰ (34 ਮੀਲ) ਹੈ. "</string>
	<string name="postoina">Postoina ਕੇਵਸ</string>
	<string name="postoina_text">"Postojna ਗੁਫਾ ਹੈ \n  (Slovene: Postojnska ਜਾਮਾ; ਜਰਮਨ: Adelsberger Grotte; ਇਤਾਲਵੀ Grotte ਦੀ Postumia)., ਇੱਕ 24.340 ਮੀਟਰ Postojna ਨੇੜੇ ਲੰਬੇ ਕਾਰਸਟ ਗੁਫਾ ਸਿਸਟਮ ਹੈ, ਦੱਖਣ ਸਲੋਵੇਨੀਆ\n  ਨਿੱਟ ਦੇਸ਼ ਵਿੱਚ ਦੂਜਾ-ਲੰਬਾ ਗੁਫਾ ਸਿਸਟਮ (ਹੇਠ ਹੈ Migovec ਸਿਸਟਮ) [ਦੇ ਨਾਲ ਨਾਲ ਇਸ ਦੇ ਚੋਟੀ ਦੇ ਸੈਰ-ਸਪਾਟਾ ਸਾਈਟ ਦੀ ਇੱਕ. ਵਿੱਚਕਾਰ Pivka ਨਦੀ ਦੇ ਕੇ ਬਣਾਇਆ ਗਿਆ ਸੀ. "</string>
	<string name="triglav">Triglav</string>
	<string name="triglav_text">"Triglav ਨੈਸ਼ਨਲ ਪਾਰਕ (TNP) \n  (Slovene: Triglavski narodni ਪਾਰਕ) ਸਲੋਵੇਨੀਆ ਵਿੱਚ ਸਿਰਫ ਨੈਸ਼ਨਲ ਪਾਰਕ ਹੈ ਇਸ ਨੂੰ ਇਸ ਦੇ ਆਧੁਨਿਕ ਰੂਪ ਵਿਚ 1981 ਵਿਚ ਸਥਾਪਿਤ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਸੀ ਅਤੇ ਦੇਸ਼ ਨੂੰ ਕ੍ਰਮਵਾਰ ਦੇ ਦੱਖਣ ਦਾ ਹਿੱਸਾ ਦੇ ਉੱਤਰ-ਪੱਛਮੀ ਹਿੱਸੇ ਵਿਚ ਸਥਿਤ ਹੈ. ਸੋਕਾ ਅਤੇ:. Alpine massif ਨੂੰ \n Mount Triglav, ਜੂਲੀਅਨ ਐਲਪਸ ਦੀ ਸਭ ਪੀਕ, ਕੌਮੀ ਪਾਰਕ ਦੇ ਮੱਧ ਵਿੱਚ ਲਗਭਗ ਖੜ੍ਹਾ ਹੈ ਇਸ ਨੂੰ ਤੱਕ ਵਾਦੀ ਜੂਲੀਅਨ ਐਲਪਸ ਵਿਚ ਆਪਣੇ ਸਰੋਤ ਨਾਲ ਦੋ ਵੱਡੇ ਦਰਿਆ ਦੇ ਸਿਸਟਮ ਨੂੰ radially ਬਾਹਰ ਫੈਲ, ਪਾਣੀ ਦੀ ਸਪਲਾਈ. Sava, ਐਡਰਿਆਟਿਕ ਅਤੇ ਕਾਲੇ ਸਾਗਰ ਨੂੰ ਵਗਦਾ, ਕ੍ਰਮਵਾਰ "</string>
	<string name="isonzo">Isonzo</string>
	<string name="isonzo_text">"ਸੋਕਾ (ਦਾ Slovene ਵਿਚ [soːtʃa]) ਜ Isonzo (ਦਾ ਇਤਾਲਵੀ ਵਿਚ [izontso]) (ਹੋਰ ਨਾਮ Friulian: Lusinç, ਜਰਮਨ: Sontig, ਲਾਤੀਨੀ: Aesontius ਜ Isontius) ਇੱਕ 138 ਕਿਲੋਮੀਟਰ (86 ਮੀਲ) ਲੰਬੀ ਨਦੀ ਹੈ, ਜੋ ਕਿ ਹੈ ਪੱਛਮੀ ਸਲੋਵੇਨੀਆ (96 ਕਿਲੋਮੀਟਰ ਜ 60 ਮੀਲ) ਅਤੇ ਉੱਤਰ-ਪੂਰਬੀ ਇਟਲੀ (43 ਕਿਲੋਮੀਟਰ ਜ 27 ਮੀਲ).\n  ਅੱਖਰ ਵਿੱਚ ਨਾਨ Alpine ਨਦੀ, ਪੱਛਮੀ ਸਲੋਵੇਨੀਆ ਵਿੱਚ ਜੂਲੀਅਨ ਐਲਪਸ ਵਿਚ trenta ਵਾਦੀ ਵਿਚ ਇਸ ਦੇ ਸਰੋਤ ਝੂਠ ਦੁਆਰਾ ਵਹਿੰਦਾ ਹੈ, 876 ਮੀਟਰ ਦੀ ਉਚਾਈ \n ਤੇ (2,874 ਫੁੱਟ). [3] ਪਿਛਲੇ Bovec, Kobarid, Tolmin, ਕਨਾਲ ਓਬੀ ਨਥੇਨੀਅਲ, ਨੋਵਾ Gorica (ਜਿੱਥੇ ਇਸ ਨੂੰ Solkan ਪੁਲ ਕੇ ਪਾਰ ਹੈ), ਅਤੇ Gorizia ਦੇ ਕਸਬੇ ਨਦੀ ਰਨ, ਦੇ ਸ਼ਹਿਰ ਨੂੰ ਐਡਰਿਆਟਿਕ ਸਾਗਰ ਨੂੰ ਦਾਖਲ ਦੇ ਨੇੜੇ Monfalcone. ਇਹ ਇਸ ਦੇ ਵੱਡੇ ਕੋਰਸ ਅਤੇ ਵਿੱਚ ਇੱਕ nival-pluvial ਸ਼ਾਸਨ ਇਸ ਦੇ ਹੇਠਲੇ ਕੋਰਸ ਵਿੱਚ pluvial-nival \n Prior ਪਹਿਲੇ ਵਿਸ਼ਵ ਯੁੱਧ ਕਰਨ ਲਈ, ਇਟਲੀ ਦੇ ਰਾਜ ਅਤੇ ਆਸਟ੍ਰੀਆ-ਹੰਗਰੀ ਸਾਮਰਾਜ ਦੇ ਵਿਚਕਾਰ ਸਰਹੱਦ ਦੀ ਨਦੀ ਦਾ ਗਠਨ ਹਿੱਸਾ ਹੈ.. [ਤਲਬੀ ਦੀ ਲੋੜ ਹੈ] ਵਿਸ਼ਵ ਯੁੱਧ ਦੌਰਾਨ, ਇਸ ਨੂੰ ਦੋ ਦੇਸ਼ ਦੇ ਵਿਚਕਾਰ ਕੌੜੀ ਲੜਾਈ ਦੇ ਸੀਨ ਸੀ, culminat 1917 ਵਿਚ Caporetto ਦੀ ਲੜਾਈ ਵਿਚ ing "</string>
	<string name="motorail">Motorail</string>
	<string name="motorail_text">"Motorail ਰੇਲ ਲੰਬਾ ਸਲੋਵੇਨੀ ਰੇਲ ਸੁਰੰਗ ਦੇ ਜ਼ਰੀਏ Bohinjska Bistrica, Podbrdo ਅਤੇ ਅੱਤ na ਨਥੇਨੀਅਲ, ਅਤੇ ਰਨ ਦੇ ਵਿਚਕਾਰ ਲਾਈਨ \n ਤੇ ਕੰਮ \n  \n  ਕਦੇ ਵੀ ਦੂਰੀ ਗੱਡੀ ਕਰਨ ਲਈ ਕੀਤੇ ਬਿਨਾ ਕਾਰ ਦੇ ਕੇ ਇੱਕ ਹੁਣ ਯਾਤਰਾ\n  ਤੇ ਜਾਣ ਲਈ ਚਾਹੁੰਦਾ ਸੀ? ਫਿਰ motorail ਸੇਵਾ ਕਰਨ ਦੀ ਕੋਸ਼ਿਸ਼ ਜਦਕਿ ਤੁਹਾਨੂੰ ਆਰਾਮ ਅਤੇ ਰੇਲ ਗੱਡੀ ਦੇ ਸਫ਼ਰ ਦਾ ਆਨੰਦ ਹੈ, ਜੋ ਕਿ ਆਪਣੀ ਕਾਰ ਹੈ. \n  Motorail ਰੇਲ ਲੰਬਾ ਸਲੋਵੇਨੀ ਰੇਲ ਸੁਰੰਗ, Bohinj ਸੁਰੰਗ, ਵਿੱਚ Upper Carniola ਨਾਲ ਜੁੜਨ ਦੁਆਰਾ Bohinjska Bistrica, Podbrdo ਅਤੇ ਅੱਤ na ਨਥੇਨੀਅਲ, ਅਤੇ ਰਨ ਦੇ ਵਿਚਕਾਰ ਲਾਈਨ \n ਤੇ ਕੰਮ ਦੱਖਣੀ ਪੱਛਮੀ. Motorail ਰੇਲ ਵਿਚ ਝੀਲ ਦੇ Littoral ਕਾਰ, ਵੈਨ, ਛੋਟੇਵਾਹਨ, ਅਤੇ camper ਵੈਨ, ਜਿਸ ਦੀ ਉਚਾਈ ਅਤੇ ਚੌੜਾਈ ਵਿਚ 2.4m ਵਿਚ 3m ਵੱਧ ਨਾ ਲੈ ਸਕਦਾ ਹੈ ਦੇ ਨਾਲ ਸਲੋਵੇਨੀਆ ਦੇ ਉੱਤਰੀ. "</string>
	<string name="piran">Piran</string>
	<string name="piran_text">ਸਲੋਵੇਨੀ ਤੱਟ \n ਤੇ ਸਭ ਸੁੰਦਰ ਸ਼ਹਿਰ ਨੂੰ ਲੂਣ ਦੀ ਮਦਦ ਨਾਲ ਵਾਧਾ ਹੋਇਆ ਹੈ. Piran ਲੂਣ ਤਸਲੇ, ਜਿੱਥੇ ਵਿਸ਼ਵ ਪੱਧਰੀ fleur de SEL (ਲੂਣ ਦੇ ਫੁੱਲ) ਅੱਜ ਵੀ ਪੈਦਾ ਹੁੰਦਾ ਹੈ ਦੀ ਉਮਰ ਦੀ ਉਮਰ ਦੇ ਢੰਗ ਵਰਤ ਕੇ, ਇਸ ਦਾ ਕਾਰਨ ਸਨ ਕਿ ਖੂਬਸੂਰਤ ਮੈਡੀਟੇਰੀਅਨ ਸ਼ਹਿਰ ਦੇ ਦਫਨਾਣ ਹੈ, ਇੱਕ ਝਲਕ ਅਤੇ ਸੱਭਿਆਚਾਰਕ ਆਕਰਸ਼ਣ ਦੇ ਨਾਲ ਇਸ ਦੇ ਚਰਚ ਦੇ ਨਾਲ, ਬਣੇ. \n  \n  ਇੱਕ ਮੱਧਕਾਲੀ ਕੰਧ ਦੇ remnants ਨਾਲ ਪੁਰਾਣੇ ਸ਼ਹਿਰ ਨੂੰ ਇੱਕ ਸੱਭਿਆਚਾਰਕ ਅਤੇ ਇਤਿਹਾਸਕ ਯਾਦਗਾਰ ਦੇ ਤੌਰ ਤੇ ਸੁਰੱਖਿਅਤ ਹੈ. ਤੱਟ \n ਤੇ ਮੱਧ ਵਰਗ ਨੂੰ ਪਹਾੜੀ ਅਤੇ ਇਸ ਦੇ ਚਰਚ ਘੱਟਦੇ ਧਿਆਨ ਨਾਲ ਨਿਰਮਾਣ ਦੇ ਘਰ ਦੇ ਨਾਲ ਤੰਗ ਸੜਕ ਸਿਰਫ ਇਸ ਦੇ ਮੈਡੀਟੇਰੀਅਨ ਅੱਖਰ ਜ਼ੋਰ. ਇਹ ਦੁਨਿਆਵੀ ਤੱਟੀ ਸ਼ਹਿਰ ਦੇ ਹੈ, ਜੋ ਕਿ ਵੇਨਿਸ ਦੇ ਪ੍ਰਭਾਵ ਹੇਠ ਵਿਕਸਤ, ਐਡਰਿਆਟਿਕ ਤੱਟ \n ਤੇ ਸਭ ਪ੍ਰਮਾਣਿਕ ​​ਅਤੇ ਸਭ photogenic ਕਸਬੇ ਦੇ ਇਕ ਹੋਣ ਦਾ ਮੰਨਿਆ ਗਿਆ ਹੈ. ਆਰਕੀਟੈਕਚਰ ਨੂੰ ਇਸ ਦੇ ਨਾਲ, ਸਮੁੰਦਰੀ ਮਿਊਜ਼ੀਅਮ, ਇੱਕ Aquarium ਅਤੇ ਹੋਰ ਆਕਰਸ਼ਣ, ਸੈਲਾਨੀ ਨੂੰ ਇਸ ਸ਼ਹਿਰ ਨੂੰ ਝੁੰਡ ਸਮਾਗਮ, ਰਸੋਈ ਦੀ ਭੇਟ, ਅਤੇ ਨੇੜਲੇ ਵਿਸ਼ੇਸ਼ ਕੁਦਰਤੀ ਫੀਚਰ ਦਾ ਆਨੰਦ. \n  \n  Piran ਸਲੋਵੇਨੀਆ ਤਸਵੀਰ ਮੱਧਕਾਲੀ ਸ਼ਹਿਰ ਦੇ ਇੱਕ ਹੈ. ਕੇ ਚਲਾ ਗਿਆ ਵਾਰ ਰੱਖਿਆਤਮਕ ਕੰਧ ਅਤੇ ਹੋਰ ਭਿਨ ਅਤੇ ਸੱਭਿਆਚਾਰਕ ਫੀਚਰ ਦੇ ਪ੍ਰੇਮੀ ਨੂੰ ਇੱਕ ਹਫ਼ਤੇ ਦੇ ਲਈ ਸਲੋਵੇਨੀਆ ਵਿਚ ਸਫਰ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹਨ, ਇੱਕ ਇਤਿਹਾਸਕ ਸ਼ਹਿਰ ਨੂੰ ਹੋਰ ਕਰਨ ਲਈ ਜਾ ਰਿਹਾ, ਤੱਟ ਤੱਕ ਲਿਯੂਬ੍ਲਿਯਨਾ ਤੱਕ, ਅਤੇ Pannonian ਪਲੇਨ ਨੂੰ ਐਲਪਸ ਹੈ. \n  \n  Piran ਸਾਲ੍ਟ ਤਸਲੇ, 804 ਵਿਚ ਸਥਾਪਿਤ, ਅੱਜ ਦੇ Marina (Lucija, Portorož), ਛੋਟੇ Strunjan ਲੂਣ ਤਸਲੇ, ਅਤੇ ਵੱਡੇ Sečovlje ਲੂਣ ਤਸਲੇ ਦੇ ਖੇਤਰ ਵਿੱਚ ਲੂਣ ਤਸਲੇ ਅੜਚਨ. ਸਾਰੇ ਸੁਰੱਖਿਅਤ ਰੱਖਿਆ ਲੂਣ ਤਸਲੇ ਦੇ ਖੇਤਰ ਨੂੰ ਹੁਣ ਦੇਖਿਆ ਪਾਰਕ ਹਨ. Strunjan ਭੂ ਪਾਰਕ \n ਤੇ, ਤੁਹਾਨੂੰ ਸਮੁੰਦਰ ਪਰਿਚਾਯਕ ਇੱਕ ਅਦੁੱਤੀ ਚੱਟਾਨ ਨੂੰ ਲੱਭਣ ਜਾਵੇਗਾ, ਅਤੇ Sečovlje ਸਾਲ੍ਟ ਤਸਲੇ\n  ਤੇ, ਤੁਹਾਨੂੰ ਅਤੇ ਅਗਵਾਈ ਕੀਤੀ ਟੂਰ ਦੇ ਨਾਲ ਰਵਾਇਤੀ ਲੂਣ ਦਾ ਉਤਪਾਦਨ ਮਿਊਜ਼ੀਅਮ ਲੂਣ ਬਣਾਉਣ ਦੀ ਕਰਨ ਲਈ ਇੱਕ ਦੌਰੇ ਬਾਰੇ ਸਿੱਖ ਸਕਦੇ ਹਨ. \n  \n  ਹਰ ਅਗਸਤ, Piran, ਇਕ ਸ਼ਹਿਰ ਹੈ, ਜੋ ਕਿ ਲੂਣ \n ਤੇ ਵਾਧਾ ਹੋਇਆ ਹੈ, Saltern ਤਿਉਹਾਰ ਦਾ ਜਸ਼ਨ ਹੈ, ਜੋ ਕਿ ਮਿੱਠੀ ਹੈ Sečovlje saltpans, ਜਿੱਥੇ ਉਹ ਫਾਈਨਲ ਲੂਣ ਵਾਢੀ ਤੱਕ ਆਪਣੇ ਗਰਮੀ ਖਰਚ ਹੋਵੇਗੀ ਤੱਕ saltern ਪਰਿਵਾਰ ਦੀ ਵਾਪਸੀ. ਮੁੱਖ ਸਮਾਗਮ Tartini ਚੌਕ, ਜੋ ਕਿ ਸ਼ਾਨਦਾਰ ਵਾਇਲਨ virtuoso ਅਤੇ ਸੰਗੀਤਕਾਰ ਜੂਜ਼ੇਪੇ Tartini, Piran ਵਿੱਚ ਪੈਦਾ ਕਰਨ ਲਈ ਸਮਰਪਿਤ ਹੈ ਵਿੱਚ ਜਗ੍ਹਾ ਲੈ. ਹਰ ਗਰਮੀ, ਕਮਰੇ ਸੰਗੀਤ ਦੇ Tartini ਫੈਸਟੀਵਲ ਸ਼ਹਿਰ ਵਿਚ ਵਾਪਰਦਾ ਹੈ. ਸ਼ਹਿਰ ਨੂੰ, ਜਿੱਥੇ ਚਿੱਤਰਕਾਰ ਲਾਭ ਪ੍ਰੇਰਨਾ ਕਰਨ ਦਾ ਵਾਰ-ਵਾਰ ਵਾਪਸ ਆਉਣ, ਇਹ ਵੀ ਹੋਰ ਵੀ ਘਟਨਾ ਦੇ ਇੱਕ ਨੰਬਰ ਦੀ ਪੇਸ਼ਕਸ਼ ਕਰਦਾ ਹੈ. Piran ਵਿੱਚ ਘਟਨਾ ਦਾ ਕੈਲੰਡਰ ਦੀ ਪਾਲਣਾ ਕਰੋ!</string>
	<string name="velika">Velika Planina</string>
	<string name="velika_text">ਬਸੰਤ ਦੇ ਅੰਤ ਜਦ Alpine ਤੇ ਬਾਹਰ cowbells Velika Planina ਦੇ ਘਾਹ ਪਠਾਰ ਘੰਟੀ ਸ਼ੁਰੂ, ਚਰਵਾਹੇ ਦੀ ਆਮਦ ਦਾ ਐਲਾਨ ਹੈ. ਇਹ ਯੂਰਪ ਵਿਚ ਸਭ ਚਰਵਾਹੇ ਦੇ ਸਮਝੌਤੇ ਦੇ ਇੱਕ ਦੇ ਨਾਲ ਇੱਕ ਜਾਦੂਈ ਪਠਾਰ ਹੈ. ਅਤੇ ਤੁਹਾਨੂੰ ਪਰਬਤ ਜਾਇਆ ਤੇ ਦਿਲਚਸਪ ਜੀਵਨ ਬਾਰੇ ਸਿੱਖਣ ਅਤੇ ਡੇਅਰੀ ਦੇ ਸਾਮਾਨ ਉਹ ਤੁਹਾਡੇ ਲਈ ਤਿਆਰ ਹੋਵੋਗੇ ਨਮੂਨਾ ਕਰਨ ਲਈ ਸੱਦਾ ਰਹੇ ਹੋ. ਘਾਹ ਦੁਆਰਾ ਇੱਕ ਸੈਰ ਲਈ ਜਾਓ ਜ ਇੱਕ ਦਾ ਵਾਧਾ (ਜ ਪਹਾੜ ਸਾਈਕਲ) ਪਠਾਰ ਦੇ ਪਾਰ ਲੈ. \n  \n  Velika Planina ਸੈਰ ਅਤੇ ਪਹਾੜ ਜਾਇਆ ਭਰ ਵਿੱਚ ਵਾਧੇ ਕੁਦਰਤੀ ਹੈ ਅਤੇ ethnological curiosities ਪ੍ਰਦਰਸ਼ਨ ਲਈ ਮੌਕੇ ਦੇ ਕਾਫ਼ੀ ਦੇ ਨਾਲ ਸੱਦੇ ਹੈ, ਜੋ ਕਿ ਤੁਹਾਨੂੰ ਮਿਸ ਨਾ ਚਾਹੁੰਦੇ ਹੋ ਜਾਵੇਗਾ. Velika Planina ਨੂੰ ਤੇਜ਼ ਤਰੀਕਾ Kamniška Bistrica ਤੱਕ ਕੇਬਲ ਕਾਰ ਹੈ. ਉੱਥੇ ਤੱਕ, ਤੁਹਾਨੂੰ ਚੋਟੀ ਦੇ, ਜਿੱਥੇ ਤੁਹਾਨੂੰ ਇੱਕ ਸ਼ਾਨਦਾਰ ਝਲਕ ਦੇ ਨਾਲ ਸਵਾਗਤ ਕੀਤਾ ਜਾ ਹੋਵੋਗੇ ਕਰਨ ਲਈ ਇੱਕ ਸਕੀ ਲਿਫਟ ਲੈ ਸਕਦਾ ਹੈ. ਉਹ ਜਿਹੜੇ ਇੱਕ ਚੁਣੌਤੀ ਨੂੰ ਤਰਜੀਹ ਸਿਖਰ ਨੂੰ ਚੰਗੀ-ਮਾਰਕ ਕੀਤਾ ਫੁੱਟਪਾਥ ਬਣਾਏ ਦੇ ਇੱਕ ਦੀ ਪਾਲਣਾ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ. ਸਰਦੀ ਵਿੱਚ, ਇੱਕ ਸਕੀ ਢਲਾਨ, ਜੋ ਕਿ ਦੋਸਤ ਅਤੇ ਪਰਿਵਾਰ ਦੇ ਨਾਲ ਮਿਲ ਕੇ, ਤੁਹਾਨੂੰ ਯਾਦ ਕਰਨ ਲਈ ਇੱਕ ਸੱਚ ਹੈ ਸਰਦੀ ਪਰੀ ਕਹਾਣੀ conjure ਜਾਵੇਗਾ. \n  \n  ਜਾਇਆ ਤੇ ਚਰਵਾਹੇ ਦੇ ਬੰਦੋਬਸਤ ਕੁਝ 140 ਝੁੱਗੀ ਦੇ ਹਨ. ਇਸ ਦੇ ਗੁਣ ਆਰਕੀਟੈਕਚਰ ਦੇ ਨਾਲ, ਇਸ ਨੂੰ Velika Planina ਦਾ ਪ੍ਰਤੀਕ ਹੈ. ਝੁੱਗੀ ਦੇ ਰਵਾਇਤੀ Spruce shingles ਦਾ ਹੈ, ਜੋ ਕਿ ਲਗਭਗ ਜ਼ਮੀਨ ਨੂੰ ਥੱਲੇ ਤੱਕ ਪਹੁੰਚਣ ਦੀ ਕੀਤੀ ਫੈਲਾਅ ਦੇ ਨਾਲ ਕਵਰ ਕੀਤੇ ਗਏ ਹਨ. ਪਠਾਰ ਅਸਲ ਜਿਹੜੇ ਬਜ਼ੁਰਗ ਸਤੰਬਰ, ਜਦ ਤੱਕ ਝੁੱਗੀ ਦੇ ਰੱਖਿਆ ਕਿ ਉਹ ਪਸ਼ੂ ਨੂੰ ਆਪਣੇ ਚਾਰਾਗਾਹ ਕਰਨ ਲਈ ਹੁੰਦੇ ਹਨ ਦੇ ਆਉਣ ਨਾਲ ਜੂਨ \n ਚ ਜਿੰਦਾ ਹੈ. ਖੱਟਾ ਦੁੱਧ ਅਤੇ žganci - - buckwheat ਜ ਮੱਕੀ mush ਉਹ ਸਿਰਫ ਵੀ ਆਪਣੇ ਉਪਚਾਰ ਡੇਅਰੀ ਐਸ਼ ਦੀ ਇੱਕ ਸੁਆਦ ਲਈ ਸੈਲਾਨੀ ਨੂੰ ਸੱਦਾ, ਜ ਵੀ ਇੱਕ ਪ੍ਰਮਾਣਿਕ ​​ਆਜੜੀ ਦੇ ਦੁਪਹਿਰ ਦੇ ਖਾਣੇ ਨੂੰ ਤਿਆਰ ਕਰਨ ਲਈ ਖੁਸ਼ ਹੋ. ਝੁੱਗੀ ਦੇ ਕੁਝ ਸੈਲਾਨੀ ਕਰਨ ਲਈ ਉਪਲੱਬਧ ਹਨ, ਇਸ ਲਈ ਕੋਈ ਵੀ ਕਾਰਨ ਹੈ ਕਿ ਤੁਹਾਨੂੰ ਆਜੜੀ ਕੀ ਵਰਗੇ ਇੱਕ-ਦੋ ਰਾਤ ਨੂੰ ਖਰਚ ਨਾ ਕਰ ਸਕਿਆ ਹੈ. \n  \n  ਬਰਫ ਮਰਿਯਮ ਦੇ ਚੈਪਲ \n ਤੇ ਇੱਕ ਬਰੇਕ ਲੈ ਲਵੋ ਅਤੇ ਪ੍ਰਸਿੱਧ Vetrnica ਗੁਫਾ ਹੈ, ਜੋ ਕਿ ਇੱਕ ਤੰਗ ਸਰਕੂਲਰ ਫੁੱਟਪਾਥ ਦੁਆਰਾ ਪਹੁੰਚ ਵਿੱਚ ਹੈ ਨੂੰ ਥੱਲੇ. ਦੇ ਪਠਾਰ ਦੇ ਪੱਛਮੀ ਕਿਨਾਰੇ \n ਤੇ (Zeleni ਰੌਬ) ਉਥੇ ਇੱਕ ਖੂਬਸੂਰਤ ਕੁਦਰਤੀ ਵਿੰਡੋ Luknja (ਮੋਰੀ) ਕਹਿੰਦੇ ਹਨ. (ਜੰਗਲੀ ਚੱਟਾਨ ਦਾ ਮਤਲਬ ਹੈ) Dovja Griča ਗੁਫਾ Tiha Dolina ਵਾਦੀ (ਚੁੱਪ ਵਾਦੀ ਲਈ Slovene) ਹੈ, ਜੋ ਕਿ ਸਿਰਫ ਨੌ ਮੀਟਰ ਡੂੰਘਾ ਹੈ ਵਿੱਚ ਸਥਿਤ ਹੈ, ਪਰ ਬਹੁਤ ਸਾਰੇ ਲੋਕ ਕਿੱਸੇ ਹੈ, ਜੋ ਕਿ ਇਸ ਨੂੰ ਪ੍ਰੇਰਿਤ ਕਰਨ ਲਈ ਜਾਣਿਆ ਗਿਆ ਹੈ. Velika Planina ਖੇਤਰ ਦੇ ਪਨੀਰ ਗੁਣ ਦੀ ਇੱਕ ਵਿਸ਼ੇਸ਼ ਕਿਸਮ ਦੀ - ਇਕ ਹੋਰ ਸਾਈਟ ਦੀ ਕੀਮਤ ਵੇਖਦੇ ਹਨ Preskar ਮਿਊਜ਼ੀਅਮ ਹੈ ਜਿੱਥੇ trnič ਰੱਖਿਆ ਗਿਆ ਹੈ. \n  \n  ਗਰਮੀ ਵਿੱਚ ਤੁਹਾਨੂੰ ਆਪਣੇ ਆਪ ਨੂੰ ਇੱਕ ਪ੍ਰਮਾਣਿਕ ​​ਆਜੜੀ ਦੇ ਦੁਪਹਿਰ ਦੇ ਖਾਣੇ ਦੇ ਨਾਲ ਪਠਾਰ \n ਤੇ ਚੁੱਕ ਸਕਦਾ ਹੈ - ਖਟਾਈ ਦੁੱਧ ਅਤੇ žganci (buckwheat mush). ਚਰਵਾਹੇ ਤੁਹਾਨੂੰ ਉਪਚਾਰ ਪਨੀਰ ਅਤੇ ਹੋਰ ਡੇਅਰੀ ਸਪੈਸ਼ਲਟੀਜ਼ ਤੁਹਾਨੂੰ ਦਾ ਦੌਰਾ ਦੀ ਪੇਸ਼ਕਸ਼ ਕਰਨ ਲਈ ਖੁਸ਼ ਹੋ ਜਾਵੇਗਾ. ਇੱਕ ਵਾਰ ਪਠਾਰ \n ਤੇ ਤੁਹਾਨੂੰ ਅਜਿਹੇ jota ਤੌਰ ਰਵਾਇਤੀ ਆਜੜੀ ਦੇ ਭੋਜਨ ਦੇ ਨਾਲ ਆਪਣੇ ਬੈਟਰੀ, ਰੀਚਾਰਜ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ (ਬੀਨ ਹੈ ਅਤੇ sauerkraut Hotpot), ričet (ਏਥੇ ਦਾਲ), goulash, sauerkraut, Carniola ਲੰਗੂਚਾ, buckwheat žganci ਜ ਕਾਟੇਜ ਪਨੀਰ ਦੇ ਨਾਲ ਢਕ dumplings ਦੇ ਨਾਲ ਲੰਗੂਚਾ štruklji ਦੇ ਤੌਰ ਤੇ ਜਾਣਿਆ . \n  \n  ਤਹਿਤ Velika Planina, ਮੁੱਢਲਾ ਕੁਦਰਤ ਦੇ ਵਿਚਕਾਰ, ਤੁਹਾਨੂੰ Kamniška Bistrica ਨਦੀ ਦੇ ਤਿੰਨ ਚਸ਼ਮੇ ਦੀ ਖੋਜ ਲੱਗੇਗਾ. ਵਧੀਆ ਦੇ ਜਾਣਿਆ ਇਸ ਦੇ ਮੁੱਖ ਸਰੋਤ, ਪਹਾੜ Lodge Dom V Kamniški Bistrici ਨੇੜੇ ਸਥਿਤ ਹੈ. ਸਰੋਤ \n ਤੇ ਤੁਹਾਨੂੰ Plečnik Manor, ਇੱਕ Lodge ਮਸ਼ਹੂਰ ਸਲੋਵੇਨੀ ਆਰਕੀਟੈਕਟ ਦੇ ਕੇ ਤਿਆਰ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਹੈ, ਇਸ ਲਈ ਦੇ ਰੂਪ ਵਿੱਚ ਦੇਖਿਆ ਗਿਆ ਦੇ ਨਾਲ ਕੁਦਰਤੀ ਰਲਾ ਕਰਨ ਦਾ ਪਤਾ ਲੱਗੇਗਾ. Veliki ਅਤੇ ਮਾਲੀ Predaselj, Kamniška Bistrica ਦੇ narrowest ਹਿੱਸਾ ਦਰਿਆ ਹੈ, ਅਤੇ Orglice (harmonica ਲਈ Slovene) ਝਰਨੇ ਨੂੰ ਵੀ ਚੰਗੀ ਕੀਮਤ ਵੇਖਦੇ ਹੈ: ਨਦੀ ਟਰੇਸਿੰਗ ਦੋ ਉੱਪਰਲੇ-ਦਾ ਦੌਰਾ ਕਰਨ ਲਈ, ਨਾ ਭੁੱਲੋ, ਪਰ.</string>
	<string name="logar">Logar</string>
	<string name="logar_text">Logar ਵੈਲੀ (Logarska dolina) ਯੂਰਪ ਵਿਚ ਸਭ ਸੁੰਦਰ Alpine glacial ਵਾਦੀ ਦੇ ਇੱਕ ਹੈ. ਹੈ, ਜੋ ਕਿ Solčava ਖੇਤਰ ਦੇ ਇਸ ਹਿੱਸੇ \n ਚ ਇਸ ਦੇ ਘਰ ਦੇ ਪਾਇਆ ਪਰੰਪਰਾ, ਆਦਮੀ ਅਤੇ ਕੁਦਰਤ ਵਿਚਕਾਰ harmonic ਸੰਤੁਲਨ ਦੋਨੋ ਬੇਮਿਸਾਲ ਹੈ ਅਤੇ ਇਹ ਪਤਾ ਕਰਨ ਲਈ ਮੁਸ਼ਕਲ ਹੁੰਦਾ ਹੈ. ਇਸ ਅਮਨ ਦੇਖਿਆ ਵਿਖੇ ਤੁਹਾਡੀ ਰਿਹਾਇਸ਼ ਨੂੰ ਹਾਈਕਿੰਗ, ਸਾਈਕਲਿੰਗ, ਘੋੜ ਸਵਾਰੀ ਜ ਇੱਕ ਫੋਟੋ Safari ਲਈ ਇੱਕ ਮੌਕਾ ਪਾਰਕ ਕਰੋ. ਪਾਰਕ ਨੂੰ ਵੀ ਸੁਰੱਖਿਅਤ ਖੇਤਰ ਦੇ ਸਫਲ ਪ੍ਰਬੰਧ ਲਈ ਐਲਪਸ ਪੁਰਸਕਾਰ ਵਿਚ ਅੰਤਰਰਾਸ਼ਟਰੀ CIPRA ਭਵਿੱਖ ਜਿੱਤਿਆ ਹੈ. \n  \n  Logar ਵਾਦੀ ਵਿੱਚ ਤੁਹਾਨੂੰ ਹਰ ਕਦਮ \n ਤੇ ਮੁੱਢਲਾ ਹਰੀ ਕੁਦਰਤ ਦੀ ਸਿਫਤ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ. Logar ਵੈਲੀ, ਇੱਕ ਕੁਦਰਤੀ ਇਤਿਹਾਸਕ ਅਤੇ ਵੰਸ਼ ਵਿਗਿਆਨ ਟਰੇਲ ਦਿਲਚਸਪ nooks ਅਤੇ crannies ਦੇਖਿਆ ਪਾਰਕ ਦੇ unspoilt ਕੁਦਰਤ ਦਰਮਿਆਨ ਦੁਆਰਾ ਮੋਹਰੀ ਦੁਆਰਾ ਟ੍ਰੇਲ ਲਵੋ. ਤੁਹਾਨੂੰ ਅਸਧਾਰਨ, ਬਹੁਤ ਹੀ ਘੱਟ ਹੈ ਅਤੇ ਇਹ ਵੀ ਖਤਰਾ ਫੁੱਲ ਸਪੀਸੀਜ਼ ਖੋਜਣ ਲਈ ਮੌਕਾ ਹੋਵੇਗਾ. ਵਾਦੀ ਇਸ ਦੇ ਬਹੁਤ ਸਾਰੇ ਝਰਨੇ, ਜੋ ਕਿ ਆਪਸ ਵਿੱਚ ਸਭ ਜ਼ਿਕਰਯੋਗ ਹੈ 90-ਮੀਟਰ Rinka ਫਾਲ੍ਸ ਲਈ ਵੀ ਜਾਣਿਆ ਗਿਆ ਹੈ. \n  \n  ਜੇਕਰ ਇਹ ਸਰਗਰਮ ਛੁੱਟੀ ਤੁਹਾਨੂੰ ਨੇੜੇ ਦੇ ਜਲੌਅ ਲਈ ਰਵਾਨਾ ਬਾਅਦ ਹੋ ਸਕਦਾ ਹੈ, ਸਾਈਕਲਿੰਗ ਜਾਣ, ਪਹਾੜ ਉੱਤੇ ਚੜ੍ਹਨ ਜ ਆਪਣੇ ਕੁਦਰਤੀ ਵਾਤਾਵਰਣ ਵਿੱਚ ਜਾਨਵਰ ਲਈ ਫੋਟੋ ਸ਼ਿਕਾਰ ਜਾਣ ਜੇਕਰ ਤੁਹਾਨੂੰ ਹੋ ਰਿਹਾ ਹੈ. ਬੱਚੇ ਪਰੀ ਕਹਾਣੀ ਜੰਗਲ ਹੈ, ਜੋ ਕਿ ਓਹਲੇ ਆਪਣੇ ਪਸੰਦੀਦਾ ਪਰੀ ਕਹਾਣੀ ਅੱਖਰ ਦੇ ਕਈ ਰੋਮਿੰਗ ਮਜ਼ਾ. ਸਰਦੀ ਵਾਦੀ ਖਾਸ ਕਰਕੇ ਕਰਾਸ-ਕੰਟਰੀ ਸਕੀਇੰਗ ਲਈ ਸੱਦਾ ਦੇ ਰਿਹਾ ਹੈ, sledding, ਨੀਚੇ ਸਕੀਇੰਗ ਅਤੇ ਸੈਰ ski ਆਓ; ਅਤੇ ਜੇਕਰ ਤੁਹਾਨੂੰ ਇਸ ਨੂੰ ਕਰਨ ਲਈ ਸਾਈਨ ਹੋ, ਤੁਹਾਨੂੰ ਫ਼੍ਰੋਜ਼ਨ ਝਰਨੇ ਚੜ੍ਹਨ ਦਾ ਆਨੰਦ ਕਰਨ ਲਈ ਇਹ ਯਕੀਨੀ ਹੋ. ਨਾ ਸਿਰਫ Logar ਵਾਦੀ ਵਿੱਚ ਹੈ, ਪਰ ਇਹ ਵੀ Solčava ਖੇਤਰ ਅਤੇ ਅੱਪਰ Savinja ਵਾਦੀ ਵਿਚ - \n  \n  ਲੱਕੜ granaries ਜ \n kašče\n  ਸਭਿਆਚਾਰਕ ਵਿਰਾਸਤ ਦਾ ਅਟੁੱਟ ਹਿੱਸਾ ਹਨ. ਉਹ, ਖੇਤੀਬਾੜੀ ਹੋਲਡਿੰਗਜ਼ ਦਾ ਜ਼ਰੂਰੀ ਹਿੱਸਾ ਸਨ ਉਹ ਖਾਣ, ਖਾਸ ਕਰਕੇ ਅਨਾਜ ਨੂੰ ਸੰਭਾਲਣ ਲਈ ਵਰਤਿਆ ਗਿਆ ਸੀ. ਨੂੰ ਦੇ ਕੁਝ ਅਜੇ ਵੀ ਆਪਣੇ ਅਸਲੀ ਮਕਸਦ ਲਈ ਵਰਤਿਆ ਜਾਦਾ ਹੈ. ਰੂਹਾਨੀ Retreat ਦੇ ਮੁੱਖ ਦੇਖੋ, Logarski ਕੋਟ ਚਰਵਾਹਾ ਦੇ Hut ਅਤੇ ਮਸੀਹ ਦੇ ਚੈਪਲ ਰਾਜਾ. \n  \n  Logar ਵਾਦੀ Solčava ਖੇਤਰ ਵਿਚ ਤਿੰਨ ਵਾਦੀ ਦੇ ਇੱਕ ਹੈ - ਦੋ ਹੋਰ ਲੱਭੇ ਜਾ ਕਰਨ ਲਈ ਹਨ Robanov ਕੋਟ ਅਤੇ Matkov ਕੋਟ. Solčava ਖੇਤਰ ਦੇ ਵਸਨੀਕ ਦੀ ਸਭ ਉੱਚ-ਪਹਾੜ ਫਾਰਮ \n ਤੇ ਰਹਿੰਦੇ ਹਨ, ਜੋ ਕਿ ਆਪਸ ਵਿੱਚ ਸਲੋਵੇਨੀਆ ਵਿੱਚ ਸਭ-ਝੂਠ ਦੇ ਫਾਰਮ (Bukovnik, 1.327 ਮੀਟਰ) ਹੈ. ਪਹਾੜ ਝੁੱਗੀ ਅਤੇ ਜਲੌਅ ਨੂੰ ਉੱਪਰ ਵੱਲ ਚੜ੍ਹਨ ਜ ਇੱਕ glider ਵਿਚ Logar ਵਾਦੀ ਉਪਰ ਉੱਡਦੇ. ਇਸ ਸੁੰਦਰ ਵਾਤਾਵਰਣ ਨੂੰ ਆਪਣੇ ਨਵ ਸਾਹਸ ਲਈ ਸੈਟਿੰਗ ਕਰੋ.</string>
	<string name="vine">ਵਿਸ਼ਵ ਦੇ ਸਭ ਵਾਈਨਜ਼</string>
	<string name="vine_text">ਮੇਰ੍ਬੋਰ ਦੇ ਦਿਲ ਨੂੰ, ਉਧਾਰ, ਸੰਸਾਰ ਵਿੱਚ ਸਭ ਵੇਲ ਦਾ ਘਰ ਹੈ. ਓਲਡ ਵਾਈਨ ਘਰ - ਵੱਧ 450 ਸਾਲ ਦੀ ਉਮਰ \n ਤੇ ਇਸ ਨੂੰ ਸਿਰਫ ਇਸ ਦੇ ਆਪਣੇ ਮਿਊਜ਼ੀਅਮ ਮਾਣ ਪੌਦਾ ਹੈ. ਮੇਰ੍ਬੋਰ ਅਜਿਹੇ ਓਲਡ ਵੇਲ ਦੀ pruning, St ਮਾਰਟਿਨ ਦਿਵਸ ਹੈ, ਅਤੇ ਓਲਡ ਵਾਈਨ ਫੈਸਟੀਵਲ ਪੁਰਾਣੇ ਵੇਲ, ਮਨਾਉਣ ਘਟਨਾ ਦੇ ਇੱਕ ਨੰਬਰ ਦੀ ਮੇਜ਼ਬਾਨੀ. ਇਸ ਨੂੰ ਵਿਸ਼ਵਾਸ ਕਰ ਜ ਨਾ, ਓਲਡ ਵਾਈਨ ਵੀ ਇਸ ਦੇ ਆਪਣੇ ਹੀ ਗੀਤ ਹੈ, ਅਤੇ ਸਥਾਨਕ ਸਿਰਫ ਬਹੁਤ ਤੁਹਾਨੂੰ ਇਸ ਨੂੰ ਸੁਣਨਾ ਚਾਹੀਦਾ ਹੈ ਕਰਨ ਲਈ ਉਤਸੁਕ ਹਨ. \n  \n  Žametovka ਜ modra kavčina (Bleu ਦੇ ਕੋਲੋਨ), ਉਮਰ ਦੇ 400 ਸਾਲ \n ਤੇ ਪੁਸ਼ਟੀ ਕੀਤੀ, ਸੰਸਾਰ ਨੂੰ ਅਜੇ ਵੀ ਫਲ ਪੈਦਾ ਕਰਨ ਵਿਚ ਪੁਰਾਣੀ ਵੇਲ ਦੇ ਤੌਰ ਤੇ ਰਿਕਾਰਡ ਗਿੰਨੀਜ਼ ਬੁੱਕ ਸੂਚੀਬੱਧ ਹੈ. ਪੁਰਾਣੇ ਵੇਲ ਤੁਰਕ ਹਮਲੇ ਦੌਰਾਨ ਮੱਧਕਾਲ ਦੇ ਅੰਤ \n ਤੇ ਮੇਰ੍ਬੋਰ ਵਿੱਚ ਲਾਇਆ ਗਿਆ ਸੀ. ਇਹ ਹੋਇਆ ਹੈ - ਅਤੇ ਬਚ - ਲੜਾਈ ਹੈ, ਜੋ ਕਿ ਹਮਲਾ ਕਰਨ ਅਤੇ ਸ਼ਹਿਰ ਦੇ ਰੱਖਿਆ ਛਿੜੀ, ਓਲਡ ਵਾਈਨ ਹਾਊਸ ਲਈ ਅੱਜ ਦੇ ਸ਼ਹਿਰ ਦੀ ਕੰਧ ਦਾ ਹਿੱਸਾ ਸੀ. ਮੇਰ੍ਬੋਰ ਅਤੇ ਇਸ ਦੇ ਆਲੇ-ਦੁਆਲੇ ਦਾ ਸ਼ਹਿਰ ਦੇ ਰਾਹ \n  \n  ਸੈੱਟ ਨੂੰ gastronomic ਸਫ਼ਰ ਤੇ ਬਾਹਰ. ਤੁਹਾਨੂੰ Štajerska ਸੁਆਦ ਦੀ ਇੱਕ ਵੱਡੀ ਕਈ ਆਨੰਦ ਹੋ ਸਕਦਾ ਹੈ, ਅਤੇ ਸਾਰੇ ਮਾਰਗ ਓਲਡ ਵਾਈਨ ਹਾਊਸ ਕਰਨ ਲਈ ਤੁਹਾਨੂੰ ਲੈ ਜਾਵੇਗਾ \n  \n  The Old Vine ਇਸ ਦੇ ਆਪਣੇ ਹੀ ਮਿਊਜ਼ੀਅਮ ਦੇ ਨਾਲ ਸਿਰਫ ਪੌਦਾ ਹੈ -. ਓਲਡ ਵਾਈਨ ਹਾਊਸ. ਸ਼ਹਿਰ ਦੀ ਕੰਧ ਦਾ ਹਿੱਸਾ ਵਾਰ, ਇੱਕ ਵਾਈਨਰੀ ਨਾਲ ਘਰ ਅੱਜ ਦੀ ਪੇਸ਼ਕਾਰੀ ਲਈ ਇੱਕ ਸਤਿਕਾਰਯੋਗ ਨੂੰ ਮੈ ਵਿਰਾਸਤ ਹੈ, ਅਤੇ ਮੇਰ੍ਬੋਰ ਨੂੰ ਮੈ ਇਸ ਖੇਤਰ ਨੂੰ ਇੱਕ ਵਾਈਨ ਚੱਖਣ ਕਮਰੇ ਦੀ ਭੇਟ ਪ੍ਰੀਮੀਅਮ ਵਾਈਨ. ਅਤੇ ਪੁਰਾਣੇ ਵੇਲ, ਮੇਰ੍ਬੋਰ ਨੂੰ ਮਨਾਉਣ ਲਈ ਅਤੇ ਨੇੜੇ ਕਈ ਖੂਬਸੂਰਤ ਨੂੰ ਮੈ ਸੜਕ ਅਤੇ wineries ਦਾ ਸ਼ੇਖੀ. \n  \n  ਰਸੋਈ, ਵਾਈਨ ਅਤੇ ਸਭਿਆਚਾਰਕ ਐਸ਼ ਦੀ ਲੜੀ ਨੂੰ ਇਸ ਦਾ ਪ੍ਰੀਮੀਅਮ ਤਿਉਹਾਰ ਘਟਨਾ ਓਲਡ ਵਾਈਨ ਅਤੇ ਮੇਰ੍ਬੋਰ ਵਿੱਚ St. Martin ਦਾ ਤਿਉਹਾਰ ਵਿੱਚ ਵੱਡੀ St. Martin ਦਿਵਸ ਜਸ਼ਨ ਦੇ ਨਾਲ ਬੰਦ ਦੇ ਰਸਮੀ ਅੰਗੂਰ ਵਾਢੀ ਦੇ ਨਾਲ ਅਕਤੂਬਰ ਵਿਚ ਸ਼ੁਰੂ ਹੁੰਦਾ ਹੈ ਦੇ ਨਾਲ ਸਲੋਵੇਨੀਆ. ਤੁਹਾਨੂੰ ਵਧੀਆ ਸਲੋਵੇਨੀ ਨੂੰ ਮੈ ਉਤਪਾਦਕ ਹੈ, ਖਾਸ ਕਰਕੇ Štajerska ਖੇਤਰ ਹਨ, ਦੀ ਪੇਸ਼ਕਸ਼ ਕਰਨ ਲਈ ਹੈ, ਜੋ ਕਿ ਦਾ ਅਨੁਭਵ ਕਰਨ ਦੇ ਯੋਗ ਹੋਵੋਗੇ. ਰਵਾਇਤੀ ਰਸੋਈ ਮਜ਼ੇਦਾਰ ਦੇ ਪੱਖੇ ਸਥਾਨਕ ਸ਼ੈੱਫ ਦੇ ਕੇ ਪ੍ਰਮਾਣਿਕ ​​ਪਕਵਾਨ ਨਮੂਨਾ ਕਰਨ ਦੇ ਯੋਗ ਹੋ ਜਾਵੇਗਾ, ਅਤੇ ਉੱਥੇ ਨੂੰ ਵੀ ਇਸ ਲਈ ਸਭ ਨੂੰ ਗੋਲ ਕਰਨ ਲਈ ਇੱਕ ਦਿਲਚਸਪ ਸਭਿਆਚਾਰਕ ਪ੍ਰੋਗਰਾਮ. \n  \n  ਦੂਜੀ ਸਭ ਸਲੋਵੇਨੀ ਸ਼ਹਿਰ ਮਾਰਿਬੋਰ ਸੰਸਾਰ ਵਿੱਚ ਸਭ ਵੇਲ ਹੈ, ਜੋ ਕਿ 400 ਵੱਧ ਹੋਰ ਸਾਲ ਦੀ ਉਮਰ ਦਾ ਹੈ ਨਾਲ ਲੱਚਕੀਲਾ ਆਪਣੇ ਆਪ ਨੂੰ. ਉੱਥੇ ਮੇਰ੍ਬੋਰ ਦੇ ਇਲਾਕੇ ਨੂੰ ਇਹ ਸਤਿਕਾਰਯੋਗ ਨੂੰ ਮੈ "ਲੇਡੀ" ਦੇ ਤਿੰਨ ਨੂੰ ਮੈ ਰਸਤੇ ਹਨ ਅਤੇ ਤੁਹਾਨੂੰ ਉਹ \n ਤੇ ਸਾਈਕਲ ਚਲਾਉਣ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ. ਤਿੰਨ ਨੂੰ ਮੈ ਰਸਤੇ ਦੀ ਵਿਅਕਤੀਗਤ ਅੰਕ ਗ੍ਰੈਜ਼ ਤੱਕ ਮੇਰ੍ਬੋਰ ਅੰਤਰਰਾਸ਼ਟਰੀ ਰਾਜਕੁਮਾਰ ਯੋਹਾਨ ਟ੍ਰੇਲ ਨਾਲ ਜੁੜੇ ਰਹੇ ਹਨ. ਤੁਹਾਨੂੰ ਸਭ ਉਤਸਾਹਿਤ ਸਾਈਕਲ ਦੇ ਇੱਕ ਨਹੀ ਹਨ, ਜੇ, ਤੁਹਾਨੂੰ ਇਹ ਵੀ ਇੱਕ ਬਿਜਲੀ ਸਾਈਕਲ ਸਵਾਰੀ ਅਤੇ ਇਹ ਸੜਕ ਦੇ ਨਾਲ-ਨਾਲ ਸਵਾਰੀ ਕਰ ਸਕਦਾ ਹੈ.</string>
	<string name="regions">ਖੇਤਰ</string>
	<string name="regions_text">ਸਲੋਵੇਨੀਆ ਵਿੱਚ, ਇੱਕ, ਇਕ ਦਿਨ ਵਿਚ ਚਾਰ ਵੱਖ-ਵੱਖ ਦੁਨੀਆ ਦਾ ਅਨੁਭਵ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ, ਕਿਉਕਿ ਵੀ ਦੇਸ਼ ਦੇ ਦੂਰ ਕੋਨੇ ਲਿਯੂਬ੍ਲਿਯਨਾ ਦੀ ਰਾਜਧਾਨੀ ਤੱਕ ਸਿਰਫ਼ ਦੋ ਘੰਟੇ ਦੂਰ ਹਨ. ਸਲੋਵੇਨੀਆ ਪੂਰਬ ਵਿਚ Pannonian ਵਾਦੀ ਦੇ ਚੈਨ ਸੁੰਦਰਤਾ ਨੂੰ ਪਹਾੜੀ ਐਲਪਸ ਤੱਕ ਆਪਣੇ ਝਲਕ ਵਸੇ ਹੋਏ ਦਾ ਹਰਾ ਦਿਲ ਵਿਚ. ਮੈਡੀਟੇਰੀਅਨ ਸਲੋਵੇਨੀਆ, ਇਸ ਦੇ ਤੱਟੀ ਕਸਬੇ ਅਤੇ ਹੈਰਾਨਕੁੰਨ ਕਾਰਸਟ ਦੇ ਨਾਲ, ਤੁਹਾਨੂੰ ਸਭ ਨੂੰ ਇਸ ਸੁੰਦਰਤਾ ਵਿੱਚ ਇਸ ਨੂੰ ਖੋਜਣ ਲਈ ਉਡੀਕ ਕਰ ਰਿਹਾ ਹੈ. ਰਾਜਧਾਨੀ ਦੇ ਜੀਵੰਤ ਪਲਸ ਮਹਿਸੂਸ, ਆਲੇ-ਦੁਆਲੇ ਦੇ ਖੇਤਰ ਵਿਚ ਕੁਦਰਤ ਅਤੇ ਸਭਿਆਚਾਰ ਦੀ ਸੁੰਦਰਤਾ ਦੀ ਪੜਚੋਲ. \n  \n  ਤੁਹਾਨੂੰ ਹਰੇ ਸਲੋਵੇਨੀਆ ਦੀ ਸੁੰਦਰਤਾ ਨੂੰ ਮਹਿਸੂਸ ਤੌਰ ਤੇ ਤੁਹਾਨੂੰ ਮਸ਼ਹੂਰ ਲਾਕੇ Bled ਅਤੇ ਪਿਆਰਾ ਝੀਲ Bohinj ਦੀ ਇੱਕ ਝਲਕ ਦਾ ਆਨੰਦ ਹੋ ਸਕਦਾ ਹੈ. ਉੱਥੇ ਖੂਬਸੂਰਤ Alpine ਜਲੌਅ ਅਤੇ ਵਾਦੀ ਜੂਲੀਅਨ ਐਲਪਸ, Triglav ਨੈਸ਼ਨਲ ਪਾਰਕ, ​​ਸ਼ਕਤੀਸ਼ਾਲੀ Kamnik ਅਤੇ Savinja ਐਲਪਸ, ਅਤੇ ਹਰੇ Pohorje ਪਹਾੜ ਕੇ ਗਲੇ ਦਰਮਿਆਨ ਬਾਹਰੀ ਕੰਮ ਲਈ ਅਣਗਿਣਤ ਮੌਕੇ ਹਨ. ਮੇਰ੍ਬੋਰ ਨੂੰ ਕੋਈ ਸਿਰ, ਸੰਸਾਰ ਵਿੱਚ ਸਭ ਵੇਲ ਨਾਲ ਸ਼ਹਿਰ, Kranjska Gora ਦੇ ਮਸ਼ਹੂਰ Holiday ਮੰਜ਼ਿਲ, Koroška ਦੇ ਹੈਰਾਨਕੁੰਨ ਖੇਤਰ \n , ਜ ਸੋਕਾ ਨਦੀ ਘਾਟੀ ਦਾ ਦੌਰਾ - ਕੋਈ ਵੀ ਇਸ ਮਾਮਲੇ, ਜਿੱਥੇ ਤੁਹਾਨੂੰ ਜਾਣ ਲਈ, ਇੱਕ ਅਦੁੱਤੀ ਅਨੁਭਵ ਨੂੰ ਉਡੀਕ ਤੁਹਾਨੂੰ. \n  \n  ਜਦਕਿ ਆਪਣੇ ਮੱਧਕਾਲੀ ਸ਼ਹਿਰ ਦੇ ਕਦਰ ਨਾਲ Piran, Izola ਅਤੇ Koper ਨੂੰ ਭਰਮਾਉਣ ਸੈਲਾਨੀ ਦੀ ਮੈਡੀਟੇਰੀਅਨ ਸ਼ਹਿਰ, ਇਸ ਦੇ Holiday ਆਕਰਸ਼ਣ ਦੇ ਨਾਲ Portorož ਸੱਦੇ ਨੂੰ. ਸਾਲ੍ਟ ਫ਼ਸਲ Sečovlje ਸਾਲ੍ਟ ਦਰਾਵਿੜ ਤੇ ਕੰਮ \n ਤੇ ਹਾਰਡ ਦੇਖਿਆ ਜਾ ਸਕਦਾ ਹੈ, ਅਤੇ Postojna ਗੁਫਾ, Škocjan ਕੇਵਸ ਅਤੇ Vilenica ਗੁਫਾ ਦੇ ਨਾਲ ਕਾਰਸਟ ਧਰਤੀ\n  ਤੇ ਸਭ ਹੈਰਾਨਕੁੰਨ ਭੂਮੀਗਤ ਦੁਨੀਆ ਦਾ ਮਾਣ ਪ੍ਰਾਪਤ ਹੈ. ਇਹ ਇਸ ਖੇਤਰ ਨੂੰ ਵੀ ਚੰਗੇ Lipizzaner ਘੋੜੇ ਦਾ ਘਰ ਹੈ. Goriška Brda ਦੀ ਵੇਲ-ਅਮੀਰ ਪਹਾੜੀ ਦੀ ਧਰਤੀ ਨੂੰ ਇਸ ਦੇ ਭਰਮਾ ਉੱਚ-ਗੁਣਵੱਤਾ ਖ਼ੁਸ਼ਬੂਦਾਰ ਵਾਈਨ ਲਈ ਮਸ਼ਹੂਰ ਹੈ, ਅਤੇ ਤੁਹਾਨੂੰ ਸੈਲਾਨੀ ਫਾਰਮ \n ਤੇ ਹੈ ਅਤੇ wineries ਦਾ ਵਿੱਚ ਇਸ ਨੂੰ ਸੁਆਦ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ. ਦਿਲਚਸਪ ਸੋਚ ਅਤੇ ਸਾਹਸ ਦੇ ਇਸ ਦੇ ਬੇਸ਼ੁਮਾਰ ਨਾਲ, Vipava ਵਾਦੀ ਨੂੰ ਵੀ ਵੱਕਾਰੀ ਇਕੱਲੇ ਪਲੈਨਿਟ ਦੀ ਸਿਫਾਰਸ਼ ਕੀਤੀ ਗਈ ਹੈ, ਯਾਤਰਾ ਅਲੋਕਿਕ ਪੁਸਤਕ. \n  \n  ਪੂਰਬੀ ਸਲੋਵੇਨੀਆ ਵਿਆਪਕ ਦੇ ਇੱਕ ਜ਼ਮੀਨ, ਖੁੱਲ੍ਹੇ ਖੇਤਰ ਅਤੇ ਰੋਲਿੰਗ Landscapes, storks, ਹਵਾ-ਦੱਸਦਾ ਹੈ, ਫਲੋਟਿੰਗ ਮਿੱਲ, ਨੂੰ ਚੰਗਾ ਪਾਣੀ, ਊਰਜਾ ਅੰਕ, ਖੂਬਸੂਰਤ ਰੋਲਿੰਗ ਬਾਗ, ਵਿਲੱਖਣ ਪਰੰਪਰਾ ਅਤੇ ਉਪ-, ਕਰਨ ਲਈ ਇਸ ਨੂੰ ਦੇ ਘਰ ਹੁੰਦਾ ਹੈ, ਅਤੇ, ਸਭ ਮਹੱਤਵਪੂਰਨ ਗਰਮ ਅਤੇ ਪਰਾਹੁਣਚਾਰੀ ਲੋਕ. ਇਹ ਦੇਖਿਆ ਗਿਆ ਕੁਦਰਤੀ ਥਰਮਲ ਸਪਾ, ਜੋ ਕਿ ਮਜ਼ਬੂਤ ​​ਹੋਵੇਗਾ ਅਤੇ ਤੁਹਾਨੂੰ ਮੁੜ-ਊਰਜਤ ਵਿਚ ਅਮੀਰ ਹੈ. ਦੋਸਤੀ ਅਤੇ ਸੈਰ-ਸਪਾਟਾ ਖੇਤ ਹੈ, ਜਿੱਥੇ ਤੁਹਾਨੂੰ ਲੋਕਲ ਐਸ਼ ਸੁਆਦ ਕਰ ਸਕਦਾ ਹੈ, ਅਤੇ ਬਾਗ ਦਰਮਿਆਨ ਸੋਹਣੀ ਦੇ ਬਾਗ ਕਾਟੇਜ ਵਿਚ ਰਾਤ ਨੂੰ ਰਹਿਣ ਦੀ ਪਰਾਹੁਣਚਾਰੀ ਚੋਣ. ਪਿਛਲੇ ਤਾਜ਼ਾ ਕਰਨ ਲਈ, ਤੁਹਾਨੂੰ ਕਈ ਸ਼ਾਨਦਾਰ ਕਿਲੇ ਦਾ ਦੌਰਾ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹਨ. \n  \n  ਲਿਯੂਬ੍ਲਿਯਨਾ ਹੈ ਅਤੇ ਇਸ ਦੇ ਆਲੇ-ਦੁਆਲੇ ਆਪਣੇ ਸੈਲਾਨੀ, ਆਪਣੇ ਛੁੱਟੀ ਖਰਚ ਪੜਚੋਲ ਕਰੋ, ਅਤੇ ਦਾ ਆਨੰਦ ਨੂੰ ਅਣਗਿਣਤ ਮੌਕੇ ਪੇਸ਼ ਕਰਦੇ ਹਨ. ਹਰੀ ਰਾਜਧਾਨੀ ਨੌਜਵਾਨ ਉਦਮੀ, ਖੋਜਕਾਰ, ਕਲਾਕਾਰ, ਵਿਦਿਆਰਥੀ, ਅਤੇ ਸਭ ਕੁਝ ਸੁੰਦਰ ਦੇ ਪ੍ਰੇਮੀ ਦੇ ਕੇ ਬਣਾਇਆ ਵੱਖ ਅਸਲੀ ਵਿਚਾਰ ਕਰਨ ਲਈ ਜਾਣਿਆ ਗਿਆ ਹੈ. ਸ਼ਹਿਰ ਦੇ ਇਕ ਸੰਖੇਪ ਬ੍ਰੇਕ ਲਈ,, ਕਈ ਦਿਨ-ਸਫ਼ਰ ਦੇ ਇਕ \n ਤੇ ਜਾਣ ਦੇ ਰੂਪ ਵਿੱਚ ਲਿਯੂਬ੍ਲਿਯਨਾ ਕਈ ਨੇੜਲੇ ਆਕਰਸ਼ਣ ਲਈ ਤੁਰੰਤ ਪਹੁੰਚ ਦੀ ਪੇਸ਼ਕਸ਼ ਕਰਦਾ ਹੈ. ਤੁਹਾਨੂੰ, Kočevsko ਖੇਤਰ ਦੇ ਜੰਗਲ ਵਿੱਚ ਭੂਰਾ ਰਿੱਛ ਦੇ ਰਾਜ ਵਿੱਚ ਪ੍ਰਵੇਸ਼ ਚਰਵਾਹੇ ਦੀ ਰੀਤ ਬਾਰੇ ਸਿੱਖਣ ਜ ਸੋਹਣੀ ਇਤਿਹਾਸਕ ਯੂਨੈਸਕੋ ਵਰਲਡ ਹੈਰੀਟੇਜ ਸਾਈਟਸ ਦੇ ਤੌਰ ਤੇ ਲਿਖਿਆ ਕਸਬੇ ਦਾ ਦੌਰਾ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹਨ.</string>
	<string name="active">ਸਰਗਰਮ Holidays</string>
	<string name="active_text">ਨੂੰ ਇੱਕ ਸੰਮੇਲਨ ਚੜ੍ਹਨ. ਪੈਰ \n ਤੇ ਜ ਸਾਈਕਲ ਦੇ ਕੇ. ਆਪਣੇ ਬੱਚੇ ਦੇ ਨਾਲ ਪਿਆਰੀ ਸਕੀ Slopes \n ਦਾ ਆਨੰਦ ਮਾਣੋ. ਐਡਰੇਨਾਲੀਨ ਮਹਿਸੂਸ. ਸਾਹ ਜਿੰਨਾ. ਹਰੇ ਜੰਗਲ, ਇੱਕ ਘੋੜੇ \n ਤੇ, ਪਾਣੀ ਨੂੰ ਅੱਗੇ, ਗੋਲਫ ਕੋਰਸ\n  ਤੇ ਦੇ ਮੱਧ ਵਿੱਚ. ਸਰਗਰਮ ਸਾਹਸ ਦੇ ਸੰਸਾਰ ਦਿਓ. \n  \n  ਪਹਾੜੀ ਸਲੋਵੇਨੀਆ ਦੇ ਦਿਲ ਵਿੱਚ ਆਪਣੇ Holiday ਖਰਚ ਕਰੋ. ਗਤੀਸ਼ੀਲ ਅਤੇ ਮਾਰਕ ਕੀਤਾ ਅਤੇ ਪ੍ਰਬੰਧ ਕੀਤਾ ਹਾਈਕਿੰਗ ਡਾਰ ਦੇ 10,000 ਕਿਲੋਮੀਟਰ ਦੇ ਨਾਲ ਛੇੜਛਾੜ ਕੁਦਰਤ ਦੁਆਰਾ ਚੱਲੋ. ਤੁਹਾਨੂੰ 175 ਪਰਬਤ ਝੁੱਗੀ ਚੁਣਨ ਜ hikers ਲਈ ਹੋਟਲ ਅਤੇ Camps ਵਿੱਚ ਇੱਕ ਰਾਤ ਨੂੰ ਖਰਚ ਕਰ ਸਕਦਾ ਹੈ. ਸੈਰ ਅਤੇ ਪਹਾੜ ਦੇ, ਜਿੰਨਾ ਸਾਹ ਜਾਓ. \n  \n  ਸਲੋਵੇਨੀਆ ਦੀ ਗਤੀਸ਼ੀਲ Landscapes, ਆਪਣੇ ਅਣਗਿਣਤ ਕੁਦਰਤੀ beauties ਨਾਲ, ਇੱਕ ਬਾਈਕਿੰਗ ਛੁੱਟੀ ਲਈ ਆਦਰਸ਼ ਹਨ. ਇੱਥੇ, ਤੁਹਾਨੂੰ, ਆਪਣੇ, ਆਪਣੇ ਅਤੇ ਆਪਣੇ ਪਰਿਵਾਰ ਦੇ ਲਈ ਠੀਕ ਡਾਰ ਦਾ ਪਤਾ ਕਰਨ ਲਈ ਇਹ ਯਕੀਨੀ ਹਨ. ਮੈਡੀਟੇਰੀਅਨ ਮਾਹੌਲ ਦੇ ਪ੍ਰਭਾਵ ਦੇ ਕਾਰਨ, ਤੁਹਾਨੂੰ ਲਗਭਗ ਸਾਰੇ ਸਾਲ ਦੇ ਦੌਰ ਸਲੋਵੇਨੀਆ ਵਿੱਚ ਸਾਈਕਲ ਚਲਾਉਣਾ ਜਾ ਸਕਦਾ ਹੈ. \n  \n  ਸਲੋਵੇਨੀਆ ਹੈ, ਜੋ ਕਿ ਲਗਭਗ \n ਤੇ ਪਾਣੀ ਦੇ ਨੇੜੇ ਕੰਮ ਲਈ ਕਾਲ ਕਰੋ ਕੁਦਰਤੀ ਪਾਣੀ ਦੇ ਸਰੋਤ, ਵਿੱਚ ਅਮੀਰ ਹੈ. ਸਮੁੰਦਰ, Lakes, ਦਰਿਆ ਵਿਚ ਇਕ ਤੈਰਾਕੀ ਦੇ ਨਾਲ ਜ ਤੈਰਾਕੀ ਪੂਲ ਵਿਚ ਆਪਣੇ ਆਪ ਨੂੰ ਤਾਜ਼ਾ ਕਰੋ. ਸੇਲ ਅਤੇ ਪਾਣੀ \n ਤੇ ਸਰਫ਼ ਅਤੇ ਹਵਾ ਨੂੰ ਆਪਣੇ ਵਾਲ ਉੰਗਲੀ ਚਾਹੀਦਾ ਹੈ. ਪੱਖ-ਅੱਪ ਪੈਡਲ ਬੋਰਡਿੰਗ ਵਿਚ ਆਨੰਦ ਮਾਣੋ ਜ ਸ਼ੀਸ਼ੇ-ਸਾਫ ਪਾਣੀ \n ਤੇ ਬੇੜੀ ਨੂੰ ਕਤਾਰ. ਤੁਹਾਨੂੰ ਐਡਰੇਨਾਲੀਨ rush ਮਹਿਸੂਸ ਕਰਦੇ ਹੋ? ਚਿੱਟੇ ਪਾਣੀ ਦੀ ਚੜਨਾ ਦਾ ਤਜਰਬਾ, ਕਾਆਕਿੰਗ ਜ ਚਲਾਉਣੀ ਹੈ ਅਤੇ ਤੰਗ ਉੱਪਰਲੇ-ਦੇ beauties ਦੀ ਖੋਜ. ਆਰਾਮ ਕਰਨ ਲਈ, ਜਾਓ ਫੜਨ ਜ ਹੌਲੀ ਹੌਲੀ ਤੁਲਹੜਾ ਸਲੋਵੇਨੀ ਦਰਿਆ ਥੱਲੇ. \n  \n  ਤੁਹਾਨੂੰ ਖਾਸ ਅਨੁਭਵ ਦਾ ਆਨੰਦ ਹੋ? ਜਦ ਤੁਹਾਡੀ ਰੂਹ ਖ਼ੁਸ਼ ਹੁੰਦਾ ਹੈ ਅਤੇ ਤੁਹਾਡੇ ਦਿਲ ਝੋਲੇ ਕਮਾਏ ਹਨ. ਇੱਕ ਵੱਖਰੇ ਨਜ਼ਰੀਏ ਤੱਕ ਸਲੋਵੇਨੀਆ \n ਤੇ ਇੱਕ ਨਜ਼ਰ ਲਵੋ. ਹਵਾ ਤੱਕ ਦੇਖਿਆ ਵੇਖੋ, ਹਨੇਰੀ ਪਾਣੀ ਦੀ ਆਵਾਜ਼ ਸੁਣੋ, ਐਡਰੇਨਾਲੀਨ ਤਣਾਅ ਮਹਿਸੂਸ ਕਰਦੇ ਹਨ. ਇਹ ਇੱਕ ਅਨੁਭਵ ਹੈ, ਜੋ ਕਿ ਇੱਕ ਅਭੁੱਲ ਜੀਵਨ ਘਟਨਾ ਵਿੱਚ ਆਪਣੇ ਛੁੱਟੀ ਨੂੰ ਬਦਲ ਜਾਵੇਗਾ. \n  \n  ਸਲੋਵੇਨੀਆ ਦੇ ਗੋਲਫ ਕੋਰਸ ਯੂਰਪ ਵਿਚ ਸਭ ਸੁੰਦਰ ਹਨ. ਉਹ ਆਮ ਨਜ਼ਾਰੇ ਵਿਚ, ਅੰਗੂਰੀ ਬਾਗ ਅਤੇ ਰੋਲਿੰਗ Hills ਆਪਸ ਵਿੱਚ, Pannonian ਪਲੇਨ ਦੇ ਕਿਨਾਰੇ \n ਤੇ ਸੈੱਟ ਕੀਤੇ ਹਨ Alpine ਸੰਮੇਲਨਾ ਹੇਠ ਹੈ, ਅਤੇ ਸੁਹਾਵਣੇ ਕਾਰਸਟ ਦੇਖਿਆ ਹੈ. ਸਲੋਵੇਨੀਆ ਦੇ ਅੰਦਰ ਛੋਟਾ ਦੂਰੀ ਦੇ ਕਾਰਨ, ਤੁਹਾਨੂੰ ਇੱਕ ਘੰਟੇ ਦੇ ਅੰਦਰ-ਅੰਦਰ ਲਿਯੂਬ੍ਲਿਯਨਾ ਤੱਕ ਗੋਲਫ ਕਲੱਬ ਦੇ ਸਭ ਪਹੁੰਚ ਸਕਦੇ. \n  \n  ਘੋੜਸਵਾਰੀ ਅਤੇ ਸਲੋਵੇਨੀਆ ਵਿੱਚ ਘੋੜ ਸਵਾਰੀ Lipica ਬੋਕ ਫਾਰਮ, ਸੰਸਾਰ-ਮਸ਼ਹੂਰ Lipizzaner ਘੋੜੇ ਦਾ ਪੰਘੂੜਾ ਕਰਨ ਲਈ ਇੱਕ ਸਦੀ-ਪੁਰਾਣੇ ਪਰੰਪਰਾ ਦਾ ਧੰਨਵਾਦ ਹੈ. ਕਈ ਘੁੜਸਵਾਰੀ ਕਦਰ, ਸੈਲਾਨੀ ਖੇਤਾ ਅਤੇ ranches ਤੁਹਾਨੂੰ ਕਾਠੀ ਵਿੱਚ ਸਲੋਵੇਨੀਆ ਦੇ ਤਜਰਬੇ ਦੀ ਪੇਸ਼ਕਸ਼. \n  \n  ਜਦ ਬਰਫ਼ ਅਕਾਸ਼ ਵਿੱਚ ਨਾਚ ਅਤੇ ਇੱਕ ਸ਼ਾਨਦਾਰ ਸਰਦੀ ਦਾ ਸਵਾਗਤ ਬਣਾਉਣ ਲਈ, ਇਸ ਨੂੰ ਬਰਫ \n ਤੇ ਕੁਝ ਮਜ਼ੇਦਾਰ ਕੋਲ ਕਰਨ ਲਈ ਵਾਰ ਹੁੰਦਾ ਹੈ. ਚੰਗੀ-ਬਣਾਈ ਰੱਖਿਆ ਸਕੀ ਰਨ ਦੇ ਇਲਾਵਾ, ਹੋਰ ਵੀ ਬਹੁਤ ਸਾਰੇ ਸਰਦੀ ਦੇ ਕੰਮ ਸਲੋਵੇਨੀਆ ਵਿੱਚ ਤੁਹਾਨੂੰ ਦੀ ਉਡੀਕ. ਬਰਫ ਅਤੇ ਬਰਫ਼ \n ਤੇ ਅਭੁੱਲ ਸਾਹਸ ਦੇ ਸੰਸਾਰ ਦਿਓ.</string>
	<string name="biking">ਬਾਈਕਿੰਗ</string>
	<string name="biking_text">ਸਾਈਕਲ ਦੇ ਕੇ ਸਲੋਵੇਨੀਆ ਐਕਸਪਲੋਰ. ਸਲੋਵੇਨੀਆ ਦੀ ਗਤੀਸ਼ੀਲ Landscapes, ਆਪਣੇ ਅਣਗਿਣਤ ਕੁਦਰਤੀ beauties ਨਾਲ, ਇੱਕ ਬਾਈਕਿੰਗ ਛੁੱਟੀ ਲਈ ਆਦਰਸ਼ ਹਨ. \n  \n  ਇੱਥੇ, ਤੁਹਾਨੂੰ ਤੁਹਾਡੇ, ਆਪਣੇ, ਆਪਣੇ ਅਤੇ ਆਪਣੇ ਪਰਿਵਾਰ ਦੇ ਲਈ ਠੀਕ ਡਾਰ ਦਾ ਪਤਾ ਕਰਨ ਲਈ ਇਹ ਯਕੀਨੀ ਹਨ. ਮੈਡੀਟੇਰੀਅਨ ਮਾਹੌਲ ਦੇ ਪ੍ਰਭਾਵ ਦੇ ਕਾਰਨ, ਤੁਹਾਨੂੰ ਲਗਭਗ ਸਾਰੇ ਸਾਲ ਦੇ ਦੌਰ ਸਲੋਵੇਨੀਆ ਵਿੱਚ ਸਾਈਕਲ ਚਲਾਉਣਾ ਜਾ ਸਕਦਾ ਹੈ. \n  \n  ਹੋਪ ਸਾਈਕਲ \n ਤੇ ਹੈ ਅਤੇ ਸਲੋਵੇਨੀਆ ਦੇ ਸਭ ਵਿਆਪਕ ਜੰਗਲ ਦੁਆਰਾ ਡਾਰ ਦੇ ਨਾਲ-ਨਾਲ ਇੱਕ ਰਾਈਡ ਲੈ, ਮੱਧ ਸਲੋਵੇਨੀਆ ਵਿੱਚ ਖੂਬਸੂਰਤ ਪਠਾਰ ਨਿਕਲੇਗਾ ਅਤੇ ਦੁਆਰਾ ਪਹਾੜੀ Landscapes ਰਾਈਡ ਦਾ ਆਨੰਦ. ਤੁਹਾਨੂੰ ਇਹ ਵੀ ਸਾਈਕਲ ਦੇ ਕੇ ਸ਼ਹਿਰ ਦੇ, ਅਤੇ ਵਰਗ ਦੀ ਪੜਚੋਲ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ.</string>
	<string name="bohinj">ਲਾਕੇ Bohinj</string>
	<string name="bohinj_text">ਬਾਹਰੀ ਕੰਮ ਲਈ ਬੇਅੰਤ ਮੌਕੇ ਸਲੋਵੇਨੀਆ ਵਿੱਚ ਵੱਡਾ ਕੁਦਰਤੀ ਝੀਲ. \n  \n 
ਲਾਕੇ Bohinj ਨੂੰ ਇੱਕ glacial ਵਾਦੀ ਵਿਚ ਸਥਿਤ ਹੈ ਅਤੇ ਇਸ ਨੂੰ ਪਾਣੀ ਦੇ ਲਗਭਗ 100 ਮਿਲੀਅਨ ਕਿਊਬਿਕ ਮੀਟਰ ਬਣਿਆ ਹੈ - ਇੱਕ ਪੁਰਾਣੇ Bohinj ਮਜ਼ਾਕ ਅਨੁਸਾਰ: ਇੱਕ ਬਾਲਟੀ ਵੱਧ ਕੋਈ ਹੋਰ, ਜੇ ਇਸ ਨੂੰ ਵੱਡਾ ਕਾਫ਼ੀ ਹੈ. ਡੇਲੀਮੇਲ ਉੱਤਰਦਾ ਝੀਲ ਬੇਸਿਨ ਮੁਕਾਬਲਤਨ ਸੁਚਾਰੂ ਕਰਦ ਹੈ ਅਤੇ ਕੋਈ ਖ਼ਾਲੀ ਖੇਤਰ ਹੈ. ਗਰਮੀ ਵਿੱਚ, ਪਾਣੀ ਦੇ ਤਾਪਮਾਨ ਨੂੰ 22 ° C ਤੱਕ ਵੱਧਦੀ ਹੈ; ਸਰਦੀ ਵਿੱਚ, ਝੀਲ ਕਈ ਵਾਰ freezes. ਭਾਰੀ ਬਾਰਸ਼ ਦੇ ਬਾਅਦ 3 ਮੀਟਰ - ਪਾਣੀ ਦਾ ਪੱਧਰ 2 ਵੱਧਦੀ ਹੈ. \n  \n  ਲਾਕੇ ਪਾਣੀ ਪ੍ਰਤੀ ਸਾਲ ਵਿਚ ਤਿੰਨ ਵਾਰ ਬਹਾਲ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਹੈ. ਮੁੱਖ ਸਹਾਇਕ Savica ਹੈ, ਅਤੇ ਮੁੱਖ ਨਦੀ Sava Bohinjka ਹੈ. ਹੋਰ ਪਾਣੀ ਦੀ ਇੱਕ ਤੀਜੇ ਤੱਕ ਉੱਤਰੀ ਕੰਢੇ ਦੇ ਨਾਲ-ਨਾਲ ਝੀਲ ਸਤਹ ਦੇ ਅਧੀਨ ਕਾਰਸਟ ਚਸ਼ਮੇ ਝੀਲ ਵਿੱਚ ਵਗਦਾ ਹੈ ਵੱਧ. ਭਾਰੀ ਬਾਰਸ਼ ਦੌਰਾਨ, ਕਾਰਸਟ ਪਾਣੀ Pršivec ਪਹਾੜੀ \n ਤੇ Govic ਬਸੰਤ ਦੇ ਤੌਰ ਤੇ ਵੈਣ. \n  \n  ਲਾਕੇ Bohinj ਪਾਣੀ ਦੇ ਕੰਮ ਨੂੰ ਸਾਰੇ ਸਾਲ ਦੇ ਦੌਰ ਲਈ ਸੰਪੂਰਣ ਹੈ - ਤੈਰਾਕੀ, ਕਿਸ਼ਤੀ ਦੀ ਸਵਾਰੀ, ਹਵਾ ਤਰੰਗ ਤੱਕ, ਕਾਆਕਿੰਗ ਜ ਸਰਦੀ ਵਿੱਚ ਨਿੱਘੇ ਮਹੀਨੇ ਵਿੱਚ ਚਲਾਉਣੀ, ਫੜਨ ਅਤੇ ਗੋਤਾਖੋਰੀ (ਕਈ ਵਾਰ) ਵੀ ਆਈਸ ਸਕੇਟਿੰਗ ਕਰਨ ਲਈ,. ਯਾਤਰੀ ਨੂੰ ਵੀ ਇੱਕ ਸ਼ਾਨਦਾਰ ਸੈਲਾਨੀ ਕਿਸ਼ਤੀ ਦਾ ਸਫ਼ਰ ਲੈ ਸਕਦਾ ਹੈ ਜ ਬਸ ਕੰਢੇ ਦੇ ਨਾਲ-ਨਾਲ, ਇੱਕ ਆਰਾਮਦਾਇਕ ਸੈਰ ਲਈ ਜਾਣਾ. ਆਈਸ ਜਾਣਕਾਰੀ ਦਿੰਦੇ ਇੱਕ ਚੋਣ ਹੈ, ਜੇ, ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ, ਯਾਦ ਰੱਖੋ ਕਿ ਤੁਹਾਨੂੰ ਸਿਰਫ ਸਕੇਟ, ਅਤੇ ਆਪਣੀ ਹੀ ਜ਼ਿੰਮੇਵਾਰੀ \n ਤੇ ਆਈਸ ਤੇ ਤੁਰ ਸਕਦਾ ਹੈ. ਸਾਨੂੰ ਦੀ ਸਿਫਾਰਸ਼ ਤੁਹਾਨੂੰ ਬਹੁਤ ਹੀ ਸਾਵਧਾਨ ਹੋਣ ਦੀ!</string>
	<string name="spa">Spa, ਬ੍ਰੇਕ ਅਤੇ ਪਾਣੀ ਮਜ਼ੇਦਾਰ</string>
	<string name="spa_text">ਸਲੋਵੇਨੀ ਸਪਾ ਦੇ ਸਾਰੇ ਮੌਸਮ \n ਚ ਤੈਰਾਕੀ ਦੇ ਲਈ ਬਾਹਰੀ ਅਤੇ ਇਨਡੋਰ ਪਾਣੀ ਦੇ ਖੇਤਰ ਦੇ ਇੱਕ ਭਰਿਆ ਹੈ. ਇਸ ਦੇ ਨਾਲ, ਉਹ ਵੀ ਸਲਾਈਡ ਨਾਲ ਮਸਾਜ ਅਤੇ ਇਲਾਜ ਪੂਲ ਹੈ, ਅਤੇ ਬਹੁਤ ਹੀ ਆਕਰਸ਼ਕ ਪਾਣੀ ਪਾਰਕ ਹੈ. ਬੱਚੇ ਲਈ ਮਨੋਰੰਜਨ ਵੀ ਉਪਲੱਬਧ ਹੈ. \n  \n  ਸਲੋਵੇਨੀਆ ਦੇ ਸਾਰੇ ਥਰਮਲ ਦੀ ਸਿਹਤ ਰਿਜ਼ੋਰਟਜ਼ ਥਰਮਲ ਪਾਣੀ ਦੀ ਜ ਸਮੁੰਦਰ ਵੱਖ ਵੱਖ ਸੁਹਾਵਣਾ ਦੇ ਤਾਪਮਾਨ ਨੂੰ ਗਰਮ ਕਰਨ ਦੇ ਨਾਲ ਆਧੁਨਿਕ ਸਵੀਮਿੰਗ ਪੂਲ ਹੈ. ਇਹ ਪੂਲ ਹਾਈਡਰੋ ਮਸਾਜ, whirlpools, ਅਤੇ ਹੋਰ ਢਿੱਲ ਤੱਤ ਲਈ ਖੇਤਰ ਹੈ. ਕੁਝ ਸਿਹਤ Resorts ਵੀ ਓਲੰਪਿਕ-ਅਕਾਰ ਦਾ ਪੂਲ ਹੈ. \n  \n  ਸਪਾਸ ਤੇਜ਼ ਪਾਣੀ ਕੂੜਾਦਾਨ, ਹੌਲੀ ਦਰਿਆ, ਤਰੰਗ ਖੇਤਰ, ਅਤੇ ਦਲੇਰ ਸਲਾਈਡ ਨਾਲ ਵੱਡੇ ਬਾਹਰੀ ਪਾਣੀ ਪਾਰਕ, ​​ਜਿਹੜੇ ਪਾਣੀ ਸਾਹਸ ਨੂੰ ਪਿਆਰ ਕਰਨ ਦਾ ਅਪੀਲ ਦੇ ਨਾਲ. ਨੂੰ ਵਿਚ, ਇੱਕ 360-ਡਿਗਰੀ ਲੂਪ ਦੇ ਨਾਲ ਪਹਿਲੇ ਪਾਣੀ ਸਲਾਇਡ ਹੈ. \n  \n  ਤੁਹਾਨੂੰ ਪੂਲ ਕਰਨ ਲਈ ਜਾਣ, ਜੇ, ਤੁਹਾਨੂੰ ਗਰੁੱਪ ਨੂੰ ਕਸਰਤ ਇੰਸਟ੍ਰਕਟਰ ਹੈ, ਜੋ ਕਿ ਤੁਹਾਨੂੰ ਮਜ਼ੇਦਾਰ ਦੇ ਪਲ ਦੇ ਨਾਲ ਮੁਹੱਈਆ ਹੈ ਅਤੇ ਤੁਹਾਡੀ ਸਿਹਤ ਦਾ ਧਿਆਨ ਰੱਖਣ ਦੇ ਨਾਲ ਦਾ ਆਨੰਦ ਹੋ ਸਕਦਾ ਹੈ. ਵਾਟਰ ਏਅਰੋਬਿਕਸ ਅਤੇ ਕਸਰਤ ਦੇ ਹੋਰ ਫਾਰਮ ਦੇ ਵੱਖ ਵੱਖ ਕਿਸਮ ਦੇ ਆਪਣੇ ਦੇ ਗੇੜ ਵਿੱਚ ਸੁਧਾਰ, ਤੁਹਾਨੂੰ ਬਿਹਤਰ ਖੜਦੇ ਕਰਨ ਲਈ ਸਹਾਇਕ ਹੈ, ਆਪਣੇ ਅਤੇ ਆਪਣੇ ਸਾਹ ਪੱਠੇ ਨੂੰ ਮਜ਼ਬੂਤ. ਅਤੇ ਉਹ ਮਜ਼ੇਦਾਰ ਹੋ. \n  \n  ਪੂਲ ਦੇ ਇਲਾਵਾ, ਸਲੋਵੇਨੀ ਸਪਾ ਨੂੰ ਵੀ ਬਹੁਤ ਸਾਰੇ ਬਾਹਰੀ sunbathing, ਭੋਜਨ ਅਤੇ ਪੇਅ ਖੇਤਰ ਮੁਹੱਈਆ ਕਰਦਾ ਹੈ. ਕੁਝ ਸਪਾ ਵੀ ਨਾਗੇ ਲਈ Terraces sunbathing ਹੈ. ਖਾਸ ਵਿਚ ਗਰਮੀ ਵਿੱਚ, ਬੱਚੇ ਦੇ ਲਈ ਕਈ ਸਰੂਪੀ ਸਾਹਸ ਹਨ. \n  \n  ਜ਼ਿਆਦਾਤਰ ਸਲੋਵੇਨੀ ਸਪਾ ਮੁੰਗਫਲੀ ਅਤੇ ਬੱਚੇ ਦੇ ਲਈ ਪਿਆਰੇ ਪੂਲ kiddie ਪੂਲ ਹੈ. ਬੱਚੇ-ਦੋਸਤਾਨਾ ਮਨੋਰੰਜਨ ਸਾਹਸ ਅਤੇ ਹੋਰ ਚੰਗੀ-ਜਾਣਿਆ ਬਾਰੇ ਸਥਾਨਕ ਅਤੇ ਹੋਰ Stories, ਹੀਰੋ ਨਾਲ ਭਰਪੂਰ ਹੈ. ਮਿਲੋ Dwarves ਅਤੇ elves, ਡਾਕੂ ਅਤੇ ਭਾਰਤੀ! ਬੱਚੇ ਅਤੇ ਬੱਚੇ ਦੀ ਦੇਖਭਾਲ ਲਈ ਮਾਲਸ਼ ਵੀ ਉਪਲੱਬਧ ਹਨ.</string>
	<string name="Otras_apps">ਹੋਰ ਐਪਸ</string>
	<string name="Acerca">ਬਾਰੇ</string>
	<string name="Rate">ਦਰ</string>
	<string name="about">ਬਾਰੇ</string>
	<string name="subject1">ਇਸ ਐਪਲੀਕੇਸ਼ ਨੂੰ \n ਤੇ ਇੱਕ ਨਜ਼ਰ ਹੈ!</string>
	<string name="textoabout">Mymma Soto ਕੇ ਧਾਰਨਾ ਹੈ \n  ਕੇ APlanetBit \n  ਆਈਕਾਨ ਆਈਕਾਨ ਜ਼ਮੀਨ \n  http://www.icons-land.com ਵਿਕਸਿਤ</string>
	<string name="version">ਵਰਜਨ</string>
	<string name="extra_text1">ਇਹ ਕਾਰਜ ਬਹੁਤ ਹੀ ਲਾਭਦਾਇਕ ਹੈ! \n Try ਇਸ ਨੂੰ! \n  https://play.google.com/store/apps/details?id=</string>
	<string name="mensaje_cookies">"ਿਨਰਦੇਸ਼ 2002/58 ਦੇ ਅਨੁਸਾਰ / ਯੂਰਪੀ ਸੰਸਦ ਅਤੇ ਇਸ ਨੂੰ ਪ੍ਰੀਸ਼ਦ ਦੇ ਚੋਣ ਕਮਿਸ਼ਨ ਨੂੰ ਦੱਸਿਆ ਹੈ, ਜੋ ਕਿ ਇਸ ਸਾਈਟ ਨੂੰ ਜੰਤਰ ਪਛਾਣਕਰਤਾ ਸਮਗਰੀ ਅਤੇ ਵਿਗਿਆਪਨ ਨੂੰ ਨਿੱਜੀ ਬਣਾਉਣ ਲਈ, ਕ੍ਰਮ ਸੋਸ਼ਲ ਮੀਡੀਆ ਫੀਚਰ ਮੁਹੱਈਆ ਕਰਨ ਲਈ ਅਤੇ ਆਵਾਜਾਈ ਨੂੰ ਦਾ ਵਿਸ਼ਲੇਸ਼ਣ ਕਰਨ ਲਈ ਵਰਤਿਆ ਜਾਦਾ ਹੈ. ਸਾਨੂੰ ਇਹ ਵੀ ਇਹ ਪਛਾਣਕਰਤਾ ਹਿੱਸਾ ਹੈ ਅਤੇ ਸਾਡੇ ਸਮਾਜਿਕ ਮੀਡੀਆ ਭਾਈਵਾਲ, ਵਿਗਿਆਪਨ ਅਤੇ ਵੈੱਬ ਵਿਸ਼ਲੇਸ਼ਣ ਦੇ ਨਾਲ ਆਪਣੇ ਜੰਤਰ ਤੇ ਹੋਰ ਜਾਣਕਾਰੀ. http://lagatera.dynu.net \n ਤੇ ਹੋਰ ਵੇਰਵੇ "</string>
	<string name="map_of_slovenia">ਨਕਸ਼ਾ</string>
	<string name="vocabulario">ਸ਼ਬਦਾਵਲੀ</string>
	<string name="slovenia">ਸਲੋਵੇਨੀਆ</string>
</resources>