<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> 
<resources>
	<string name="app_name">Επίσκεψη Σλοβενία ​​HD</string>
	<string name="toast_tts_inicializado">μηχανή Text-to-Speech έχει προετοιμαστεί</string>
	<string name="toast_tts_error">Προέκυψε σφάλμα κατά την προετοιμασία Text-to-Speech κινητήρα</string>
	<string name="toast_redir">Ανακατεύθυνση στο Google Play για να εγκαταστήσετε κειμένου σε ομιλία του κινητήρα</string>
	<string name="toast_set_language">Ρύθμιση γλώσσας TTS να σλοβενική</string>
	<string name="hola">Zdravo -- Χαίρετε</string>
	<string name="di_hola">sdravo</string>
	<string name="adios">Zbogom -- Αντιο σας</string>
	<string name="di_adios">Sbogom</string>
	<string name="buenosdias">Dobro jutro -- Καλημέρα</string>
	<string name="di_buenosdias">Dobro jutro</string>
	<string name="buenas_tardes">Dober večer -- Καλό απόγευμα</string>
	<string name="di_buenas_tardes">Dober večer</string>
	<string name="buenas_noches">Lahko noč -- Καληνυχτα</string>
	<string name="di_buenas_noches">Lahko noč</string>
	<string name="hasta_luego">Se vidimo kasneje -- Τα λέμε αργότερα</string>
	<string name="di_hasta_luego">Se vidimo kasneje</string>
	<string name="hasta_manana">Se vidiva jutri -- Τα λέμε αύριο</string>
	<string name="di_hasta_manana">Se vidiva jutri</string>
	<string name="quetal">Kako ste? -- Πώς είσαι;</string>
	<string name="di_quetal">Kako ste?</string>
	<string name="bien_gracias">Počutim se dobro -- αισθάνομαι καλά</string>
	<string name="di_bien_gracias">počutim se dobro</string>
	<string name="buen_provecho">Dober tek -- καλή όρεξη</string>
	<string name="di_buen_provecho">dober tek</string>
	<string name="me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš? -- Μπορείς να με βοηθήσεις?</string>
	<string name="di_me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš?</string>
	<string name="cuanto_cuesta">Koliko je to? -- Πόσο κοστίζει?</string>
	<string name="di_cuanto_cuesta">Koliko je to?</string>
	<string name="no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan -- Δεν μιλώ Sloveninan</string>
	<string name="di_no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan</string>
	<string name="necesito_un_medico">Rabim zdravnika -- Χρειάζομαι ένα γιατρό</string>
	<string name="di_necesito_un_medico">rabim zdravnika</string>
	<string name="soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije -- Δεν είμαι από τη Σλοβενία</string>
	<string name="di_soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije</string>
	<string name="de_donde_eres">Kje si? -- Από που είσαι?</string>
	<string name="di_de_donde_eres">chi si?</string>
	<string name="me_llamo_paul">Moje ime je Peter -- Το όνομά μου είναι Peter</string>
	<string name="di_me_llamo_paul">Moje ime je Peter</string>
	<string name="como_se_llama">Kaj ti je ime? -- Πως σε λένε?</string>
	<string name="di_como_se_llama">Kaj ti je ime?</string>
	<string name="arriba">Navzgor -- πάνω</string>
	<string name="di_arriba">navzgor</string>
	<string name="abajo">Navzdol -- Κάτω</string>
	<string name="di_abajo">navzdol</string>
	<string name="izquierda">Levi -- Αριστερά</string>
	<string name="di_izquierda">Levi</string>
	<string name="derecha">Prav -- σωστά</string>
	<string name="di_derecha">Prav</string>
	<string name="centro">Bližnji -- Μεσαία</string>
	<string name="di_centro">Bližnji</string>
	<string name="delante">Spredaj -- Εμπρός</string>
	<string name="di_delante">spredaj</string>
	<string name="detras">Nazaj -- Πίσω</string>
	<string name="di_detras">Nazaj</string>
	<string name="encima">Več kot -- Πάνω από</string>
	<string name="di_encima">Več kot</string>
	<string name="debajo">Spodaj -- Υπό</string>
	<string name="di_debajo">Spodaj</string>
	<string name="lo_siento">Žal -- Συγνώμη</string>
	<string name="di_lo_siento">Žal</string>
	<string name="por_favor">Prosimo -- Σας παρακαλούμε</string>
	<string name="di_por_favor">Prosimo</string>
	<string name="gracias">Hvala vam -- Ευχαριστώ</string>
	<string name="di_gracias">Uala vam</string>
	<string name="de_nada">Ni za kaj -- Παρακαλώ</string>
	<string name="di_de_nada">Ni za kaj</string>
	<string name="muchas_gracias">Najlepša hvala -- Ευχαριστώ πολύ</string>
	<string name="di_muchas_gracias">Najlepša uala</string>
	<string name="no_gracias">Ne, hvala -- Οχι ευχαριστώ</string>
	<string name="di_no_gracias">Ne, uala</string>
	<string name="encantado">Lepo te je bilo srečati -- Χαίρομαι που σε γνωρίζω</string>
	<string name="di_encantado">Lepo te je bilo srečati</string>
	<string name="esta_bien">To je v redu -- Αυτό είναι εντάξει</string>
	<string name="di_esta_bien">To je v redu</string>
	<string name="un_cafe">Ena kava, prosim -- Ένας καφές, παρακαλούμε</string>
	<string name="di_un_cafe">Ena kava, prosim</string>
	<string name="una_cerveza">Eno pivo prosim -- Μία μπύρα παρακαλώ</string>
	<string name="di_una_cerveza">Eno pivo prosim</string>
	<string name="el_bano">Kje je stranišče? -- Πού είναι η τουαλέτα;</string>
	<string name="di_el_bano">Chi je stranišče?</string>
	<string name="la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim? -- Θα μπορούσατε να μου δώσετε το μενού, παρακαλώ;</string>
	<string name="di_la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim?</string>
	<string name="una_tortilla">Ena omleta, prosim -- Μια ομελέτα, παρακαλούμε</string>
	<string name="di_una_tortilla">Ena omleta, prosim</string>
	<string name="una_paella">Nekateri Golaz prosim -- Μερικά Golaž παρακαλώ</string>
	<string name="di_una_paella">Nekateri Golaz prosim</string>
	<string name="la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim? -- Θα μπορούσατε να μου φέρει το νομοσχέδιο, παρακαλώ;</string>
	<string name="di_la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim?</string>
	<string name="desayuno">Zajtrk -- ΠΡΩΙΝΟ ΓΕΥΜΑ</string>
	<string name="di_desayuno">zajtrk</string>
	<string name="comida">Kosilo -- Μεσημεριανό</string>
	<string name="di_comida">Kosilo</string>
	<string name="cena">Večerja -- Βραδινό</string>
	<string name="di_cena">večerja</string>
	<string name="cuchara">Spoon -- Κουτάλι</string>
	<string name="di_cuchara">Slico</string>
	<string name="tenedor">Vilice -- Πιρούνι</string>
	<string name="di_tenedor">vilice</string>
	<string name="cuchillo">Nož -- Μαχαίρι</string>
	<string name="di_cuchillo">nož</string>
	<string name="pan">Kruh -- Ψωμί</string>
	<string name="di_pan">kruh</string>
	<string name="vaso">Steklo -- Ποτήρι</string>
	<string name="di_vaso">steklo</string>
	<string name="agua">Voda -- Νερό</string>
	<string name="di_agua">voda</string>
	<string name="servilleta">Prtiček -- Χαρτοπετσέτα</string>
	<string name="di_servilleta">prtiček</string>
	<string name="camarero">Natakar -- Σερβιτόρος</string>
	<string name="di_camarero">Natakar</string>
	<string name="me_gusta">Všeč mi je -- μου αρέσει</string>
	<string name="di_me_gusta">všeč mi je</string>
	<string name="si">Da -- Ναί</string>
	<string name="di_si">Da</string>
	<string name="no">Ne -- Οχι</string>
	<string name="di_no">Ne</string>
	<string name="es_posible">Lahko bi bilo -- Θα μπορούσε να είναι</string>
	<string name="di_es_posible">Lahko bi bilo</string>
	<string name="nunca">Nikoli -- Ποτέ</string>
	<string name="di_nunca">Nikoli</string>
	<string name="siempre">Nenehno -- Πάντα</string>
	<string name="di_siempre">Nenehno</string>
	<string name="a_veces">Včasih -- Ωρες ωρες</string>
	<string name="di_a_veces">včasih</string>
	<string name="hoy">Danes -- Σήμερα</string>
	<string name="di_hoy">danes</string>
	<string name="ayer">Včeraj -- Εχθές</string>
	<string name="di_ayer">včeraj</string>
	<string name="manana">Jutri -- Αύριο</string>
	<string name="di_manana">jutri</string>
	<string name="coche">Avto -- Αυτοκίνητο</string>
	<string name="di_coche">avto</string>
	<string name="avion">Letalo -- Επίπεδο</string>
	<string name="di_avion">Letalo</string>
	<string name="tren">Vlak -- Τρένο</string>
	<string name="di_tren">vlak</string>
	<string name="autobus">Avtobus -- Λεωφορείο</string>
	<string name="di_autobus">Avtobus</string>
	<string name="bicicleta">Koles -- Ποδήλατο</string>
	<string name="di_bicicleta">koles</string>
	<string name="hotel">Hotel -- Ξενοδοχειο</string>
	<string name="di_hotel">Hotel</string>
	<string name="habitacion">Soba -- Δωμάτιο</string>
	<string name="di_habitacion">soba</string>
	<string name="habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo -- Έχω κάνει κράτηση ένα δωμάτιο</string>
	<string name="di_habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo</string>
	<string name="hasta_pronto">Se vidiva kmalu! -- Τα λέμε σύντομα!</string>
	<string name="di_hasta_pronto">Se vidiva kmalu!</string>
	<string name="Salir">Εξοδος</string>
	<string name="basic_data">Βασικά δεδομένα</string>
	<string name="basic_data_text">«Βασικά δεδομένα \n  Έκταση \n  20.273 τετραγωνικά χιλιόμετρα, εκ των οποίων το 66% δασικές εκτάσεις, το 28% γεωργικές εκτάσεις και 3% κατοικημένες περιοχές \n  \n Population \n 2.06m (1η του Ιανουαρίου 2015? Δημοκρατίας της Σλοβενίας Στατιστικής Υπηρεσίας) \n main αστικά κέντρα \n Population σε 000 (1η Ιανουαρίου, 2015? Δημοκρατίας της Σλοβενίας Στατιστικής Υπηρεσίας) \n Ljubljana (πρωτεύουσα): 287,2 \n Maribor: 112,3 \n Kranj: 55,9 \n Celje: 48.8 \n Climate \n Mediterranean στην ακτή, ηπειρωτική ενδοχώρα \n Weather στη Λιουμπλιάνα (υψόμετρο 295 μέτρα) \n Hottest μήνα: Ιούλιος 21 ° C? ψυχρότερο μήνα: Ιανουάριος, -1 ° C (μέση ημερήσια μέγιστη και ελάχιστη)? ξηρότερη μήνες: Ιανουάριο και τον Φεβρουάριο, 75 χιλιοστά μέση βροχόπτωση? ψυχρών μήνα: Ιουνίου 183 χιλιοστά μέση βροχόπτωση \n Language \n Slovene \n Weights και τα μέτρα \n Metric συστήματος \n Currency \n Η ευρώ (€), το οποίο αντικατέστησε το τόλαρ Σλοβενίας (SIT) την 1η Ιανουαρίου 2007 σε σταθερή συναλλαγματική ισοτιμία του SIT239.64: € 1 \n Time\n  Κανένα ώρα μπροστά από την GMT? δύο ώρες μπροστά από το καλοκαίρι \n Fiscal έτους \n Calendar έτους \n Public διακοπές \n January 1ο (Πρωτοχρονιά ) 8 Φεβρουαρίου (Preseren Day), 16 - 17 Απρίλιος (Ημέρα του Πάσχα και Δευτέρα του Πάσχα) 27 Απριλίου (εξέγερση κατά της Ημέρας Επάγγελμα), 1 - 2 Μάιος (Εργατική Πρωτομαγιά) 25 Ιουνίου (Εθνική εορτή), 15 Αυγούστου ( Κοίμηση της Θεοτόκου), 31 Οκτωβρίου (Ημέρα της Μεταρρύθμισης), 1 Νοεμβρίου (Ημέρα Μνήμης), 25 Δεκεμβρίου (Ημέρα Χριστουγέννων), 26 Δεκεμβρίου (Ημέρα της Ανεξαρτησίας και της εθνικής ενότητας \n »</string>
	<string name="arrival">Πώς να φτάσετε</string>
	<string name="arrival_text">«Easy Access \n Slovenia βρίσκεται στην Κεντρική Ευρώπη και τα σύνορα Ιταλία, την Αυστρία, την Ουγγαρία και την Κροατία. Είναι μόνο μερικά ώρα με το αυτοκίνητο από τη Βενετία και τη Βιέννη. Η Σλοβενία ​​είναι εύκολα προσβάσιμο από όλες τις γειτονικές χώρες, καθώς διαθέτει καλές οδικές και σιδηροδρομικές συνδέσεις , με καθημερινές πτήσεις από πολλές ευρωπαϊκές πόλεις. Δεδομένου ότι είναι μια παράκτια χώρα, μπορείτε επίσης να πάρετε στη Σλοβενία ​​από τη θάλασσα. \n  \n Με τη Αυτοκίνητο \n Most των αυτοκινήτων εισάγετε Σλοβενίας από τους αυτοκινητόδρομους, που είναι και ο πιο εύκολος τρόπος για να ταξιδέψει σε όλο τον της χώρας. είναι εύκολο να ταξιδεύουν τα σλοβενικά δρόμους με το αυτοκίνητο, δεδομένου ότι είναι καλά και σαφή σηματοδότηση. Παρά το γεγονός ότι ορισμένοι τοπικοί δρόμοι είναι στενοί και με στροφές, το αυτοκίνητο κατά μήκος τους είναι, ωστόσο, ευχάριστο και ποικίλη. για την οδήγηση σε αυτοκινητόδρομους, είναι υποχρεωτική για σας να έχουν μια vignette. \n  \n Με τη Air \n in Εκτός από τις καθημερινές πτήσεις σε πολλές ευρωπαϊκές πόλεις, υπάρχουν δύο πάροχοι πτήση χαμηλού κόστους με δρομολόγια από τον κεντρικό σλοβενική διεθνές αεροδρόμιο Jože Pučnik Λιουμπλιάνα. είναι η EasyJet και η Wizz Air, που εκτελούν πτήσεις προς Λονδίνο και Βρυξέλλες. Οι περισσότερες πτήσεις προς Λιουμπλιάνα γίνονται από τους μόνο σλοβενική αεροπορική εταιρεία Adria Airways. Μπορείτε επίσης να πετάξετε σε ένα από τα ξένα αεροδρόμια στη γύρω περιοχή, καθώς και την πρόσβαση της Σλοβενίας από εκεί με λεωφορείο, τρένο ή αυτοκίνητο. \n  \n Με τη λεωφορείο \n Buses τρέχει προς Σλοβενία ​​από πολλές ευρωπαϊκές πόλεις. Στη Σλοβενία, μπορείτε επίσης να πάρετε τις περισσότερες από τις πόλεις και την ύπαιθρο με το λεωφορείο. Αν κινούνται κατά μήκος των τοπικών δρόμων, οι οδηγοί μπορεί να σταματήσει σε μια στάση λεωφορείου, σε κάθε οικισμό. Μπορείτε να αγοράσετε ένα εισιτήριο λεωφορείου απευθείας από τον οδηγό του λεωφορείου, ενώ σε μεγάλες στάσεις λεωφορείων μπορείτε επίσης να αγοράσετε ένα εισιτήριο λεωφορείου για μια ημερομηνία συγκεκριμένη. \n  nTrains \n Με τη Εκπαιδευτείτε\n  στη Σλοβενία ​​τρέχουν καθημερινά από πολλές ευρωπαϊκές πόλεις. Αν ταξιδεύετε με το τρένο, είναι επίσης δυνατόν να οδηγούν σε ύπνο αυτοκίνητο. Υπάρχουν μόνο οι αμαξοστοιχίες της σλοβενικής Σιδηροδρόμων τρέχει γύρω από τη Σλοβενία, με όλα τα χρονοδιαγράμματα και τους καταλόγους τιμών δημοσιεύονται στις ιστοσελίδες. Μπορείτε να αγοράσετε ένα εισιτήριο σε κάθε σιδηροδρομικό σταθμό, καθώς και με το τρένο. Της Σλοβενίας τρένα τηρήσουμε τα χρονοδιαγράμματα. \n  \n Με τη βάρκα ή Ιστιοφόρο \n από το Μάιος-Οκτώβριος, υπάρχουν συχνές διαδρομές των ταχύπλοων σκαφών υψηλής ταχύτητας από τη Βενετία, την Τεργέστη, Poreč και Rovinj. Περιστασιακά, μεγάλα κρουαζιερόπλοια φθάνουν στο Κόπερ. Αν φτάσετε με δικό σας σκάφος, θα πρέπει να γνωρίζετε ότι οι διεθνείς συνοριακές διαβάσεις είναι μόνο σε Koper και Piran, και από το Μάιο έως Οκτώβριο στο Izola, καθώς και. Σε Izola, Koper και Portorož, υπάρχουν σύγχρονες μαρίνες διαθέσιμες για ελλιμενισμό. Σε αρκετά σημεία στην ακτή της Σλοβενίας, μπορείτε να νοικιάσετε ένα ιστιοφόρο. \n  \n Με τη ποδηλάτων \n Naturally, μπορείτε επίσης να πάρετε στη Σλοβενία ​​με ποδήλατο, είτε με την οδήγηση στους δρόμους ή από ένα τρένο. Με το ποδήλατο, μπορείτε να οδηγήσετε σε όλους τους δρόμους στη Σλοβενία. Οι μόνες εξαιρέσεις είναι οι ταχείας κυκλοφορίας και αυτοκινητόδρομους. Επίσης απαγορεύεται να οδηγούν το ποδήλατό σας κατά μήκος των δασών και ορεινά μονοπάτια. \n »</string>
	<string name="climate">Κλίμα</string>
	<string name="climate_text">«Κλίμα \n Η κλίμα της Σλοβενίας μπορεί να περιγραφεί ως τυπικό της ηπειρωτικής Ευρώπης επηρέασαν το κλίμα με ζεστά, ξηρά καλοκαίρια και σχετικά ψυχρούς χειμώνες, ενώ οι παράκτιες περιοχές και τα πεδινά στο νότο έχουν ένα μεσογειακό επηρεάζεται το κλίμα. Ο Ιανουάριος είναι ο πιο κρύος μήνας με τη διάρκεια της ημέρας θερμοκρασίες συνήθως γύρω από το μηδέν στο βορρά, αλλά σε ορισμένες περιπτώσεις χειμερινούς μήνες μπορεί να είναι πολύ κρύο με θερμοκρασίες πολύ κάτω από το μηδέν και ισχυρό, το κρύο βορειοανατολική ανέμους, που ονομάζεται Bora, ιδιαίτερα στις ορεινές περιοχές, όπου ο καιρός είναι έντονα επηρεασμένη από το κοντινό Άλπεις. βαριά χιονόπτωση ή ακόμα και χιονοθύελλες είναι επίσης δυνατόν σε μερικές ημέρες εκεί? ο μέσος ετήσιος αριθμός των ημερών με χιόνι είναι μικρότερη από 40 στις περιοχές χαμηλής γης και μέχρι 120 ημέρες στις ορεινές περιοχές της Σλοβενίας στις παράκτιες περιοχές μεγάλης διάρκειας. περιόδους παγετό και χιόνι είναι αρκετά σπάνια λόγω της επιρροής των ζεστές θερμοκρασίες νερού της Μεσογείου θαλάσσης. \n  \n in πρωινές θερμοκρασίες το καλοκαίρι να φθάσει 20-25 ° C, αλλά somet ΙΜΕ αρκετά υψηλότερη, 30 ° C ή περισσότερο. Στις περισσότερες φορές είναι ξηρές καιρικές συνθήκες με ηλιοφάνεια, αν και μερικές φορές βαριά καταιγίδες μπορεί να συμβεί στο τέλος της ημέρας, ειδικά στις ορεινές περιοχές. Ιούλιος είναι ο θερμότερος μήνας με μέση θερμοκρασία των 22 ° C. Ετήσια Βροχόπτωση κυμαίνεται μεταξύ 400 mm στις νότιες πεδινές περιοχές, και έως 1000 mm στις ορεινές περιοχές. \n  καιρού \n Η είναι καλύτερο Μάιο-Σεπτέμβριο, όταν οι μέρες είναι ζεστές και οι νύχτες είναι δροσερό, αν και βρέχει περισσότερο την άνοιξη από ό, τι το καλοκαίρι. Το φθινόπωρο και το χειμώνα είναι συνήθως λίγο ψυχρός και υγρός, και συχνά ομιχλώδης στις ορεινές περιοχές \n  \n Required ρούχα:. \n Lightweight βαμβακερά και λινά κατά τους καλοκαιρινούς μήνες? θερμότερο μεσαίου βάρους σε βαρέων βαρών και αδιάβροχα κατά τη διάρκεια του χειμώνα. μπορεί να χρειαστεί πουλόβερ το βράδυ ή για πεζοπορία στα βουνά, ακόμη και το καλοκαίρι \n  \n Koeppen-Geiger κατάταξη:. \n Η Κλίμα Slowenia μπορεί να χαρακτηριστεί ως Cfb το κλίμα? ένα ζεστό εύκρατου υγρό κλίμα με τον πιο ζεστό μήνα χαμηλότερη από 22 ° C πάνω από το μέσο όρο και τέσσερις ή περισσότερους μήνες πάνω από 10 ° C πάνω από average.The κλίμα ορισμένες παράκτιες περιοχές της Σλοβενίας μπορεί να χαρακτηριστεί ως Cfa το κλίμα? ένα ζεστό εύκρατου μεσογειακού κλίματος με τον πιο ζεστό μήνα πάνω από 22 ° C πάνω από το μέσο όρο και υγρές συνθήκες όλο το χρόνο. \n »</string>
	<string name="attractions">τουριστικά αξιοθέατα</string>
	<string name="attractions_text">«Υπάρχουν πολλά τουριστικά αξιοθέατα που είναι ωραίο να δούμε στη Σλοβενία, όπως η λίμνη Bled, Postojna Caves, Εθνικό Πάρκο Triglav, Isonzo η οδικών οχημάτων, Piran, Velika Planina, Λογκάρ και πολλοί άλλοι \n  \n  Μπορείτε να απολαύσετε τη Σλοβενία ​​σε κάθε μήνα του έτους και μπορείτε να κάνετε πολλά είδη τουρισμού σε ένα τόσο μικρό country.There είναι δραστηριότητες όπως ποδηλασία, πεζοπορία, αναρρίχηση, δραστήριες διακοπές, ιαματικά λουτρά και θέρετρα, σπηλιές, τη φύση, τα τρόφιμα και το κρασί, τον πολιτισμό, ψώνια, οικογενειακή διασκέδαση, καζίνο και ούτω καθεξής \n  \n  Ελέγξτε τα ακόλουθα κουμπιά.»</string>
	<string name="bled">λίμνη Bled</string>
	<string name="bled_text">«Λίμνη Bled \n  (σλοβενικά: Blejsko Jezero? Γερμανικά: Bleder Βλέπε, Veldeser Έδρα). Είναι μια λίμνη στην Ιουλιανές Άλπεις της περιοχής Άνω Carniolan της βορειοδυτικής Σλοβενία, όπου συνορεύει με την πόλη του Bled\n  περιοχή Ν Η είναι ένας τουριστικός προορισμός . Η λίμνη απέχει 35 χιλιόμετρα (22 μίλια) από το Διεθνές Αεροδρόμιο της Λιουμπλιάνα και 55 χλμ (34 μίλια) από την πρωτεύουσα, Λιουμπλιάνα.»</string>
	<string name="postoina">Postoina Σπήλαια</string>
	<string name="postoina_text">«Postojna Cave \n  (σλοβενικά: Postojnska JAMA? Γερμανικά: Adelsberger Grotte? Ιταλικά: Grotte di Postumia). Είναι 24.340 μ καρστικού συστήματος σπηλιά κοντά Postojna, νοτιοδυτική Σλοβενία ​​\n Πρόκειται για το δεύτερο μεγαλύτερο σύστημα σπηλαίων της χώρας (μετά η Migovec System) [καθώς και ένα από τα κορυφαία sites του τουρισμού της. Τα σπήλαια δημιουργήθηκαν από τον ποταμό Pivka.»</string>
	<string name="triglav">Triglav</string>
	<string name="triglav_text">«Triglav National Park (ΤΝΡ) \n  (σλοβενικά: Triglavski Narodni πάρκο) είναι το μοναδικό εθνικό πάρκο στη Σλοβενία ​​Ιδρύθηκε στη σύγχρονη μορφή της το 1981 και βρίσκεται στο βορειοδυτικό τμήμα της χώρας, αντίστοιχα, στο νοτιοανατολικό τμήμα της. . αλπική οροσειρά \n Mount Triglav, η ψηλότερη κορυφή του Julian Alps, βρίσκεται σχεδόν στη μέση του εθνικού πάρκου από αυτό οι κοιλάδες απλώνονται ακτινωτά, παροχή νερού σε δύο μεγάλα ποτάμια συστήματα με τις πηγές τους στο Julian Alps:. η Soča και η Σάβα, ρέει προς την Αδριατική και τη Μαύρη Θάλασσα, αντίστοιχα»</string>
	<string name="isonzo">Isonzo</string>
	<string name="isonzo_text">«Η Soča (προφέρεται [soːtʃa] στα σλοβενικά) ή Isonzo (προφέρεται [izontso] στα ιταλικά) (άλλα ονόματα Friulian: Lusinç, Γερμανικά: Sontig, τη Λατινική: Aesontius ή Isontius) είναι ένα 138-χιλιομέτρων (86 μίλια) μακριά ποταμού που ρέει μέσα από τη δυτική Σλοβενία ​​(96 χιλιόμετρα ή 60 μίλια) και βορειοανατολική Ιταλία (43 χιλιόμετρα ή 27 μίλια).\n  ποταμού Nan των Άλπεων χαρακτήρα, πηγή ψέματα του στην κοιλάδα Trenta στον Julian Alps στη βορειοδυτική Σλοβενία, σε υψόμετρο 876 μέτρων (2.874 πόδια). [3] τα τρεξίματα ποταμών μετά από τις πόλεις της Bovec, Kobarid, Tolmin, Kanal ob Soči, Nova Gorica (όπου διασχίζεται από τη γέφυρα Solkan), και Γκορίτσια, την είσοδο της Αδριατικής Θάλασσας κοντά στην πόλη της Monfalcone. έχει Nival-ομβρίων καθεστώς στην άνω ρου του και ομβρίων-Nival στο χαμηλότερο πορεία της. \n Prior στον Πρώτο Παγκόσμιο Πόλεμο, ο ποταμός αποτελούσε μέρος των συνόρων μεταξύ Βασίλειο της Ιταλίας και της Αυστρο-ουγγρικής Αυτοκρατορίας. [παραπομπή που απαιτείται] Κατά τη διάρκεια του Α Παγκοσμίου Πολέμου, ήταν η σκηνή των πικρή μάχες μεταξύ των δύο χωρών, culminat σης στη μάχη του καπορέττο το 1917"</string>
	<string name="motorail">αμαξοστοιχιών μεταφοράς αυτοκινήτων</string>
	<string name="motorail_text">«Αμαξοστοιχιών μεταφοράς αυτοκινήτων τρένα λειτουργούν στη γραμμή μεταξύ Bohinjska Bistrica, Podbrdo και Most na Soči, και τρέχει μέσα από τη μεγαλύτερη σιδηροδρομική σήραγγα της Σλοβενίας \n \n  ποτέ δεν ήθελε να πάει σε ένα μεγαλύτερο ταξίδι με το αυτοκίνητο, χωρίς να χρειάζεται να οδηγήσετε την απόσταση; Στη συνέχεια, δοκιμάστε την υπηρεσία αμαξοστοιχιών μεταφοράς αυτοκινήτων , η οποία μεταφέρει το αυτοκίνητό σας, ενώ μπορείτε να χαλαρώσετε και να απολαύσετε τη διαδρομή με το τρένο. \n  αμαξοστοιχιών μεταφοράς αυτοκινήτων τρένα λειτουργούν στη γραμμή μεταξύ Bohinjska Bistrica, Podbrdo και Most na Soči, και τρέχει μέσα από τη μεγαλύτερη σιδηροδρομική σήραγγα της Σλοβενίας, της σήραγγας Bohinj, που συνδέει Άνω Carniola στο Βόρεια της Σλοβενίας με την παραλία Littoral στα τρένα South West. αμαξοστοιχιών μεταφοράς αυτοκινήτων μπορούν να μεταφέρουν αυτοκίνητα, φορτηγά, pickups και τροχόσπιτα που δεν υπερβαίνει τα 3 μέτρα σε ύψος και 2,4 σε πλάτος. "</string>
	<string name="piran">Piran</string>
	<string name="piran_text">Η πιο όμορφη πόλη στην ακτή της Σλοβενίας μεγάλωσε με τη βοήθεια του αλατιού. Οι αλυκές Piran, όπου ο παγκόσμιας κλάσης fleur de sel (άνθος αλατιού) παράγεται ακόμη και σήμερα με τη χρήση μεθόδων παλιά, ήταν ο λόγος για τον οποίο η γραφική Μεσόγειο περιτοιχισμένη πόλη, με την εκκλησία του με θέα και πολιτιστικά αξιοθέατα, άνθισε. \n  \n  Το παλιό λιμάνι με απομεινάρια ενός μεσαιωνικού τείχους προστατεύεται ως πολιτιστικό και ιστορικό μνημείο. Στενά δρομάκια με τα στενά κατασκευάζονται σπίτια κατεβαίνει από το λόφο και την εκκλησία του στην κεντρική πλατεία στις ακτές δίνουν έμφαση μόνο Μεσογείου χαρακτήρα. Αυτή η κοσμική παραλιακή πόλη, που αναπτύσσεται υπό την επίδραση της Βενετίας, θεωρείται ότι είναι ένα από τα πιο αυθεντικά και πιο φωτογενής πόλεις στις ακτές της Αδριατικής. Εκτός από την αρχιτεκτονική, το Ναυτικό Μουσείο, ένα ενυδρείο και άλλα αξιοθέατα, οι επισκέπτες συρρέουν σε αυτή την πόλη για να απολαύσουν τα γεγονότα, τις γαστρονομικές προσφορές, και τα κοντινά ειδικά φυσικά χαρακτηριστικά. \n  \n  Piran είναι μια από τις γραφικές μεσαιωνικές πόλεις της Σλοβενίας. Οι λάτρεις των αμυντικά τείχη και άλλα αρχιτεκτονικά και πολιτιστικά χαρακτηριστικά από άλλες εποχές μπορεί να ταξιδέψει στη Σλοβενία ​​για μια εβδομάδα, πηγαίνοντας από τη μία ιστορική πόλη στην άλλη, από την ακτή στη Λιουμπλιάνα, καθώς και από τις Άλπεις μέχρι την παννονική πεδιάδα. \n  \n  Το Piran Salt Pans, με έδρα το 804, συμπεριλαμβάνονται τα τηγάνια άλατος στην περιοχή της σημερινής μαρίνα (Lucija, Portorož), του μικρότερου Strunjan Salt τηγάνια, και τα μεγαλύτερα Sečovlje Salt Pans. Οι περιοχές όλων των σωζόμενων αλυκές είναι τώρα πάρκα τοπίο. Στο Πάρκο Strunjan τοπίο, θα βρείτε μια απίστευτη βράχο που δεσπόζει πάνω από τη θάλασσα, και στο Sečovlje αλάτι τηγάνια, μπορείτε να μάθετε για την παραδοσιακή παραγωγή αλατιού με ξεναγήσεις και μια επίσκεψη στο Μουσείο Άλατος αποφάσεων. \n  \n  Κάθε Αύγουστο, Piran, μια πόλη που μεγάλωσε σε αλάτι, γιορτάζει το Φεστιβάλ αλυκή ότι αναβιώνει η επιστροφή των αλυκή οικογένειες από τις αλυκές Sečovlje, όπου θα περνούν τα καλοκαίρια τους μέχρι την τελική συγκομιδή αλατιού. Οι κύριες εκδηλώσεις λαμβάνουν χώρα στην πλατεία Tartini, το οποίο είναι αφιερωμένο στο μεγάλο δεξιοτέχνη του βιολιού και συνθέτης Giuseppe Tartini, γεννήθηκε στην Piran. Κάθε καλοκαίρι, η Tartini Φεστιβάλ μουσικής δωματίου λαμβάνει χώρα στην πόλη. Η πόλη, όπου ζωγράφοι επιστρέφουν ξανά και ξανά σε αύξηση του σωματικού έμπνευση, προσφέρει επίσης μια σειρά από άλλα γεγονότα. Ακολουθήστε το ημερολόγιο των εκδηλώσεων στο Piran!</string>
	<string name="velika">Velika Planina</string>
	<string name="velika_text">Το τέλος της άνοιξης είναι όταν οι cowbells έξω από την αλπικά λιβάδια της Velika Planina οροπέδιο ξεκινήσει ήχους, ανακοινώνοντας την άφιξη των βοσκών. Είναι μια μαγική οροπέδιο με έναν από τους οικισμούς τα μεγαλύτερα βοσκοί στην Ευρώπη. Και είστε καλούνται να μάθουν για τη συναρπαστική ζωή στο βοσκότοπο και να δοκιμάσετε τα γαλακτοκομικά καλούδια που θα προετοιμαστούν για σας. Πηγαίνετε μια βόλτα στα λιβάδια ή να κάνετε έναν περίπατο (ή ποδήλατο βουνού) σε όλη την οροπέδιο. \n  \n  Velika Planina προσκαλεί με πολλές ευκαιρίες για περιπάτους και πεζοπορίες σε ολόκληρο τον ορεινό βοσκότοπο ανάδειξη των φυσικών και εθνολογική περίεργα που δεν θα θέλετε να χάσετε. Ο πιο γρήγορος τρόπος για να Velika Planina είναι με το τελεφερίκ από το Kamniška Bistrica. Από εκεί, μπορείτε να πάρετε ένα τελεφερίκ στην κορυφή, όπου θα πρέπει να χαιρετιστεί με εκπληκτική θέα. Όσοι προτιμούν μια πρόκληση να ακολουθήσετε ένα από τα καλά σηματοδοτημένο μονοπάτια στην κορυφή. Το χειμώνα, υπάρχει μια πίστα του σκι που θα πλάθω ένα αληθινό παραμύθι του χειμώνα νεράιδα για σας να θυμάστε, μαζί με τους φίλους και την οικογένειά σας. \n  \n  διευθέτηση των κτηνοτρόφων για βοσκότοπο περιλαμβάνει περίπου 140 καλύβες. Με χαρακτηριστική αρχιτεκτονική του, είναι το σύμβολο της Velika Planina. Οι καλύβες καλύπτονται με στέγες από τις παραδοσιακές έρπητα ζωστήρα έλατο που φτάνουν σχεδόν μέχρι το έδαφος. Το οροπέδιο έρχεται πραγματικά στη ζωή τον Ιούνιο, με την άφιξη των βοσκών που καταλαμβάνουν τις καλύβες μέχρι το Σεπτέμβριο, καθώς τείνουν να βόσκουν τα κοπάδια τους. Είναι πάρα πολύ ευχάριστη θέση να καλέσει τους επισκέπτες για μια γεύση από σπιτικά γαλακτοκομικά λιχουδιές τους, ή ακόμα και την προετοιμασία του γεύματος ένα αυθεντικό βοσκού - ξινόγαλο και žganci - φαγόπυρο ή χυλό καλαμποκιού. Μερικές από τις καλύβες είναι διαθέσιμες για τους επισκέπτες, οπότε δεν υπάρχει κανένας λόγος για τον οποίο δεν μπορούσαν να περάσουν μια νύχτα ή δύο, όπως οι βοσκοί κάνουν. \n  \n  Κάντε ένα διάλειμμα στο εκκλησάκι του Χιονιού Μαρία και κατεβαίνουν στο περίφημο σπήλαιο Vetrnica, η οποία είναι προσβάσιμη μέσω ενός στενού κυκλικό μονοπάτι. Στη δυτική άκρη του οροπεδίου (Zeleni Rob) υπάρχει ένα γραφικό φυσικό παράθυρο που ονομάζεται Luknja (τρύπα). Το σπήλαιο Dovja Griča (που σημαίνει άγριο βράχο) βρίσκεται στην κοιλάδα Tiha Dolina (σλοβενικά για ήσυχες κοιλάδα), η οποία είναι μόλις εννέα μέτρα βάθος, αλλά είναι γνωστή για τα πολλά λαϊκά παραμύθια που ενέπνευσε. Μια άλλη βλέπουμε το site αξίζει να είναι Preskar Μουσείο, όπου trnič διατηρείται - ένα ιδιαίτερο είδος χαρακτηριστικό τυρί της περιοχής Velika Planina. \n  \n  Το καλοκαίρι μπορείτε να πάρετε τον εαυτό σας στο οροπέδιο με γεύμα μια αυθεντική βοσκού - ξινόγαλο και žganci (φαγόπυρου χυλός). Οι ποιμένες θα είναι στην ευχάριστη θέση να σας προσφέρουμε σπιτικό τυρί και άλλες σπεσιαλιτέ γαλακτοκομικά κατά την επίσκεψή σας. Μόλις στο οροπέδιο μπορείτε να επαναφορτίσετε τις μπαταρίες σας με το φαγητό παραδοσιακό βοσκού, όπως JOTA (φασόλια και λάχανο τουρσί κυκεών), ričet (κριθάρι στιφάδο), γκούλας, λουκάνικο με λάχανο τουρσί, Carniola λουκάνικα, το φαγόπυρο žganci ή έλασης ζυμαρικά με τυρί cottage είναι γνωστή ως štruklji . \n  \n  Κάτω από Velika Planina, στη μέση της παρθένα φύση, θα ανακαλύψετε τρεις πηγές του ποταμού Kamniška Bistrica. Το πιο γνωστό από αυτά είναι η κύρια πηγή της, το οποίο βρίσκεται κοντά στο ορειβατικό καταφύγιο Dom κατά Kamniški Bistrici. Στην πηγή θα βρείτε Plečnik Manor, ένα οίκημα που σχεδιάστηκε από τον διάσημο αρχιτέκτονα της Σλοβενίας, έτσι ώστε να δένουν με φυσικό τρόπο με το τοπίο. Ενώ τον εντοπισμό του ποταμού μην παραλείψετε να επισκεφθείτε δύο φαράγγια: Veliki και Mali Predaselj, το στενότερο μέρος του Kamniška Bistrica κοίτη του ποταμού, και το Orglice (σλοβενικά για φυσαρμόνικα) καταρράκτη είναι επίσης αξίζει να δείτε.</string>
	<string name="logar">Λογκάρ</string>
	<string name="logar_text">Η Κοιλάδα Λογκάρ (Logarska Dolina) είναι μια από τις πιο όμορφες των Άλπεων παγετώνων κοιλάδες στην Ευρώπη. Η αρμονική ισορροπία ανάμεσα στην παράδοση, τον άνθρωπο και τη φύση, που βρέθηκαν στο σπίτι του σε αυτό το τμήμα της Περιφέρειας Solčava είναι τόσο εξαιρετικό και δύσκολο να βρεθεί. Κάντε τη διαμονή σας σε αυτό το γαλήνιο τοπίο παρκάρει μια ευκαιρία για πεζοπορία, ποδηλασία, ιππασία ή ένα σαφάρι φωτογραφία. Το πάρκο έχει επίσης κερδίσει τη διεθνή CIPRA Μέλλον στο βραβείο των Άλπεων για την επιτυχή διαχείριση της προστατευόμενης περιοχής. \n  \n  Στην κοιλάδα Λογκάρ μπορείτε να θαυμάσετε παρθένα πράσινο της φύσης σε κάθε βήμα. Πάρτε το μονοπάτι μέσα από την κοιλάδα του Λογκάρ, μια φυσική ιστορική και εθνογραφική μονοπάτι που οδηγεί μέσα από τις συναρπαστικές γωνίες και τις σχισμές ανάμεσα στην παρθένα φύση του πάρκου τοπίο. Θα έχετε την ευκαιρία να ανακαλύψετε εξαιρετικό, σπάνιο και ακόμα και απειλούμενα είδη λουλουδιών. Η κοιλάδα είναι γνωστή και για πολλούς καταρράκτες της, το πιο αξιοσημείωτο από τα οποία είναι τα 90 μέτρων Rinka Falls. \n  \n  Εάν είναι ενεργό διακοπές είστε μετά μπορείτε να ξεκινήσετε για τις κοντινές κορυφές, πηγαίνετε το ποδήλατο, να αναρριχηθεί σε ένα βουνό ή πάει για κυνήγι φωτογραφία για τα ζώα στο φυσικό τους περιβάλλον. Τα παιδιά απολαμβάνουν την περιαγωγή το παραμύθι δάσος παραμύθι ότι τα δέρματα πολλά από τα αγαπημένα τους χαρακτήρες παραμύθι. Ελάτε χειμώνα η κοιλάδα είναι ιδιαίτερα φιλόξενη για cross-country σκι, έλκηθρο, σκι κατάβασης και σκι περιοδείες? και αν είστε σε αυτό, είστε βέβαιοι να απολαύσετε την αναρρίχηση τα κατεψυγμένα καταρράκτες. \n  \n  ξύλινα σιταποθήκες ή «kašče» αποτελούν αναπόσπαστο μέρος της πολιτιστικής κληρονομιάς - όχι μόνο στην κοιλάδα Λογκάρ, αλλά και στην περιοχή Solčava και την Savinja Άνω Κοιλάδα. Ήταν αναπόσπαστο κομμάτι των γεωργικών εκμεταλλεύσεων, όπως αυτές που χρησιμοποιούνται για την αποθήκευση τροφίμων, κυρίως τα δημητριακά. Μερικά από αυτά εξακολουθούν να χρησιμοποιούνται για τον αρχικό σκοπό τους. Επίσης, δείτε την Αρχική σελίδα του Πνευματικού Retreat, καλύβα του Logarski Kot βοσκός και το εκκλησάκι του Χριστού ο βασιλιάς. \n  \n  Η κοιλάδα Λογκάρ είναι μία από τις τρεις κοιλάδες στην Περιφέρεια Solčava - τα άλλα δύο που ανακαλύφθηκε είναι Robanov Kot και Matkov Kot. Οι περισσότεροι από τους κατοίκους Solčava Περιφέρειας ζουν σε υψηλής βουνό αγροκτήματα, μεταξύ των οποίων είναι η υψηλότερη που βρίσκεται το αγρόκτημα στη Σλοβενία ​​(Bukovnik, 1.327 m). Ανεβείτε ανηφόρα με τα ορεινά καταφύγια και κορυφές ή ανεβαίνουν πάνω από την κοιλάδα Λογκάρ σε ένα αλεξίπτωτο. Κάντε αυτό το όμορφο περιβάλλον της ρύθμισης για νέες περιπέτειες σας.</string>
	<string name="vine">Τα παλαιότερα Vine στον κόσμο</string>
	<string name="vine_text">Η καρδιά της Μάριμπορ, Σαρακοστής, είναι το σπίτι για να το παλαιότερο αμπέλι του κόσμου. Σε πάνω από 450 ετών είναι το μοναδικό εργοστάσιο το δικό του μουσείο - το Old Vine House. Maribor φιλοξενεί μια σειρά από εκδηλώσεις για τον εορτασμό της Παλιά Αμπέλου, όπως το κλάδεμα της Παλαιάς Αμπέλου, Ημέρα του Αγίου Μαρτίνου, και την Παλιά Φεστιβάλ Αμπέλου. Είτε το πιστεύετε είτε όχι, το Old Vine έχει ακόμη δικό της ύμνο, και οι ντόπιοι είναι πάρα πολύ πρόθυμοι να σας αφήσει να το ακούσω. \n  \n  Žametovka ή Modra kavčina (Bleu de Cologne), επιβεβαίωσε σε 400 ετών, είναι εισηγμένη στο βιβλίο των ρεκόρ Γκίνες ως το παλαιότερο αμπέλι στον κόσμο εξακολουθούν να παράγουν καρπούς. Το παλιό αμπέλι φυτεύτηκε στο Μάριμπορ στο τέλος του Μεσαίωνα κατά τη διάρκεια των τουρκικών επιδρομών. Είναι μάρτυρες - και επέζησε - τις μάχες που μαίνονται ανάμεσα στους εισβολείς και τους υπερασπιστές της πόλης, για το Old Vine σπίτι του σήμερα ήταν κάποτε μέρος του τείχους της πόλης. \n  \n  στον πηγαιμό για γαστρονομικές διαδρομές μέσα από την πόλη του Μάριμπορ και τα περίχωρά της. Μπορείτε να απολαύσετε μια μεγάλη ποικιλία από Štajerska γεύσεις, και όλα τα μονοπάτια θα σας οδηγήσουν στο Old Vine Σπίτι \n  \n  Το Old Vine είναι το μόνο φυτό με το δικό του μουσείο -. Παλαιάς Vine House. Μόλις τμήμα του τείχους της πόλης, το σπίτι προθήκες σήμερα μια σεβάσμια κρασί κληρονομιά, με ένα οινοποιείο και ένα κρασί γευσιγνωσία κρασιών υψηλής ποιότητας που προσφέρει χώρο από την περιοχή κρασιού Μάριμπορ. Και για να γιορτάσουν την Παλιά Αμπέλου, Μάριμπορ και πέριξ διαθέτουν πολυάριθμες δρόμους γραφικό κρασί και τα οινοποιεία. \n  \n  Με μια σειρά από γαστρονομικές, κρασί και πολιτιστική λιχουδιές αυτό το γεγονός πριμοδότηση φεστιβάλ ξεκινά τον Οκτώβριο με το τελετουργικό συγκομιδή σταφυλιών της Παλαιάς Αμπέλου και κλείνει με τη γιορτή του Αγίου Μαρτίνου στο Μάριμπορ, η μεγαλύτερη γιορτή του Αγίου Μαρτίνου στην Σλοβενία. Θα είστε σε θέση να βιώσουν το καλύτερο που οινοπαραγωγούς της Σλοβενίας, ιδιαίτερα εκείνων που προέρχονται από την περιοχή Štajerska, έχουν να προσφέρουν. Οι φίλοι της παραδοσιακής γαστρονομικές απολαύσεις θα είναι σε θέση να δοκιμάσετε αυθεντικά πιάτα από την τοπική σεφ, και υπάρχει επίσης ένα συναρπαστικό πολιτιστικό πρόγραμμα για το όλο off. \n  \n  Η δεύτερη μεγαλύτερη σλοβενική πόλη Μάριμπορ υπερηφανεύεται με το παλαιότερο αμπέλι του κόσμου, η οποία είναι πάνω από 400 ετών. Υπάρχουν τρεις διαδρομές του κρασιού από αυτό το σεβάσμιο κρασί «κυρία» στην ύπαιθρο της Μάριμπορ και μπορείτε να οδηγήσετε το ποδήλατό σας σε αυτά. Τα επιμέρους σημεία από τις τρεις διαδρομές του κρασιού που συνδέονται με τη διεθνή αρχιδούκα Johann Trail από το Γκρατς στην Μάριμπορ. Αν δεν είστε ένας από τους πιο ενθουσιώδεις ποδηλάτες, μπορείτε να οδηγήσετε ένα ηλεκτρικό ποδήλατο και βόλτα κατά μήκος αυτών των δρόμων.</string>
	<string name="regions">Περιοχές</string>
	<string name="regions_text">Στη Σλοβενία, μπορεί κανείς να βιώσει τέσσερις διαφορετικούς κόσμους μέσα σε μια μέρα, αφού ακόμη και οι πιο απομακρυσμένες γωνιές της χώρας είναι μόνο περίπου δύο ώρες μακριά από την πρωτεύουσα της Λιουμπλιάνα. Στην πράσινη καρδιά της Σλοβενίας άποψή σας εκτείνεται από τα ορεινά Άλπεις με την ήρεμη ομορφιά της Παννονίας κάμπο στα ανατολικά. Μεσογείου Σλοβενία, με παραλιακές πόλεις της και την εκπληκτική Karst, σας περιμένει να την ανακαλύψετε σε όλη την ομορφιά του. Νιώστε τη ζωντανή παλμό της πρωτεύουσας, να εξερευνήσουν την ομορφιά της φύσης και του πολιτισμού στη γύρω περιοχή. \n  \n  Μπορείτε να νιώσετε την ομορφιά του πράσινου Σλοβενίας, όπως μπορείτε να απολαύσετε θέα στη διάσημη λίμνη Bled και την αγαπημένη λίμνη Bohinj. Υπάρχουν αμέτρητες ευκαιρίες για υπαίθριες δραστηριότητες μέσα στα γραφικά κορυφές των Άλπεων και τις κοιλάδες αγκαλιαστεί από τον Julian Alps, Εθνικό Πάρκο Triglav, το ισχυρό Kamnik και Savinja Άλπεις, και τα καταπράσινα βουνά Pohorje. Είτε το κεφάλι προς Μάριμπορ, η πόλη με το παλαιότερο αμπέλι του κόσμου, ο διάσημος προορισμός διακοπών της Kranjska Gora, η εκπληκτική περιοχή Koroška, ​​ή επισκεφθείτε την κοιλάδα του ποταμού Soča - δεν έχει σημασία πού θα πάτε, μια απίστευτη εμπειρία περιμένει σας. \n  \n  Ενώ οι μεσογειακές πόλεις Piran, Izola και Koper επισκέπτες δελεάσει με τα μεσαιωνικά κέντρα της πόλης τους, Portorož τους καλεί με τα αξιοθέατα τις διακοπές του. Μηχανές αλάτι μπορεί να δει κανείς σκληρά κατά την εργασία στο Sečovlje αλάτι τηγάνια, και η Karst με Postojna Cave, Škocjan σπηλιές και σπηλιά Vilenica διαθέτει τα πιο εντυπωσιακά υπόγεια κόσμων στον πλανήτη. Αυτή η περιοχή είναι επίσης το σπίτι του ευγενή Λιπιζάνερ άλογο. Η γη της αμπέλου πλούσια σε λόφους της Goriška Brda είναι διάσημη για την προσέλκυση υψηλής ποιότητας αρωματικό κρασί της, και μπορείτε να το δοκιμάσετε σε τουριστικά αγροκτήματα και οινοποιεία. Με τις μυριάδες των συναρπαστικές γεύσεις και περιπέτειες, η κοιλάδα Vipava έχει επίσης προταθεί από το διάσημο Lonely Planet, το ταξίδι Οδηγός γίγαντα. \n  \n  Ανατολική Σλοβενία ​​είναι μια χώρα με μεγάλη, χωράφια και το τροχαίο τοπία, πελαργοί, wind-κουδουνίστρες, πλωτά εργοστάσια, ιαματικά νερά, ενεργειακά σημεία, αμπελώνες γραφικό τροχαίο, μοναδικές παραδόσεις και διαλέκτους, και, το σημαντικότερο, το σπίτι αυτό να ζεστούς και φιλόξενους κατοίκους. Αυτό το τοπίο είναι πλούσιο σε φυσικές ιαματικές πηγές που θα ενισχύσουν και θα σας αναζωογονήσει. Ανακαλύψτε την φιλικότητα και την φιλοξενία του τουρισμού αγροκτήματα, όπου μπορείτε να δοκιμάσετε τις τοπικές λιχουδιές και να διανυκτερεύσουν σε ένα όμορφο αμπελώνα εξοχικό σπίτι μέσα σε αμπελώνες. Για να ξαναζήσει το παρελθόν, μπορείτε να επισκεφθείτε πολλά μεγαλοπρεπή κάστρα. \n  \n  Λιουμπλιάνα και τα περίχωρά της, προσφέρουν στους επισκέπτες τους αμέτρητες ευκαιρίες για να περάσουν τις διακοπές τους, να εξερευνήσουν και να απολαύσουν. Η πράσινη πρωτεύουσα είναι γνωστή για διάφορες πρωτότυπες ιδέες που δημιουργούνται από νέους επιχειρηματίες, ερευνητές, καλλιτέχνες, φοιτητές, και τους λάτρεις της όλα τα πράγματα όμορφα. Για ένα σύντομο διάλειμμα από την πόλη, να πάει σε ένα από τα πολλά ημερήσιες εκδρομές, όπως Λιουμπλιάνα και προσφέρει γρήγορη πρόσβαση σε πολλά κοντινά αξιοθέατα. Μπορείτε είτε να εισέλθουν στο βασίλειο της καφέ αρκούδας στα δάση της περιοχής Kočevsko, να μάθουν για την παράδοση των βοσκών ή να επισκεφθείτε το γοητευτικό ιστορικές πόλεις χαραγμένο ως Μνημείο Παγκόσμιας Πολιτιστικής Κληρονομιάς.</string>
	<string name="active">Active Holidays</string>
	<string name="active_text">Ανεβείτε μια σύνοδο κορυφής. Με τα πόδια ή με ποδήλατο. Απολαύστε την υπέροχη πίστες του σκι με τα παιδιά σας. Νιώστε την αδρεναλίνη. Εισπνεύστε φρεσκάδα. Στη μέση της καταπράσινα δάση, σε ένα άλογο, δίπλα στο νερό, στα γήπεδα του γκολφ. Μπείτε στον κόσμο των ενεργών περιπέτειες. \n  \n  περάσετε τις διακοπές σας στην καρδιά της ορεινής Σλοβενίας. Περπατήστε μέσα από την δυναμική και παρθένα φύση με 10.000 χιλιόμετρα σήμανση και τοποθετημένα μονοπάτια πεζοπορίας. Μπορείτε να επιλέξετε ανάμεσα σε 175 ορεινά καταφύγια ή να περάσουν μια νύχτα σε ξενοδοχεία και κατασκηνώσεις για τους πεζοπόρους. Πηγαίνετε πεζοπορία και εισπνέουν την φρεσκάδα των βουνών. \n  \n  Τα τοπία δυναμική της Σλοβενίας, με αμέτρητες φυσικές ομορφιές τους, είναι ιδανικές για ποδηλασία διακοπές. Εδώ, είναι σίγουρο ότι θα βρείτε μονοπάτια κατάλληλα για εσάς, τους φίλους σας και την οικογένειά σας. Λόγω της επιρροής του μεσογειακού κλίματος, μπορείτε να πάτε ποδήλατο στη Σλοβενία ​​σχεδόν όλο το χρόνο. \n  \n  Η Σλοβενία ​​είναι πλούσια σε φυσικές πηγές νερού, οι οποίες σχεδόν καλούν για δραστηριότητες πάνω ή κοντά στο νερό. Δροσιστείτε με μια βουτιά στη θάλασσα, λίμνες, ποτάμια ή σε πισίνες. Sail και να σερφάρετε στο νερό και αφήστε τον άνεμο μπούκλα τα μαλλιά σας. Απολαύστε το stand-up κουπί επιβίβασης ή γραμμή το σκάφος για τα κρυστάλλινα νερά. Αισθάνεστε αδρεναλίνη; Ζήστε ράφτινγκ, καγιάκ ή κανό και να ανακαλύψετε τις ομορφιές του στα στενά φαράγγια. Για να χαλαρώσετε, να πάτε για ψάρεμα ή αργά σχεδία κάτω από τις σλοβενικές ποτάμια. \n  \n  Σου αρέσει ειδικές εμπειρίες; Όταν χαίρεται η ψυχή σου και η καρδιά κιλά σας. Ρίξτε μια ματιά σε Σλοβενία ​​από μια διαφορετική σκοπιά. Δείτε το τοπίο από τον αέρα, να ακούσει τον ήχο του ορμώντας νερού, αισθάνονται την αδρεναλίνη ένταση. Αυτή είναι μια εμπειρία που θα αλλάξει τις διακοπές σας σε μια αξέχαστη εκδήλωση της ζωής. \n  \n  Τα γήπεδα γκολφ της Σλοβενίας είναι από τις πιο όμορφες της Ευρώπης. Βρίσκονται σε τυπικό τοπία στην άκρη του παννονική πεδιάδα, ανάμεσα σε αμπελώνες και λόφους, κάτω από τις συνόδους κορυφής των Άλπεων, και στο ειδυλλιακό τοπίο καρστ. Λόγω των μικρών αποστάσεων στο εσωτερικό της Σλοβενίας, μπορείτε να φτάσετε στα περισσότερα από τα μπαστούνια του γκολφ από τη Λιουμπλιάνα μέσα σε μία ώρα. \n  \n  ιππικά αγωνίσματα και ιππασία στη Σλοβενία ​​έχουν μια παράδοση αιώνων χάρη στην Lipica Stud Farm, το λίκνο των παγκοσμίου φήμης άλογα Lipizzaner. Πολλά κέντρα ιππασίας, τουριστικά αγροκτήματα και αγροκτήματα σας προσφέρει την εμπειρία της Σλοβενίας στη σέλα. \n  \n  Όταν νιφάδες χιονιού χορεύουν στον ουρανό και δημιουργούν ένα υπέροχο τοπίο το χειμώνα, είναι καιρός να έχουμε κάποια διασκέδαση στο χιόνι. Εκτός από καλοδιατηρημένα πίστες, πολλές άλλες χειμερινές δραστηριότητες σας περιμένουν στη Σλοβενία. Μπείτε στον κόσμο των αξέχαστες περιπέτειες σε χιόνι και πάγο.</string>
	<string name="biking">Ποδηλασία</string>
	<string name="biking_text">Εξερευνήστε τη Σλοβενία ​​με ποδήλατο. Τα τοπία δυναμική της Σλοβενίας, με αμέτρητες φυσικές ομορφιές τους, είναι ιδανικές για ποδηλασία διακοπές. \n  \n  Εδώ, είναι σίγουρο ότι θα βρείτε μονοπάτια κατάλληλα για εσάς, τους φίλους σας και την οικογένειά σας. Λόγω της επιρροής του μεσογειακού κλίματος, μπορείτε να πάτε ποδήλατο στη Σλοβενία ​​σχεδόν όλο το χρόνο. \n  \n  Hop σε ένα ποδήλατο και να κάνετε μια βόλτα κατά μήκος των μονοπατιών μέσα από πιο εκτεταμένο δάσος της Σλοβενίας, ανεβείτε το γραφικό οροπέδιο στην Κεντρική Σλοβενία ​​και να απολαύσετε μια βόλτα μέσα από τοπία λοφώδες. Μπορείτε επίσης να εξερευνήσετε τους δρόμους της πόλης και τις πλατείες με ποδήλατο.</string>
	<string name="bohinj">λίμνη Bohinj</string>
	<string name="bohinj_text">Η μεγαλύτερη φυσική λίμνη στη Σλοβενία ​​με ατελείωτες ευκαιρίες για υπαίθριες δραστηριότητες. \n  \n 
Λίμνη Bohinj βρίσκεται σε μια κοιλάδα παγετώνων και περιλαμβάνει σχεδόν 100 εκατομμύρια κυβικά μέτρα νερού - σύμφωνα με ένα παλιό ανέκδοτο Bohinj: όχι περισσότερο από ένα κουβά αν είναι αρκετά μεγάλο. Η απότομη λεκάνη φθίνουσα λίμνη είναι σχετικά ομαλά σχήμα και δεν έχει χώρους ρηχά. Το καλοκαίρι, η θερμοκρασία του νερού ανέρχεται σε 22 ° C? το χειμώνα, η λίμνη παγώνει μερικές φορές. στάθμη του νερού ανεβαίνει 2-3 μέτρα μετά από έντονες βροχοπτώσεις. \n  \n  λίμνη νερού αποκαθίσταται τρεις φορές το χρόνο. Ο κύριος παραπόταμος είναι η Savica, και ο κύριος Διακλάδωση είναι η Σάβα Bohinjka. Περισσότερο από το ένα τρίτο του νερού ρέει στη λίμνη από τις πηγές Karst κάτω από την επιφάνεια της λίμνης κατά μήκος της βόρειας ακτής. Κατά τη διάρκεια έντονων βροχοπτώσεων, τα νερά αναβλύζουν Karst ως την άνοιξη Govic στην πλαγιά του λόφου Pršivec. \n  \n  Λίμνη Bohinj είναι ιδανικό για θαλάσσιες δραστηριότητες όλο το χρόνο - από την κολύμβηση, ιππασία βάρκα, wind surfing, καγιάκ ή κανό, ψάρεμα και καταδύσεις σε πιο ζεστούς μήνες, με (μερικές φορές) πατινάζ στον πάγο, ακόμη και το χειμώνα. Οι επισκέπτες μπορούν επίσης να πάρουν μια υπέροχη βόλτα με τουριστικό σκάφος ή απλά να πάτε για ένα χαλαρωτικό περίπατο κατά μήκος της ακτής. Αν ο πάγος δηλώνοντας είναι μια επιλογή, θα πρέπει να γνωρίζετε, ότι το μόνο που μπορεί να κάνει πατινάζ και να περπατήσετε σε πάγο με δική σας ευθύνη. Σας συνιστούμε να είστε ιδιαίτερα προσεκτικοί!</string>
	<string name="spa">Spa διάλειμμα και διασκέδαση νερό</string>
	<string name="spa_text">Της Σλοβενίας ιαματικές πηγές έχουν μια αφθονία των εξωτερικών και εσωτερικών χώρων νερό για μπάνιο σε όλες τις εποχές. Επιπλέον, έχουν επίσης μασάζ και θεραπευτικές πισίνες, και πολύ ελκυστική πάρκα με νεροτσουλήθρες. Διασκέδαση για τα παιδιά είναι επίσης διαθέσιμη. \n  \n  Όλα τα θέρετρα της θερμικής υγείας στη Σλοβενία ​​διαθέτουν σύγχρονες πισίνες με ιαματικό νερό ή θαλασσινό νερό θερμαίνεται σε διάφορες ευχάριστες θερμοκρασίες. Αυτές οι ομάδες έχουν χώρους για υδρομασάζ, τζακούζι, και άλλα στοιχεία χαλάρωσης. Μερικά θέρετρα έχουν ακόμη και πισίνες ολυμπιακών διαστάσεων. \n  \n  Σπα με μεγάλη υπαίθρια πάρκα νερού με γρήγορη υδατοπτώσεις νερού, αργά ποτάμια, περιοχές σέρφινγκ και τόλμη διαφάνειες απευθύνονται σε όσους αγαπούν τις περιπέτειες του νερού. Μεταξύ αυτών είναι η πρώτη νεροτσουλήθρα με έναν βρόχο 360 μοιρών. \n  \n  Αν πάτε στην πισίνα, μπορείτε να απολαύσετε άσκηση ομάδα με έναν εκπαιδευτή, ο οποίος θα σας δώσει στιγμές διασκέδασης και να φροντίζει για την υγεία σας. Διάφορα είδη αεροβική στο νερό και άλλες μορφές άσκησης βελτιώνουν την κυκλοφορία σας, να σας επιτρέψει να εκπνέετε καλύτερα, και να ενισχύσει αναπνευστικών μυών σας. Και είναι διασκεδαστικό. \n  \n  Εκτός από τις πισίνες, της Σλοβενίας ιαματικές πηγές παρέχουν επίσης πολλές περιοχές εξωτερική ηλιοθεραπεία, φαγητό και ποτό. Μερικά ιαματικές πηγές έχουν ακόμη και βεράντες ηλιοθεραπείας για γυμνιστές. Το καλοκαίρι ειδικότερα, υπάρχουν πολλές θεματικές περιπέτειες για τα παιδιά. \n  \n  Οι περισσότεροι σλοβενική ιαματικές πηγές έχουν πισίνες παιδάκι για τα μικρά παιδιά και υπέροχες πισίνες για παιδιά. Τα παιδιά-φιλικό ψυχαγωγία είναι γεμάτη περιπέτειες και ιστορίες για τις τοπικές και άλλες, πιο γνωστό, ήρωες. Γνωρίστε νάνους και ξωτικά, πειρατές και οι Ινδοί! Μασάζ για τα παιδιά και τη φροντίδα των παιδιών είναι επίσης διαθέσιμα.</string>
	<string name="Otras_apps">Αλλες εφαρμογές</string>
	<string name="Acerca">Σχετικά με</string>
	<string name="Rate">Τιμή</string>
	<string name="about">Σχετικά με</string>
	<string name="subject1">Ρίξτε μια ματιά σε αυτό το app!</string>
	<string name="textoabout">Έννοια από Mymma Soto \n  Δημιούργημα της APlanetBit \n  Εικόνες από Εικόνες Land \n  http://www.icons-land.com</string>
	<string name="version">Εκδοχή</string>
	<string name="extra_text1">Η εφαρμογή αυτή είναι πολύ χρήσιμη! \n Δοκιμάστε να το! \n  https://play.google.com/store/apps/details?id=</string>
	<string name="mensaje_cookies">«Σύμφωνα με την Οδηγία 2002/58 / ΕΚ του Ευρωπαϊκού Κοινοβουλίου και του Συμβουλίου ενημερωθεί ότι αυτή η συσκευή ιστοσελίδα αναγνωριστικά που χρησιμοποιούνται για την εξατομίκευση περιεχομένου και διαφημίσεων, για την παροχή κοινωνικά χαρακτηριστικά των μέσων ενημέρωσης και για την ανάλυση της κυκλοφορίας. Συμμεριζόμαστε επίσης αυτά τα αναγνωριστικά και άλλες πληροφορίες σχετικά με τη συσκευή σας με τους κοινωνικούς εταίρους μέσα μαζικής ενημέρωσης μας, τη διαφήμιση και web analytics. Περισσότερες λεπτομέρειες σχετικά με http://lagatera.dynu.net "</string>
	<string name="map_of_slovenia">Χάρτης</string>
	<string name="vocabulario">Λεξιλόγιο</string>
	<string name="slovenia">Σλοβενία</string>
</resources>