<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> 
<resources>
	<string name="app_name">Serlêdana Slovenia HD</string>
	<string name="toast_tts_inicializado">engine Text-To-Speech hatiye meşandin, dîtin</string>
	<string name="toast_tts_error">Error dema initializing Text-To-Speech engine de qewimiye</string>
	<string name="toast_redir">Redirect to Google Play ji bo sazkirina Text to engine Speech</string>
	<string name="toast_set_language">Bikin zimanê TTS to Slovenian</string>
	<string name="hola">Zdravo -- Slav</string>
	<string name="di_hola">sdravo</string>
	<string name="adios">Zbogom -- bi xatirê te</string>
	<string name="di_adios">Sbogom</string>
	<string name="buenosdias">Dobro jutro -- Beyanî baş</string>
	<string name="di_buenosdias">Dobro jutro</string>
	<string name="buenas_tardes">Dober večer -- Êwar baş</string>
	<string name="di_buenas_tardes">Dober večer</string>
	<string name="buenas_noches">Lahko noč -- Şev baş</string>
	<string name="di_buenas_noches">Lahko noč</string>
	<string name="hasta_luego">Se vidimo kasneje -- Paşê te bibînim</string>
	<string name="di_hasta_luego">Se vidimo kasneje</string>
	<string name="hasta_manana">Se vidiva jutri -- Sibê em hev bibînin</string>
	<string name="di_hasta_manana">Se vidiva jutri</string>
	<string name="quetal">Kako ste? -- Tu çawa yî?</string>
	<string name="di_quetal">Kako ste?</string>
	<string name="bien_gracias">Počutim se dobro -- Ez hinekî baş</string>
	<string name="di_bien_gracias">počutim se dobro</string>
	<string name="buen_provecho">Dober tek -- nûşî</string>
	<string name="di_buen_provecho">dober tek</string>
	<string name="me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš? -- Rahênana leşî?</string>
	<string name="di_me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš?</string>
	<string name="cuanto_cuesta">Koliko je to? -- Çiqas e?</string>
	<string name="di_cuanto_cuesta">Koliko je to?</string>
	<string name="no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan -- Ez Sloveninan dipeyivin ne</string>
	<string name="di_no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan</string>
	<string name="necesito_un_medico">Rabim zdravnika -- Divê ez doktor</string>
	<string name="di_necesito_un_medico">rabim zdravnika</string>
	<string name="soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije -- I\n m ji Slovenia ne</string>
	<string name="di_soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije</string>
	<string name="de_donde_eres">Kje si? -- Tu ji ku derê yî?</string>
	<string name="di_de_donde_eres">chi si?</string>
	<string name="me_llamo_paul">Moje ime je Peter -- Navê min Peter e</string>
	<string name="di_me_llamo_paul">Moje ime je Peter</string>
	<string name="como_se_llama">Kaj ti je ime? -- Navê te çîye?</string>
	<string name="di_como_se_llama">Kaj ti je ime?</string>
	<string name="arriba">Navzgor -- bi jorve</string>
	<string name="di_arriba">navzgor</string>
	<string name="abajo">Navzdol -- Jêr</string>
	<string name="di_abajo">navzdol</string>
	<string name="izquierda">Levi -- Çep</string>
	<string name="di_izquierda">Levi</string>
	<string name="derecha">Prav -- Rast</string>
	<string name="di_derecha">Prav</string>
	<string name="centro">Bližnji -- Navîn</string>
	<string name="di_centro">Bližnji</string>
	<string name="delante">Spredaj -- Pêşîrû</string>
	<string name="di_delante">spredaj</string>
	<string name="detras">Nazaj -- Paş</string>
	<string name="di_detras">Nazaj</string>
	<string name="encima">Več kot -- Ser</string>
	<string name="di_encima">Več kot</string>
	<string name="debajo">Spodaj -- Binê</string>
	<string name="di_debajo">Spodaj</string>
	<string name="lo_siento">Žal -- bibore</string>
	<string name="di_lo_siento">Žal</string>
	<string name="por_favor">Prosimo -- Ji kerema xwe ve</string>
	<string name="di_por_favor">Prosimo</string>
	<string name="gracias">Hvala vam -- Spas dikim</string>
	<string name="di_gracias">Uala vam</string>
	<string name="de_nada">Ni za kaj -- Tu bi xêr hatî</string>
	<string name="di_de_nada">Ni za kaj</string>
	<string name="muchas_gracias">Najlepša hvala -- Gelek sipasîya we dikim</string>
	<string name="di_muchas_gracias">Najlepša uala</string>
	<string name="no_gracias">Ne, hvala -- Na, ji te re spas</string>
	<string name="di_no_gracias">Ne, uala</string>
	<string name="encantado">Lepo te je bilo srečati -- Bi nasîna te kêfxweş im</string>
	<string name="di_encantado">Lepo te je bilo srečati</string>
	<string name="esta_bien">To je v redu -- Ev başe</string>
	<string name="di_esta_bien">To je v redu</string>
	<string name="un_cafe">Ena kava, prosim -- One coffee, ji kerema xwe ve</string>
	<string name="di_un_cafe">Ena kava, prosim</string>
	<string name="una_cerveza">Eno pivo prosim -- Yek beer, ji kerema xwe ve</string>
	<string name="di_una_cerveza">Eno pivo prosim</string>
	<string name="el_bano">Kje je stranišče? -- li toilette ku derê ye?</string>
	<string name="di_el_bano">Chi je stranišče?</string>
	<string name="la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim? -- Gelo hûn dikarin ji min re bidin destpêkirin, ji kerema xwe ve?</string>
	<string name="di_la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim?</string>
	<string name="una_tortilla">Ena omleta, prosim -- Yek omelette, ji kerema xwe ve</string>
	<string name="di_una_tortilla">Ena omleta, prosim</string>
	<string name="una_paella">Nekateri Golaz prosim -- Hinek Golaz ji kerema xwe ve</string>
	<string name="di_una_paella">Nekateri Golaz prosim</string>
	<string name="la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim? -- Gelo hûn dikarin ji min re bînin bill, ji kerema xwe ve?</string>
	<string name="di_la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim?</string>
	<string name="desayuno">Zajtrk -- Taştê</string>
	<string name="di_desayuno">zajtrk</string>
	<string name="comida">Kosilo -- Firavîn</string>
	<string name="di_comida">Kosilo</string>
	<string name="cena">Večerja -- Firavîn</string>
	<string name="di_cena">večerja</string>
	<string name="cuchara">Spoon -- Kevçî</string>
	<string name="di_cuchara">Slico</string>
	<string name="tenedor">Vilice -- Milêv</string>
	<string name="di_tenedor">vilice</string>
	<string name="cuchillo">Nož -- Kêr</string>
	<string name="di_cuchillo">nož</string>
	<string name="pan">Kruh -- Nan</string>
	<string name="di_pan">kruh</string>
	<string name="vaso">Steklo -- Cam</string>
	<string name="di_vaso">steklo</string>
	<string name="agua">Voda -- Av</string>
	<string name="di_agua">voda</string>
	<string name="servilleta">Prtiček -- Desmal</string>
	<string name="di_servilleta">prtiček</string>
	<string name="camarero">Natakar -- Sifrevan</string>
	<string name="di_camarero">Natakar</string>
	<string name="me_gusta">Všeč mi je -- min jê hez kir</string>
	<string name="di_me_gusta">všeč mi je</string>
	<string name="si">Da -- Erê</string>
	<string name="di_si">Da</string>
	<string name="no">Ne -- Na</string>
	<string name="di_no">Ne</string>
	<string name="es_posible">Lahko bi bilo -- Ev dikare bibe</string>
	<string name="di_es_posible">Lahko bi bilo</string>
	<string name="nunca">Nikoli -- Qet</string>
	<string name="di_nunca">Nikoli</string>
	<string name="siempre">Nenehno -- Herdem</string>
	<string name="di_siempre">Nenehno</string>
	<string name="a_veces">Včasih -- Carna</string>
	<string name="di_a_veces">včasih</string>
	<string name="hoy">Danes -- Îro</string>
	<string name="di_hoy">danes</string>
	<string name="ayer">Včeraj -- Do</string>
	<string name="di_ayer">včeraj</string>
	<string name="manana">Jutri -- Sibê</string>
	<string name="di_manana">jutri</string>
	<string name="coche">Avto -- Trimbêl</string>
	<string name="di_coche">avto</string>
	<string name="avion">Letalo -- balafirê</string>
	<string name="di_avion">Letalo</string>
	<string name="tren">Vlak -- Tirên</string>
	<string name="di_tren">vlak</string>
	<string name="autobus">Avtobus -- Bas</string>
	<string name="di_autobus">Avtobus</string>
	<string name="bicicleta">Koles -- Hespê hessinî</string>
	<string name="di_bicicleta">koles</string>
	<string name="hotel">Hotel -- Ûtêl</string>
	<string name="di_hotel">Hotel</string>
	<string name="habitacion">Soba -- Jûre</string>
	<string name="di_habitacion">soba</string>
	<string name="habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo -- Ez yek odeya tê veqetandin, yên</string>
	<string name="di_habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo</string>
	<string name="hasta_pronto">Se vidiva kmalu! -- Ji nêzda Ezê te bibînim!</string>
	<string name="di_hasta_pronto">Se vidiva kmalu!</string>
	<string name="Salir">Jêçûn</string>
	<string name="basic_data">daneyên bingehîn</string>
	<string name="basic_data_text">"Daneyên Basic \n  herêma Land \n  20,273 km sq, yên ku ji 66% li herêmên, 28% deverên çandiniyê û 3% ava-up herêmên deştên \n  \n Population \n 2.06m (January 1st, 2015; Republic of Slovenia Statistics Office) \n avendên bajaran nmain \n Population li \n 000 (January 1st, 2015; Republic of Slovenia Statistics Office) \n Ljubljana (paytext): 287.2 \n Maribor: 112.3 \n Kranj: 55.9 \n Celje: 48.8 \n Climate \n Mediterranean li perava, behreke parzemînî de \n Weather li Ljubljana (altitude 295 metre)\n  meha nHottest: Tîrmeh, 21 ° C; Ayyy meha: January, -1 ° C (average herî zêde rojane û herî kêm); driest mehan: çile û sibata, 75 mm average baranê; wettest mehê de: June, 183 mm average berfa \n Language \n Slovene \n Weights û tedbîrên\n  pergala nMetric\n  euro nCurrency \n Hûn (€), ku li rêjeya sabit a pevguherînê ya SIT239.64 dewsa Tolar Slovenî (SIT) ewe le: January 1st 2007: € 1 \n Time\n  saeta TU KES pêşiya GMT; du saetan li pêş in summer \n Fiscal sala\n  sala nCalendar\n  holidays nPublic\n  1st nJanuary (Day Sersal da ), February 8th (Day Preseren), April 16th-17\n an de (Roja Easter û Easter Monday), di 27\n ê Nîsanê de (serhildana li dijî Roja Pîşe), May 1st-2nd (Labor Day), di 25\n ê Hezîranê de (Roja Neteweyî), 15\n ê Tebaxê ( û nerînê de ji Meryem), October 31st (Day reformasyon), 1st November (Roja bîranîna), December 25th (Day Christmas), December 26th (Independence Day û Yekîtiya Neteweyî ya \n  "</string>
	<string name="arrival">How to arrive</string>
	<string name="arrival_text">"Easy Access \n Slovenia di Ewropaya Navendî û sînorên Îtalya, Avusturya, Macaristan û Croatia tenê drive saetekê de çend dûr ji Venice an Viyana rewanekirin. Ev e. Slovenia e bi hêsanî ji hemû welatên cîran bin, wek ku hatiye rê baş û pêwendiyên hesinî, , bi geştên rojane ji gelek bajarên Ewropayê. ji ber ku ew li welatekî Coastal e, tu jî ji bo Slovenia destê deryayê bistînin. \n  \n By Car \n Most ji cars bikeve Slovenia ser cade, ku usan jî rêya herî hêsan ji bo rêwîtîyê li dora welêt. Ev bi hêsanî bi rêwîtiyê rêyan Slovenî bi car e, ji ber ku ew baş û zelal signposted. Tevî ku hin rêyên herêmî teng û axayên in, bi erebê li ser wan e, dîsa jî xweş û bi cure. ji bo ajotina li ser rêyên bingehîn, ev ji bo we wêneke e ji bo ku vignette. \n \n  bilî nBy Air \n in ji bo ku firînên rojane ji gelek bajarên Ewropayê, ne du pêşkêşvan firîna kêm-mesref balafir ji sereke de li balafirgeha Slovenî navnetewî Jože Pučnik Ljubljana li wir. ew EasyJet û Wizz Air in, aériennes London û Brukselê. Herî geştên xwe bo Ljubljana bi destê tenê airline Slovenî Adria Airways çêkirin. Tu dikarî yek ji balafirgehên biyanî di gullebaranê de nêzîkî ji wir jî bi otobusê, trênê yan jî kirê, difirin, û ketina Slovenia. \n  \n By Bus \n Buses run ji bo Slovenia ji gelek bajarên Ewropayê. Di Slovenia, hûn jî dikarin ji bo piraniya bajar û gundan bi otobusê bistînin. Eger ew rêyên herêmî bixebitînî, ajokarên dikarin de li rawestgeha otobusê li tu çareseriya rawestandin. Hûn dikarin bilêta otobusê rasterast ji şufêrê basê buy, dema li otobusê mezin bisekine jî hûn dikarin bilêtên otobusê buy bo date taybet. \n  nTrains \n By Train\n  to Slovenia run rojane ji gelek bajarên Ewropayê. Eger çûna bi trênê, lê mumkin e ku ride li otomobîlê di xew de. di teorîyê û lîsteyên nirxî li ser rûpelên webê de hatiye weşandin ne bi tenê ji trênan yên ferhenga Slovenian Railways bi bez li dora Slovenia heye, bi hemû. Tu dikarî bilêt li her îstasyona trenê ya herweha li trênê buy. trênan Slovenî çoyekî ji zemanî. \n  \n By Boat an Marciana \n Ji Gulan October, ne rides gelek caran ji qeyikên ku hêza bilind-speed ji Venice, Trieste, Porec û Rovinj hene. Carinan, keştiyên cruise mezin ji bo Koper arrive. Eger tu bi belema xwe bi xwe werin, gereke hun bizanin, ku deriyên sînor yên navnetewî tenê di Koper û Piran in, û ji Gulana bo Cotmehê de di Izola wek baş. Li Izola, Koper û Portoroz, ne marinas modern ji bo mooring hene. Li çend ciyan li perava Slovenî, tu bibawan kirê bikim. \n  \n By Bicycle \n Naturally, tu jî ji bo Slovenia destê bicycle bistînin, gelo ji aliyê riding rêyên an bi hevseng a trênê. By bike, tu li ser hemû rêyên li Slovenia derxin. Tişta li expressways û rêyên in. Ev jî qedexe ride a bike bicycle te li daristanê û çiya trails. \n  "</string>
	<string name="climate">Bagûrdan</string>
	<string name="climate_text">"Keş û hewayê de \n Hûn ji Slovenia dikare wekî tîpîk hewaya Ewropayê didomin, bandora bi germ, havînan ziwa û zivistanan têr li sar û xav, dema ku li herêmên deryayê, û li deşta li başûrê xwedî keş û bandora navîn. Çileyê de Ayyy mehê bi roj e Germiya bi piranî li dora zero li bakur, di heman demê de di hinek rewşan mehên zivistanî de dikare bibe gelekî sar bi Germiya dûr bin sifirê û xurt, bayê northeasterly sar, navê Bora, bi taybetî jî li herêmên çiyayî, ku li hewayê ye, bi tundî ji aliyê nêzî Alper bandora. barîna berfê yan jî berfê jî li ser çend rojan li wir gengaz in; hejmara salane kêmzêde ji rojan bi berfê kêmtir ji 40 li herêmên nizm-axa e û heta 120 rojan li deverên çiyayî yên Slovenia li herêmên Coastal dirêj-mayînde. demên frost û berfê de gelekî kêm çêdibe ji ber ku ji ber bandora Germiya ava germ ji deryaya navîn in. \n  \n in havînê Germiya roj bigihîne 20-25 ° C, lê somet imes pir bilind, 30 ° C yan jî zêdetir. Di piraniya dema hewa ziwa û bi spells sunny e, tevî ku Thunderstorms carna giran, dikarin li dawiya rojê de bi taybetî jî li herêmên çiyayî biqewime,. Tîrmehê de, germtirîn meha bi germiya têkrayî ya 22 ° C ye. Salane barînê ji 400 mm li deverên çiyayî jî diguhure li herêmên nizm başûr, û heta 1000 mm. \n  weather \n Hûn baş e May-Îlonê de, dema ku rojên germ in û bi şev in cool, tevî ku ev barana zêdetir di biharê de ji li havînê. Autumn û zivistanê caran bicemidin biçûk û şil, û gelek caran ne zelal li herêmên çiyayî \n  \n Required cilên:. Cottons \n Lightweight û linens di dema mehên havînê; germtir medium-pîvan ji bo dêw û Rainwear di dema zivistanê de. A sweater dikare were di êvarên an ji bo Toy di çiyayan de, heta di havîna pêwîst \n  \n Koeppen-Geiger Dabeşandina:. \n Hûn Climate ji słowenia dikare wekî Cfb Climate nepenî; a germ temperated avhewayê binêm bi germtirîn meha kêmtir 22 ° C ser navînî û çar yan jî zêdetir meh di ser 10 ° C ser average.The keş û hin herêmên deryayê, ji Slovenia dikare wekî Cfa Climate nepenî; a germ temperated avhewayê navîn bi germtirîn meha li ser 22 ° C li ser rewşa navînî û binêm hemû li dora sala. \n  "</string>
	<string name="attractions">Attractions chronisch</string>
	<string name="attractions_text">"Ne gelek attractions chronisch ku nice to li Slovenia wek Lake Bled, Postojna Caves, National Park Triglav, Isonzo li Motorrail, Piran, Velika Planina, Logar bê dîtin in û gelek kesên din jî \n  heye \n  Hun dikarin Slovenia di her mehê de enjoy yên salê de û tu gelek cûreyên tûrîzmê li vî rengî country.There biçûk çalakiyên wek cycling, trekking, climbing, betlaneyên çalak, spas û havîngeh, şikeftan de, xweza, xwarin û şerabê, çand, shopping, family fun in ku, casinos , û bi vî awayî li ser \n  \n  Check, bişkojkên jêr. "</string>
	<string name="bled">Lake Bled</string>
	<string name="bled_text">"Lake Bled \n  (slovenî: Blejsko jezero; German: Bleder See, Veldeser See). Deryaçeyek di Julian Alper ji herêmê Carniolan Upper rojawaya Slovenia, ku ew adjoins bajarê Bled e\n  herêma nHûn sîteyeke tûrîstîk e . The lake 35 km (22 mi) ji Balafirgeha Navneteweyî ya Ljubljana û 55 km (34 mi) ji paytexta, Ljubljana ye. "</string>
	<string name="postoina">Postoina Caves</string>
	<string name="postoina_text">"Postojna Cave \n  (slovenî: Postojnska jama; German: Adelsberger Grotte; Italian: Grotte di Postumia). A 24.340 m sîstema şikeftê dirêj karst nêzîkî Postojna e, Rojhaway Slovenia \n Berî sîstema cave duyemîn-herî dirêj li welêt e (li jêr Sîstema Migovec) [herweha yek ji malperên top tûrîzmê xwe. li şikeftan de ji aliyê Çemê Pivka hatin afirandin. "</string>
	<string name="triglav">Triglav</string>
	<string name="triglav_text">"Triglav National Park (TNP) \n  (slovenî: Triglavski park narodni) bi tenê park netewî li Slovenia e Ev di forma nûjen wê di sala 1981 an de hat damezirandin û di part fetih welat, bi rêzê ve li başûra de yo. . Alpine Çîyayê \n Mount Triglav, herî bilind de yên di lûtkeya Julian Alper, hema hema radiweste, di navîn yên park neteweyî From ew li geliyên belav derket radially, av bi du sîstemên çemê mezin bi çavkaniyên xwe yên ku di Julian Alper:. ji Soca û li Sava, diherikin Deryaya Adriyatîk û Black, bi rêzê "</string>
	<string name="isonzo">Isonzo</string>
	<string name="isonzo_text">"The Soca (îlan [soːtʃa] li slovenî) an Isonzo (îlan [izontso] di Italian de) (navê din Friulian: Lusinç, German: Sontig, Latin: Aesontius an Isontius) a 138-kîlometreyî (86 mi) river dirêj ku e rewtên rojava Slovenia (96 kîlometre an jî 60 km) û Îtalya northeastern (43 kîlometre an jî 27 km).\n  çemê Nan Alpine li character, derew source xwe li Geliyê trenta di Julian Alper rojava Slovenia, li kotê ji 876 metre (2,874 ft). [3] The direve, çem borî li bajarên Bovec, Kobarid, Tolmin, Kanal ob Civatê, Nova Gorica (cihê ku bi pira Solkan re derbas bûn), û Gorizia, ku dikevin deryaya Adriyatîkê de nêzîkî bajarê Monfalcone. Ev xwedî rejîma nival-pluvial di kursa jorîn xwe û pluvial-nival di kursa kêmtir xwe. \n Prior bi Şerê Cîhanê yê yekem, çem ava beşek ji sînorê navbera Kingdom of Italy û Împeratoriya Awistriya-Hungarian. [ressam, pêwîst] di dema Şerê Cîhanê I, ew ji cihê şer tal di navbera her du welatan de bû, culminat Tundîya li Battle of Caporetto di sala 1917 de "</string>
	<string name="motorail">Motorail</string>
	<string name="motorail_text">"Trênan Motorail li ser xeta di navbera Bohinjska Bistrica, Podbrdo û Most na Civatê, û run bi rêya herî dirêj kenda hesinî Slovenî kar \n \n  caran xwestiye biçe li ser rê, êdî ji aliyê car bêyî ku bi cinan ji dûr? Hingê xizmeta motorail de hewl , ya ku erebeya xwe dema ku hûn relaks bike û kêfê ride trênê. \n  trênan Motorail li ser xeta di navbera Bohinjska Bistrica, Podbrdo û Most na Civatê, û run bi rêya herî dirêj kenda hesinî, Slovenî, tûnel Bohinj, girêdana Carniola Upper di kar North of Slovenia bi deryayê Littoral di trênan South West. Motorail dikarin cars, nayęn, ROJDA, û mînîbusan camper ku do li height û 2.4m li width mideyeka ne bêtir ji 3m hilgire. "</string>
	<string name="piran">Piran</string>
	<string name="piran_text">The herî bajarokê xweş li ser qeraxê de Slovenî bi alîkariya xwê bû. The Piran kartolên xwê, li cihê ku-class cîhanê fleur de sel (flower ji xwê) jî hêj îro hilberandin, bi bikaranîna rêbazên temenê-old, sedemê bûn çima wêne Deryaya Navîn li bajarê kerpîçê jî, bi civîna bawermendan a xwe bi view û attractions çandî, saxtî bikin. \n  \n  Li bajarê kevn bi bermahiyên dîwarê sedsalên navîn de wekî abîdeyeke dîrokî û çandî tê parastin. kuçeyên teng û bi malên ji nêz ve tên çêkirin xwarê ji çiyê û dêra xwe ku li meydana navendî ya li ser peravên tenê karaktera Deryaya xwe dikşîne. Ev bajarê ku neheqiyê keviya deryayê, ku di bin bandora Venice pêşxistin, tê hesibandin ku bibe yek ji bajarên herî otantîk û Photogenic herî li perava Adriyatîk. Li gel mîmarî, ku Muzexaneya Maritime, an aquarium û attractions din, mêvanên pêz ji vî bajarê ji huneran bûyerên, ku goriyên culinary, û taybetmendiyên xwezayî nêzî taybet. \n  \n  Piran yek ji bajarên navîn wêne ji Slovenia e. Lovers dîwarên parastinê, û yên din taybetiyên mîmarî yên çandî û ji caran çû destê dikarin di Slovenia ji bo hefteyekê li Ljubljana, û ji Alper ji Pannonian Plain biçe, dê ji yek bajarê dîrokî ya din, ji ber keviya. \n  \n  The Piran Salt Pans, li 804 avakirin, alumînyûm xwê ya di herêmê de li marina îro (Lucija, Portoroz), li biçûktir Strunjan Salt Pans, û mezintir Sečovlje Salt Pans kîşand. Li herêmên hemû kartolên xwê parastin niha parkan landscape. Li Strunjan Landscape Park, tu dê kaşê, herke dihol û ser deryayê de bibînin, û li Sečovlje Salt Pans, tu dikarî li ser hilberîna xwê kevneşop bi gera û serdana Muzexaneya ji Salt-Making fêr bibin. \n  \n  Her Tebaxê de, Piran, bajarekî ku li ser xwê mezin, pîroz Festîvala Saltern ku pênceşemê vegera yên malbatên saltern ji saltpans Sečovlje, ku ew dê di havîna wan, heta dema dirûnê xwê dawî derbas. Bûyerên sereke de cih bigirin Tartini Square, ku li piyanoyê kemanê grand û bestekarê navdar Giuseppe Tartini, dayik li Piran diyarî. Her havîn, di Festîvala Tartini of music odeya fîlmê li bajarê. Bajarê, ku Hunermendek dem û dîsa vegere inspiration qezenc, herwisa çend bûyerên din. Follow ku di salnamê de ji bûyerên li Piran!</string>
	<string name="velika">Velika Planina</string>
	<string name="velika_text">Di dawiya biharê ye, dema ku cowbells ku li ser Alper diçêrîne ji Velika Planina deşta dest bi awazęn, daxuyanî hatina xîzanên. Ev deşta bi efsûn bi yek ji wargehên herî xîzanên ku li Ewropa ye. Û hûn ji vexwendin ji bo li ser jiyana balkêş li ser mêrga çiya hîn û mesterên bi goodies dairy ew ê ji bo te amade bike. Go ji bo meşê bi rêya mêrg û yan jî bi hike (an mountain bike) li seranserê plateau.\n  Invites n \n  Velika Planina bi gelek derfetan ji bo meşên û hemahengîya li seranserî mêrga çiya raberkirina meraqdariya xwezayî û etnolojîk ku hûn ne, wê ji bo miss dixwazin. Bilez rê ji bo Velika Planina e by cable car ji Kamniška Bistrica. Ji wir, tu dikarî lift ski bi top, cihê ku hûn ê bi awayekî bi heybet silav bigirin. Kesên ku dijwarîya tercîh dikarin yek ji bîskîletê baş-marked bi top, diçin. Di zivistanê de, Li berwara ski ku þanî me dê çîroka rastîn çîrçîrokan de zivistanê de ji bo ku tu bi bîr, bi hev re bi malbat û hevalên li wir. \n  \n  çareseriya Gavanên li ser mêrga zekata hin 140 koşkên. Bi mîmarî taybetmendiya xwe, ew sembola Velika Planina ye. The koşkên bi bi serbanî, ji buharê baxçehez kevneşop ku hema hema li erdê bigihîne nixamt. Deşta bi rastî rabûye tê di meha hezîranê de, bi hatina şivanên ku li koşkên dagirkirina heta meha îlonê de ew ji bo qanunek wan de mêldarê keriyên pez. şîrê tirş û žganci - - Buckwheat an ampel liba wan bi tenê jî bextewer in bi vexwendina mêvanên bo tama xwarina şîr homemade xwe, an jî ne amade firavînê an şivan otantîk ya in. Hin ji yên ku holikên ji bo mêvanan in, bi vî awayî tune ye vê yekê, tu dikarî a an du şev wek ku şivanan ji do derbas nabe. \n  \n  Take a break li chapel ji Snow Mary û daket, li cem şikeftê Vetrnica navdar e, ya ku bi rêya tenişta bezandin û teng bigihînin. Li qiraxa rojava ji deşta (Zeleni Rob) ye lapereyek xwezayî wêne navê Luknja (hole) heye. Şikeftê Dovja Griča (wateya rock wild) ku di Geliyê tiha Dolina (slovenî ji bo Geliyê bêdeng) e, ya ku bi tenê neh metre kûr de ye, di heman demê de tê zanîn ji bo gelek çîrok ku îlhama xwe. cûreyeke taybet ji taybetmendiya penêr yên li herêma Velika Planina - din-numreya hêjayî dibînin Museum Preskar ku trnič parastin e. \n  \n  Di havîna tu bi xwe li ser deşta bi firavînê an şivan otantîk ya pick - şîrê tirş û žganci (ampel Buckwheat). Ku şivanan bi kêfxweşî ji we penêr homemade û din taybetmendîyên dairy dema ku tu bi serdana bidin wê. Carekê li ser deşta tu jî sîstemên xwe bi xwarina şivan adetî ye, wek jota doğu (bean û yazde hotpot), ričet (ceh stew), Bistro, sosîsên bi yazde, sosîsên Carniola, žganci Buckwheat an dumplings xwe gindiriye, bi penêr xanîkên zanîn ku štruklji . \n  \n  Under Velika Planina, di nava xwezaya zengîn, hûn ê sê kaniyên çemê Kamniška Bistrica kifşe dikin. Herî baş tê zanîn ji wan re jêdera sereke wê, dikeve nêzîkî lodge çiya Dom v Kamniški Bistrici e. Li çavkaniya hûn ê Plečnik Manor, a lodge dîzaynkirin ji aliyê mîmarê navdar Slovenî, da ku blend xwezayî bi landscape bibînin. Di dema gerê çemê ji bîr nekin ku serdana du Gorges: Veliki û Malî Predaselj, herî teng de beşek ji Kamniška Bistrica textê, ​​û Orglice (slovenî ji bo harmonica) waterfall e jî hêjayî didît.</string>
	<string name="logar">Logar</string>
	<string name="logar_text">The Logar Valley (Logarska dolina) yek ji herî xweş, herî geliyên glacial Alpine li Ewrûpayê ye. Hevsengî har- di navbera adetên, mirov û xwezayê ku malê xwe di vê beşek ji Herêma Solčava dîtin hem awarte û dijwar de ji bo dîtina e. Make mana te li vê landscape aştiyane park derfetek ji bo mesa, Cycling, biçûna riding an jî safari photo. The park jî Cipra Pêşerojê ya navnetewî di Xelata Alper ji bo birêvebirina serkeftî yên li herêma parastin, bi ser ketiye. \n  \n  Li Geliyê Logar tu xwezayê kesk zengîn, her gavek ji dîyîna. Rahêje Trail bi rêya Logar Valley, a trail xwezayî dîrokî û êtnografî ya sereke bi rêya Nooks balkês û crannies di nava xwezaya unspoilt yên park landscape de. Derfet heye ku tu ji bo kifş awarte, kêm û hê di xetereyê de cureyên flower ê heye. Geliyê jî ji bo sûlavan jî gelek xwe de, bi pirranî di nav ew e, ku 90-metre florida Falls zanîn. \n  \n  Eger ev holidays çalak hûn in, piştî tu ji bo hatîn, li nêzî set off, here, bisiklet, hilkişin çiyê, an jî biçin nêçîrê photo ji bo heywanên li jîngeha xwe ya xwezayî. Ji hêla zarokan digerin perîyek daristanê tale ku nehęle ko gelek ji favorite characters çîrok xwe. Werin zivistanê li gelî taybetî û Qersê ji bo skiing cross-welat, sledding, Downhill siyarbûn û ski touring; û eger tu ji bo ev in up, tu dixwazî ​​enjoy ew Dêlî pê ve sûlavan jî bêhest î. ne bi tenê li Geliyê Logar, di heman demê de jî, li herêma Solčava û Savinja Valley Upper - \n  \n  erzaqê Wooden an \n kašče\n  parçeyekî bingehîn yê mîrata çandî de ne. Ew beşeke esasî yên çandinîyê bûn, wek ku ew ji bo veşartin û xwarinên, bi taybetî lib hatine bikaranîn. Hinek ji wan, hê jî ji bo armanca xwe yên resen de tê bikaranîn. Bi dîtina Home ji Retreat Ruhanî, Hut li Logarski Kot tezî û Chapel Mesîh padîşahê. \n  \n  The Logar Valley yek ji sê geliyên li herêma Solčava e - ku her du yên din ji bo kifş kirin in Robanov Kot û Matkov Kot. Piraniya welatiyên Solčava Herêma Kurdistanê li ser gunda, bilind-çiyê dijîn, ku ji wan herî bilind-derewan farm li Slovenia (Bukovnik, 1,327 m) e. Hilkişin Serqela li holikên çiyayî û hatîn, an jî pir zêde li ser Valley Logar di firoka. Make vê jîngeha xweş Mîhengên ji bo adventures te ya nû.</string>
	<string name="vine">Pęyî ya Vine Cîhanê</string>
	<string name="vine_text">Dilê Maribor, Lent, e mala herî kevn vine di cîhanê de. hatî ferhenga Old Vine House - At zêdetir ji 450 salî ev bi tenê plant pesindan muze xwe bi xwe ye. Maribor mêvandariya hejmarek ji bûyerên pîrozbahî Vine Old, wek Paqijkirina ji mêwa Old, St. Martin, û Festîvala Vine Old. Bawer bike an ne, li Vine Old jî heye sirûda xwe bi xwe, û welatî bi tenê pir asan e, da ku hûn dibihîzin. \n  \n  Žametovka an modra kavčina (Bleu de Cologne), li 400 salan ji temenê xwe piştrast kir, ku di kitêba Guînnes a Rekoran ya ku herî kevn vine di dinyayê de hê jî hilberînin berê di lîsteyê de. The vine kevin li Maribor di dawiya Serdema Navîn de di dema dagirkirina Turkish çandin bû. Ev şahidê - û sax filitî - şerên ku di navbera dagîrkeran û parêzvanên ji bajêr berwam dike, ji bo hatî ferhenga Old Vine House of îro careke beşek ji dîwarê bajêr bû. \n  \n  Set li ser rêwîtiyên xzmetê di bajêr Maribor û derdora wê. Tu dikarî cihêrengiyeke mezin ji çêjekê Štajerska enjoy, û hemû riyên te xweşî hatî ferhenga Old Vine House rêberiya wê \n  \n  The Old Vine tenê plant bi muze xwe bi xwe ye -. Hatî ferhenga Old Vine House. Carekê, beşek ji dîwarê bajêr, mala Malikî îro mîrateya şerab xwend, bi a winery û şerab tam, dîyarîya odeya xurdefiroşî abona ji herêmê şerab Maribor. Û ji bo pîrozkirina Old Vine, Maribor û derdorê de pesnê gelek rêyên şerab wêne û meykarî jî. \n  \n  With nedadî yên culinary, şerab û çandî nebim vê şahiya abona di Cotmehê de bi dirûnê re rêz seremoniyê ya Vine Old û kenalên bi Cejna St. Martin li Maribor, mezintirîn pîrozbahiyên Roja St. Martin di dest pê dike Slovenya. Hûn ê bikarin tecrûbeya herî baş ku hilberînerên Slovenî şerab, bi taybetî jî yên ji herêmê Štajerska, ji bo Pêşkêşiya hene. Fans dilşadiyan kevneşop culinary nikaribû ku razîmendiya sêlên otantîk bi chefs herêmî wê bibin, û ye ku bernameya çandî heyecan to it hawirdor, hemû off jî hene. \n  \n  Yê diduyan-afirandina Slovenian bajarê weqa Maribor xwe bi yek ji kevintirîn vine di cîhanê de, ew e ku ji zêdetir 400 salan kevn e. ne sê rêyên şerab ji vê şerab weşanên "lady" bo derbajaran ji Maribor heye û tu bicycle xwe li wan siwar bikin. xalên şexsî ya sê rêyên şerab bi bi ya navnetewî Archduke Johann Trail ji Graz to Maribor ve girêdayî ye. Ger tu jî ne yek ji yên herî bi bîsîkletvanên bi hewes ne, hûn jî dikarin li electric bike ride û ride li van rêyan.</string>
	<string name="regions">herêmên</string>
	<string name="regions_text">Di Slovenia, kes dikare çar dinyayên wan cuda û di rojekê de tên jiyîn, ji ber ku hê ji remotest kujên welatî ne bi tenê bi qasî du saetan dûr ji bajêr paytexta Ljubljana. Di dilê kesk ji Slovenia stretches dîtina te ji Alper çiyayî ji bedewiya tranquil ji deşta Pannonian li rojhilatê. Derya Slovenia, bi bajarên li kevîya wê û Karst paşperdeya, heye ji bo te ji bo Disa di hemû bedewiya xwe. Hest bi nebza yên jîndar li paytextê wê, ce\n sûsîya bedewiya xwezayê û çanda li hawîrdorê wê. \n  \n  Hûn dikarin ji bedewiya kesk Slovenia hîs wek ku tu bê teqsîr view of navdar Lake Bled û hezkirî Lake Bohinj. derfetên bêhejmar ji bo çalakîyên li derve di nava hatîn Alpine wêne û newalan hembêz ji aliyê Julian Alper, National Park Triglav, bi hêz Kamnik û Savinja Alper, û çiyayên Pohorje kesk heye. An serê bo Maribor, bajarê bi yek ji kevintirîn tenûran de di cîhanê de, li cihê betlaneyê navdar yên Kranjska Gora, li herêmê de paşperdeya Koroška, ​​an jî biçin Soca River Valley - bihakî tu li ku derê here, ji ber diwarekî xebatekî bêhempa te. \n  \n  dema ku li bajarên Deryaya Spî ji Piran, Izola û mêvanên xilupilo Koper bi navendên navçeya sedsalên navîn xwe, invites Portoroz wan bi attractions cejna xwe. harvesters Salt li ser kar li ser Sečovlje Salt Pans zehmet tê dîtin, û ji Karst bi Postojna Cave, Škocjan Caves û cave Vilenica pesnê xwe herî cîhanan metroyan de paşperdeya li ser planet. Ev herêma malê ji hespê Lipizzaner cewer e jî. Li welatê çiyan dewlemend-vine ji Goriška Brda navdar ji bo qanîkirina-high quality şerab bînbiheştîn lê bi xwe ye, û tu dikarî li gunda, geştyarî de û li meykarî jî tam bike. Bi gelek şexsan xwe ji çêjên heyecan û macera, Geliyê Vipava hatiye jî ji aliyê bi prestîj, Lonely Planet pêşniyarkirin hatiye, rêwîtî giant rêberî bike. \n  \n  Eastern Slovenia a welatê wide, qadên vekirî û erdnîgarîyê bi kişandina, wolveskuva, bayê-zingil, aşan herikîn, avê dida, xalên enerjî, wêne kişandina bax û bostanan, adet û yekta û şêwezarê to home ev e, û ya herî girîng, germ û xelkê wîye mêvanhez. Ev landscape dewlemend in spas termal a xwezayî ku bihêzkirina wê û ji nû ve-dewrê we ye. Bibînin ku dostanî û mêvanperweriyê yên dezgehên tûrîzmê, ku tu çêjên deverî tam, û bimînin di xanîkên rêz, tesîrker nava bax û bostanan. To natemirîne borî de, tu castles majestic gelek ziyaret bike. \n  \n  Ljubljana û derdora wê bidin mêvanên xwe derfetên bêhejmar derbas bêhdana xwe, ilham û kêfê. Sermayeya Kesk ku ji bo ramanên cuda original afirandin ji aliyê karsazên ciwan, lêkolîner, hunermend, xwendekar, û evîndaran ji hemû tiştên bedew zanîn. Ji bo navberek kurt ji bajêr, li ser yek ji gelek roj-rêwîtiyên herin, wek ku Ljubljana kelkwergirtina bi lez çend attractions nêzîk. Te jî nikare Padîşahiya ya bear brown in ji daristanên herêmê Kočevsko bikevinê, li ser tradîsyona ji xîzanên ku hîn an serdana bajarên dîrokî, tesîrker xêzkirin wek Mîrasên Cîhanê yê UNESCO\n yê.</string>
	<string name="active">Holidays Active</string>
	<string name="active_text">Hilkişin zîrweya. Li ser lingê an by bike. Enjoy kêlêka ski bedew bi zarokên xwe. Hest bi adrenalin. ew dűrî xwe nexin. Di nîvê daristanên kesk, li ser pişta hespekî, li kêleka avê, li ser kursên golf. cîhanê yên adventures çalak binivîse. \n  \n  spend cejna xwe di dilê çiyayî Slovenia. Walk bi rêya dînamîk û xwezayê untouched bi 10,000 km senderismo nîşankirin û sazkirin. Tu dikarî ji 175 holikên çiyayî hilbijêre an jî şeveke xwe li hotels û kampên ji bo çîyagerên. Go rêveçûnê û bêhn li dűrî ji çiyayên. \n  \n  The dînamîk erdnîgarîyê yên Slovenya, bi xweşikahiya xwezayî kesaniya xwe, ne îdeal ji bo ku cejna biking. Li vir, tu dixwazî ​​bibînin trails minasib ji bo we, dostên we, û malbata te de ne. Ji ber ku bandora keş û Deryaya Spî, tu biking li Slovenia hema hema hemû salê de li dora here. \n  \n  Slovenia dewlemend li çavkaniyên avê yên xwezayî, ku hema hema ji bo xebatên li ser an nêzîkî avê de ye. Wêneyê xwe bi avjeniyê di deryayê de, gol, çem an jî di birkên avjenîyê. Sail û surf, li ser avê û bila li ber bayê xelek porê te. Enjoy li stand-up şevînî bêrîk an yeke ji qeyikê li ser avê, aveke-zelal. Ma tu hîs Terora adrenaline? Ezmûna rafting ava spî, Kayaking an kanovanî û keşif xweşikiyên Gorges teng. Bo bêhnvedanê, masiyan go an jî hêdî hêdî raft down çem Slovenian. \n  \n  Ma tu kêfê tecrûbeyên taybet? Dema şa canê te û zêrên dilê xwe. Take a look at Slovenia ji aliyekî din. dereka See ji hewa, dibihîzin, dengê avê û dibezin, hîs nakokî adrenaline. Ev ezmûna ku every nav bûyereke jiyana bîrnabin guhertin e. \n  \n  The golf kursên ji Slovenia di nav herî xweşik li Ewropayê ne. Ew di bergehên tîpîk li ser devê Pannonian Plain set, di nav bax û çiyan rolling, li jêr navê zîrveyên Alpine, û di landscape karst yaraya. Ji ber ku dûr û kurt de di nav Slovenia, tu herî ji daran golf ji Ljubljana di nav yek saetê de bigihîne. \n  \n  Equestrianism û riding biçûna li Slovenia xwedî spas kevneşopiya sedsalan-old ji Lipica Stud Farm, ku dergûşa hespên Lipizzaner-cîhanê navdar. navendên siwarî Komek ji bexçeyên geştyarî de û Ranches hûn bidin tecrubeya Slovenia di saddle. \n  \n  Dema pirtikên di nava ezmên de dans bikin û biafirînin landscape zivistanê ecêb, ev dem ji bo hinek kêf li ser berfê ye. Li gel diherike, ski baş-parast, gelek çalakiyên din jî zivistanê li benda te ne li Slovenia. cîhanê yên adventures bazda, li ser berf û cemedê binivîse.</string>
	<string name="biking">biking</string>
	<string name="biking_text">Explore Slovenia destê bike. The bergehên dînamîk ên Slovenia, bi xweşikahiya xwezayî kesaniya xwe, ne îdeal ji bo ku cejna biking. \n  \n  Here, tu bawer bibînin trails minasib ji bo we, dostên we, û malbata xwe. Ji ber ku bandora keş û Deryaya Spî, tu biking li Slovenia hema hema hemû salê de li dora here. \n  \n  Hop a bike û bigire a ride li ser trails bi riya daristanê herî berfireh Slovenia da, asîman deşta wêne di Central Slovenia û teqsîr ride bi riya çiyayî peysaja. Tu dikarî li kolanên bajar û meydanan bi bicycle ce\n sûsîya.</string>
	<string name="bohinj">Lake Bohinj</string>
	<string name="bohinj_text">Afirandina Lake xwezayî li Slovenia bi derfetên bêdawî ya ji bo çalakîyên li derve. \n  \n 
Lake Bohinj di newaleke glacial located û ew zekata hema hema 100 milyon metrên kûp av - Li gor -Eger kevn Bohinj: no bêtir ji list, eger ew bes mezin e. The basin golê descending deştê re be réjhe ceh, bi hiş û has ​​no herêmên t\n evgirêdanên. Di havînê de, di dereca ji avê Endonezya de 22 ° C; di zivistanê de, li golê qeşa carna. asta avê rabe 2 - 3 metre piştî baranê.\n  Avê n \n  Lake sê caran di salê qenc e. The tributary sereke ya Savica e, û ji distributary sereke ya Sava Bohinjka e. Bêhtirî ji sê paran ji avê diherike nav gola ji çavkaniyên Karst bin surface gola li perê bakur. Di dema baranê jî, bi ser avê Karst dibarin, wekî biharê Govic li ser girên Pršivec. \n  \n  Lake Bohinj bêkêmahî ji bo çalakiyên avê hemû li dora sal e - ji avjenî, qeyikê riding, bayê bêbinî, Kayaking an kanovanî, masiyan û diving di mehên germtir, ji bo (carna) skating heta qeşa di zivistanê de. Serîlêder jî dikare ride qeyikê tûrîstan ecêb bigirin, an jî ji bo meşê relaxing li perê here. Ger ice diyar opsîyonek e, ji kerema xwe haydar bin, ku hûn tenê dikarin skate û meşa li ser qeşa li berpirsiyariya xwe bi xwe de. Em pêşniyar dikin ku hûn ji bo gelek bi îhtîyat!</string>
	<string name="spa">break Spa û fun avê</string>
	<string name="spa_text">spas Slovenî xwedî pirrbûna herêmên avê û derve û hundir ji bo swimming di hemû demsalên. Bi ser de, ew jî bi massage û birkên dermane, û parkên avê pir balkêş bi slaytên hene. Entertainment ji bo zarokan jî License de derbasdar e. \n  \n  All havîngeh û tenduristî termal li Slovenia heye birkên avjenîyê hene modern bi avê termal an seawater tenûrê, ji bo germahiyên cuda xweş. Ev adaniyê hene herêmên ji bo massage hîdro, whirlpools, û yên din hêmanên dîtine. Hinek havîngeh û tenduristiyê jî tune adaniyê olîmpîyadan-size. \n  \n  Spas bi parkan avê servekirî mezin bi chutes bi lez av, çem û hêdî, qadên sorfê, û berbisk wêrekîya îtîrazê ji bo yên ku hez adventures avê. Di nav wan de yekem slide avê bi loop 360-degree e. \n  \n  Eger tu ji pool herin, tu grupî bi perwerdekarê, ku hûn bi demên fun ne dê û miqatê xwe be tendurustîya we enjoy. cureyên cuda yên wek jîmnastîka avê û formên din yên exercise baştir dewra te, ku tu pîro- baştir, û bihêzkirina masûlkeyan respiratory xwe. Û ew fun in. \n  \n  ji bilî bixî, spas Slovenî jî ne gelek herêmên sunbathing servekirî, xwarin û vexwarinek. Hinek spas heta sunbathing teras bo nudists hene. Di havînê de di serî de, ne adventures Almayayê de gelek kes ji bo zarokan heye. \n  \n  Most Slovenî spas heye adaniyê kiddie bo toddlers û birkên bedew ji bo zarokan. entertainment Children-dostane full of adventures û çîrokên li ser herêmî û yên din, bêtir tê zanîn, lehengên e. Meet hacûckan û elves, pirates û çermsorên! Misdanê ji bo zarok û lênêrîna zarok jî hene.</string>
	<string name="Otras_apps">apps din</string>
	<string name="Acerca">Ji dor</string>
	<string name="Rate">Qûrs</string>
	<string name="about">Ji dor</string>
	<string name="subject1">Have a look at ev app!</string>
	<string name="textoabout">Concept destê Mymma Soto \n  Developed By APlanetBit \n  Îkon ji Îkon Land \n  http://www.icons-land.com</string>
	<string name="version">Awa</string>
	<string name="extra_text1">Ev sepan ji pir bikêrhatî ye! \n Try it! \n  https://play.google.com/store/apps/details?id=</string>
	<string name="mensaje_cookies">"Li gorî talîmata 2002/58 / EC yê Serokê Parlementoya Ewropayê û Encumena ku agahdarkirin ku ev identifiers device site bi bikaranîn ji bo şexsîkirina naverok û ads, ji bo ku ne taybetmendiyên medya civakî de û ji bo analîzkirina trafîkê. Em bi van identifiers re û Agahiyên din ji ser amûrê xwe bi şirîkên medya civakî de me, reklam û web analytics. More details li http://lagatera.dynu.net "</string>
	<string name="map_of_slovenia">Qert</string>
	<string name="vocabulario">Tîpe</string>
	<string name="slovenia">Slovenya</string>
</resources>