<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> 
<resources>
	<string name="app_name">Posjeti Slovenija HD</string>
	<string name="toast_tts_inicializado">Tekst-u-govor motor je inicijaliziran</string>
	<string name="toast_tts_error">Greška prilikom inicijalizacije Tekst-to-Speech motor</string>
	<string name="toast_redir">Preusmjeravanje na Google Play za instalaciju Tekst za motor govor</string>
	<string name="toast_set_language">Postavljanje TTS jezika za Slovenski</string>
	<string name="hola">zdravo -- zdravo</string>
	<string name="di_hola">zdravo</string>
	<string name="adios">Zbogom -- zbogom</string>
	<string name="di_adios">Zbogom</string>
	<string name="buenosdias">Dobro jutro -- Dobro jutro</string>
	<string name="di_buenosdias">Dobro jutro</string>
	<string name="buenas_tardes">Dober večer -- Dobro veče</string>
	<string name="di_buenas_tardes">Dober večer</string>
	<string name="buenas_noches">Lahko noč -- Laku noc</string>
	<string name="di_buenas_noches">Lahko noč</string>
	<string name="hasta_luego">Se vidimo kasneje -- Vidimo se kasnije</string>
	<string name="di_hasta_luego">Se vidimo kasneje</string>
	<string name="hasta_manana">Se vidiva jutri -- Vidimo se sutra</string>
	<string name="di_hasta_manana">Se vidiva jutri</string>
	<string name="quetal">Kako ste? -- Kako si?</string>
	<string name="di_quetal">Kako ste?</string>
	<string name="bien_gracias">počutim se dobro -- Osećam dobro</string>
	<string name="di_bien_gracias">počutim se dobro</string>
	<string name="buen_provecho">dober tek -- dobar tek</string>
	<string name="di_buen_provecho">dober tek</string>
	<string name="me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš? -- Mozes li mi pomoci?</string>
	<string name="di_me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš?</string>
	<string name="cuanto_cuesta">Koliko je to? -- Koliko je to?</string>
	<string name="di_cuanto_cuesta">Koliko je to?</string>
	<string name="no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan -- Ja ne govorim Sloveninan</string>
	<string name="di_no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan</string>
	<string name="necesito_un_medico">rabim zdravnika -- Trebam doktora</string>
	<string name="di_necesito_un_medico">rabim zdravnika</string>
	<string name="soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije -- Ja nisam iz Slovenije</string>
	<string name="di_soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije</string>
	<string name="de_donde_eres">Kje si? -- Odakle si?</string>
	<string name="di_de_donde_eres">Kje si?</string>
	<string name="me_llamo_paul">Moje ime je Peter -- Moje ime je Peter</string>
	<string name="di_me_llamo_paul">Moje ime je Peter</string>
	<string name="como_se_llama">Kaj ti je ime? -- Kako se zoves?</string>
	<string name="di_como_se_llama">Kaj ti je ime?</string>
	<string name="arriba">navzgor -- gore</string>
	<string name="di_arriba">navzgor</string>
	<string name="abajo">navzdol -- dole</string>
	<string name="di_abajo">navzdol</string>
	<string name="izquierda">Levi -- Lijeva</string>
	<string name="di_izquierda">Levi</string>
	<string name="derecha">Prav -- u pravu</string>
	<string name="di_derecha">Prav</string>
	<string name="centro">Bližnji -- srednji</string>
	<string name="di_centro">Bližnji</string>
	<string name="delante">spredaj -- prednji</string>
	<string name="di_delante">spredaj</string>
	<string name="detras">Nazaj -- natrag</string>
	<string name="di_detras">Nazaj</string>
	<string name="encima">Več kot -- više</string>
	<string name="di_encima">Več kot</string>
	<string name="debajo">Spodaj -- pod</string>
	<string name="di_debajo">Spodaj</string>
	<string name="lo_siento">Žal -- Izvini</string>
	<string name="di_lo_siento">Žal</string>
	<string name="por_favor">Prosimo -- molim vas</string>
	<string name="di_por_favor">Prosimo</string>
	<string name="gracias">Hvala vam -- Hvala ti</string>
	<string name="di_gracias">Hvala vam</string>
	<string name="de_nada">Ni za kaj -- Nema na čemu</string>
	<string name="di_de_nada">Ni za kaj</string>
	<string name="muchas_gracias">Najlepša hvala -- Mnogo vam hvala</string>
	<string name="di_muchas_gracias">Najlepša hvala</string>
	<string name="no_gracias">Ne, hvala -- Ne hvala</string>
	<string name="di_no_gracias">Ne, hvala</string>
	<string name="encantado">Lepo te je bilo srečati -- Drago mi je što smo se upoznali</string>
	<string name="di_encantado">Lepo te je bilo srečati</string>
	<string name="esta_bien">To je v redu -- To je ok</string>
	<string name="di_esta_bien">To je v redu</string>
	<string name="un_cafe">Ena kava, prosim -- Jedna kava, molim vas</string>
	<string name="di_un_cafe">Ena kava, prosim</string>
	<string name="una_cerveza">Eno pivo prosim -- Jedno pivo molim</string>
	<string name="di_una_cerveza">Eno pivo prosim</string>
	<string name="el_bano">Kje je stranišče? -- Gdje je wc?</string>
	<string name="di_el_bano">Kje je stranišče?</string>
	<string name="la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim? -- Možete li mi dati meni, molim vas?</string>
	<string name="di_la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim?</string>
	<string name="una_tortilla">Ena omleta, prosim -- Jedan omlet, molim vas</string>
	<string name="di_una_tortilla">Ena omleta, prosim</string>
	<string name="una_paella">Nekateri Golaz prosim -- Neki GOLAZ molimo</string>
	<string name="di_una_paella">Nekateri Golaz prosim</string>
	<string name="la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim? -- Možete li mi donijeti račun, molim vas?</string>
	<string name="di_la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim?</string>
	<string name="desayuno">zajtrk -- doručak</string>
	<string name="di_desayuno">zajtrk</string>
	<string name="comida">Kosilo -- ručak</string>
	<string name="di_comida">Kosilo</string>
	<string name="cena">večerja -- večera</string>
	<string name="di_cena">večerja</string>
	<string name="cuchara">Spoon -- Spoon</string>
	<string name="di_cuchara">Spoon</string>
	<string name="tenedor">vilice -- Viljuška</string>
	<string name="di_tenedor">vilice</string>
	<string name="cuchillo">nož -- nož</string>
	<string name="di_cuchillo">nož</string>
	<string name="pan">kruh -- hljeb</string>
	<string name="di_pan">kruh</string>
	<string name="vaso">steklo -- staklo</string>
	<string name="di_vaso">steklo</string>
	<string name="agua">voda -- voda</string>
	<string name="di_agua">voda</string>
	<string name="servilleta">prtiček -- salveta</string>
	<string name="di_servilleta">prtiček</string>
	<string name="camarero">Natakar -- konobar</string>
	<string name="di_camarero">Natakar</string>
	<string name="me_gusta">všeč mi je -- sviđa mi se</string>
	<string name="di_me_gusta">všeč mi je</string>
	<string name="si">Da -- da</string>
	<string name="di_si">Da</string>
	<string name="no">Ne -- ne</string>
	<string name="di_no">Ne</string>
	<string name="es_posible">Lahko bi bilo -- To može biti</string>
	<string name="di_es_posible">Lahko bi bilo</string>
	<string name="nunca">Nikoli -- nikada</string>
	<string name="di_nunca">Nikoli</string>
	<string name="siempre">Nenehno -- uvijek</string>
	<string name="di_siempre">Nenehno</string>
	<string name="a_veces">včasih -- ponekad</string>
	<string name="di_a_veces">včasih</string>
	<string name="hoy">danes -- danas</string>
	<string name="di_hoy">danes</string>
	<string name="ayer">včeraj -- juče</string>
	<string name="di_ayer">včeraj</string>
	<string name="manana">jutri -- sutra</string>
	<string name="di_manana">jutri</string>
	<string name="coche">avto -- automobil</string>
	<string name="di_coche">avto</string>
	<string name="avion">plane -- avion</string>
	<string name="di_avion">plane</string>
	<string name="tren">vlak -- Voz</string>
	<string name="di_tren">vlak</string>
	<string name="autobus">Avtobus -- autobus</string>
	<string name="di_autobus">Avtobus</string>
	<string name="bicicleta">koles -- bicikl</string>
	<string name="di_bicicleta">koles</string>
	<string name="hotel">Hotel -- hotel</string>
	<string name="di_hotel">Hotel</string>
	<string name="habitacion">soba -- Soba</string>
	<string name="di_habitacion">soba</string>
	<string name="habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo -- Ja rezervirali jednu sobu</string>
	<string name="di_habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo</string>
	<string name="hasta_pronto">Se vidiva kmalu! -- Vidimo se uskoro!</string>
	<string name="di_hasta_pronto">Se vidiva kmalu!</string>
	<string name="Salir">Izlaz</string>
	<string name="basic_data">Osnovni podaci</string>
	<string name="basic_data_text">"\n  zemljište Osnovni podaci \n  20.273 kvadratnih kilometara, od čega je 66% pošumljen područja, 28% poljoprivredne površine i 3% naseljenim područjima \n  \n Population \n 2.06m (1 Januar 2015; Republika Slovenija zavod za statistiku) \n main urbanim centrima \n Population u \n 000 (1. januar 2015; Republika Slovenija zavod za statistiku) \n Ljubljana (kapital): 287.2 \n Maribor: 112.3 \n Kranj: 55.9 \n Celje: 48.8 \n Climate \n Mediterranean na obali, kontinentalna u unutrašnjosti \n Weather u Ljubljani (nadmorska visina 295 metara) \n Hottest mjesec: srpanj, 21 ° C; najhladniji: Siječanj, -1 ° C (prosječna dnevna maksimum i minimum); najsuvlji meseci: januaru i februaru, 75 mm prosjek padavina; najmokrije mjesec: jun, 183 mm prosjek padavina \n Language \n Slovene \n Weights i mjera \n Metric sistema \n Currency \n Izmene eura (€), koji je zamijenio slovenski tolar (SIT) od 1. januara 2007. godine u fiksnom kursu SIT239.64: € 1 \n Time \n ijedan sat ispred GMT; dva sata ispred ljeti \n Fiscal godine \n Calendar godine \n Public praznika \n January 1. (Nova godina ), 8. Februar (Prešernov dan), 16-17 April (Uskrs i Uskrsni ponedjeljak), 27. april (ustanak protiv okupacije dan), 01-02 maj (Praznik rada), 25. jun (Dan državnosti) 15. augusta ( Uznesenja Marijina), 31. oktobar (dan reformacije) 1. novembar (dana sjećanja) 25. decembar (Božić), 26. decembar (dan nezavisnosti i nacionalnog jedinstva \n  "</string>
	<string name="arrival">Kako doći</string>
	<string name="arrival_text">"Easy Access \n Slovenia nalazi se u srednjoj Evropi i granice Italije, Austrije, Mađarske i Hrvatske. To je samo nekoliko sati vožnje od Venecije ili Beča. Slovenija je lako dostupna iz svih susjednih zemalja, jer ima dobre ceste i željezničke veze , sa dnevne letove iz mnogih europskih gradova. s obzirom da je primorska zemlja, možete dobiti u Sloveniju morem. \n  \n BJ automobila \n Most automobila ulazak u Sloveniju po autocestama, koja je ujedno i najlakši način za putovanje oko zemlji. lako je putovati slovenskim cestama automobilom, jer su dobro i jasno signposted. Iako su neki lokalni putevi su uski i navijanje, pogon uz njih je ipak ugodan i različiti. za vožnju na autocestama, to je obavezno za vas imati vinjetu. \n  \n BJ Air \n u Pored dnevnih letova u mnogim evropskim gradovima, postoje dva provajdera low-cost let leti iz glavnog Slovenski međunarodnom aerodromu Brnik u Ljubljani. Oni su EasyJet i Wizz Air, leti za Londonu i Briselu. Najviše letova za Ljubljanu donosi jedini slovenački aviokompanije Adria Airways. Također se možete letjeti na jednom od stranih zračnih luka u neposrednoj blizini, kao i pristup Slovenije odatle autobusom, vlakom ili iznajmljivanje automobila. \n  \n BJ Bus \n Buses trčanje u Sloveniju iz mnogih europskih gradova. U Sloveniji, možete dobiti i na većinu gradova i sela autobusom. Ako oni rade zajedno lokalnih puteva, vozači mogu zaustaviti na autobuskoj stanici u svakom naselju. Možete kupiti kartu za autobus direktno od vozača autobusa, dok je na velikim autobuskim stajalištima također možete kupiti kartu za autobus za datum specifičan. \n  \n BJ Vlak \n Trains u Sloveniju voze svakodnevno iz mnogih europskih gradova. Ako putujete vlakom, također je moguće da se vozi u kola za spavanje. Postoje samo vozovi Slovenske železnice radi širom Slovenije, sa svim rasporeda i cjenicima objavljene na web stranicama. Možete kupiti kartu u svakoj željezničkoj stanici, kao i na voz. Slovenski vozovi držati rasporeda. \n  \n BJ za brodove ili Jedrilica \n From maja do oktobra česti su vožnje brzih glisera iz Venecije, Trsta, Poreč i Rovinj. Povremeno, velika kruzera stići do Kopra. Ako dolazite sa svojim brod, treba da znate da je međunarodna granična prijelaza su samo u Kopru i Piranu, a od svibnja do listopada u Izoli kao dobro. U Izoli, Kopru i Portorožu, postoje modernim marinama na raspolaganju za vez. U nekoliko mjesta na slovenskoj obali, možete iznajmiti jedrilicu. \n  \n BJ bicikla \n Naturally, možete dobiti u Sloveniju biciklom, bilo jahanje putevima ili vozom. Biciklom, možete voziti na svim putevima u Sloveniji. Jedini izuzetak su brzih i autoputeva. Takođe je zabranjeno voziti bicikl duž staze šume i planine. \n  "</string>
	<string name="climate">klima</string>
	<string name="climate_text">"Klimatske \n Izmene klimi Slovenija se može opisati kao tipično kontinentalne Evrope pod uticajem klime sa suhim i toplim ljetima i relativno hladnim zimama, dok su obalna područja i nizinama na jugu imaju mediteranski uticajem klime. Januar je najhladniji mjesec sa dnevnim temperature obično oko nule na sjeveru, ali u nekim slučajevima zimskim mjesecima može biti veoma hladno sa temperaturama daleko ispod nule i jak, hladan sjeveroistočno vjetrovi, zove Bora, posebno u planinskim područjima, gdje se na vrijeme pod jakim utjecajem obližnje Alpe. visok snijeg ili čak sniježne oluje moguće su i na nekoliko dana tamo je godišnji prosječni broj dana sa snijegom je manje od 40 u nizijski regijama i do 120 dana u planinskim predjelima Slovenije u priobalnim područjima dugotrajan. mraz periodima i snijeg su veoma rijetko zbog utjecaja na toplom temperatura vode Sredozemnog mora. \n  \n u ljeta dnevnim temperaturama do 20-25 ° C, ali somet imes dosta viša, 30 ° C ili više. U većini slučajeva je suvo vrijeme sa sunčanim periodima, iako ponekad teška Nevrijeme se mogu javiti na kraju dana, posebno u planinskim predjelima. Jul najtopliji mjesec sa prosečnom temperaturom od 22 ° C. Godišnja količina padavina varira od 400 mm na području južne nizinskim, pa sve do 1000 mm u planinskim predjelima. \n  \n Izmene Vrijeme je najbolji maj-septembar, kada su dani topli, a noći su cool, iako je kiša više u proljeće nego ljeti. Jesen i zima su obično malo hladno i vlažno, a često i maglovito u planinskim regijama \n  \n Required odjeću:. \n Lightweight pamuk i posteljina tokom ljetnih mjeseci; toplije srednje težine do teškaša i odjeća za kišu tokom zime. A džemper može biti potrebna u večernjim satima ili za trekking u planinama, čak u ljeto \n  \n Koeppen-Geiger klasifikacije:. \n Izmene Klimatske od Slowenia se može klasificirati kao Cfb klime; topla temperated vlažna klima s najtopliji mjesec niža od 22 ° C više od prosjeka i četiri ili više mjeseci iznad 10 ° C preko average.The klime nekih obalnih područja Slovenije može klasificirati kao Cfa klime; topla temperated mediteranska klima sa najtopliji mjesec iznad 22 ° C više od prosjeka i vlažnim uslovima tokom cijele godine. \n  "</string>
	<string name="attractions">turistička atrakcije</string>
	<string name="attractions_text">"Postoji mnogo turistička atrakcija koji su dobri da se vidi u Sloveniji kao što su Lake Bled, Postojna Pećine, Nacionalni park Triglav, Isonzo je Motorrail, Piran, Velika Planina, Logar i mnogi drugi \n  \n  Možete uživati ​​u Sloveniji u bilo kojem mjesecu godine, a možete napraviti mnogo vrsta turizma u tako malom country.There su aktivnosti kao što su biciklizam, trekking, penjanje, aktivni odmor, banje i odmarališta, pećine, priroda, hrana i vino, kulturu, shopping, family fun, kockarnice i tako dalje \n  \n  Provjerite sljedeće tipke. "</string>
	<string name="bled">Bledsko jezero</string>
	<string name="bled_text">"Bledsko jezero \n  (Slovenac: Blejsko jezero; njemački: pretraživač Vidi, Veldeser See). Je jezero u Julijskim Alpama Gornje kranjska području sjeverozapadne Slovenije, gdje se nadovezuje grad Bled \n Izmene područje je turistička destinacija . jezero je 35 km (22 milja) od međunarodne zračne luke Ljubljana i 55 km (34 milja) od glavnog grada, u Ljubljani. "</string>
	<string name="postoina">Postoina Pećine</string>
	<string name="postoina_text">"Postojnska jama \n  (Slovenac: Postojnska jama; njemački: Adelsberger Grotte; talijanski: Grotte di Postumia). Je 24,340 m dug kraški pećinski sistem u blizini Postojne, u jugozapadnoj Sloveniji \n Biti je drugi najduži sistem pećina u zemlji (nakon u Migovec System) [kao jedan od svojih najpopularnijih sajtova za turizam. pećine su nastali od strane Pivka rijeke. "</string>
	<string name="triglav">Triglav</string>
	<string name="triglav_text">"Nacionalni park Triglav (TNP) \n  (Slovenac: Triglavski Narodni Park) je jedini nacionalni park u Sloveniji je uspostavljen u svom modernom obliku u 1981. i nalazi se u sjeverozapadnom dijelu zemlje, odnosno jugoistočnom dijelu. . Alpine masiv \n Mount Triglav, najviši vrh Julijskih Alpa, stoji gotovo u sredini nacionalnog parka iz njega dolinama raširili radijalno, opskrbu vodom dva velika rijeka sistema sa svojim izvorima u Julijskim Alpama:. Soča i Sava, koja teče do Jadranskog i Crnog mora, odnosno "</string>
	<string name="isonzo">Isonzo</string>
	<string name="isonzo_text">"Soče (izgovara se [soːtʃa] na slovenačkom) ili Isonzo (izgovara se [izontso] na talijanskom) (druga imena Friulijski: Lusinç, njemački: Sontig, latinski: Aesontius ili Isontius) je 138 kilometara (86 km) duge rijeka koja teče kroz zapadne Slovenije (96 kilometara ili 60 milja) i sjeveroistoku Italije (43 kilometara ili 27 milja).\n  rijeke Nan Alpine karakter, njegov izvor leži u Trenta dolini u Julijskim Alpama u sjeverozapadnoj Sloveniji, na nadmorskoj visini od 876 metara (2,874 ft). [3] rijeka prolazi pored gradova Bovec, Kobarid, Tolmin, Kanal ob Soči, Nova Gorica (gdje je prešla Solkan mosta), i Gorizia, ulazak u Jadransko more u neposrednoj blizini grada Monfalcone. ima nival-pluvijalne režim u svom gornjem toku i pluvijalne-nival u svom donjem toku. \n Prior do Prvog svjetskog rata, rijeka u sastavu granica između Kraljevine Italije i austro-Ugarske. [citat potreban] Tokom Prvog svetskog rata, to je bio poprište ogorčenih borbi između dvije zemlje, culminat ing u bici kod Caporetto 1917. "</string>
	<string name="motorail">Motorail</string>
	<string name="motorail_text">"Motorail vozovi rade na liniji između Bohinjska Bistrica, Podbrdo i Most na Soči, i prodora kroz najduži Slovenski željeznički tunel \n  \n ikada ne želi da ide na duže putovanje automobilom bez potrebe da se vozi udaljenosti? Zatim pokušajte motorail usluga , koji nosi svoj automobil, dok se opustite i uživajte u vožnji vlakom. \n  Motorail vlakova rade na liniji između Bohinjska Bistrica, Podbrdo i Most na Soči, i prodora kroz najduži Slovenski željeznički tunel, tunel Bohinj, povezujući Gorenjska u sjeverno od Slovenije sa mora primorja na jugozapadu. Motorail vlakova može nositi automobile, kombi vozila, pickup, i kamperi koji ne prelazi 3m u visinu i 2,4 u širinu. "</string>
	<string name="piran">Piran</string>
	<string name="piran_text">Najljepšem gradu na slovenskoj obali rasla uz pomoć soli. solane u Piran, gdje su svjetske klase fleur de sel (cvijet soli) danas se još uvijek proizvodi koristeći dobi-stare metode, bili su razlog zašto je slikoviti mediteranski utvrđeni grad, sa crkvom s pogledom i kulturnih znamenitosti, cvjetala. \n  \n  Stari lučki grad sa ostacima srednjevjekovnog zida je zaštićena kao kulturno-istorijski spomenik. Uskim ulicama sa pomno izgrađene kuće spušta sa brda i crkvom na centralnom trgu na obali samo naglasiti svoj mediteranski karakter. Ovaj ovozemaljski primorskog grada, koja se razvila pod uticajem Venecije, smatra se jednim od najautentičnijih i najfotogeničnija gradova na jadranskoj obali. Osim arhitekture, Pomorski muzej, akvarij i druge atrakcije, posjetitelji hrle u ovaj grad da uživaju događaja, kulinarske ponude, au neposrednoj blizini posebnih prirodnih odlika. \n  \n  Piran je jedan od slikovitih srednjovjekovnih gradova Slovenije. Ljubitelji odbrambenih zidina i drugih arhitektonskih i kulturnih karakteristika iz prošlih vremena mogu putovati u Sloveniji za nedelju dana, idući od jednog povijesnog grada u drugi, od obale do Ljubljane, a od Alpa do Panonske ravnice. \n  \n  Piran Solana, osnovan u 804, obuhvaćeno solinsko na području današnje marine (Lucija, Portorož), manji Strunjan Solana, kao i veći Sečovlje Solana. Područja svih tave očuvanih soli su sada pejzaža parkova. Na Strunjan Pejzaž park, naći ćete neverovatan litice strme na more, a na Sečovlje Solana, možete naučiti o tradicionalnoj proizvodnji soli s vodičem i posjet Muzeju soli odluka. \n  \n  svakog avgusta, Piran, grad koji je izrastao na soli, slavi Saltern festival koji oživljava povratak solana porodica iz Sečovlje solana, gdje bi letuju do konačnog berbe soli. Glavne događaje održati u Tartini Square, koji je posvećen velikom virtuoz na violini i kompozitor Giuseppe Tartini, rođen u Piran. Svakog ljeta, Tartini Festival komorne glazbe odvija u gradu. Grada, gdje slikari vratiti vrijeme i opet dobiti inspiraciju, nudi i niz drugih događaja. Pratite kalendar događaja u Piranu!</string>
	<string name="velika">Velika Planina</string>
	<string name="velika_text">Kraja proljeća je kada zvonceta se na farmi je Velike planine platou počnu da zvone, najavljujući dolazak stočara. To je magičan plato sa jednom od naselja najvećih pastiri u Evropi. A vi ste pozvani da se upoznaju sa fascinantan život na planinskim pašnjacima i uzorak mljekarskoj goodies oni će pripremiti za vas. Ići u šetnju kroz livade ili prošeta (ili mountain bike) preko visoravni. \n  \n  Velika Planina poziva s puno mogućnosti za šetnje i šetnje preko planine pašnjaka prikazati prirodne i etnološke zanimljivosti koje nećete želite propustiti. Najbrži način da Velika Planina je žičarom od Kamniška Bistrica. Odatle, možete uzeti ski lift do vrha, gdje ćete biti dočekan s predivnim pogledom. Oni koji vole izazov mogu pratiti jedan od dobro označena staza do vrha. U zimi, tu je skijaška staza koja će dočarati pravi zimski bajke za tebe da se setim, zajedno s prijateljima i obitelji. \n  \n  naselje Pastiri je na pašnjaku sastoji od oko 140 kolibe. Svojom karakterističnom arhitekturom, to je simbol Velika Planina. Koliba su pokriveni sa krovovima od tradicionalnih smreke šindre koji dosežu gotovo do temelja. Platoa zaista oživljava u junu, sa dolaskom pastira koji zauzimaju kolibe do septembra kao oni imaju tendenciju da ispašu stada. Oni su samo previše sretan da pozove posjetitelja za ukus svojih domaće mliječne poslastice, ili čak pripremiti ručak autentični pastirsku - kiselo mlijeko i žganci - heljde ili kacamaka. Neki od kolibe su na raspolaganju posjetiteljima, tako da nema razloga zašto se ne provode noć ili dvije, kao pastiri rade. \n  \n  Uzmite pauzu u kapeli Snow Marije i spuštaju do čuvene Vetrnica špilja, koja je dostupna preko uski kružni pješačka staza. Na zapadnom rubu platoa (Zeleni Rob) postoji slikovitom prirodnom prozor pod nazivom Luknja (rupa). U Dovja Griča jama (što znači divlji rock) se nalazi u Tiha Dolina doline (Slovenac za miran dolinu), koja je duboko samo devet metara, ali poznat po mnogim narodnim pričama da je inspirisala. Još jedan vrijedan site viđenje je Preskar muzej gdje Trnić se čuva - posebne vrste sira karakteristika na području Velike Planini. \n  \n  U ljeto možete odabrati sebe na platou uz ručak autentičnom pastirsku - kiselo mlijeko i žganci (heljde kašu). Pastiri će biti sretni da vam ponuditi domaći sir i druge mliječne specijalitete kada posjetite. Jednom na platou možete napuniti baterije s hranom tradicionalnim pastir, kao što su jota (grah i kiseli kupus Hotpot), Ricet (ječam varivo), gulaš, kobasice s kiselim kupusom, Carniola kobasica, heljda žganci ili valjane knedle sa svježim sirom poznat kao štruklji . \n  \n  Pod Velika Planina, usred netaknute prirode, otkrit ćete tri izvora rijeke Kamniška Bistrica. Najpoznatiji od njih je njen glavni izvor, nalazi se u blizini planinarskog doma Dom v Kamniški Bistrici. Na izvoru ćete naći Plečnik Manor, lođu projektirao poznati slovenski arhitekta, kako bi se prirodno stapaju s krajolikom. Dok praćenje rijeke ne zaboravite posjetiti dvije klisure: Veliki i Mali Predaselj, najužem dijelu Kamniška Bistrica korita i Orglice (Slovenac za harmonika) vodopad je dobro vrijedi pogledati.</string>
	<string name="logar">Logar</string>
	<string name="logar_text">Logar Valley (Logarska dolina) je jedan od najljepših Alpine glacijalnih dolina u Evropi. Harmonijski ravnoteža između tradicije, čovjeka i prirode koji je našao svoje kuće u ovom dijelu Solćava regije je i izuzetna i teško pronaći. Vaš boravak u ovom mirnom parka priliku za planinarenje, biciklizam, jahanje ili foto safari. U parku je također osvojio međunarodnu CIPRA budućnost u Alpama nagradu za uspješno upravljanje zaštićenim područjem. \n  \n  U Logarska dolina možete diviti netaknutom prirodom i zelenilom na svakom koraku. Uzmite Trail kroz Logarska dolina, prirodni istorijskih i etnografskih staza koja vodi kroz fascinantan kutke i pukotinama usred netaknute prirode parka. Ćete imati priliku da otkrijete izvanredne, rijetke i čak ugrožene cvijet vrsta. Dolina je poznat i po brojnim vodopadima, najviše među kojima je i 90 metara Rinka Falls. \n  \n  Ako je aktivni odmor ste nakon što ste se krenuli obližnje vrhove, voziti bicikl, planinariti ili ići u lov fotografija za životinje u njihovom prirodnom okruženju. Deca uživaju roaminga bajke šumi koja skriva mnoge od svojih omiljenih likova iz bajki. Dođi zime dolini se posebno poziva za cross-country skijanje, sankanje, skijaški spust i turno skijanje; a ako si do njega, sigurno ćete uživati ​​penjanje po zaleđenim vodopadima. \n  \n  Drvena žitnice ili "kašče \n su sastavni dio kulturne baštine - ne samo u Logar dolini, ali iu regiji Solćava i Gornje Savinjske doline. Oni su bili neizostavni dio poljoprivrednih gazdinstava, jer su koristili za čuvanje namirnica, posebno žitarice. Neki od njih su i dalje koristi za svoje originalne svrhu. Takođe pogledajte Domu Duhovni Retreat je Logarski Kot pastira Hut i kapela Krista Kralja. \n  \n  Logarska dolina je jedna od tri doline u Solćava regije - druga dva da budu otkriveni su Robanov Kot i Matkov Kot. Većina stanovnika Solćava regije živi na visokoj planini farmi, među kojima je i najviše leži farmi u Sloveniji (Bukovnik, 1.327 m). Uzbrdo u planinu kolibe i vrhova ili vinuti iznad Logarska dolina u jedrilici. Čine ovaj prekrasan ambijent podešavanje za nove avanture.</string>
	<string name="vine">Svijetu najstarija vinova loza</string>
	<string name="vine_text">U srcu Maribor, Lent, dom je najstarija vinova loza na svijetu. U stara više od 450 godina to je jedini biljka može pohvaliti vlastitim muzej - Stari Vine House. Maribor je domaćin niz događaja obilježavanja Old Vine, kao što je Škare Starog Vine, Martinje, i Stari Vine Festivala. Vjerovali ili ne, Old Vine čak ima svoju himnu, a lokalno stanovništvo se samo previše stalo da ti to čujem. \n  \n  sorte žametovka ili modra kavčina (Bleu de Cologne), potvrdio je u 400 godina starosti, naveden je u Guinnessovu knjigu rekorda kao najstarija vinova loza na svijetu i dalje proizvodi voće. Stara loza je zasađeno u Mariboru na kraju srednjeg vijeka tokom turske invazije. To svjedoci - i preživio - u borbama koje je bjesnio između okupatora i branitelji grada, za Old Vine House danas je nekada bio dio gradskih zidina. \n  \n  krenuli gastronomske putovanjima kroz grad Maribor i okolicu. Možete uživati ​​u ogromnoj razne Štajerske ukusa, a sve staze će vas dovesti do Starog Vine House \n  \n  Stari Vine je jedina biljka sa vlastitim muzej -. Stari Vine House. Jednom dio gradskih zidina, kuća danas vitrine je poštovani vino baštine, uz vinarija i vina sala za degustaciju ponudom vrhunskih vina iz Maribora vinske regije. I da proslave Old Vine, Maribor i okolica pohvaliti brojnim slikovitim vinskim cestama i vinarija. \n  \n  Uz niz kulinarskih, vina i kulturne delicija ovaj vrhunski festival događaj počinje u oktobru sa ceremonijalnim berbe grožđa Starog Vine i zatvara sa blagdana svetog Martina u Mariboru, što je najveći dan Svetog Martina slavlje u Slovenije. Ćete biti u mogućnosti da doživite najbolje da proizvođači Slovenski vina, posebno one iz regije Štajerska, da se ponudi. Ljubitelji tradicionalnih gastronomskih užitaka moći će kušati autohtona jela od strane lokalnih kuhara, a tu je i uzbudljiv kulturni program da zaokruži sve off. \n  \n  Drugi po veličini slovenski grad Maribor se ponosi sa najstarija vinova loza na svijetu, koja je stara više od 400 godina. Postoje tri vinske ceste iz ovog poštovani vino "dama" u selu Maribora i možete voziti svoj bicikl na njih. Pojedinačne tačke tri vinske ceste su povezani s međunarodnim Nadvojvoda Johann Trail iz Graza u Maribor. Ako niste jedan od najviše entuzijazma bicikliste, možete voziti električni bicikl i voziti duž ovih puteva.</string>
	<string name="regions">regije</string>
	<string name="regions_text">U Sloveniji, može doživjeti četiri različita svijeta u jednom danu, jer čak i najudaljenijih krajeva zemlje su samo dva sata vožnje od glavnog grada Ljubljane. U zelenom srcu Slovenije vaš pogled se proteže od planinskog Alpa do mirnom ljepote Panonske ravnice na istoku. Mediteranska Slovenija, sa svojim primorskim gradovima i zapanjujući krša, čeka da ga otkrijete u svoj svojoj ljepoti. Osjetite jarke puls glavnog grada, istražite ljepote prirode i kulture u okruženju. \n  \n  Možete osjetiti ljepotu zelenih Slovenije kao što uživaju u pogledu na čuvene Bledskog jezera i voljeni Bohinjskog jezera. Postoji bezbroj mogućnosti za aktivnosti na otvorenom usred slikovite Alpine vrhove i doline u zagrljaju Julijskih Alpa, Nacionalni park Triglav, moćni Kamnik i Savinjske Alpe, a zeleni Pohorja. Ili glava u Maribor, grad sa najstarijim vinove loze na svijetu, poznati turistička destinacija u Kranjskoj Gori, zapanjujući regija Koroška, ​​ili posjetite Soča River Valley - bez obzira na to gdje idete, nezaboravno iskustvo čeka Vas. \n  \n  Dok mediteranskih gradova na privlačenje gostiju Koper Piran, Izola i sa svojim srednjovjekovni grad centara, Portorož poziva ih sa svojim atrakcija odmor. So kombajni može se vidjeti naporno rade na Sečovlje Solana, a Karst sa Postojnsku jamu, Škocjan Pećine i Vilenica pećina pohvaliti najljepših podzemnog svijeta na planeti. Ova regija je dom plemenitom lipicanera konj. Zemlja brda vinove loze bogatih Goriška Brda je poznat po svojoj mami visoko kvalitetne aromatično vino, a možete ga probati na turističke farme i vinarije. Sa svojim bezbroj uzbudljivih okusa i avanture, Vipava Valley je također preporučeno od strane prestižnog Lonely Planet, putovanja vodič giganta. \n  \n  istočne Slovenija je zemlja širokih, otvorenim poljima i valjanje krajolika, rode, vjetar-zvečke, plutajući mlinovi, ljekovite vode, energije poena, slikoviti valjanje vinograda, jedinstvene tradicije i dijalekata, i, što je najvažnije, to je dom zagrijati i gostoljubivih ljudi. Ovaj pejzaž je bogata prirodnim termalnim banjama koje će ojačati i ponovno te osnažiti. Otkrijte ljubaznost i gostoprimstvo turizma farmi, gdje možete kušati lokalne specijalitete, i prenoćite u šarmantnom klijeti usred vinograda. Ponovno proživjeti prošlost, možete posjetiti brojne veličanstvene dvorce. \n  \n  Ljubljane i okolice nude svoje posjetiteljima bezbroj mogućnosti provesti svoj odmor, istražite, i uživajte. Zeleni kapital je poznat po raznim originalne ideje kreirali mladi poduzetnici, istraživači, umjetnici, studenti, kao i ljubitelje svih stvari lepa. Za pauzu kratko iz grada, idite na jedan od mnogih dana-izlete, kao Ljubljana nudi brz pristup do nekoliko obližnjih atrakcija. Možete ili ući u carstvo smeđeg medvjeda u šumama u regiji Kočevsko saznati više o tradiciji stočara ili posjetite šarmantan povijesnih gradova upisan kao baštine UNESCO.</string>
	<string name="active">Aktivni odmor</string>
	<string name="active_text">Popnem na vrh. Pješice ili biciklom. Uživajte u lijepim ski staze sa svojom decom. Osjetite adrenalin. Udah svježinu. U sredini zelenim šumama, na konju, pored vode, na golf terenima. Uđite u svijet aktivnih avanture. \n  \n  Provedite svoj odmor u srcu planinskog Slovenije. Šetnja kroz dinamične i netaknuta priroda sa 10.000 kilometara označen i uređen pješačke staze. Možete birati između 175 planinarskih domova ili provesti noć u hotelima i kampovima za planinare. Planinarenje i udah svježinu planine. \n  \n  dinamičan krajolika Slovenije, sa svojim bezbrojnim prirodnim ljepotama, idealni su za biciklizam odmor. Evo, vi ste sigurni da ste pronašli staze pogodne za vas, vaše prijatelje, i svoju porodicu. S obzirom na uticaj mediteranske klime, možete ići biciklizam u Sloveniji gotovo cijele godine. \n  \n  Slovenija je bogata prirodnim izvorima vode, koja gotovo pozvati za aktivnosti na ili u blizini vode. Osvježite se uz kupanje u moru, jezerima, rijekama ili na bazene. Jedro i surfati na vodi i pustiti vjetar uviti kosu. Uživajte u stand-up paddle boarding ili red brod na kristalno čistim vodama. Da li se osećate adrenalina? Doživite rafting, kajak ili kanu i otkrijte ljepote uske klisure. Za opuštanje, Go Fishing ili polako splav niz Slovenski rijeke. \n  \n  Dali uživate posebna iskustva? Kada svoju dušu veseli i svoje srce funti. Pogledajte Slovenija iz druge perspektive. Pogledajte pejzaž iz zraka, čuti zvuk juri vode, osjetiti adrenalin napetost. To je iskustvo koje će promijeniti vaš odmor u nezaboravan životni događaj. \n  \n  golf terena Slovenije su među najljepšima u Europi. Oni su postavljeni u tipičnom krajolika na rubu Panonske ravnice, između vinograda i valjanje brda, ispod Alpine samita, a u idiličnom kraški pejzaž. Zbog kratkim udaljenostima unutar Slovenije, možete doći do većine golf klubova iz Ljubljane u roku od jednog sata. \n  \n  Equestrianism i jahanje u Sloveniji ima stoljetnu tradiciju zahvaljujući Lipica Stud Farm, kolijevka svjetski poznate lipicanera. Brojni konjički centri, turističke farme i rančeva ponuditi iskustvo Slovenije u sedlu. \n  \n  Kada pahulje plešu na nebu i stvoriti divan zime krajolik, vrijeme je da se zabavite na snijegu. Osim dobro održavan skijaške staze, mnoge druge zimske aktivnosti čekaju vas u Sloveniji. Uđite u svijet nezaboravnih avantura na snijegu i ledu.</string>
	<string name="biking">biciklizam</string>
	<string name="biking_text">Istražite Slovenija biciklom. Dinamičke pejzaža Slovenije, sa svojim bezbrojnim prirodnim ljepotama, idealni su za biciklizam odmor. \n  \n  Evo, vi ste sigurni da ste pronašli staze pogodne za vas, vaše prijatelje, i svoju porodicu. S obzirom na uticaj mediteranske klime, možete ići biciklizam u Sloveniji gotovo cijele godine. \n  \n  Hop na bicikl i uzeti vožnju duž staze preko Slovenije najobimniji šuma, uzdigne slikovitom plato u centralnoj Sloveniji i da uživaju u vožnji kroz brdsko pejzaže. Također se možete istraživati ​​gradske ulice i trgove biciklom.</string>
	<string name="bohinj">Bohinjsko jezero</string>
	<string name="bohinj_text">Najveće prirodno jezero u Sloveniji s beskrajnim mogućnosti za aktivnosti na otvorenom. \n  \n 
Bohinjsko jezero se nalazi u glacijalne doline i sastoji se gotovo 100 milijuna kubnih metara vode - po starom Bohinj vic: ne više od kanta ako je dovoljno veliki. Strmo opadajuće jezera sliva relativno glatko u obliku i nema plitka područja. U ljetnim mjesecima, temperatura vode raste do 22 ° C; zimi, jezero zamrzne ponekad. nivo vode raste od 2 - 3 metra nakon obilnih padavina. \n  \n  jezera voda se vraća tri puta godišnje. Glavna pritoka je Savica, a glavni Distributary je Sava Bohinjka. Više od trećine vode teče u jezero iz kraška vrela ispod površine jezera duž sjeverne obale. Tokom jakih padavina, Karst vode poteći ističe kao Gović proljeća na Pršivec padini. \n  \n  Bohinjsko jezero je pogodno za vodu aktivnosti tijekom cijele godine - od plivanja, jahanja brodom, jedrenje na dasci, kajak ili kanu, ribolov i ronjenje u toplijim mjesecima, da (ponekad) i klizanje zimi. Posjetitelji mogu uzeti divna vožnja turističkim brodom ili jednostavno odlučili za opuštajuću šetnju uz obalu. Ukoliko led navodeći je opcija, imajte na umu, da ne možete samo klizati i hoda po ledu na vlastitu odgovornost. Mi vam preporučujemo da budu izuzetno oprezni!</string>
	<string name="spa">Spa odmor i zabava na vodi</string>
	<string name="spa_text">Slovenski banje imaju obilje otvoreni i zatvoreni vodenih površina za kupanje u svim godišnjim dobima. Osim toga, oni također imaju masažu i terapijske bazena, i vrlo atraktivan vodeni parkovi sa toboganima. Zabave za djecu je također dostupna. \n  \n  Sve termalnih lječilišta u Sloveniji imaju moderne bazene s termalnom vodom ili morskom vodom zagrijati na raznim prijatne temperature. Ovi bazeni imaju područja za hidro masaža, virovima, i druge opuštajuće elemenata. Neki lječilišta ni bazena olimpijskih dimenzija. \n  \n  Spas sa velikim vanjskim vodeni parkovi sa brzim tobogane vode, spore rijeke, surfanje područja, a usudio slajdove svidjeti onima koji vole vodu avanture. Među njima je i prvi tobogan sa 360 stepeni petlje. \n  \n  Ako odete na bazen, možete uživati ​​u grupnim vježbama sa instruktorom, koji će vam pružiti trenutke zabave i brinu o svom zdravlju. Razne vrste aerobik u vodi i drugim oblicima vježbe poboljšati cirkulaciju, omogućiti da bolje izdahnite, i ojačati respiratornih mišića. I oni su zabavno. \n  \n  Pored bazena, Slovenski banje također pružaju mnoge na otvorenom sunčanje, hrane i pića područja. Neki spas čak imaju sunčanje terase za nudiste. U ljeto posebno, postoje brojne tematske avanture za djecu. \n  \n  Većina Slovenski banje imaju kiddie bazena za malu djecu i lijepim bazena za djecu. Djeca-friendly zabava je puna avanture i priče o lokalnim i drugim, još poznati, heroji. Upoznaj patuljke i vilenjake, gusari i Indijci! Masaže za djecu i dječje zaštite su također dostupni.</string>
	<string name="Otras_apps">druge aplikacije</string>
	<string name="Acerca">oko</string>
	<string name="Rate">stopa</string>
	<string name="about">oko</string>
	<string name="subject1">Imati pogledati ovu aplikaciju!</string>
	<string name="textoabout">Koncept Mymma Soto \n  Developed By APlanetBit \n  ikona iz Icons Land \n  http://www.icons-land.com</string>
	<string name="version">verzija</string>
	<string name="extra_text1">Ova aplikacija je vrlo korisno! \n Pokušajte to! \n  https://play.google.com/store/apps/details?id=</string>
	<string name="mensaje_cookies">"Prema Direktivi 2002/58 / EZ Europskog parlamenta i Vijeća je obavijestio da ovaj site identifikatore uređaja se koriste za personalizaciju sadržaja i oglasa, u cilju pružanja funkcije društvenih medija i analizu prometa. Također smo dijeliti te identifikatore i ostale informacije na vašem uređaju s našim partnerima društvenih medija, oglašavanja i web analytics. Više detalja o http://lagatera.dynu.net "</string>
	<string name="map_of_slovenia">karta</string>
	<string name="vocabulario">rječnik</string>
	<string name="slovenia">Slovenija</string>
</resources>