<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> 
<resources>
	<string name="app_name">Heimsókn Slóvenía HD</string>
	<string name="toast_tts_inicializado">Text-To-Speech vélin hefur verið forsniðin</string>
	<string name="toast_tts_error">Villa kom upp við að frumstilla Texti-í-tal vél</string>
	<string name="toast_redir">Áframsendi að Google Play til að setja texta í tal vél</string>
	<string name="toast_set_language">Setja TTS tungumál til slóvenska</string>
	<string name="hola">Zdravo -- Halló</string>
	<string name="di_hola">sdravo</string>
	<string name="adios">Zbogom -- Bless</string>
	<string name="di_adios">Sbogom</string>
	<string name="buenosdias">Dobro jutro -- Góðan daginn</string>
	<string name="di_buenosdias">Dobro jutro</string>
	<string name="buenas_tardes">Dober večer -- Gott kvöld</string>
	<string name="di_buenas_tardes">Dober večer</string>
	<string name="buenas_noches">Lahko noč -- Góða nótt</string>
	<string name="di_buenas_noches">Lahko noč</string>
	<string name="hasta_luego">Se vidimo kasneje -- Sé þig seinna</string>
	<string name="di_hasta_luego">Se vidimo kasneje</string>
	<string name="hasta_manana">Se vidiva jutri -- Sjáumst á morgun</string>
	<string name="di_hasta_manana">Se vidiva jutri</string>
	<string name="quetal">Kako ste? -- Hvernig hefurðu það?</string>
	<string name="di_quetal">Kako ste?</string>
	<string name="bien_gracias">Počutim se dobro -- mér líður vel</string>
	<string name="di_bien_gracias">počutim se dobro</string>
	<string name="buen_provecho">Dober tek -- verði þér að góðu</string>
	<string name="di_buen_provecho">dober tek</string>
	<string name="me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš? -- Getur þú hjálpað mér?</string>
	<string name="di_me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš?</string>
	<string name="cuanto_cuesta">Koliko je to? -- Hversu mikið er það?</string>
	<string name="di_cuanto_cuesta">Koliko je to?</string>
	<string name="no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan -- Ég tala ekki Sloveninan</string>
	<string name="di_no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan</string>
	<string name="necesito_un_medico">Rabim zdravnika -- ég þarf lækni</string>
	<string name="di_necesito_un_medico">rabim zdravnika</string>
	<string name="soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije -- Ég er ekki frá Slóveníu</string>
	<string name="di_soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije</string>
	<string name="de_donde_eres">Kje si? -- Hvaðan ertu?</string>
	<string name="di_de_donde_eres">chi si?</string>
	<string name="me_llamo_paul">Moje ime je Peter -- Mitt nafn er Pétur</string>
	<string name="di_me_llamo_paul">Moje ime je Peter</string>
	<string name="como_se_llama">Kaj ti je ime? -- Hvað heitir þú?</string>
	<string name="di_como_se_llama">Kaj ti je ime?</string>
	<string name="arriba">Navzgor -- upp</string>
	<string name="di_arriba">navzgor</string>
	<string name="abajo">Navzdol -- niður</string>
	<string name="di_abajo">navzdol</string>
	<string name="izquierda">Levi -- vinstri</string>
	<string name="di_izquierda">Levi</string>
	<string name="derecha">Prav -- Hægri</string>
	<string name="di_derecha">Prav</string>
	<string name="centro">Bližnji -- Middle</string>
	<string name="di_centro">Bližnji</string>
	<string name="delante">Spredaj -- Front</string>
	<string name="di_delante">spredaj</string>
	<string name="detras">Nazaj -- Back</string>
	<string name="di_detras">Nazaj</string>
	<string name="encima">Več kot -- yfir</string>
	<string name="di_encima">Več kot</string>
	<string name="debajo">Spodaj -- undir</string>
	<string name="di_debajo">Spodaj</string>
	<string name="lo_siento">Žal -- Því miður</string>
	<string name="di_lo_siento">Žal</string>
	<string name="por_favor">Prosimo -- vinsamlegast</string>
	<string name="di_por_favor">Prosimo</string>
	<string name="gracias">Hvala vam -- Þakka þér fyrir</string>
	<string name="di_gracias">Uala vam</string>
	<string name="de_nada">Ni za kaj -- Ekkert að þakka</string>
	<string name="di_de_nada">Ni za kaj</string>
	<string name="muchas_gracias">Najlepša hvala -- Þakka þér kærlega fyrir</string>
	<string name="di_muchas_gracias">Najlepša uala</string>
	<string name="no_gracias">Ne, hvala -- Nei takk</string>
	<string name="di_no_gracias">Ne, uala</string>
	<string name="encantado">Lepo te je bilo srečati -- Gaman að hitta þig</string>
	<string name="di_encantado">Lepo te je bilo srečati</string>
	<string name="esta_bien">To je v redu -- Það er í lagi</string>
	<string name="di_esta_bien">To je v redu</string>
	<string name="un_cafe">Ena kava, prosim -- Einn kaffi, vinsamlegast</string>
	<string name="di_un_cafe">Ena kava, prosim</string>
	<string name="una_cerveza">Eno pivo prosim -- Einn bjór takk</string>
	<string name="di_una_cerveza">Eno pivo prosim</string>
	<string name="el_bano">Kje je stranišče? -- Hvar er Parfum?</string>
	<string name="di_el_bano">Chi je stranišče?</string>
	<string name="la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim? -- Gætirðu gefið mér matseðilinn, vinsamlegast?</string>
	<string name="di_la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim?</string>
	<string name="una_tortilla">Ena omleta, prosim -- Einn eggjaköku, vinsamlegast</string>
	<string name="di_una_tortilla">Ena omleta, prosim</string>
	<string name="una_paella">Nekateri Golaz prosim -- Sumir Golaž vinsamlegast</string>
	<string name="di_una_paella">Nekateri Golaz prosim</string>
	<string name="la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim? -- Gætirðu koma mér frumvarpið, vinsamlegast?</string>
	<string name="di_la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim?</string>
	<string name="desayuno">Zajtrk -- Breakfast</string>
	<string name="di_desayuno">zajtrk</string>
	<string name="comida">Kosilo -- hádegismatur</string>
	<string name="di_comida">Kosilo</string>
	<string name="cena">Večerja -- Kvöldmatur</string>
	<string name="di_cena">večerja</string>
	<string name="cuchara">Spoon -- skeið</string>
	<string name="di_cuchara">Slico</string>
	<string name="tenedor">Vilice -- Gaffal</string>
	<string name="di_tenedor">vilice</string>
	<string name="cuchillo">Nož -- Knife</string>
	<string name="di_cuchillo">nož</string>
	<string name="pan">Kruh -- Brauð</string>
	<string name="di_pan">kruh</string>
	<string name="vaso">Steklo -- gler</string>
	<string name="di_vaso">steklo</string>
	<string name="agua">Voda -- vatn</string>
	<string name="di_agua">voda</string>
	<string name="servilleta">Prtiček -- napkin</string>
	<string name="di_servilleta">prtiček</string>
	<string name="camarero">Natakar -- Waiter</string>
	<string name="di_camarero">Natakar</string>
	<string name="me_gusta">Všeč mi je -- mér líkar það</string>
	<string name="di_me_gusta">všeč mi je</string>
	<string name="si">Da -- Já</string>
	<string name="di_si">Da</string>
	<string name="no">Ne -- engin</string>
	<string name="di_no">Ne</string>
	<string name="es_posible">Lahko bi bilo -- Það gæti verið</string>
	<string name="di_es_posible">Lahko bi bilo</string>
	<string name="nunca">Nikoli -- aldrei</string>
	<string name="di_nunca">Nikoli</string>
	<string name="siempre">Nenehno -- alltaf</string>
	<string name="di_siempre">Nenehno</string>
	<string name="a_veces">Včasih -- Stundum</string>
	<string name="di_a_veces">včasih</string>
	<string name="hoy">Danes -- í dag</string>
	<string name="di_hoy">danes</string>
	<string name="ayer">Včeraj -- Í gær</string>
	<string name="di_ayer">včeraj</string>
	<string name="manana">Jutri -- á morgun</string>
	<string name="di_manana">jutri</string>
	<string name="coche">Avto -- Bíll</string>
	<string name="di_coche">avto</string>
	<string name="avion">Letalo -- flugvél</string>
	<string name="di_avion">Letalo</string>
	<string name="tren">Vlak -- lest</string>
	<string name="di_tren">vlak</string>
	<string name="autobus">Avtobus -- strætó</string>
	<string name="di_autobus">Avtobus</string>
	<string name="bicicleta">Koles -- Hjól</string>
	<string name="di_bicicleta">koles</string>
	<string name="hotel">Hotel -- Hotel</string>
	<string name="di_hotel">Hotel</string>
	<string name="habitacion">Soba -- room</string>
	<string name="di_habitacion">soba</string>
	<string name="habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo -- Ég hef pantað einu herbergi</string>
	<string name="di_habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo</string>
	<string name="hasta_pronto">Se vidiva kmalu! -- Sjáumst fljótlega!</string>
	<string name="di_hasta_pronto">Se vidiva kmalu!</string>
	<string name="Salir">Hætta</string>
	<string name="basic_data">grunngögn</string>
	<string name="basic_data_text">"Grunngögn \n  Land area \n  20.273 sq km, þar af 66% skógi svæði, 28% landbúnaðarsvæðum og 3% byggðra svæða \n  \n Population \n 2.06m (1. Janúar 2015, Lýðveldið Slóvenía Statistics Office) \n main þéttbýli \n Population í \n 000 (1. janúar 2015, Lýðveldisins Slóveníu Statistics Office) \n Ljubljana (höfuðborg): 287,2 \n Maribor: 112,3 \n Kranj: 55,9 \n Celje: 48,8 \n Climate \n Mediterranean á ströndinni, evrópskur skipgengum \n Weather í Ljubljana (hæð 295 metrar) \n Hottest mánuði: júlí 21 ° C; kaldasti mánuður: janúar, -1 ° C (meðaltal daglega hámark og lágmark); þurrasta mánuði: janúar og febrúar, 75 mm að meðaltali úrkomu; wettest mánuði: júní, 183 mm að meðaltali úrkomu \n Language \n Slovene \n Weights og ráðstafanir \n Metric kerfi \n Currency \n Þjónustan evru (€), sem kom í stað slóvenska tolar (SIT) 1. janúar 2007 á föstu gengi SIT239.64: € 1 \n Time\n  Ekkert klukkustund á undan GMT; tvær klukkustundir á undan í sumar \n Fiscal ári \n Calendar ár \n Public frí \n January 1 (nýársdagur ), 8. febrúar (Preseren Day), apríl 16-17 (páskadagur og páskum), 27. apríl (uppreisn gegn Starf Day), 01-02 MAÍ (Labor Day), 25 júní (National Day), 15. ágúst ( Assumption Maríu), 31. október (Siðbót Day), 1. nóvember (Remembrance Day), 25. desember (jóladag), 26. desember (Sjálfstæðisflokks og National Unity Day \n  "</string>
	<string name="arrival">Hvernig á að koma</string>
	<string name="arrival_text">"Easy Access \n Slovenia er í Mið-Evrópu og landamæri Ítalíu, Austurríki, Ungverjalandi og Króatíu. Það er bara nokkrar klst akstursfjarlægð frá Feneyjum eða Vín. Slóvenía er auðvelt að komast frá öllum nágrannalöndunum, eins og það hefur góð vegum og járnbrautum tengingar með daglegt flug frá mörgum evrópskum borgum. Þar sem það er strand land, getur þú einnig fá til Slóveníu sjóleiðis. \n  \n Með Car \n Most af bílum sláðu Slóvenía með hraðbrautum, sem er einnig einfaldasta leiðin til að ferðast um landið. það er auðvelt að ferðast á slóvensku vegi á bíl, þar sem þeir eru vel og greinilega merkt. Þótt sumir sveitarfélaga vegir eru þröngar og vinda, akstur meðfram þeim er engu að síður notalegt og fjölbreytt. fyrir akstur á hraðbrautum, það er nauðsynlegt fyrir þig að hafa vignette. \n  \n Með Air \n in viðbót við daglegt flug til mörgum evrópskum borgum, það eru tveir lágmark-kostnaður flug veita fljúga frá helstu slóvenska alþjóðlega flugvellinum Jože Pučnik Ljubljana. Þeir eru EasyJet og Wizz Air, sem fljúga London og Brussel. Flest flug til Ljubljana eru gerðar af aðeins slóvenska flugfélagsins Adria Airways. Þú getur einnig flogið til einn af erlendum flugvöllum í nágrenni, og aðgangur Slóvenía þaðan með rútu, lest eða bílaleigubíl. \n  \n Með Bus \n Buses hlaupa til Slóveníu frá mörgum evrópskum borgum. Í Slóveníu, getur þú einnig fá að flest af þeim bæjum og sveit með rútu. Ef þeir hlaupa meðfram sveitarfélaga vegi, ökumenn getur hætt á skýlunum í hvaða uppgjör. Hægt er að kaupa strætó miða beint frá strætó bílstjóri, en á helstu strætó stoppar þú getur líka keypt strætó miða fyrir ákveðna dagsetningu. \n  \n Með þjálfa \n Trains til Slóveníu hlaupa daglega frá mörgum evrópskum borgum. Ef ferðast með lest, það er einnig hægt að ríða í svefn bíl. Það eru aðeins lestir Slóveníu járnbrautir hlaupandi um Slóveníu, með öllum tímatöflum verðskrár birt á vefsíðum. Hægt er að kaupa miða á hvert lestarstöðinni og í lestinni. Slovenian lestir standa við tímaáætlanir. \n  \n Með bát eða seglskútu \n From maí til október, það eru oft ríður af hár-hraði máttur bátum frá Feneyjum, Trieste, Porec og Rovinj. Stundum, stór skemmtiferðaskip koma til Koper. Ef þú kemur með eigin skip, ættir þú að vita að alþjóðlegir crossings landamæri eru aðeins í Koper og Piran, og frá maí til október í Izola eins og heilbrigður. Í Izola, Koper og Portoroz, eru nútíma höfnum boði legufæri. Á nokkrum stöðum á slóvensku ströndinni, getur þú leigja seglbát. \n  \n Með Hjól \n Naturally, getur þú einnig fá til Slóveníu með hjól, hvort sem reið vegi eða með því að taka lest. Hjólandi, getur þú keyra á öllum vegum í Slóveníu. Einu undantekningarnar eru hraðbrautum og akvegum. Það er einnig bannað að ríða reiðhjóli meðfram skóginum og fjallið gönguleiðir. \n  "</string>
	<string name="climate">Veðurfar</string>
	<string name="climate_text">"Climate \n Þjónustan loftslag Slóveníu getur verið lýst sem dæmigerðum evrópska meginlands áhrifum loftslag með heitum, þurrum sumrum og nokkuð köldum vetrum, en strandsvæði og láglendið í suðri hafa Miðjarðarhafið áhrifum loftslag. Janúar er kaldasti mánuður daginn hitastig venjulega í kringum núll í norðri, en í sumum tilvikum vetrarmánuðina getur verið mjög kalt og hitastig langt undir frostmarki og sterkum köldum northeasterly vindum, sem kallast Bora, sérstaklega á fjöllum svæðum, þar sem veðrið er undir sterkum áhrifum af nágrenninu Ölpunum. mikil ofankoma eða jafnvel Snowstorms eru einnig mögulegt á nokkrum dögum þar, árlega meðalfjöldi daga með snjó er minni en 40 í lítilli landi svæði og allt að 120 daga á fjöllum svæðum Slóveníu á strandsvæðum langvarandi. Frost tímabil og snjór eru alveg sjaldan vegna áhrifa hlý hitastig vatn Miðjarðarhafsins. \n  \n in sumar daginn hitastig náð 20-25 ° C, en SOMET innsláttaraðferðir talsvert hærra, 30 ° C eða hærra. Í flestum af þeim tíma er þurrt veður með sólríkum galdra, þótt stundum Þrumuveður getur komið í lok dags, sérstaklega í fjöllum svæðum. Júlí er hlýjasti mánuður meðalhiti 22 ° C. Árlega Úrkoma er allt frá 400 mm í suðurhluta láglendi og upp í 1000 mm í fjöllum svæðum. \n  \n Þjónustan veður er best maí-september, þegar dagar eru hlý og nætur eru flott, en það rignir meira í vor en í sumar. Haust og vetur eru yfirleitt svolítið kalt og blautt, og oft þoka í fjöllum svæðum \n  \n Required föt:. \n Lightweight cottons og rúmfötum sumarmánuðina; hlýrri miðlungs-þyngd til heavyweights regngalli á veturna. Hugsanlega þarf að peysan á kvöldin eða um Breiðdal í fjöllunum, jafnvel í sumar \n  \n Koeppen-Geiger flokkun:. \n Þjónustan Climate af Slowenia geta vera flokkaður sem CFB Climate; heitt tempruð rakt loftslag með heitustu mánuði lægri en 22 ° C yfir meðaltali og fjóra eða fleiri mánuði yfir 10 ° C á average.The loftslag sumra strandsvæða Slóveníu flokka má sem CFA Climate; heitt tempruð Mediterranean loftslag með heitustu mánuði yfir 22 ° C yfir meðaltali og rakt ástand allt árið um kring. \n  "</string>
	<string name="attractions">Turistic Attractions</string>
	<string name="attractions_text">"Það eru margir turistic staðir sem eru gaman að koma í ljós í Slóveníu eins og Bled, Postojna hellarnir, Triglav National Park, Isonzo sem Motorrail, Piran, Velika Planina, Logar og margir aðrir \n  \n  Þú getur notið Slóvenía í hvaða mánuði á ári og hægt er að gera margar tegundir af ferðaþjónustu á svo lítið country.There eru starfsemi eins hjólreiðum, Klifur, klifur, virk frí, böðum og úrræði, hellar, náttúru, mat og vín, menningu, versla, fjölskyldu gaman, spilavítum og svo framvegis \n  \n  athuga eftirfarandi hnappa. "</string>
	<string name="bled">Lake Bled</string>
	<string name="bled_text">"Lake Bled \n  (Slóvenía: Blejsko Jezero; þýska: Bleder Sjá, Veldeser Sjá). Er stöðuvatn í Julian Alps á efri Carniolan héraði norðvesturhluta Slóveníu, þar sem það liggur að bænum Bled \n Ummálið er ferðamannastaður . vatnið er 35 km (22 mílur) frá Ljubljana International Airport og 55 km (34 mílur) frá höfuðborg, Ljubljana. "</string>
	<string name="postoina">Postoina Caves</string>
	<string name="postoina_text">"Postojna Cave \n  (Slóvenía: Postojnska jama; þýska: Adelsberger Grotte; ítalska: Grotte di Postumia). Er 24.340 m löng Karst hellir kerfi nálægt Postojna, suðvestur Slóvenía \n it er í annað lengsta hellir kerfi í landinu (eftir sem Migovec System) [og eitt af efstu stöðum ferðamennsku. hellarnir voru búin til af Pivka River. "</string>
	<string name="triglav">Triglav</string>
	<string name="triglav_text">"Triglav National Park (TNP) \n  (Slóvenía: Triglavski Narodni Park) er eina þjóðgarður Slóveníu Það var stofnað í nútíma formi árið 1981 og er staðsett í norðvesturhluta hluta landsins, sig suðausturhluta hluti af. . Alpine Massif \n Mount Triglav, hæsta fjall Julian Alps, stendur nánast í miðju þjóðgarðsins Frá því dalirnir breiða út sem þvert, veita vatni til tveggja stórra kerfa áa með upptökum í Julian Alps:. í Soca og Sava, rennur til Adriatic og Svartahafs, í sömu röð "</string>
	<string name="isonzo">Isonzo</string>
	<string name="isonzo_text">"The Soca (borið fram [soːtʃa] í slóvenska) eða Isonzo (borið fram [izontso] á ítölsku) (önnur nöfn fríúlska: Lusinç, þýska: Sontig, latína: Aesontius eða Isontius) er 138 kílómetra (86 mílur) löng ánni sem rennur í gegnum Vestur Slóveníu (96 km eða 60 mílur) og norðaustur Ítalíu (43 km eða 27 mílur). \n Villa Alpine ánni í eðli, uppruna hennar liggur í trenta Valley í Julian Alps í norðvestur Slóveníu, á hækkun á 876 metra (2874 fet). [3] áin rennur framhjá bæjunum Bovec, Kobarid, Tolmin, Kanal OB Soci, Nova Gorica (þar sem það er farið með Solkan Bridge) og Gorizia, sem koma inn á Adríahaf nærri bænum Monfalcone. Það hefur Nival-pluvial stjórn á efri auðvitað sitt og pluvial-Nival í neðri auðvitað sitt. \n Prior að fyrri heimsstyrjöldinni, áin var hluti af landamærum konungsríkisins Ítalíu og Austurrísk-ungverska keisaradæmið. [tilvitnun þurfti] á World War I, og það var vettvangur hatrömmum bardögum milli tveggja landa, culminat ing í orrustunni við Caporetto árið 1917 "</string>
	<string name="motorail">Motorail</string>
	<string name="motorail_text">"Motorail lestir ganga á línu milli Bohinjska Bistrica, Podbrdo og Most na Soci, og hlaupa í gegnum lengstu slóvensku járnbrautum göng \n \n  aldrei langað til að fara í lengri ferð með bíl án þess að þurfa að aka fjarlægð? Þá reyna motorail þjónustuna sem ber bílinn þinn á meðan þú slaka á og njóta lestarferð. \n  Motorail lestir ganga á línu milli Bohinjska Bistrica, Podbrdo og Most na Soci, og hlaupa í gegnum lengstu slóvensku járnbrautum göng, Bohinj göngin, sem tengir efri Carniola í norðan Slóveníu ströndina Littoral í South West. Motorail lestum geta borið bíla, vans, pickups, og húsbílum sem ekki fara 3m á hæð og 2.4m á breidd. "</string>
	<string name="piran">Piran</string>
	<string name="piran_text">Fallegasta bær á slóvensku ströndinni jókst með hjálp af salti. The Piran salt pönnur, þar sem heimsklassa Fleur de Sel (blóm salts) er enn framleiddur í dag með aldur-gamall aðferðir, voru ástæðan fyrir því að fagur Miðjarðarhafið Walled bær, með kirkju sína með það fyrir augum og menningarviðburðum, blómstraði. \n  \n  Gamli höfn bær með leifar af miðalda vegg er varið sem menningarlegt og sögulegt minnismerki. Þröngar götur með vel smíðað hús lækkandi frá hæðinni og kirkju hans til miðju torginu á ströndinni aðeins leggja áherslu Miðjarðarhafs eðli sínu. Þetta veraldlegum strand bær, sem þróaði undir áhrifum Feneyjum, er talin vera ein af mest ekta og mest myndræn bæjum á Adriatic ströndina. Í viðbót við arkitektúr, Maritime Museum, fiskabúr og aðrir staðir, gestir flykkjast til þessum bæ til að njóta atburði, matreiðslu gjafir og nálægt sérstaka náttúrulega eiginleika. \n  \n  Piran er einn af fagur miðalda borgum Slóveníu. Unnendur varnar veggir og aðrar byggingar og menningarlegum lögun frá tímum farinn af geta ferðast í Slóveníu í viku, fara úr einu sögulegu bænum til annars, frá ströndinni í Ljubljana, og frá Ölpunum til Pannonian Plain. \n  \n  The Piran Salt Pans, stofnað árið 804, sem rúmast salt pönnur á svæðinu af höfninni í dag (Lucija, Portorož), því minni Strunjan Salt skálum, og stærri Secovlje Salt pans. Svæðin allra varðveittum salt pönnur eru nú landslag garður. Á Strunjan Landscape Park, þú munt finna ótrúlega kletti éta yfir hafið, og á Secovlje Salt pönnur, getur þú lært um hefðbundinn salt framleiðslu með leiðsögn og heimsókn í safnið Salt-gerð. \n  \n  Sérhver ágúst, Piran, bær sem óx á salti, fagnar Saltern Festival sem endurvekur endurkomu Saltern fjölskyldum frá Secovlje saltpans, þar sem þeir myndu eyða sumur sín fyrr en á síðustu salt uppskeru. Helstu atburðir eiga sér stað í Tartini Square, sem er tileinkað Grand fiðlu Kari og tónskáld Giuseppe Tartini, fæddur í Piran. Á hverju sumri er Tartini Festival kammertónlist fer fram í bænum. Bærinn, sem málarar aftur aftur og aftur til að fá innblástur, býður einnig upp á fjölda annarra atburða. Fylgja dagbók atburði í Piran!</string>
	<string name="velika">Velika Planina</string>
	<string name="velika_text">Endalok vor er þegar cowbells út á Alpine haga að Velika Planina hálendi byrjar hringitóna, tilkynna komu fjárhirða. Það er sannkölluð hálendi með einu uppgjör hjá stærstu fjárhirða í Evrópu. Og þú ert boðið að læra um heillandi líf á fjallið haga og sýnishorn mjólkurvörur dágóður þeir undirbúa sig fyrir þig. Fara í göngutúr í gegnum vanga eða taka gönguferð (eða fjallahjóla) yfir hálendi. \n  \n  Velika Planina boð með fullt af tækifærum fyrir göngutúra og gönguferðir yfir fjallið haga sýningarskápur náttúrulega og þjóðfræðaefni forvitnilegir sem þú vilt ekki að missa af. Fljótlegasta leiðin til að Velika Planina er með kláfi frá Kamniška Bistrica. Þaðan er hægt að taka á skíðalyftu upp á topp, þar sem þú munt vera fagna með stórfenglegu útsýni. Þeir sem vilja áskorun getur fylgst eitt af vel merktar gönguleiðir á toppinn. Í vetur, það er skíði brekku sem töfra upp sanna vetur ævintýri fyrir þig að muna, ásamt vinum og vandamönnum. \n  \n  sátt fjárhirða-um á haga sem er hæst og 140 skálar. Með einkennandi arkitektúr, það er tákn Velika Planina. Kofum falla með þökum úr hefðbundnum greni ristill sem ná næstum niður til jarðar. Sléttan koma mjög lifandi í júní, með tilkomu fjárhirðum sem deila kofum þar til í september og þeir hafa tilhneigingu til að beitar þeirra hjarðir. Þeir eru aðeins of hamingjusamur til að bjóða gestum fyrir bragð af heimabökuðu mjólkurvörur þeirra góðgæti, eða jafnvel undirbúa hádegismat ósvikin smalahestinn - súrmjólk og žganci - bókhveiti eða korn Fellibylur. Sumir af kofum eru í boði fyrir gesti, þannig að það er engin ástæða hvers vegna þú getur ekki eyða nótt eða tvær eins hirðunum gera. \n  \n  Hvíldu í kapellunni Snow Maríu og niður á fræga Vetrnica hellinum, sem er aðgengileg í gegnum þröngan hringlaga göngustíg. Á vestur brún hásléttu (Zeleni Rob) það er fagur náttúrulega glugga kallað Luknja (gat). The Dovja Griča Hellirinn (sem þýðir villt rokk) er staðsett í Tiha Dolina dalnum (slóvensku fyrir rólegum dalnum), sem er aðeins níu metra djúpt, en vitað er að mörgum þjóðsögum sem það innblástur. Annar staður virði að sjá er Preskar Museum þar trnič er haldið - sérstaka tegund af osti einkennandi Velika Planina svæði. \n  \n  Á sumrin er hægt að ná sjálfur upp á hálendi með hádegismat ósvikin hirðir - súrmjólk og žganci (bókhveiti mush). Hirðarnir mun vera fús til að bjóða þér heimatilbúinn ostur og öðrum sérkennum mjólkurvörur þegar þú heimsækir. Einu sinni á hálendi hægt að endurhlaða rafhlöður með mat hefðbundinn hirðir, svo sem JOTA (baun og sauerkraut Hotpot), ričet (bygg plokkfiskur), goulash, pylsa með sauerkraut, Carniola pylsum, bókhveiti žganci eða vals dumplings með kotasælu þekktur sem štruklji . \n  \n  Undir Velika Planina, í miðri tærri náttúrunni, munt þú uppgötva þrjá uppsprettum Kamniška Bistrica ána. Kunnastur þeirra er helsta uppspretta hennar, sem staðsett er nálægt Mountain Lodge Dom v Kamniški Bistrici. Á upptökum sem þú munt finna Plečnik Manor, a Lodge hannað af fræga slóvenska arkitekt þannig að blanda náttúrulega með landslaginu. Þó rekja ána ekki gleyma að heimsækja tvær gljúfra: Veliki og Mali Predaselj, narrowest hluta Kamniška Bistrica farvegi, og Orglice (Slóvenía fyrir munnhörpu) fossinn er einnig vel þess virði að sjá.</string>
	<string name="logar">Logar</string>
	<string name="logar_text">The Logar Valley (Logarska Dolina) er einn af fegurstu Alpine jökla dölum í Evrópu. Harmonic jafnvægi milli hefð, manns og náttúru sem finna heimili sínu í þessum hluta Solčava Norðurlöndum er bæði einstakt og erfitt að finna. Gera dvöl þína í þessu friðsamlegum Landscape Park tækifæri fyrir gönguferðir, hjólreiðar, hestaferðir eða ljósmynd leiðangur. Garðurinn hefur einnig unnið alþjóðlega CIPRA framtíð í Ölpunum verðlaunin fyrir árangursríka stjórnun á friðlýstu svæði. \n  \n  Í Logar Valley þú getur dást óspilltur Green Nature í hverju skrefi. Taktu Trail gegnum Logar Valley, náttúrufræða og etnógrafíska slóð leiðir í gegnum heillandi nooks og crannies innan um óspillta náttúru landslag garðinum. Þú munt hafa tækifæri til að uppgötva ótrúlega, sjaldgæft og jafnvel útrýmingarhættu blóm. Dalurinn er einnig þekktur fyrir mörgum fossum, mest áberandi á meðal er 90-metra Rinka Falls. \n  \n  Ef það er virk frí sem þú ert á eftir er hægt að setja burt fyrir nálægum tinda, fara hjóla, klifra upp fjallið eða farið með mynd veiði fyrir dýr í sínu náttúrulega umhverfi. Börn njóta reiki ævintýrinu skóginn sem felur marga uppáhalds ævintýri þeirra stafi. Koma vetur Dalurinn er sérstaklega aðlaðandi fyrir kross-landi skíði, sledding, bruni og Skiðafjallaferðir; og ef þú ert upp á það, þú ert viss um að njóta klifra frystar fossa. \n  \n  Parket kornhlöðurnar eða "kašče \n eru óaðskiljanlegur hluti af menningararfi - ekki aðeins í Logar Valley, heldur einnig í Solčava svæðinu og efri Savinja Valley. Þeir voru ómissandi hluti af bújörðum, þar sem þeir voru notaðir til að geyma matvæli, sérstaklega korn. Sumir þeirra eru enn notuð til að upphaflegum tilgangi sínum. Einnig sjá Heimili Andlegir dagar, að Logarski kot Smalamaður er Hut og Chapel Krists konungs. \n  \n  Logar Valley er einn af þremur dölum í Solčava svæðum - hinir tveir að vera uppgötvað eru Robanov Kot og Matkov Kot. Flest af íbúum Solčava Norðurlanda lifa á bæjum hár-fjall, þar á meðal er hæsta liggjandi bæ í Slóveníu (Bukovnik, 1327 m). Klifra upp á Sæluhús og tinda eða svífa yfir Logar Valley í svifflug. Gera fallegu umhverfi stillinguna fyrir nýjum ævintýrum þínum.</string>
	<string name="vine">Elsta Vine heimsins</string>
	<string name="vine_text">Hjarta Maribor, föstunni, er heim til elsta vínviður í heiminum. Á meira en 450 ára gömul og það er eina álverið mont eigin safni sínu - Old Vine House. Maribor hýsir fjölda atburða fagna Old Vine, svo sem pruning á Old Vine, Day St Martin, og Old Vine Festival. Trúa það eða ekki, Old Vine hefur jafnvel eigin þjóðsöng sinn, og heimamenn eru aðeins of ákafur að láta þig heyra það. \n  \n  Žametovka eða Modra kavčina (Bleu de Cologne), staðfesti á 400 ára, er skráð í Guinness Book of Records sem elsti vínviður í heimi sem framleiðir enn ávöxt. Gamla vínviður var plantað í Maribor í lok miðalda á tyrknesku innrásum. Það vitni - og lifðu - bardaga sem geisaði milli innrásarher og varnarmenn í borginni, til Old Vine House of dag var einu sinni hluti af borgarmúrnum. \n  \n  sett út á gastronomic ferðir í gegnum borgina Maribor og nágrenni hennar. Þú getur notið mikla úrval af Štajerska bragði, og allar brautir munu leiða þig á Old Vine House \n  \n  Gamla Vine er eina álverið með eigin safninu sínu -. Old Vine House. Þegar hluti af borgarmúrnum, húsinu í dag sýningarskápur venerable vín arfleifð, með víngerð og vínsmökkun herbergi bjóða Premium vín frá Maribor vín svæðinu. Og til að fagna Old Vine, Maribor og nágrenni hrósa fjölmargir vegi fagur vín og wineries. \n  \n  Með fjölda matreiðslu, vín og menningar kræsingar þetta iðgjald hátíð atburður hefst í október helgihaldi vínber uppskeru á Old Vine og lokast með hátíð heilags Marteins í Maribor, stærsta Day St. Martins hátíðarhöld í Slóvenía. Þú munt vera fær um að upplifa það besta sem Slovenian vín framleiðendur, sérstaklega þeim frá Štajerska svæðinu, hefur að bjóða. Aðdáendur hefðbundnum matreiðslu ánægjulega geti sýnishorn ekta leirtau af staðbundnum kokkar, og það er líka spennandi menningardagskrá á umferð það allt burt. \n  \n  næststærsti Slovenian City Maribor stolt sig með elsta vínviður í heimi, sem er meira en 400 ára gömul. Það eru þrjár leiðir vín frá þessum virðulegu vín "konan" í sveit Maribor og þú getur og hjóla á þeim. Einstök atriði af þremur vín leiðum eru tengd með alþjóðlega Archduke Johann Trail frá Graz til Maribor. Ef þú ert ekki einn af mest ákafur hjólreiðamenn, getur þú einnig ferðast rafmagns hjól og hjóla meðfram þessum vegum.</string>
	<string name="regions">Svæði</string>
	<string name="regions_text">Í Slóveníu, má upplifa fjórar mismunandi heima á einum degi, þar sem jafnvel afskekktustu hornum landsins eru aðeins um tvær klukkustundir í burtu frá höfuðborginni Ljubljana. Í græna hjarta Slóveníu skoða teygir sig þínir frá fjöllum Ölpunum til friðsælum fegurð Pannonian látlaus í austri. Mediterranean Slóvenía, með strand bæjum sínum og töfrandi Karst, er að bíða eftir þér að uppgötva það í allri sinni fegurð. Feel the líflegur púls höfuðborginni, kanna fegurð náttúrunnar og menningu á nærliggjandi svæði. \n  \n  Þú getur fundið fegurð græna Slóvenía eins og þú njóta útsýni yfir fræga Lake Bled og ástvinur Lake Bohinj. Það eru ótal tækifæri til útivistar innan um fallegu Alpine tinda og dali tekið af Julian Alps, Triglav National Park, sterkri Kamnik og Savinja Ölpunum, og græna Pohorje Mountains. Annaðhvort höfuð til Maribor, borgin með elsta Grapevine í heiminum, frægur frí ákvörðunarstaður Kranjska Gora, töfrandi svæði Koroška, ​​eða heimsótt Soca River Valley - Sama hvert þú ferð, ótrúleg reynsla bíður þér. \n  \n  Þótt Miðjarðarhafið borgum Piran, Izola og Koper tæla gestir með miðalda þeirra miðstöðvar bæjarins, Portoroz býður þeim með áhugaverðum frí hennar. Salt harvesters má harður á vinna á Secovlje Salt pönnur og Karst með Postojna Cave, Škocjan Caves og Vilenica helli státar mest töfrandi neðanjarðar heima á jörðinni. Þetta svæði er einnig heim til göfugt Lipizzaner hesta. Land vínviður-ríkur hæðum Goriška Brda er frægur fyrir tæla hágæða arómatísk vín sitt, og hægt að smakka það á bæjum ferðamanna og wineries. Með mýgrútur þess spennandi smekk og ævintýri, sem Vipava Valley hefur einnig verið mælt með virtu Lonely Planet, ferðast ferðahandbók risastór. \n  \n  Eastern Slóvenía er land breiður, opin svæði og veltingur landslag, storks, stormblússur hristur, fljótandi Mills, heilun vatn, orka stig, fagur veltingur víngarða, einstök hefðir og mállýskur, og síðast en ekki síst, það er heim til hita og gestrisinn fólk. Þetta landslag er ríkt af hitauppstreymi krampi sem munu styrkja og aftur orku þú. Uppgötvaðu blíðu og gestrisni ferðaþjónustu bæjum, þar sem þú getur smakka staðbundnar kræsingar, og gista í heillandi víngarð sumarbústaður innan um vínekrurnar. Að endurlifa fortíðina, þá getur þú heimsótt fjölmörg glæsilegu kastala. \n  \n  Ljubljana og umhverfi hennar bjóða gestum sínum ótal tækifæri til að eyða helgidögum þeirra, kanna, og njóta. Græna fjármagn er þekktur fyrir ýmsar hugmyndum búin með ungum frumkvöðlum, vísindamenn, listamenn, nemendur og unnendur öllu fallegu. Fyrir stutta hlé frá borginni, fara á einn af mörgum dag-ferðir, eins og Ljubljana býður upp á skjótan aðgang að nokkrum nálægum áhugaverðum. Þú getur annað hvort að slá inn ríki Skógarbjörn í skógum Kočevsko svæðinu, fræðast um hefð fjárhirða eða heimsækja heillandi sögulegum bæjum inscribed sem UNESCO World Heritage Sites.</string>
	<string name="active">Virkar Holidays</string>
	<string name="active_text">Klifra leiðtogafundi. Á fæti eða reiðhjól. Njóttu yndislegar skíði brekkur með börnin þín. Feel adrenalíni. Inhale ferskleika. Í miðri græna skóga, á hest, við hliðina á vatni, á golfvöllum. Sláðu inn í heim virkum ævintýrum. \n  \n  Eyða þinn frídagur í hjarta fjöllum Slóveníu. Ganga í gegnum öflugt og ósnortinni náttúru með 10.000 km af merktum og raða gönguleiðir. Þú getur valið úr 175 fjallaskála eða eyða nótt í hótel og vinnubúðir fyrir göngufólk. Fara gönguferðir og anda að sér ferskleika fjöllin. \n  \n  The dynamic landslag Slóvenía, með ótal náttúrulegum þeirra snyrtifræðingur, eru tilvalin fyrir bikiní frí. Hér ertu viss um að finna leiðir sem henta fyrir þig, vini þína og fjölskyldu þinnar. Vegna áhrifa á loftslag Miðjarðarhafið, getur þú farið bikiní í Slóveníu nánast allt árið um kring. \n  \n  Slóvenía er ríkt af vatnsból, sem nánast kalla starfsemi á eða nálægt vatni. Hressa þig við í sund í sjó, vötnum, fljótum eða í sundlaugum. Sigla og brim á vatninu og látið vindurinn krulla hárið. Njóttu í standa-upp árabretti eða róa bátnum á kristal-tær vötn. Finnst þér adrenalín þjóta? Reynsla hvítt vatn rafting, kajak eða kanósiglingar og uppgötva fegurð þröngum gljúfrum. Að slaka á, veiða eða hægt fleki niður Slóveníu ám. \n  \n  Ert þú njóta sérstakra reynslu? Þegar sál gleðst þín og hjarta pund þína. Taka a líta á Slóveníu frá öðru sjónarhorni. Sjá landslag úr lofti, heyra hljóðið í þjóta vatni, finnst adrenalín spennu. Þetta er reynsla sem mun breyta frí í ógleymanleg lífsreynsla. \n  \n  Golfvelli Slóveníu eru meðal fegurstu í Evrópu. Þau eru sett í dæmigerðum landslag á brún Pannonian Plain, meðal víngarða og Rolling Hills, undir Alpine leiðtogafundum og í IDYLLIC Karst landslag. Vegna þess að stuttu vegalengdir innan Slóveníu, getur þú náð flestum golfklúbbar frá Ljubljana innan einnar klukkustundar. \n  \n  Hestamennska og hestaferðir í Slóveníu hafa aldagamallar hefð þökk Lipica Stud Farm, vagga heimsþekktur Lipizzaner hesta. Fjölmargir hestamennsku miðstöðvar, ferðamaður bæjum og Ranches bjóða þér reynslu af Slóveníu í hnakknum. \n  \n  Þegar snjókorn keppa á himni og búa til frábæra vetur landslag, það er kominn tími til að hafa gaman í snjónum. Auk þess að vel viðhaldið skíði keyrir, mörg önnur starfsemi vetur bíða eftir þér í Slóveníu. Sláðu inn í heim ógleymanlegum ævintýrum á snjó og ís.</string>
	<string name="biking">hjólandi</string>
	<string name="biking_text">Skoða Slóvenía með hjólið. The dynamic landslag Slóvenía, með ótal náttúrulegum þeirra snyrtifræðingur, eru tilvalin fyrir bikiní frí. \n  \n  Hér þú ert viss um að finna leiðir sem henta fyrir þig, vini þína og fjölskyldu þinnar. Vegna áhrifa á loftslag Miðjarðarhafið, getur þú farið bikiní í Slóveníu nánast allt árið um kring. \n  \n  Hop á hjóli og taka far meðfram gönguleiðir í gegnum umfangsmestu skógi Slóveníu, stíga fagur jafnvægi í Mið Slóveníu og njóta far í gegnum hilly landslagi. Þú getur einnig kanna borgina götum og torgum hjólandi.</string>
	<string name="bohinj">Lake Bohinj</string>
	<string name="bohinj_text">Stærsta náttúrulega stöðuvatn í Slóveníu með endalausa möguleika til útivistar. \n  \n 
Vatnið Bohinj er staðsett í jökla dalnum og það samanstendur næstum 100 milljónir rúmmetra af vatni - samkvæmt gömlum Bohinj brandari: ekki meira en fötu ef hún er nógu stór. The hratt lækkandi vatnið vatnasvæðið er tiltölulega vel lagaður og hefur engin grunnum svæðum. Í sumar, hitastig vatnsins rís til 22 ° C; í vetur, vatnið frýs stundum. Vatn hækkar 2 - 3 metra eftir mikla úrkomu. \n  \n  Lake vatn er aftur þrisvar sinnum á ári. Helstu Þverá er Savica og helstu distributary er Sava Bohinjka. Meira en þriðjungur af vatni rennur í vatnið úr Karst lindir undir vatninu yfirborði meðfram norðurströnd. Á stórrigningar, Karst vötn spretta út eins Govic vor á Pršivec hlíðina. \n  \n  Lake Bohinj er fullkomin fyrir starfsemi vatn allt árið um kring - frá sundi, bát útreiðar, vindur brimbrettabrun, kajak eða kanósiglingar, veiðar og köfun hlýrra, að (stundum), jafnvel Skautasvell í vetur. Gestir geta einnig tekið frábæra ferðamaður bátinn eða einfaldlega fara í afslappandi göngutúr meðfram ströndinni. Ef ís þar sem fram kemur er möguleiki, vinsamlegast vera meðvitaðir, að þú getur aðeins skauta og ganga á ís á eigin ábyrgð þína. Við mælum með að þú að vera mjög varkár!</string>
	<string name="spa">Spa brjóta og vatn skemmtilegt</string>
	<string name="spa_text">Slovenian krampi hafa nóg af úti og inni svæði vatn til sunds í öllum árstíðum. Þar að auki hafa þeir einnig nudd og lækninga laugar, og mjög aðlaðandi garður vatn með glærum. Skemmtun fyrir börn er einnig í boði. \n  \n  Allar heitar úrræði heilsa í Slóveníu hafa nútíma sundlaugar með varma vatni eða sjó hitað til ýmissa skemmtilega hitastig. Þessar laugar hafa svæði fyrir nuddpottur, whirlpools og aðrar afslöppun þáttum. Sumir heilsa úrræði hafa jafnvel Olympic stærð sundlaugar. \n  \n  Spas með stór úti vatn garður með fljótur Chutes vatn, hægur ám, brimbrettabrun svæði og áræði skyggnur höfða til þeirra sem elska vatn ævintýri. Meðal þeirra er fyrsta vatn renna með 360-gráðu lykkju. \n  \n  Ef þú ferð á laug, þú getur notið hóp æfa með leiðbeinanda, sem mun veita þér með augnablik af gaman og gæta heilsu þinni. Ýmis konar þolfimi vatni og aðrar milliverkanir æfingu blóðrásina þína, leyfa þér að anda frá sér betur og styrkja öndunarfærum vöðvana. Og þeir eru skemmtileg. \n  \n  Í viðbót við sundlaugar, Slóveníu krampi bjóðum einnig margir úti í sólbaði, mat og drykk svæði. Sumir krampi hafa jafnvel sólbaði verönd fyrir nudists. Í sumar einkum eru fjölmargir þema ævintýri fyrir börn. \n  \n  Flest Slóveníu böðum þarft kiddie sundlaugar fyrir smábörn og fallegum laugar fyrir börn. Börn-vingjarnlegur afþreying er fullur af ævintýrum og sögum um sveitarfélaga og öðrum, fleiri vel þekkt, hetjur. Meet Dvergar og álfa, sjóræningjar og Indians! Nudd fyrir börn og umönnun barna eru einnig í boði.</string>
	<string name="Otras_apps">önnur forrit</string>
	<string name="Acerca">um</string>
	<string name="Rate">Rate</string>
	<string name="about">um</string>
	<string name="subject1">Hafa a líta á þessa app!</string>
	<string name="textoabout">Hugtak Mymma Soto \n  Hannað af APlanetBit \n  helgimynd frá Icons Land \n  http://www.icons-land.com</string>
	<string name="version">Version</string>
	<string name="extra_text1">Þetta forrit er mjög gagnlegt! \n Reyndu það! \n  https://play.google.com/store/apps/details?id=</string>
	<string name="mensaje_cookies">"Samkvæmt tilskipun 2002/58 / EB Evrópuþingsins og ráðsins er það upplýst að þessi síða tækjaauðkennum eru notuð til að sérsníða efni og auglýsingar í því skyni að veita félagslega fjölmiðla lögun og til að greina umferð. Við deilum einnig þessa auðkenni og aðrar upplýsingar á tækinu með félagslegum fjölmiðla samstarfsaðila okkar, auglýsingar og vefur greinandi. Nánari upplýsingar á http://lagatera.dynu.net "</string>
	<string name="map_of_slovenia">Kortið</string>
	<string name="vocabulario">orðaforða</string>
	<string name="slovenia">Slóvenía</string>
</resources>