<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> 
<resources>
	<string name="app_name">Aplankykite Slovėnija HD "</string>
	<string name="toast_tts_inicializado">Text-to-Speech Engine buvo inicijuoti</string>
	<string name="toast_tts_error">Įvyko klaida, o inicijuojant Text-To-Speech variklį</string>
	<string name="toast_redir">Nukreipiant į "Google Play" įdiegti tekstas į kalbą variklio</string>
	<string name="toast_set_language">TTS kalbos į slovėnų nustatymas</string>
	<string name="hola">zdravo -- Sveiki</string>
	<string name="di_hola">zdravo</string>
	<string name="adios">Zbogom -- sudie</string>
	<string name="di_adios">Zbogom</string>
	<string name="buenosdias">Dobro jutro -- Labas rytas</string>
	<string name="di_buenosdias">Dobro jutro</string>
	<string name="buenas_tardes">Dober večer -- Labas vakaras</string>
	<string name="di_buenas_tardes">Dober večer</string>
	<string name="buenas_noches">Lahko noč -- Labos nakties</string>
	<string name="di_buenas_noches">Lahko noč</string>
	<string name="hasta_luego">Se vidimo kasneje -- Pasimatysime vėliau</string>
	<string name="di_hasta_luego">Se vidimo kasneje</string>
	<string name="hasta_manana">Se vidiva jutri -- Pasimatysime rytoj</string>
	<string name="di_hasta_manana">Se vidiva jutri</string>
	<string name="quetal">Kako ste? -- Kaip laikaisi?</string>
	<string name="di_quetal">Kako ste?</string>
	<string name="bien_gracias">počutim se dobro -- aš jaučiuosi gerai</string>
	<string name="di_bien_gracias">počutim se dobro</string>
	<string name="buen_provecho">dober tek -- skanaus</string>
	<string name="di_buen_provecho">dober tek</string>
	<string name="me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš? -- Ar gali man padėti?</string>
	<string name="di_me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš?</string>
	<string name="cuanto_cuesta">Koliko je to? -- Kiek tai kainuoja?</string>
	<string name="di_cuanto_cuesta">Koliko je to?</string>
	<string name="no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan -- Aš nekalbu Sloveninan</string>
	<string name="di_no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan</string>
	<string name="necesito_un_medico">rabim zdravnika -- man reikia daktaro</string>
	<string name="di_necesito_un_medico">rabim zdravnika</string>
	<string name="soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije -- I\n m ne iš Slovėnijos</string>
	<string name="di_soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije</string>
	<string name="de_donde_eres">Kje si? -- Iš kur tu esi?</string>
	<string name="di_de_donde_eres">Kje si?</string>
	<string name="me_llamo_paul">Moje ime je Peter -- Mano vardas yra Petras</string>
	<string name="di_me_llamo_paul">Moje ime je Peter</string>
	<string name="como_se_llama">Kaj ti je ime? -- Koks tavo vardas?</string>
	<string name="di_como_se_llama">Kaj ti je ime?</string>
	<string name="arriba">navzgor -- aukštyn</string>
	<string name="di_arriba">navzgor</string>
	<string name="abajo">navzdol -- žemyn</string>
	<string name="di_abajo">navzdol</string>
	<string name="izquierda">Levi -- Kairysis</string>
	<string name="di_izquierda">Levi</string>
	<string name="derecha">Prav -- teisė</string>
	<string name="di_derecha">Prav</string>
	<string name="centro">Bližnji -- vidurys</string>
	<string name="di_centro">Bližnji</string>
	<string name="delante">spredaj -- priekis</string>
	<string name="di_delante">spredaj</string>
	<string name="detras">Nazaj -- atgal</string>
	<string name="di_detras">Nazaj</string>
	<string name="encima">Več kot -- per</string>
	<string name="di_encima">Več kot</string>
	<string name="debajo">Spodaj -- Pagal</string>
	<string name="di_debajo">Spodaj</string>
	<string name="lo_siento">Žal -- atsiprašau</string>
	<string name="di_lo_siento">Žal</string>
	<string name="por_favor">Prosimo -- Prašau</string>
	<string name="di_por_favor">Prosimo</string>
	<string name="gracias">Hvala vam -- Ačiū</string>
	<string name="di_gracias">Hvala vam</string>
	<string name="de_nada">Ni za kaj -- Jūs esate laukiami</string>
	<string name="di_de_nada">Ni za kaj</string>
	<string name="muchas_gracias">Najlepša hvala -- Labai ačiū</string>
	<string name="di_muchas_gracias">Najlepša hvala</string>
	<string name="no_gracias">Ne, hvala -- Ne ačiū</string>
	<string name="di_no_gracias">Ne, hvala</string>
	<string name="encantado">Lepo te je bilo srečati -- Malonu susipažinti</string>
	<string name="di_encantado">Lepo te je bilo srečati</string>
	<string name="esta_bien">To je v redu -- Tai yra gerai</string>
	<string name="di_esta_bien">To je v redu</string>
	<string name="un_cafe">Ena kava, prosim -- Vienas kava, prašome</string>
	<string name="di_un_cafe">Ena kava, prosim</string>
	<string name="una_cerveza">Eno pivo prosim -- Vieną alaus prašau</string>
	<string name="di_una_cerveza">Eno pivo prosim</string>
	<string name="el_bano">Kje je stranišče? -- Kur yra tualetinis?</string>
	<string name="di_el_bano">Kje je stranišče?</string>
	<string name="la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim? -- Ar galite duoti man meniu, prašome?</string>
	<string name="di_la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim?</string>
	<string name="una_tortilla">Ena omleta, prosim -- Vienas omletas, prašome</string>
	<string name="di_una_tortilla">Ena omleta, prosim</string>
	<string name="una_paella">Nekateri Golaz prosim -- Kai GOLAZ prašome</string>
	<string name="di_una_paella">Nekateri Golaz prosim</string>
	<string name="la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim? -- Ar galite duoti man sąskaitą, prašome?</string>
	<string name="di_la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim?</string>
	<string name="desayuno">zajtrk -- pusryčiai</string>
	<string name="di_desayuno">zajtrk</string>
	<string name="comida">Kosilo -- pietūs</string>
	<string name="di_comida">Kosilo</string>
	<string name="cena">večerja -- vakarienė</string>
	<string name="di_cena">večerja</string>
	<string name="cuchara">Spoon -- šaukštas</string>
	<string name="di_cuchara">Spoon</string>
	<string name="tenedor">vilice -- šakės</string>
	<string name="di_tenedor">vilice</string>
	<string name="cuchillo">nož -- Peilis</string>
	<string name="di_cuchillo">nož</string>
	<string name="pan">kruh -- duona</string>
	<string name="di_pan">kruh</string>
	<string name="vaso">steklo -- stiklas</string>
	<string name="di_vaso">steklo</string>
	<string name="agua">voda -- vanduo</string>
	<string name="di_agua">voda</string>
	<string name="servilleta">prtiček -- servetėlė</string>
	<string name="di_servilleta">prtiček</string>
	<string name="camarero">Natakar -- padavėjas</string>
	<string name="di_camarero">Natakar</string>
	<string name="me_gusta">všeč mi je -- man tai patinka</string>
	<string name="di_me_gusta">všeč mi je</string>
	<string name="si">Da -- taip</string>
	<string name="di_si">Da</string>
	<string name="no">Ne -- ne</string>
	<string name="di_no">Ne</string>
	<string name="es_posible">Lahko bi bilo -- Tai gali būti</string>
	<string name="di_es_posible">Lahko bi bilo</string>
	<string name="nunca">Nikoli -- niekada</string>
	<string name="di_nunca">Nikoli</string>
	<string name="siempre">Nenehno -- visada</string>
	<string name="di_siempre">Nenehno</string>
	<string name="a_veces">včasih -- kartais</string>
	<string name="di_a_veces">včasih</string>
	<string name="hoy">danes -- šiandien</string>
	<string name="di_hoy">danes</string>
	<string name="ayer">včeraj -- vakar</string>
	<string name="di_ayer">včeraj</string>
	<string name="manana">jutri -- rytoj</string>
	<string name="di_manana">jutri</string>
	<string name="coche">avto -- automobilis</string>
	<string name="di_coche">avto</string>
	<string name="avion">plane -- lėktuvas</string>
	<string name="di_avion">plane</string>
	<string name="tren">vlak -- traukinys</string>
	<string name="di_tren">vlak</string>
	<string name="autobus">Avtobus -- autobusas</string>
	<string name="di_autobus">Avtobus</string>
	<string name="bicicleta">koles -- dviratis</string>
	<string name="di_bicicleta">koles</string>
	<string name="hotel">Hotel -- Viešbutis</string>
	<string name="di_hotel">Hotel</string>
	<string name="habitacion">soba -- Kambarys</string>
	<string name="di_habitacion">soba</string>
	<string name="habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo -- Aš nubaustas vieną kambarį</string>
	<string name="di_habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo</string>
	<string name="hasta_pronto">Se vidiva kmalu! -- Greitai pasimatysime!</string>
	<string name="di_hasta_pronto">Se vidiva kmalu!</string>
	<string name="Salir">išeiti</string>
	<string name="basic_data">pagrindiniai duomenys</string>
	<string name="basic_data_text">"Pagrindiniai duomenys \n  Sklypo plotas \n  20.273 kv km, iš jų 66% miškingų plotų, 28% žemės ūkio sritis ir 3% didmiesčius \n  \n Population \n 2.06m (sausio 1-oji 2015 m Slovėnijos Respublika statistikos biuro) \n main urbanistinių centrų \n Population į "000 (sausio 1-oji 2015 m Slovėnijos Respublika statistikos biuro) \n Ljubljana (kapitalo): 287.2 \n Maribor: 112.3 \n Kranj: 55.9 \n Celje: 48.8 \n Climate \n Mediterranean ant kranto, Continental vidaus \n Weather Liublianoje (aukštis 295 m) \n Hottest mėnesį: liepos 21 ° C temperatūroje; šalčiausią mėnesį: sausio -1 ° C (vidutinė paros didžiausias ir mažiausias); sausiausias mėnesiai: sausis ir vasaris, 75 mm, Vidutinis kritulių kiekis; drėgniausias mėnesį: birželio 183 mm Vidutinis kritulių kiekis \n Language \n Slovene \n Weights ir priemonės \n Metric system \n Currency \n  euro (€), kuris pakeitė Slovėnijos tolaro (SIT) 2007 metų sausio 1 dienos už fiksuotą valiutos kursą SIT239.64: 1 € \n Time \n ieko valandą į priekį GMT; dvi valandas į priekį vasarą \n Fiscal metus \n Calendar metų \n Public šventės \n January 1. (Naujųjų metų diena ), Vasario 8-oji (Preseren diena), balandžio 16.-17. (Velykų diena ir Velykų pirmadienis), balandžio 27. (sukilimo prieš okupaciją diena), gegužės 1-2nd (Darbo dieną), birželio 25 (Nacionalinė diena), rugpjūčio 15 ( žolinė), spalio 31 (reformacijos diena), lapkričio 1 d (atminimo diena), gruodžio 25 (Kalėdos), gruodžio 26 (Nepriklausomybės ir nacionalinės vienybės diena \n  "</string>
	<string name="arrival">Kaip atvykti</string>
	<string name="arrival_text">"Easy Access \n Slovenia įsikūręs Centrinėje Europoje ir sienų Italija, Austrija, Vengrija ir Kroatija. Tai tik keletas valandų kelio automobiliu nuo Venecijos ar Vienoje. Slovėnija yra lengvai prieinama iš visų kaimyninių šalių, nes jis turi gerą kelių ir geležinkelių jungčių , kasdien skrydžių iš daugelio Europos miestų. Kadangi tai yra pakrantės šalis, taip pat galite gauti į Slovėniją jūra. \n  \n Pagal Automobilių \n Most iš automobilių įvesti Slovėnijoje greitkelių, kuris taip pat yra lengviausias būdas keliauti aplink Šalis. tai lengva keliauti Slovėnijos keliai automobiliu, nes jie yra gerai ir aiškiai pažymėtos. Nors kai kurie vietiniai keliai yra siauri ir likvidavimo, diskas kartu juos vis dėlto malonus ir įvairus. Vairavimui greitkelių, jis yra privalomas jums turėti vinjetę. \n  \n Pagal Oro \n IN be kasdienių skrydžių į daugelį Europos miestų, yra du pigių skrydžių teikėjai skraidina iš pagrindinio Slovėnijos tarptautinio oro uosto Jože Pučnik Liublianos. Jie yra "EasyJet" ir "Wizz Air", skraidina į Londonas ir Briuselis. Dauguma skrydžiai į Liubliana yra pagaminti pagal tik Slovėnų avialinijų Adria Airways. Jūs taip pat gali skristi į vieną iš užsienio oro uostuose artimiausioje kaimynystėje, ir prieigos Slovėnija iš ten autobusu, traukiniu ar automobiliu nuoma. \n  \n Pagal Autobusų \n Buses paleisti į Slovėniją iš daugelio Europos miestų. Slovėnijoje, taip pat galite gauti į daugumą miestų ir autobusu kaime. Jei jie paleisti kartu vietinės reikšmės kelių, vairuotojai gali sustoti autobusų stotelėje bet sureguliavimo. Galite nusipirkti autobuso bilietą tiesiai iš autobuso vairuotojo, o ne pagrindinė autobusų stotelė taip pat galite įsigyti autobuso bilietą iki tam tikros datos. \n  \n Pagal traukinys \n Trains į Slovėniją paleisti kasdien nuo daugelio Europos miestų. Jei keliaujate traukiniu, tai taip pat galima važiuoti miegama automobilį. Yra tik Slovėnijos geležinkeliai traukiniai eziukas Slovėnijos, su visais skelbiama tinklalapiuose tvarkaraščiai ir kainoraščiai. Galite įsigyti bilietą kiekviename geležinkelio stoties, taip pat į traukinį. Slovėnų traukiniai laikytis tvarkaraščių. \n  \n Pagal Valčių arba burlaivis \n iš gegužės iki spalio, yra dažnai važiuoja greitųjų elektrinių valčių iš Venecijos, Triesto, Poreč ir Rovinj. Kartais, dideli kruiziniai laivai atvyksta Koper. Jei atvykstate su savo laivą, jums reikia žinoti, kad tarptautinės sienos perėjos yra tik Koper ir Piran, o nuo gegužės iki spalio mėn Izola taip pat. Izola, Koper ir Portorož, yra modernūs Marinas laisvų Švartavimosi. Keliose vietose Slovėnijos pakrantėje, galite išsinuomoti burlaivis. \n  \n Pagal Dviračių \n Naturally, taip pat galite gauti į Slovėniją dviračiu, ar jojimo kelius ar imant į traukinį. Dviračiu, galite važiuoti visais keliais Slovėnijoje. Vienintelės išimtys yra autostradose ir greitkeliuose. Taip pat draudžiama važinėti savo dviratį palei miško ir kalnų takai. \n  "</string>
	<string name="climate">klimatas</string>
	<string name="climate_text">"Klimato \n  klimatas Slovėnijoje gali būti apibūdinta kaip tipiškas Europos kontinentinėje įtakos klimato šiltu, sausomis vasaromis ir gana šaltos žiemos, o pakrantės teritorijos ir žemumos pietuose turi Viduržemio jūros įtakojo klimatas. Sausis yra šalčiausias mėnuo dienos temperatūra paprastai maždaug nulis į šiaurę, tačiau kai kuriais atvejais žiemos mėnesiais gali būti labai šalta temperatūra gerokai žemiau nulio ir stiprus, šaltų šiaurės rytus vėjai, vadinamas "Bora, ypač kalnuotuose regionuose, kur oras yra stipriai įtakoja netoliese Alpėse. sniegas ar net pūgos taip pat galima kai kuriomis dienomis ten kasmet vidutiniškai dienų skaičius su sniego yra mažesnis nei 40 į mažo žemės regionuose ir iki 120 dienų kalnuotų regionų Slovėnijoje pakrančių srityse ilgalaikis. frost laikotarpiai ir sniego yra gana retai, nes iš šilto vandens temperatūra Viduržemio jūros įtakos. \n  \n IN vasaros dienos temperatūra pasiekia 20-25 ° C temperatūroje, bet somet IMEs gana aukštojo, 30 ° C ar daugiau. Į didžiąją laiko dalį yra sausas oras su saulėtų burtai, nors kartais sunkūs perkūnija gali atsirasti dienos pabaigoje, ypač kalnuotuose regionuose. Liepa yra šilčiausia mėnesį vidutinė temperatūra 22 ° C temperatūroje. Metinis kritulių kiekis svyruoja nuo 400 mm pietinėse žemumose, ir iki 1000 mm, kalnų regionuose. \n  \n  oras yra geriausias gegužės-rugsėjo mėnesį, kai dienos yra šiltas ir naktys yra kietas, nors lyja daugiau pavasarį, nei vasarą. Rudens ir žiemos paprastai šiek tiek šaltokas ir šlapias, ir dažnai rūkas į kalnų regionų \n  \n Required drabužiai:. \n Lightweight ir lininiams audiniams vasarą; šiltesnės vidutinio svorio iki sunkiasvoriai ir drabužiai nuo lietaus žiemą. Megztinis gali būti reikalingas vakarais ar kelionėse kalnuose, net vasarą \n  \n Koeppen-Geigerio klasifikacija:. \n  Klimatas Slowenia gali būti klasifikuojami kaip CFB aplinką; šiltas temperated drėgnas klimatas su šilčiausio mėnesio mažesnė nei 22 ° C per vidurkį ir keturis ar daugiau mėnesių virš 10 ° C per average.The kai kurių pakrančių Slovėnijos teritorijose gali būti klasifikuojamos kaip CFA Klimatas; šiltas temperated Viduržemio jūros klimatas su šilčiausio mėnesio virš 22 ° C per vidutinių ir drėgnomis sąlygomis ištisus metus. \n  "</string>
	<string name="attractions">turístic atrakcionai</string>
	<string name="attractions_text">"Yra daug turístic vertybės, kurios yra malonu matyti Slovėnijoje, kaip ežero Bled, Postojna Caves, Triglavo nacionaliniame parke, Isonzo Motorrail, Piran, Velika Planina, Logaro ir daugelis kitų \n  \n  Jūs galite mėgautis Slovėnijoje bet mėnesį metų, ir jūs galite padaryti daug rūšių turizmą tokia maža country.There yra veikla, pavyzdžiui, dviračiu, kelionėse, alpinizmas, aktyvių atostogų, gydyklos ir kurortų, urvas, gamta, maisto ir vyno, kultūra, apsipirkimas, šeimos įdomus, kazino ir tt \n  \n  patikrinkite šiuos mygtukus. "</string>
	<string name="bled">Bledo ežeras</string>
	<string name="bled_text">"Bledo ežeras \n  (slovėnų: Blejsko Jezero; vokiečių kalba: Bleder Žr Veldeser Sostas). Yra Julijaus Alpės Aukštutinės Krajinos regione šiaurės vakarų Slovėnijoje, kur ji ribojasi su Bledo miestą ežeras \n  plotas yra turistų . ežeras yra už 35 km (22 mylių) nuo Liublianos Tarptautinio oro uosto ir 55 km (34 mylių) nuo sostinės, Liublianos ".</string>
	<string name="postoina">Postoina urvai</string>
	<string name="postoina_text">"Postojna urvas \n  (slovėnų: Postojnska JAMA; vokiečių kalba: Adelsberger Grotte; Italijos: Grotte di Postumia). Yra 24.340 m ilgio karstinė urvų sistema netoli Postojna, pietvakarių Slovėnijoje \n Jis yra antras ilgiausiai sistema urvas šalyje (po Migovec sistema) [taip pat vienas iš jos geriausių turizmo svetainėse. urvai buvo sukurta Pivka upės ".</string>
	<string name="triglav">Triglavo</string>
	<string name="triglav_text">"Triglavo nacionalinis parkas (TNP) \n  (slovėnų: Triglavski Narodni parkas) yra tik nacionalinis parkas Slovėnijoje buvo įkurta jo moderni forma 1981 ir yra įsikūręs šiaurės vakarinėje šalies, atitinkamai pietrytinėje dalyje. . Alpių masyvo \n Mount Triglavo, aukščiausia Julijaus Alpės, stovi beveik nacionalinio parko viduryje iš jos slėniai išsikeroti radialiai, tiekti vandenį į dvi dideles upių sistemų su jų šaltiniais Julian Alps:. Soča ir Savos, teka į Adrijos ir Juodosios jūros, atitinkamai "</string>
	<string name="isonzo">isonzo</string>
	<string name="isonzo_text">"THE Soča (tariama [soːtʃa] slovėnų) arba Isonzo (tariama [izontso] italų) (kiti pavadinimai frulan: Lusinç, vokiečių: Sontig, lotynų: Aesontius arba Isontius) yra 138 kilometrų (86 mylių) ilgio upė, kad srautai per Vakarų Slovėniją (96 kilometrų arba 60 mylių) ir šiaurės rytų Italijoje (43 kilometrų arba 27 mylių). \n an Alpių upių pobūdžio, jos šaltinis slypi Trenta slėnyje Julijaus Alpės šiaurės vakarų Slovėnijoje, bent iš 876 metrų aukščio (2874 pėdų). [3] upių veikia praeityje Bovec, Kobarid, Tolmin Kanal ob Soči, Nova Gorica (kur ji kerta Solkan tilto), ir Gorizia miestuose, įvežamų į Adrijos jūrą netoli miesto Monfalkonis. Ji turi Apakšsniega-pluvial režimo viršutinės žinoma ir pluvial-Apakšsniega savo apatinio žinoma. \n Prior į Pirmojo pasaulinio karo, upė suformuota dalis sienos tarp Italijos Karalystė ir Austrijos-Vengrijos imperija. [citatą reikia] per Pirmąjį pasaulinį karą, jis buvo nuožmios kovos scena tarp dviejų šalių, culminat mas į Caporetto mūšyje 1917 "</string>
	<string name="motorail">Motorail</string>
	<string name="motorail_text">"Motorail traukiniai veikti tarp Bohinjska Bistrica, Podbrdo ir Most na Soči, ir paleisti linijos, einančios per ilgiausią Slovėnijos geležinkelių tunelio \n  \n iekada nenorėjo eiti ilgesnį kelionę automobiliu be vairuoti atstumą? Tada pabandykite motorail tarnyba , kuri atlieka savo automobilį, o jūs atsipalaiduokite ir mėgaukitės traukiniu. \n  Motorail traukiniai veikti tarp Bohinjska Bistrica, Podbrdo ir Most na Soči, ir paleisti linijos, einančios per ilgiausią Slovėnijos geležinkelių tunelį, į Bohinj tunelio, jungiančio Upper Carniola į Šiaurės Slovėnijos su jūros pakrančių į. Motorail Pietvakarių traukiniai gali atlikti ir naudoti automobiliai, Paėmimas ir kemperi, kuri neviršija 3m aukščio ir 2.4m pločio. "</string>
	<string name="piran">Piranas</string>
	<string name="piran_text">Gražiausių miestas Slovėnijos pakrantėje išaugo su druska pagalba. Į Piran druskos įdubos, kur pasaulinio lygio Fleur de sel (gėlių druskos) šiandien vis dar gaminamas naudojant sena metodus, buvo priežastis, kodėl vaizdingas Viduržemio sienelėmis miestas, su savo bažnyčią su vaizdu ir kultūros vertybės, klestėjo. \n  \n  "senojo uosto miestas su liekanas viduramžių sienos yra saugomas kaip kultūros ir istorijos paminklas. Siauros gatvelės su glaudžiai pastatytų namų leistis nuo kalno ir jo bažnyčios centrinėje aikštėje ant kranto tik pabrėžti savo Viduržemio charakterį. Tai žemiškas pakrantės miestas, kuris sukurtas pagal Venecijos įtaką, yra laikoma viena iš labiausiai autentiški ir labiausiai Photogenic miestų Adrijos jūros pakrantėje. Be to, architektūra, Jūrų muziejus, akvariumas ir kitų atrakcionų, lankytojų plūsta į šį miestą mėgautis renginius, kulinarijos aukas ir netoliese specialius natūralius bruožus. \n  \n  "Piranas yra viena iš vaizdingiausių viduramžių miestų Slovėnijoje. Mėgėjai gynybinių sienų ir kitų architektūrinių ir kultūrinių funkcijų iš karto praėjo gali keliauti Slovėnijoje per savaitę, vyksta iš vienos istorinės miesto į kitą, nuo kranto Liubliana, o nuo Alpių iki Panonijos lyguma. \n  \n  Piranas druskos įdubos, nustatyta 804, aprėpęs druskos įdubos, Šiandieniniuose prieplaukos (Lucija, Portorož), mažesnio Strunjan druskos įdubos, ir didesnių Sečovlje druskos įdubos srityje. Visų išlikusių druskos keptuvės sritys dabar kraštovaizdžio parkai. Tuo Strunjan kraštovaizdžio parko, jūs rasite neįtikėtiną uolos iškilusios virš jūros, ir tuo Sečovlje druskos įdubos, galite sužinoti apie tradicinės druskos gamybos su ekskursijų ir vizito į Salt-Making muziejus. \n  \n  "Kiekvienas rugpjūčio Piranas, miestas, kad augo druska, švenčia Druska vārītava festivalį atgaivina iš Druska vārītava šeimų iš Sečovlje saltpans, kur jie būtų išleisti savo vasaras iki galutinio druskos derlių sugrįžti. Pagrindiniai renginiai vyks Tartini aikštė, kuri yra skirta didžiosios smuiko virtuozo ir kompozitoriaus Giuseppe Tartini, gimęs Piran. Kiekvieną vasarą, Tartini kamerinės muzikos festivalis vyksta mieste. Mieste, kur dailininkai grįžti vėl ir vėl įgyti įkvėpimo, taip pat siūlo daug kitų renginių. Sekite įvykius Piran kalendorių!</string>
	<string name="velika">Velika Planina</string>
	<string name="velika_text">Pavasario pabaiga, kai Cowbells ant Alpių ganyklose iš Velika Plesziwskim pradėti skambėjimo, pranešama apie piemenų atvykimą. Tai magiškas plynaukštė su viena iš didžiausių piemenų gyvenviečių Europoje. Ir jūs kviečiami sužinoti apie patrauklių gyvenimo kalnų ganyklos ir paragauti pieno goodies jie paruošti jums. Eiti pasivaikščioti per pievas arba imtis žygis (ar kalnų dviratį) visoje plynaukštėje. \n  \n  Velika PLANINA kviečia su daug galimybių pasivaikščioti ir žygius visoje kalnų ganyklos pademonstruotų gamtos ir etnologinius įdomybes, kad jums nebus wanna miss. Greičiausias būdas Velika Planina yra funikulierių nuo Kamniška Bistrica. Iš ten, galite imtis slidinėjimo keltuvas į viršų, kur jums bus sutiktas su nuostabiu vaizdu. Tiems, kurie nori iššūkį galite sekti vieną iš gerai pažymėtos pėsčiųjų į viršų. Žiemą ten slidinėjimo trasa, kuri bus įsivaizduoti tikrą žiemos pasaką įsimenamas, kartu su šeima ir draugais. \n  \n  piemenų gyvenvietė ant ganyklos sudaro apie 140 trobelių. Su jiems būdingu architektūros, tai Velika Planina simbolis. Į nameliams yra padengtos stogų, pagaminti iš tradicinių eglės čerpių, kad pasiekti beveik iki žemės. Plateau atgyja birželio su piemenų, užimantiems tą trobelės iki rugsėjo, nes jie linkę jų ganyti bandos atvykimą. Jie tik labai malonu pakviesti lankytojus į savo namų pieno patiekalų skonį ar net parengti autentišką piemens pietūs - rauginto pieno ir žganci - grikiai ar kukurūzų mush. Kai kurie iš trobelių yra prieinama lankytojams, todėl nėra jokios priežasties, kodėl tu negali praleisti naktį ar dvi kaip piemenys daryti. \n  \n  "Pažvelkite į Snow Marijos koplyčioje pertraukos ir nusileidžia į garsiąją Vetrnica oloje, kuri yra prieinama per siaurą apskrito pėsčiųjų tako. Vakarinėje krašto plynaukštėje (Zeleni Robas) ten vaizdingas natūralus langas vadinamas Luknja (skylė). Dovja Griča urvas (ty laukinių roko) įsikūręs Tiha Dolina slėnyje (Slovėnijos ramiam slėnyje), kuris yra tik devyni metrų gylio, bet žinoma daug pasakų, kad ji įkvėpė. Kitoje svetainėje Verta pamatyti yra Preskar muziejus, kur trnič yra laikomi - tai specialios rūšies sūrio charakteristika Velika Planina srityje. \n  \n  "Vasarą galite pasirinkti sau ant plynaukštės su autentiško piemens pietų - rauginto pieno ir žganci (grikiai mush). Piemenys mielai jums pasiūlyti naminės sūrio ir kitų pieno patiekalai, kai Jūs lankotės. Kai ant plynaukštės galite įkrauti savo baterijas su tradiciniais piemens maisto, pavyzdžiui, Jota (pupelių ir raugintų kopūstų troškinys), ričet (miežių troškinys), katiliukas, dešra su raugintais kopūstais, Carniola dešros, grikių žganci arba iš valcuotų Koldūnai su varške žinomas kaip štruklji , \n  \n  "Pagal Velika Planina, į nesugadintas gamtos prieglobstyje, jūs atrasite tris spyruokles į Kamniška Bistricos upės. Žinomiausias iš jų yra pagrindinis šaltinis, esantis netoli Mountain Lodge Dom v Kamniški Bistrici. Tuo šaltinį rasite Plečnik dvaras, trobelę suprojektuotas garsaus slovėnų architekto taip, kad mišinys natūraliai su kraštovaizdžio. Nors sekimo upę nepamirškite aplankyti dvi tarpeklių: Veliki ir Mali Predaselj, siauriausią dalį Kamniška Bistrica vaga, ir Orglice (Slovene už armonikėlė) krioklys yra taip pat verta pamatyti.</string>
	<string name="logar">Logaro</string>
	<string name="logar_text">Logaro slėnyje (Logarska Dolina) yra vienas iš gražiausių Alpių ledyno slėnio Europoje. Harmonikų balansas tarp tradicijos, žmogaus ir gamtos, kad rado savo namus šioje Solčava regiono dalyje yra tiek išskirtinis ir sunku rasti. Kad Jūsų viešnagė šiame taikiai kraštovaizdžio parkas yra pėsčiųjų, dviračių, jodinėjimas ar nuotrauka Safari galimybę. Parke taip pat laimėjo tarptautinį CIPRA ateitis Alpėse apdovanojimą už sėkmingą valdymą saugomoje teritorijoje. \n  \n  "Be Logaro slėnyje galima grožėtis nepaliesta žalia gamta kiekviename žingsnyje. Paimkite Trail per Logaro slėnyje, gamtos istorijos ir etnografinio takas pirmaujančių per patrauklių kabinos ir crannies apsuptyje nepaliestų pobūdžio kraštovaizdžio parką. Jūs turėsite galimybę atrasti nepaprasta, reta ir net nykstančių gėlių rūšių. Slėnis yra taip pat žinomas dėl savo daugelio kriokliai, labiausiai pastebimas tarp kurių yra 90 metrų RINKA Falls. \n  \n  "Jei tai aktyvų poilsį esate po galite išsiruošė į netoliese viršūnių, eikite dviračiu, kopti į kalną ar eiti foto medžioklė gyvūnų jų natūralioje aplinkoje. Vaikams patinka tarptinklinio ryšio pasakos mišką, kad kailiai daugelis savo mėgstamų pasakų simbolių. Ateikite žiemą slėnis ypač kviečianti lygumų slidinėjimas, sankach, kalnų slidinėjimas ir slidinėjimo Touring; ir, jei esate iki jo, jūs tikrai mėgautis laipiojimo šaldytų kriokliai. \n  \n  "Mediniai svirnai arba" kašče "yra neatskiriama kultūros paveldo - ne tik Logaro slėnyje, bet ir Solčava regione ir Aukštutinėje Savinja slėnyje. Jie buvo neatskiriama žemės ūkio valdas, kaip jie buvo naudojami maisto produktų, ypač grūdų laikymui. Kai kurie iš jų vis dar naudojami pagal savo pirminę paskirtį. Taip pat žr dvasinio Retreat namo, Logarski Kot piemuo Hut ir Kristaus Karaliaus koplyčia. \n  \n  Logaro slėnyje yra vienas iš trijų slėnių į Solčava regione - kiti du bus atrasta yra Robanov Katė ir Matkov Katė. Dauguma Solčava regiono gyventojų gyvena didelio kalnų ūkių, tarp kurių yra aukščiausias gulėti ūkio Slovėnijoje (Bukovnik, 1327 m). Lipti į kalną kalnų trobelių ir viršūnių ar sklęsti virš Logaro slėnyje sklandytuvu. Padaryti tai gražus aplinka už jūsų naujų nuotykių nustatymą.</string>
	<string name="vine">Seniausių pasaulyje Vynmedžių</string>
	<string name="vine_text">Mariboro širdies, gavėnios, yra seniausias vynmedžio pasaulyje. Daugiau nei 450 metų, tai vienintelis augalas giriasi savo muziejus - Senasis Vine House. Mariboras visagalis renginiuose Senąjį vynmedis, pavyzdžiui, Senojo vynuogių genėjimo, Martyno dieną, ir Senojo Vine festivalyje skaičių. Tikėkite ar ne, Senasis vynmedis, net turi savo himną, o vietiniai gyventojai tik per pasiryžę jums girdėti. \n  \n  "Žametovka arba Modra kavčina (Bleu de Cologne), patvirtino 400 metų, yra įtraukta į Gineso rekordų knygą kaip seniausias vynmedžio pasaulyje vis dar gamina vaisių. Senas vynmedžių buvo pasodintas Maribore į viduramžių pabaigoje per Turkijos invazijos. Jis matė - ir išliko - kovas, kad šėlo tarp okupantų ir gynėjų miesto, senosios Vine House of šiandien kažkada buvo dalis miesto sienos. \n  \n  "išdėstytas gastronominių kelionių per Mariboro ir jo apylinkėse mieste. Jūs galite mėgautis platų įvairių Štajerska skonių, ir visi keliai nuves jus į Senojo Vine House \n  \n  "Old Vine" yra vienintelė įmonė su savo muziejus -. Senojo Vine House. Kai dalis miesto sienos, namas šiandien demonstruoja garbinga vyno paveldas, su vyno gamybos ir vyno degustacija numeryje Premium vynai iš Maribor vyno regione. Ir švęsti Old Vine, Maribor ir apylinkės pasigirti daug vaizdingos vyno kelius ir rūsiai. \n  \n  "Su kulinarijos, vyno ir kultūrinių gėrybių masyvo Ši priemoka festivalis įvykis prasideda spalį su apeigų vynuogių derliaus Senojo vynuogių ir užsidaro su St. Martin šventė Maribore, didžiausias Martyno dienos šventę Slovėnija. Galėsite patirti geriausia, kad Slovėnų vyno gamintojai, ypač iš Štajerska regione, turi pasiūlyti. Ventiliatoriai tradicinių kulinarinių malonumų galės paragauti autentiškų patiekalų vietos virėjų, ir ten taip pat įdomi kultūrinė programa apvalinti visa tai ne. \n  \n  "antra didžiausia Slovėnų miesto Maribor didžiuojasi seniausio vynmedžio pasaulyje, kuri yra daugiau nei 400 metų. Yra trys vyno maršrutai šio garbingojo vyno "panele" į Mariboro kaime, ir jūs galite važinėti savo dviratį ant jų. Individualūs taškų trijų vyno maršrutų yra susiję su tarptautiniu Erchercogas Johann Trail iš Gracas į Maribor. Jei jūs nesate vienas iš labiausiai entuziastingi dviratininkams, taip pat galite važiuoti elektrinį dviratį ir važiuoti kartu šių kelių.</string>
	<string name="regions">regionai</string>
	<string name="regions_text">Slovėnijoje, vienas gali patirti keturis skirtingus pasaulius per vieną dieną, nes net tolimiausių kampų šalyje yra tik apie dvi valandos kelio nuo sostinės Liublianos. Žalia širdies Slovėnijos Jūsų Peržiūrėti driekiasi nuo kalnų Alpių iki rami grožio Panonijos lyguma rytuose. Viduržemio Slovėnija, su pakrančių miestų ir apsvaiginimo karstas, laukia jums atrasti visose savo grožiu. Pajuskite akivaizdus pulsas sostinės, tyrinėti gamtos ir kultūros grožį apylinkes. \n  \n  "Jūs galite pajusti žalia Slovėnijos grožį, kaip jūs mėgautis vaizdu į garsiąją ežero Bled ir mylimo ežero Bohinj. Yra daugybė galimybių lauko veikla apsuptyje vaizdingoje Alpių viršūnių ir slėnių apkabina Julijaus Alpės, Triglavo nacionaliniame parke, galingas Kamnik ir Savinja Alpėse, ir žalių Pohorje kalnuose. Bet galva Maribore, miestas su seniausia Grapevine pasaulyje, garsus atostogų paskirties Kranjska Gora, apsvaiginimo regionas Koroška arba apsilankyti SOCA upės slėnis - nesvarbu, kur jūs einate, neįtikėtina patirtis laukia Jūsų. \n  \n  "Nors Viduržemio jūros miestų Piran, Izola ir Koper patrauktų lankytojus savo viduramžių miestų centruose, Portorož kviečia juos su savo atostogų vietų. Druskos kombainai galima pamatyti sunku darbe dėl Sečovlje druskos įdubos ir karsto su Postojna urvas, Škocjano urvai ir Vilenica urvas pasigirti įspūdingiausių požeminių pasaulių planetoje. Šis regionas yra taip pat namo į kilmingos Lipicos arklys. Vynuogių turtingas kalvų Goriška Brda žemė garsėja savo Viliojantis aukštos kokybės aromatinių vyno, ir jūs galite paragauti ne turizmo ūkių ir rūsiai. Su savo begalinę įdomių skonių ir nuotykių, The Vipava slėnis taip pat buvo rekomenduojama prestižiniame Lonely Planet, kelionės vadovas milžinas. \n  \n  "Rytų Slovėnija yra plati žemė, atvirų laukų ir susukamos peizažai, gandrai, wind-barškučių, plaukiojantieji malūnai, vaistiniai vandenys, energijos taškų, vaizdingi besidriekiančių vynuogynų, unikalūs tradicijos ir dialektai, ir, svarbiausia, tai namo šiltas ir svetingi žmonės. Tai kraštovaizdis yra gausu natūralių terminių gydyklų, kurios sustiprins ir vėl pagyvinti jums. Atraskite patogumas ir svetingumą Kaimo turizmo sodybos, kur galite paragauti vietinių gėrybių, ir nakvoti žavinga vynuogyno name apsuptyje vynuogynų. Norėdami išgyventi praeitį, galite aplankyti daug didinga pilis. \n  \n  "Liublijana ir jo apylinkėse pasiūlyti savo lankytojams daugybę galimybių praleisti savo atostogas, tyrinėti ir mėgautis. Žalia kapitalas yra žinomas dėl įvairių originalių idėjų sukurtų jaunų verslininkų, mokslininkų, menininkų, studentų ir visų dalykų, gražių mėgėjams. Trumpą pertrauką nuo miesto, eikite į vieną iš daugelio dienos keliones, nes Liubliana siūlo greitą prieigą prie kelių gretimų vietų. Galite įvesti rudojo lokio karalystę iš Kočevsko regiono miškuose, sužinoti apie piemenų tradicijos arba apsilankykite žavių istorinių miestų, įrašyti kaip UNESCO Pasaulio paveldo Sklypai.</string>
	<string name="active">Aktyvus poilsis</string>
	<string name="active_text">Lipti viršūnių susitikimą. Pėsčiomis arba dviračiu. Mėgaukitės gražių slidinėjimo trasų su savo vaikais. Pajuskite adrenalino. Įkvėpkite šviežumas. Į žaliųjų miškų, ant arklio, šalia vandens, ant golfo laukų viduryje. Įveskite aktyvių nuotykių pasaulį. \n  \n  "Atostogaudami iš kalnų Slovėnijos širdį. Vaikščioti per dinamiškas ir nepaliestos gamtos su 10000 kilometrų pažymint bei išdėstant pėsčiųjų takai. Galite rinktis iš 175 kalnų trobelių ar praleisti naktį viešbučiuose ir stovyklos keliautojams. Eiti žygiai ir įkvėpti kalnų gaivos. \n  \n  "Dinaminiai peizažai Slovėnijos, su savo nesuskaičiuojamų fizinių gražuolių, yra idealiai tinka dviračių atostogų. Čia tikrai rasite takai tinka jums, jūsų draugams ir jūsų šeimai. Dėl Viduržemio jūros klimato įtaką, galite eiti dviračiais Slovėnijoje beveik ištisus metus. \n  \n  Slovėnija yra gausu natūralių vandens šaltinių, kurie beveik sužinoti veiklą ar šalia vandens. Atsigaivinkite jūroje, ežeruose, upėse maudytis ar baseinuose. Burių ir naršyti ant vandens ir tegul vėjas susirangyti plaukus. Mėgaukitės budėjimo iki irklas vežti arba eilutėje valtis krištolo skaidrumo vandenyje. Ar manote, adrenaliną? Patirkite kalnų upių slalomas, baidarės ir baidarės ir atrasti siaurų tarpeklių grožį. Norėdami atsipalaiduoti, pažvejoti ar lėtai plaustas žemyn Slovėnijos upių. \n  \n  "Ar jums patinka specialius patirtimi? Kai jūsų siela džiūgauja ir jūsų širdies svarų. Pažvelkite į Slovėnijos pažvelk iš kitos perspektyvos. Pamatyti kraštovaizdį iš oro, išgirskite skuba vandens garsą, pajusti adrenalino įtampą. Tai patirtis, kuri pakeis jūsų atostogų į nepamirštamą gyvenimo įvykį. \n  \n  "Golfo kursai Slovėnijoje yra vienas gražiausių Europoje. Jie nustatyti tipiškų kraštovaizdžių nuo Panonijos lyguma krašto, tarp vynuogynų ir kalvomis, žemiau Alpių viršūnių susitikimų ir idiliškame karsto kraštovaizdį. Dėl trumpais atstumais per Slovėnijos, galite pasiekti dauguma golfo klubų iš Liublianoje per vieną valandą. \n  \n  "Jojimas ir jodinėjimas Slovėnijoje turime šimtmečių senumo tradicijas dėka Lipica žirgynas, iš pasaulyje žinomų Lipicos arklių lopšio. Daugybė jojimo centrai, turizmo ūkių ir Rancza Jums pasiūlyti Slovėnijos patirties balno. \n  \n  "Kai snaigės šoka danguje ir sukurti nuostabų žiemos peizažas, atėjo laikas turėti tam tikrą įdomus ant sniego. Be to, gerai išlaikytas slidinėjimo trasos, daug kitų žiemos veikla laukia Slovėnijoje. Įveskite nepamirštamų nuotykių pasaulį ant sniego ir ledo.</string>
	<string name="biking">dviračiu</string>
	<string name="biking_text">Naršyti Slovėnija dviračiu. Dinaminiai peizažai Slovėnijos, su savo nesuskaičiuojamų fizinių gražuolių, yra idealiai tinka dviračių atostogų. \n  \n  "Čia tikrai rasite takai tinka jums, jūsų draugams ir jūsų šeimai. Dėl Viduržemio jūros klimato įtaką, galite eiti dviračiais Slovėnijoje beveik ištisus metus. \n  \n  hop ant dviračio ir važiuoti palei takai per Slovėniją labiausiai didžiuliai miškų, kylate vaizdingas plokščiakalnis Centrinė Slovėnija ir mėgautis važiavimo per kalvotas kraštovaizdžiai. Taip pat galite tyrinėti miestą gatvėse ir aikštėse dviračiu.</string>
	<string name="bohinj">ežeras Bohinj</string>
	<string name="bohinj_text">Didžiausias natūralus ežeras Slovėnijoje begalines galimybes veiklos lauke. \n  \n 
Ežeras Bohinj yra įsikūręs ledinės slėnio ir ji apima beveik 100 milijonų kubinių metrų vandens - pagal seną Bohinj pokštas: ne daugiau nei kibirą, jei jis yra pakankamai didelis. Stačių tvarka ežero baseino yra palyginti sklandžiai formos ir neturi negiliai sritis. Vasarą, kad vandens temperatūra pakyla iki 22 ° C; žiemą, ežeras kartais pakimba. Vandens lygis pakyla 2 - 3 metrų po liūčių. \n  \n  "ežero vandens atkurta tris kartus per metus. Pagrindinis intakas yra Savica, ir pagrindinis Atteka yra sava Bohinjka. Daugiau nei vandens trečioji įteka į ežerą nuo karstinio spyruoklės pagal ežero paviršiaus palei šiaurinės pakrantės. Per liūtys, karstiniai vandenys plūstelėti iš kaip Govic pavasarį dėl Pršivec šlaitas. \n  \n  "ežeras Bohinj yra puikus vandens veikla ištisus metus - nuo plaukimo, valtis žirgais, vėjo Banglentės, baidarės baidarėmis, žvejoti ir nardyti šiltesnio mėnesius, į (kartais), net ledo čiuožimo žiemą. Lankytojai taip pat gali imtis nuostabų turizmo laivu arba tiesiog eiti pasivaikščioti palei krantą. Jei ledo kuriame yra galimybė, atminkite, kad jūs galite tik čiuožinėti ir vaikščioti ant ledo savo pačios atsakomybe. Mes rekomenduojame jums būti labai atsargūs!</string>
	<string name="spa">SPA pertraukėlė ir vandens įdomus</string>
	<string name="spa_text">Slovėnų SPA turėti lauko ir vidaus vandens sričių gausa plaukimo visais metų laikais. Be to, jie taip pat turi masažą ir terapijos baseinai, ir labai patrauklias vandens parkai su skaidrėmis. Pramogos vaikams yra taip pat prieinama. \n  \n  "Visi terminiai sveikatos kurortų Slovėnijoje turime modernias baseinai su terminiu vandeniu arba jūros šildomas įvairių malonių temperatūrai. Šie baseinai turi sritis, hidro masažas, jacuzzi ir kitų atsipalaiduoti elementų. Kai kurie sveikatos kurortų net olimpinio dydžio baseinai. \n  \n  "Pirtys su didele lauko vandens parkai su greitu vandens loviai, lėtai upių, Banglentės srityse, ir drąsi skaidres kreiptis į tuos, kurie mėgsta vandens nuotykius. Tarp jų yra pirmasis vandens kalniukas su 360 laipsnių kilpa. \n  \n  "Jei eiti į baseiną, jūs galite mėgautis grupės sportuoti su instruktoriumi, kuris suteiks Jums akimirkų įdomus ir rūpintis savo sveikata. Įvairios vandens aerobika ir kitokia pratybų pagerinti savo kraujotaką, leidžia jums iškvėpti geriau, ir stiprinti savo kvėpavimo raumenis. Ir jie įdomus. \n  \n  "Be baseinai, slovėnų kurortus, taip pat teikia daug lauko degintis, maisto ir gėrimų vietas. Kai Pirtys net degintis terasos nudistai. Vasarą ypač, yra daug teminių nuotykius vaikams. \n  \n  Dauguma slovėnų spa turi vaikiukas baseinai vaikams ir gražių baseinai vaikams. Vaikai-draugiški pramogų pilnas nuotykių ir istorijų apie vietos ir kitų, gerai žinomų, herojai. Susipažinkite nykštukai ir elfai, piratai ir indėnai! Masažai vaikams ir vaikų priežiūros yra taip pat prieinama.</string>
	<string name="Otras_apps">Kitos programos</string>
	<string name="Acerca">apie</string>
	<string name="Rate">kursas</string>
	<string name="about">apie</string>
	<string name="subject1">Peržiūrėkite šią programą išvaizdą!</string>
	<string name="textoabout">Koncepcija Mymma Soto \n  Sukurta Iki APlanetBit \n  piktogramas iš Icons žemės \n  http://www.icons-land.com</string>
	<string name="version">versija</string>
	<string name="extra_text1">Ši programa yra labai naudinga! \n Try tai! \n  https://play.google.com/store/apps/details?id=</string>
	<string name="mensaje_cookies">"Pagal Direktyvos 2002/58 / EB dėl Europos Parlamento ir Tarybos jai apie tai informavo, kad ši svetainė įrenginių identifikatoriai naudojami individualizuoti turinį ir skelbimus, siekiant teikti socialines medijos funkcijas ir analizuoti srautą. Mes taip pat pasidalinti šiuos identifikatorius ir kita informacija apie jūsų prietaiso su mūsų socialinės žiniasklaidos partneriais, reklamos ir web analytics. Daugiau informacijos apie http://lagatera.dynu.net "</string>
	<string name="map_of_slovenia">žemėlapis</string>
	<string name="vocabulario">Žodynas</string>
	<string name="slovenia">Slovėnija</string>
</resources>