<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> 
<resources>
	<string name="app_name">Vizite Sloveni HD</string>
	<string name="toast_tts_inicializado">te Text-a-Lapawòl motè te inisyalizèd</string>
	<string name="toast_tts_error">Erè ki te fèt pandan y ap inisyalizin Text-a-Lapawòl motè</string>
	<string name="toast_redir">Redireksyon sou Google Jwe yo enstale Tèks nan motè Lapawòl</string>
	<string name="toast_set_language">Mete lang TTS Slovenian</string>
	<string name="hola">zdravo -- Bonjou</string>
	<string name="di_hola">zdravo</string>
	<string name="adios">Zbogom -- Goodbye</string>
	<string name="di_adios">Zbogom</string>
	<string name="buenosdias">Dobro jutro -- Bonjou</string>
	<string name="di_buenosdias">Dobro jutro</string>
	<string name="buenas_tardes">Dober večer -- Bonswa</string>
	<string name="di_buenas_tardes">Dober večer</string>
	<string name="buenas_noches">Lahko noč -- Bòn nwi</string>
	<string name="di_buenas_noches">Lahko noč</string>
	<string name="hasta_luego">Se vidimo kasneje -- Na wè pita</string>
	<string name="di_hasta_luego">Se vidimo kasneje</string>
	<string name="hasta_manana">Se vidiva jutri -- Na we demen</string>
	<string name="di_hasta_manana">Se vidiva jutri</string>
	<string name="quetal">Kako ste? -- Koman ou ye?</string>
	<string name="di_quetal">Kako ste?</string>
	<string name="bien_gracias">počutim se dobro -- Mwen santi m bon</string>
	<string name="di_bien_gracias">počutim se dobro</string>
	<string name="buen_provecho">dober tek -- Bon apeti</string>
	<string name="di_buen_provecho">dober tek</string>
	<string name="me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš? -- Èske w ka ede m?</string>
	<string name="di_me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš?</string>
	<string name="cuanto_cuesta">Koliko je to? -- Konbyen se li?</string>
	<string name="di_cuanto_cuesta">Koliko je to?</string>
	<string name="no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan -- Mwen pa pale Sloveninan</string>
	<string name="di_no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan</string>
	<string name="necesito_un_medico">rabim zdravnika -- Mwen bezwen yon doktè</string>
	<string name="di_necesito_un_medico">rabim zdravnika</string>
	<string name="soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije -- -M\n ap pa soti nan Sloveni</string>
	<string name="di_soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije</string>
	<string name="de_donde_eres">Kje si? -- Ki moun ou ye?</string>
	<string name="di_de_donde_eres">Kje si?</string>
	<string name="me_llamo_paul">Moje ime je Peter -- Non mwen se Pyè</string>
	<string name="di_me_llamo_paul">Moje ime je Peter</string>
	<string name="como_se_llama">Kaj ti je ime? -- Kijan ou rele?</string>
	<string name="di_como_se_llama">Kaj ti je ime?</string>
	<string name="arriba">navzgor -- moute</string>
	<string name="di_arriba">navzgor</string>
	<string name="abajo">navzdol -- Down</string>
	<string name="di_abajo">navzdol</string>
	<string name="izquierda">Levi -- Left</string>
	<string name="di_izquierda">Levi</string>
	<string name="derecha">Prav -- Dwa</string>
	<string name="di_derecha">Prav</string>
	<string name="centro">Bližnji -- Middle</string>
	<string name="di_centro">Bližnji</string>
	<string name="delante">spredaj -- Front</string>
	<string name="di_delante">spredaj</string>
	<string name="detras">Nazaj -- Retounen</string>
	<string name="di_detras">Nazaj</string>
	<string name="encima">Več kot -- Plis pase</string>
	<string name="di_encima">Več kot</string>
	<string name="debajo">Spodaj -- anba</string>
	<string name="di_debajo">Spodaj</string>
	<string name="lo_siento">Žal -- Padon</string>
	<string name="di_lo_siento">Žal</string>
	<string name="por_favor">Prosimo -- tanpri</string>
	<string name="di_por_favor">Prosimo</string>
	<string name="gracias">Hvala vam -- Mèsi</string>
	<string name="di_gracias">Hvala vam</string>
	<string name="de_nada">Ni za kaj -- Byenvini</string>
	<string name="di_de_nada">Ni za kaj</string>
	<string name="muchas_gracias">Najlepša hvala -- Mèsi anpil</string>
	<string name="di_muchas_gracias">Najlepša hvala</string>
	<string name="no_gracias">Ne, hvala -- Non mèsi</string>
	<string name="di_no_gracias">Ne, hvala</string>
	<string name="encantado">Lepo te je bilo srečati -- Nice al kontre ou</string>
	<string name="di_encantado">Lepo te je bilo srečati</string>
	<string name="esta_bien">To je v redu -- Sa se OK</string>
	<string name="di_esta_bien">To je v redu</string>
	<string name="un_cafe">Ena kava, prosim -- Youn kafe, tanpri</string>
	<string name="di_un_cafe">Ena kava, prosim</string>
	<string name="una_cerveza">Eno pivo prosim -- Youn byè, tanpri</string>
	<string name="di_una_cerveza">Eno pivo prosim</string>
	<string name="el_bano">Kje je stranišče? -- Ki kote se twalèt la?</string>
	<string name="di_el_bano">Kje je stranišče?</string>
	<string name="la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim? -- Èske ou ta kapab ban m \n meni an, tanpri?</string>
	<string name="di_la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim?</string>
	<string name="una_tortilla">Ena omleta, prosim -- Youn omlèt, tanpri</string>
	<string name="di_una_tortilla">Ena omleta, prosim</string>
	<string name="una_paella">Nekateri Golaz prosim -- Gen kèk Golaž tanpri</string>
	<string name="di_una_paella">Nekateri Golaz prosim</string>
	<string name="la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim? -- Èske ou ta kapab mennen m \n bòdwo a, tanpri?</string>
	<string name="di_la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim?</string>
	<string name="desayuno">zajtrk -- Dejene</string>
	<string name="di_desayuno">zajtrk</string>
	<string name="comida">Kosilo -- Manje midi</string>
	<string name="di_comida">Kosilo</string>
	<string name="cena">večerja -- Dine</string>
	<string name="di_cena">večerja</string>
	<string name="cuchara">Spoon -- kiyè</string>
	<string name="di_cuchara">Spoon</string>
	<string name="tenedor">vilice -- Fork</string>
	<string name="di_tenedor">vilice</string>
	<string name="cuchillo">nož -- Kouto</string>
	<string name="di_cuchillo">nož</string>
	<string name="pan">kruh -- Pen</string>
	<string name="di_pan">kruh</string>
	<string name="vaso">steklo -- Glass</string>
	<string name="di_vaso">steklo</string>
	<string name="agua">voda -- Dlo</string>
	<string name="di_agua">voda</string>
	<string name="servilleta">prtiček -- sèvyèt</string>
	<string name="di_servilleta">prtiček</string>
	<string name="camarero">Natakar -- waiter</string>
	<string name="di_camarero">Natakar</string>
	<string name="me_gusta">všeč mi je -- mwen renmen li</string>
	<string name="di_me_gusta">všeč mi je</string>
	<string name="si">Da -- Wi</string>
	<string name="di_si">Da</string>
	<string name="no">Ne -- Pa gen</string>
	<string name="di_no">Ne</string>
	<string name="es_posible">Lahko bi bilo -- Li ta ka</string>
	<string name="di_es_posible">Lahko bi bilo</string>
	<string name="nunca">Nikoli -- pa janm</string>
	<string name="di_nunca">Nikoli</string>
	<string name="siempre">Nenehno -- toujou</string>
	<string name="di_siempre">Nenehno</string>
	<string name="a_veces">včasih -- pafwa</string>
	<string name="di_a_veces">včasih</string>
	<string name="hoy">danes -- jodi a</string>
	<string name="di_hoy">danes</string>
	<string name="ayer">včeraj -- yè</string>
	<string name="di_ayer">včeraj</string>
	<string name="manana">jutri -- Demen</string>
	<string name="di_manana">jutri</string>
	<string name="coche">avto -- Machin</string>
	<string name="di_coche">avto</string>
	<string name="avion">plane -- avyon</string>
	<string name="di_avion">plane</string>
	<string name="tren">vlak -- tren</string>
	<string name="di_tren">vlak</string>
	<string name="autobus">Avtobus -- Otobis</string>
	<string name="di_autobus">Avtobus</string>
	<string name="bicicleta">koles -- Bisiklèt</string>
	<string name="di_bicicleta">koles</string>
	<string name="hotel">Hotel -- Hotel</string>
	<string name="di_hotel">Hotel</string>
	<string name="habitacion">soba -- Sal</string>
	<string name="di_habitacion">soba</string>
	<string name="habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo -- Mwen te rezerve yon sèl chanm</string>
	<string name="di_habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo</string>
	<string name="hasta_pronto">Se vidiva kmalu! -- Al gade nan ou byento!</string>
	<string name="di_hasta_pronto">Se vidiva kmalu!</string>
	<string name="Salir">Sòti</string>
	<string name="basic_data">done de baz</string>
	<string name="basic_data_text">"Done de baz \n  Tè zòn \n  20,273 km sq, ki 66% rakbwa zòn, 28% zòn agrikòl ak 3% zòn bati-up \n  \n Population \n 2.06m (Janvye 1st 2015; Repiblik Sloveni Estatistik Biwo) \n main sant iben \n Population nan \n 000 (janvye 1st 2015; Repiblik Sloveni Estatistik Biwo) \n Ljubljana (kapital): 287.2 \n Maribor: 112.3 \n Kranj: 55.9 \n Celje: 48.8 \n Climate \n Mediterranean sou kot la, kontinantal andedan \n Weather nan Ljubljana (altitid 295 mèt) \n Hottest mwa: Jiyè, 21 ° C; pi frèt mwa: janvye, -1 ° C (mwayèn maksimòm chak jou ak minimòm); pi sèk mwa: janvye ak fevriye, 75 mm jou mwayèn lapli; umid mwa: mwa jen, 183 mm mwayèn lapli \n Language \n Slovene \n Weights ak mezi \n Metric sistèm \n Currency \n The euro (€), ki ranplase TOLAR nan Slovenian (SIT) sou janvye 1st 2007 nan yon to echanj fiks de SIT239.64: € 1 \n Time\n  èdtan Okenn devan yo nan GMT; de zè de tan devan yo nan sezon lete \n Fiscal ane \n Calendar ane \n Public jou konje \n January 1ye (Joudlan ), Fevriye 8th (Preseren Jou), Avril 16th-17th (Pak Jou ak Pak Lendi), Avril 27th (Soulèvman Kont Jou a okipasyon), Me 1ye-2yèm (Jou travay Labor Day), jen 25th (National Jou), Out 15 ( sipozisyon nan Mari), 31 Oktòb (Refòm jou), 1ye novanm (jou komémoration), desanm 25th (jou Nwèl), desanm 26th (Endepandans ak Nasyonal Inite jou \n  "</string>
	<string name="arrival">Ki jan yo rive</string>
	<string name="arrival_text">"Fasil Aksè \n Slovenia sitiye nan Ewòp Santral ak sou fwontyè peyi Itali, Otrich, Ongri, ak Kwasi. Li se sèlman yon kondwi èdtan kèk lwen Venice oswa Vyèn. Sloveni se fasil pou jwenn soti nan tout peyi vwazen, kòm li gen bon wout ak koneksyon tren , ak vòl chak jou soti nan anpil vil Ewopeyen an. Depi li se yon peyi bò lanmè, ou ka tou ale nan Sloveni bò lanmè. \n  \n Pa machin \n Most nan machin yo antre nan Sloveni pa rout, ki se tou fason ki pi fasil vwayaje atravè nan peyi. li se fasil vwayaje wout yo Slovenian nan machin, depi yo yo byen epi klèman Belize. Malgre ke kèk wout lokal yo etwat ak likidasyon, yon kondwi ansanm yo se kanmenm Pleasant ak varye. pou kondwi sou otowout, li se obligatwa pou ou gen yon viyèt. \n  \n Pa Air \n in adisyon a vòl yo chak jou nan anpil vil Ewopeyen an, ki te gen de founisè pri ki ba-vòl vole soti nan prensipal Slovenian ayewopò entènasyonal la Joze Pučnik Ljubljana. yo se EasyJet ak Wizz Air, vole sou London ak Brussels. Pifò vòl nan Ljubljana yo te fè pa sèlman Slovenian avyon Adria Airways yo. Ou kapab tou pou vole pou youn nan èpòt yo etranje nan vwazinaj la tou pre, ak aksè Sloveni soti nan gen nan otobis, tren oswa nan machin lokasyon. \n  \n Pa Otobis \n Buses kouri ale nan Sloveni soti nan anpil vil Ewopeyen an. Nan Sloveni, ou ka tou jwenn nan pi fò nan tout lavil yo ak peyi a nan otobis. Si yo kouri sou wout lokal yo, chofè yo ka sispann nan yon estasyon otobis nan nenpòt aranjman. Ou kapab achte yon tikè otobis ki sòti dirèkteman nan chofè otobis la, pandan y ap nan otobis gwo sispann ou ka tou achte yon tikè otobis pou yon dat espesifik. \n  \n Pa tren \n Trains Sloveni kouri chak jou soti nan anpil vil Ewopeyen an. Si vwayaje nan tren, li se posib tou monte nan yon machin ap dòmi. Gen sèlman tren yo nan Slovenian ferovyèr kouri otou Sloveni, ak tout orè yo ak lis pri pibliye sou paj sa yo entènèt. Ou kapab achte yon tikè nan chak estasyon tren kòm byen ke sou tren an. tren Slovenian bwa nan orè yo. \n  \n Pa bato oswa Kannòt pechè \n From Me rive oktòb, gen parcours souvan nan bato pouvwa segondè-vitès soti nan Venice, triyèst, Poreč ak Rovinj. Okazyonèlman, bato kwazyè gwo rive nan Achtè. Si ou rive ak veso pwòp ou a, ou ta dwe konnen ke travèse yo fwontyè entènasyonal yo sèlman nan Achtè ak Piran, ak soti nan Me rive oktòb nan Izola kòm byen. Nan Izola, Achtè ak Portoroz, gen Marinas modèn ki disponib pou Berth. Nan plizyè kote sou kòt la Sloveni, ou ka lwe yon vwalye. \n  \n Pa Bisiklèt \n Naturally, ou ka tou ale nan Sloveni pa bisiklèt, si pa monte wout yo oswa lè yo pran yon tren. Pa bisiklèt, ou ka kondwi sou tout wout nan Sloveni. Sèl eksepsyon ki yo se otowout yo ak otowout. Li se entèdi tou monte bisiklèt ou ansanm santye yo forè ak mòn. \n  "</string>
	<string name="climate">Klima</string>
	<string name="climate_text">"Ka Klima \n The klima nan Sloveni a dwe dekri kòm tipik Ewopeyen klima kontinantal enfliyanse ak cho, ete sèk ak sezon ivè san patipri frèt, pandan y ap zòn ki bò lanmè ak plenn yo nan sid la gen yon klima Mediterane enfliyanse. Janvye se mwa a pi frèt ak lajounen tanperati anjeneral alantou zewo nan nò a, men nan kèk ka mwa sezon fredi ka trè frèt ak tanperati byen lwen pi ba pase zewo ak fò, frèt van nor, ki rele Bora, espesyalman nan rejyon yo montay, ki kote move tan an fòtman enfliyanse pa la ki tou pre alp. Lou lanèj ki Tonbe an oswa menm tanpèt lanèj yo tou posib sou kèk jou gen; nimewo a chak ane jou mwayèn nan jou ak nèj ki pi piti a pase 40 nan rejyon yo ki ba-peyi yo ak jiska 120 jou nan rejyon yo montay nan Sloveni nan zòn ki bò lanmè ki dire lontan. peryòd jèl ak nèj yo se byen raman paske nan enfliyans nan tanperati yo dlo tyèd nan lanmè Mediterane a. \n  \n in ete tanperati lajounen rive nan 20-25 ° C, men Somet IMES byen pi wo, 30 ° C oswa pi plis. Nan pi fò nan tan an se move tan sèk ak òneman solèy, byenke pafwa lou Loraj ka rive nan fen a nan jounen an, espesyalman nan rejyon yo montay. Jiyè se mwa a pi cho ak yon tanperati mwayèn nan 22 ° C. Anyèl Presipitasyon varye de 400 mm nan zòn ki plenn sid, epi jiska 1000 mm nan rejyon yo montay. \n  move tan \n The ki pi bon me- mwa septanm, lè jou yo cho ak nwit yo se fre, byenke li lapli plis nan sezon prentan pase nan ete. Otòn ak ivè yo anjeneral yon frwa ti kras ak mouye, epi byen souvan yo nyaje nan rejyon yo montay \n  \n Required rad:. \n Lightweight kotonad ak dra pandan mwa ete; pi cho mwayenn ki pwa heavyweights ak plwi pandan sezon livè an. Ou ka jwenn yon chanday ap nesesè nan aswè yo oswa pou randone nan mòn yo, menm nan sezon lete an \n  \n Koeppen-Geiger klasifikasyon:. \n The Klima a Slowenia kapab klase kòm CFB Klima; yon cho temperated klima imid ak mwa a pi cho pi ba pase 22 ° C sou mwayèn ak kat oswa plis mwa pi wo a 10 ° C sou klima average.The nan kèk zòn kotyè nan Sloveni kapab klase kòm CFA Klima; yon cho temperated Mediterane klima ak mwa a pi cho pi wo a 22 ° C sou kondisyon mwayèn ak imid tout ane an. \n  "</string>
	<string name="attractions">atraksyon touristik</string>
	<string name="attractions_text">"Gen anpil atraksyon touristik ki bèl yo dwe wè nan Sloveni tankou Lake senyen an, Postojna Caves, Triglav National Park, Isonzo Motorrail a, Piran, Velika Planina, Logar ak anpil lòt moun \n  \n  Ou kapab jwi Sloveni nan nenpòt mwa nan ane a epi ou ka fè divès kalite touris nan tankou yon ti country.There yo aktivite tankou monte bisiklèt, randone, k ap grenpe, jou konje aktif, spa ak resorts, CAVES, lanati, manje ak diven, kilti, fè makèt, plezi fanmi, kazino , ak sou sa \n  \n  Tcheke bouton sa yo. "</string>
	<string name="bled">Lake senyen</string>
	<string name="bled_text">"Lake senyen \n  (slovèn: Blejsko Jezero; Alman: Bleder Gade, Veldeser Gade). Se yon lak nan alp la Julian nan rejyon an Upper Carniolan nan nòdwès Sloveni, kote li adjasant vil la nan senyen \n The zòn se yon destinasyon pou touris . lak la se 35 km (22 mi) soti nan Ljubljana Ayewopò Entènasyonal ak 55 km (34 mi) soti nan kapital lavil la, Ljubljana. "</string>
	<string name="postoina">Postoina Caves</string>
	<string name="postoina_text">"Postojna Cave \n  (slovèn: Postojnska Jama; Alman: Adelsberger Grotte; Italyen: Grotte di Postumia). Se yon 24.340 m sistèm twou wòch lontan karstik tou pre Postojna, sidwès Sloveni \n Li se sistèm nan dezyèm-pi long twou wòch nan peyi a (aprè Sistèm lan Migovec) [osi byen ke youn nan sit tèt touris li yo. CAVES yo yo te kreye bò larivyè Lefrat la Pivka. "</string>
	<string name="triglav">Triglav</string>
	<string name="triglav_text">"Triglav National Park (TNP) \n  (slovèn: Triglavski narodni pak) se sèlman National Park la nan Sloveni Li te etabli nan fòm modèn li yo nan lane 1981 ak a sitiye nan pati nan nòdwès nan peyi a, respektivman pati nan sidès nan la. . Alpine masif \n Mount Triglav, pikwa ki pi wo a Julian alp, kanpe prèske nan mitan an nan pak la nasyonal soti nan li fon yo pwopaje soti radyo, kap founi bay dlo nan de sistèm gwo larivyè Lefrat gwo ak sous yo nan alp la Julian.: soca a ak Sava a, ap koule tankou dlo Adriyatik ak Lanmè Nwa a, respektivman "</string>
	<string name="isonzo">Isonzo</string>
	<string name="isonzo_text">"Soca a (pwononse [soːtʃa] nan slovèn) oswa Isonzo (pwononse [izontso] nan Italyen) (lòt non Friulian: Lusinç, Alman: Sontig, Latin: Aesontius oswa Isontius) se yon 138-kilomèt (86 mi) long rivyè ki koule nan lwès Sloveni (96 kilomèt oswa 60 mil) ak nòdès Itali (43 kilomèt oswa 27 mil). \n an Alpine gwo larivyè Lefrat nan karaktè, manti sous li an Valley a Trenta nan alp la Julian nan nòdwès Sloveni, nan yon otè de 876 mèt (2,874 pye). [3] gwo larivyè Lefrat la kouri sot pase lavil ki nan peyi Bovec, Kobarid, Tolmin, Chèn OB sosy, Nova Gorica (kote li se janbe lòt pa Bridge la Solkan), ak Gorizia, k ap antre lanmè a Adriyatik fèmen nan vil la nan Monfalcone. li te gen yon rejim Nival-pluvyal nan kou anwo li yo ak pluvyal-Nival nan kou pi ba li yo. \n Prior Premye Gè Mondyal la, yon pati nan gwo larivyè Lefrat te fòme nan fwontyè a ant Wayòm nan peyi Itali ak Anpi a Otrich-Ongwa. [sitasyon ki nesesè] Pandan Premye Gè Mondyal la, li te sèn nan nan batay anmè kou fièl ant de peyi yo, culminat lè nou konsidere pi nan batay la nan Caporetto nan 1917 "</string>
	<string name="motorail">Motorail</string>
	<string name="motorail_text">"Motorail tren opere sou liy ki genyen ant Bohinjska Bistrica, Podbrdo Bondye ki na sosy, ak kouri nan pi long tinèl la tren Slovenian \n \n  pa janm te vle ale sou yon vwayaj long nan machin san yo pa gen kondwi distans la? Lè sa a eseye sèvis la Motorail , ki pote machin ou pandan w ap rilaks epi jwi woulib la tren an. \n  Motorail tren opere sou liy ki genyen ant Bohinjska Bistrica, Podbrdo Bondye ki na sosy, ak kouri nan pi long tinèl nan Slovenian tren, tinèl la Bohinj, konekte Upper Carniola nan la Nò Sloveni ak lanmè a Littoral nan tren yo South West. Motorail ka pote machin, kamyon, kamyonèt, ak kamyon kanpin ki pa depase 3m nan wotè ak 2.4m nan lajè. "</string>
	<string name="piran">Piran</string>
	<string name="piran_text">bèl vil ki pi sou kòt nan Slovenian te grandi avèk èd nan sèl. Piran gato pou ofrann yo sèl, kote mond-klas nan fleur de sel (flè nan sèl) se toujou pwodwi jodi a lè l sèvi avèk metòd laj-fin vye granmoun, te rezon an pou kisa pitorèsk Mediterane a ranpa byen wo vil, ak legliz li yo ak yon View ak atraksyon kiltirèl, devlope. se \n  \n  fin vye granmoun vil la pò ak sold nan yon miray medyeval pwoteje kòm yon moniman kiltirèl ak istorik. Lari ti ak byen konstwi kay desann soti sou mòn lan ak legliz li a kare santral la sou kòt la sèlman mete aksan sou karaktè Mediterane li yo. Sa a vil monn lan kotyè yo, ki devlope ki anba enfliyans a nan Venice, se te konsidere kòm youn nan tout lavil yo ki pi natif natal ak pi fotojenik sou kòt la Adriyatik. Anplis de sa nan achitekti, Mize a maritim yo, yon akwaryòm ak atraksyon lòt, vizitè bann mouton yo vil sa a yo jwi evènman, ofrann yo gastronomik, ak ki tou pre espesyal karakteristik natirèl. \n  \n  Piran se youn nan tout ti bouk yo pitorèsk medyeval nan Sloveni. Lovers nan mi defans ak lòt karakteristik achitekti ak kiltirèl soti nan fwa ale pa ka vwayaje nan Sloveni pou yon semèn, pral soti nan yon vil istorik nan yon lòt, soti nan kòt la Ljubljana, ak soti nan alp yo nan plenn lan Paganoni. \n  \n  Piran Salt gato pou ofrann yo, te etabli nan 804, entoure gato pou ofrann yo sèl nan zòn nan nan marina jodi a (Lucija, Portoroz), ki pi piti Strunjan Salt Pans a, ak pi gwo Sečovlje Salt gato pou ofrann yo. Zòn ki nan tout gato pou ofrann yo sèl konsève yo kounye a se pak jaden flè. Nan Strunjan Landscape Park, w ap jwenn yon falèz enkwayab imans sou lanmè a, ak nan Sečovlje Salt Pans a, ou ka aprann sou pwodiksyon an sèl tradisyonèl ak Tours gide ak yon vizit nan mize a nan Salt-fè. \n  \n  Chak mwa Out, Piran, yon vil ki te grandi sou sèl, selebre Festival la Saltern ki reviv retounen nan fanmi yo saltern soti nan saltpans yo Sečovlje, kote yo ta depanse ete yo jouk rekòt la sèl final la. evènman prensipal pran plas nan Tartini Square, ki se dedye a virtuozite a Grand violon ak konpozitè Giuseppe Tartini, ki fèt nan Piran. Chak sezon lete a, Festival la Tartini nan mizik chanm pran plas nan vil la. Vil la, kote pentr retounen tan ak ankò nan pran enspirasyon, ofri tou yon kantite lòt evènman yo. Swiv kalandriye a nan evènman nan Piran!</string>
	<string name="velika">Velika Planina</string>
	<string name="velika_text">Nan fen sezon prentan se lè cowbells yo soti sou Alpine nan patiraj nan Planina nan Velika plato kòmanse k ap sonnen, anonse arive a nan gadò mouton. Li se yon plato majik ak youn nan R &amp; egravegleman gadò mouton yo pi gwo a nan Ewòp. Epi ou ap envite nan aprann sou lavi sa a ki kaptivan sou patiraj nan mòn ak echantiyon goodi yo letye yo pral prepare pou ou. Ale pou yon ti mache nan Meadows yo oswa pran yon vwayaje (oswa bisiklèt mòn) atravè plato a. \n  \n  Velika Planina envite ak anpil opòtinite pou mache ak ogmantasyon atravè savann nan mòn èkspoze kiryozite natirèl ak Etnoloji ke ou pa pral vle manke. Fason ki pi rapid yo Velika Planina se nan machin kab soti nan Kamniška Bistrica. Soti nan la, ou ka pran yon leve ski nan tèt la, kote ou pral akeyi ak yon View manyifik. Moun sa yo ki ki ta pito yon defi kapab swiv youn nan santi\n y yo ki byen make nan tèt la. Nan sezon fredi a, gen nan yon pant ski ki pral evoke leve yon istwa sezon fredi fe vre pou ou pou w sonje, ansanm ak zanmi ak fanmi. \n  \n  règleman gadò mouton yo a sou savann lan konprann kèk 140 kabin. Ak achitekti karakteristik li yo, li nan senbòl la nan Velika Planina. kabin yo yo tout yo kouvri ak twati kay ki fèt ak bardo Spruce tradisyonèl ki rive nan prèske desann nan tè a. plato a vrèman vini vivan nan mwa jen, ak rive nan gadò mouton ki rete nan kabin yo jiska Septanm jan yo gen tandans yo nan patiraj yo bèf. Yo ap sèlman twò kontan envite vizitè pou yon gou nan espesyalite endijèn yo letye, oswa menm prepare manje midi yon gadò natif natal la - tounen lèt ak žganci - Buckwheat oswa bouyi mayi. Gen kèk nan kabin yo ki disponib nan vizitè, se konsa gen nan pa gen rezon ki fè ou pa t \n kapab pase yon jou lannwit oswa de tankou gadò mouton yo fè. \n  \n  Pran yon repo nan chapèl a nan nèj Mari yo epi ki desann nan pi popilè twou wòch ki te Vetrnica, ki se aksesib atravè yon santi\n y etwat sikilè. Sou kwen lwès la nan plato a (Zeleni Rob) gen nan yon fenèt pitorèsk natirèl rele Luknja (twou). se twou wòch ki te Dovja Griča (sa vle di wòch sovaj) sitiye nan Tiha Dolina fon an (slovèn pou fon trankil), ki se sèlman nèf mèt gwo twou san fon, men li te ye pou istwa yo popilè anpil ke li enspire. Yon lòt wè sit vo se Preskar Mize kote trnič, yo kenbe yo - yon kalite espesyal nan karakteristik fwomaj nan zòn nan Velika Planina. \n  \n  Nan ete a ou ka chwazi tèt ou moute sou plato a ak manje midi yon gadò natif natal la - tounen lèt ak žganci (Buckwheat bouyi). gadò mouton yo ap gen kè kontan yo ofri ou endijèn fwomaj ak lòt espesyalite letye lè ou vizite. Yon fwa ou sou plato a ou ka rechaje batri ou ak manje gadò tradisyonèl la, tankou Jota (pwa ak choukrout hotpot), ričet (lòj bouyon), goulach, sosis ak choukrout, Carniola sosis, Buckwheat žganci oswa woule boulèt ak fwomaj Cottage li te ye tankou štruklji . \n  \n  Anba Velika Planina, nan mitan an nan lanati primitif, ou pral dekouvri twa sous dlo nan gwo larivyè Lefrat la Kamniška Bistrica. Pi bon an li te ye nan yo se sous prensipal li yo, sitiye tou pre pase nwit mòn Dom v nan Kamniški Bistrici. Nan sous la w ap jwenn Plečnik Manor, yon pase nwit ki fèt nan achitèk la pi popilè Slovenian konsa tankou melanj natirèlman ak peyizaj la. Pandan ke trase gwo larivyè Lefrat la pa bliye ale nan de defile: Veliki ak Mali Predaselj, pati nan etrwat nan Bistrica nan Kamniška rivyè, ak Orglice a (slovèn pou akòdeon) kaskad se tou byen vo wè.</string>
	<string name="logar">Logar</string>
	<string name="logar_text">Valley nan Logar (Logarska Dolina) se youn nan pi bèl Alpine fon yo glasyal nan Ewòp. Balans lan Harmony ant tradisyon, moun ak lanati ki te jwenn kay li yo nan pati sa a nan rejyon an Solčava se toude eksepsyonèl ak difisil jwenn. Fè rete ou nan sa a jaden flè lapè pake yon opòtinite pou randone, monte bisiklèt, monte cheval oswa yon safari foto. Pak la te gen tou te genyen entènasyonal CIPRA tan kap vini an nan prim lan alp pou jesyon siksè nan zòn nan pwoteje. \n  \n  Nan Valley la Logar ou ka admire primitif nati vèt nan chak etap. Pran Trail la nan Valley a Logar, yon natirèl santye istorik ak ètnografi ki mennen nan kwen yo kaptivan ak crannies nan mitan nati a intact nan pak la jaden flè. Ou pral gen opòtinite pou yo dekouvri ekstraòdinè, ra e menm an danje espès flè. se fon an li te ye tou pou kaskad dlo anpil li yo, nan mitan ki pi remakab ki se 90-mèt Rinka Falls la. \n  \n  Si li nan jou ferye aktif w ap apre ou ka mete nan pou tèt yo ki tou pre, ale monte bisiklèt, monte yon ti mòn oswa ale lachas foto pou bèt nan anviwònman natirèl yo. Timoun renmen itinérance istwa forè a fe ki kache anpil nan karaktè pi renmen yo istwa fe. Vini non sezon fredi fon an se sitou envite pou ski kwa-peyi, prale, desant ski ak ski plantasyon; epi si w ap moute nan li, w ap asire ou jwi k ap grenpe kaskad dlo yo nan frizè. \n  \n  grenye an bwa oswa \n kašče\n  yo yon pati entegral nan eritaj kiltirèl - pa sèlman nan Fon Logar, men tou, nan rejyon an Solčava ak Upper Savinja Valley. Yo te yon pati endispansab nan HOLDINGS agrikòl, menm jan yo yo te itilize pou estoke alimenter, espesyalman grenn. Kèk nan yo ki toujou itilize pou objektif orijinal yo. Wè tou Home nan Retreat espirityèl, rfuj Logarski Kot gadyen twoupo a ak Chapel a nan Kris la wa a. \n  \n  Valley nan Logar se youn nan twa fon nan rejyon an Solčava - de nan lòt yo dwe dekouvri yo Robanov Kot ak Matkov Kot. Pifò nan moun ki abite Solčava Rejyon an ap viv sou fèm gwo mòn, nan mitan ki se fèm nan pi wo-kouche nan Sloveni (Bukovnik, 1,327 m). Grenpe difisil nan kabin yo mòn yo ak tèt oswa grenpe pi wo a Valley a Logar nan yon balanswar. Fè sa a anviwònman bèl anviwònman an pou avantur nouvo ou.</string>
	<string name="vine">Pi gran Vine Mondyal la</string>
	<string name="vine_text">Kè a nan Maribor, Karèm, se lakay yo nan pye rezen an pi ansyen nan mond lan. Nan plis pase 450 ane fin vye granmoun li nan plant la sèlman ventan pwòp mize li yo - Old Vine kay la. Maribor gen tout pouvwa a yon nimewo nan evènman selebre pye rezen an fin vye granmoun, tankou koupe nan pye rezen an fin vye granmoun, Jou St Martin a, ak Old Vine Festival la. Kwè li oswa pa, Pye rezen an Old menm gen im pwòp li yo, ak moun nan lokalite yo yo, se sèlman twò pike nan fè w tande li. \n  \n  Žametovka oswa modra kavčina (Bleu de Kolòy), konfime nan 400 ane ki gen laj, se ki nan lis nan Liv la Guinness nan Albòm kòm pye rezen an pi ansyen nan mond lan toujou pwodwi fwi. pye rezen la fin vye granmoun te plante nan Maribor nan fen Mwayennaj yo pandan envazyon yo Turkish. Li temwen - ak siviv - batay yo ki te makònen anpil ant anvayisè yo ak defansè nan lavil la, pou House la Old Vine nan jounen jodi a te yon fwa yon pati nan miray ranpa a nan vil la. \n  \n  Mete soti sou vwayaj gastronomi nan vil la nan Maribor ak anviwònman li yo. Ou kapab jwi yon varyete vas nan Štajerska gou, ak tout chemen pral mennen ou nan kay la Old Vine \n  \n  Old Vine a se plant la sèlman ak pwòp mize li yo -. Old Vine kay la. Yon fwa yon pati nan miray lavil la, kay jodi a egzebisyon yo yon eritaj diven venere, ak yon distilri diven ak yon diven gou ven prim chanm ofrann ki soti nan rejyon an diven Maribor. Apre sa, pour selebre Old Vine, Maribor la ak vwazinaj fè grandizè anpil wout pitorèsk diven ak kav. \n  \n  Avèk yon etalaj de gastronomik, diven ak kiltirèl espesyalite evènman sa a festival prim kòmanse nan mwa Oktòb ak sezon rekòt la rezen seremoni nan pye rezen an Old ak fèmen ak fèt la, nan St Martin nan Maribor, pi gwo selebrasyon an Jou St Martin la nan Sloveni. Ou pral kapab fè eksperyans pi bon an ke pwodiktè Slovenian diven, sitou sa yo ki soti nan rejyon an Štajerska yo, yo gen nan òf. Fans nan pran plezi tradisyonèl gastronomik yo pral kapab echantiyon asyèt natif natal pa chèf lokal yo, ak gen nan tou yon pwogram enteresan kiltirèl yo wonn li tout nan. \n  \n  dezyèm pi gwo Slovenian la Maribor glorify tèt li ak pye rezen an pi ansyen nan mond lan, ki se plis pase 400 zan. Gen twa wout diven sa a soti nan diven venere "dam" nan peyi a nan Maribor ak ou ka monte bisiklèt ou sou yo. pwen endividyèl yo nan twa wout yo diven gen rapò ak entènasyonal Archduke Johann Trail la soti nan Graz Maribor. Si ou pa youn nan siklis yo ki pi trè chofe osijè done, ou ka tou monte yon bisiklèt elektrik ak monte sou wout sa yo.</string>
	<string name="regions">rejyon</string>
	<string name="regions_text">Nan Sloveni, yon moun ka fè eksperyans kat mond diferan nan yon sèl jou, depi menm kwen yo elwaye nan peyi a yo, se sèlman sou de zè de tan lwen kapital la nan Ljubljana. Nan kè a vèt nan Sloveni detire gade ou soti nan alp la montaye nan bote a trankil nan plenn lan Paganoni nan peyi solèy leve a. Mediterane Sloveni, ak tout ti bouk bò lanmè li yo ak karstik nan sansasyonèl, ap tann pou ou yo dekouvri li nan tout bote li yo. Santi batman kè a vibran nan kapital la, eksplore bote nan lanati ak kilti nan zòn nan vwazinaj la. \n  \n  Ou ka santi w bote nan vèt Sloveni jan ou jwi yon View ki pi popilè Lake senyen an ak renmen anpil Lake Bohinj nan. Gen opòtinite inonbrabl pou aktivite deyò nan mitan tèt yo Alpine pitorèsk ak anpil fon anbrase pa alp la Julian, Triglav National Park, vanyan sòlda Kamnik a ak Savinja alp, ak Mòn yo vèt Pohorje. Swa tèt nan Maribor, lavil la ak pye rezen ki pi ansyen nan mond lan, destinasyon an jou ferye ki renome nan Kranjska Gora, rejyon an sansasyonèl nan Koroška, ​​oswa ale nan Soca River Valley a - pa gen matyè kote ou ale, yon eksperyans enkwayab ap tann ou. \n  \n  Pandan ke tout ti bouk yo Mediterane a Piran, Izola ak Achtè vizitè fè lasisiy ak sant medyeval vil yo, Portoroz envite yo ak atraksyon jou ferye li yo. travayè Salt ka wè difisil nan travay sou Sečovlje Salt Pans la, ak karstik la ak Postojna Cave, Škocjan Caves ak Vilenica twou wòch gen anpil sansasyonèl mond yo ki pi anba tè sou planèt la. rejyon sa a tou se lakay yo nan chwal la Lipizzaner nòb. Peyi a nan ti mòn pye rezen ki rich nan Goriška Brda se pi popilè pou Hatian diven-wo kalite li yo aromat, epi ou ka gou li nan fèm touris ak nan kav. Avèk myriad li yo nan gou enteresan epi avantur, Valley a Vipava te tou yo te rekòmande pa prestijye Lonely Planet la, vwayaj la liv gid jeyan. \n  \n  lès Sloveni se yon peyi kote ki gen lajè, jaden ouvè ak paysages woule, sigoy, van-klikti, k ap flote moulen, geri dlo, pwen enèji, pitorèsk woule jaden rezen, tradisyon inik ak dyalèk, ak, ki pi enpòtan, li nan lakay yo nan cho ak moun akeyan. jaden flè sa a se moun rich nan spa natirèl tèmik ki pral ranfòse ak re-dinamize ou. Dekouvri amitye a ak Ospitalite nan fèm touris, kote ou ka gou espesyalite lokal yo, epi rete lannwit lan nan yon kaye jaden rezen bon nan mitan jaden rezen. Rvivr sot pase a, ou ka ale nan anpil chato Majestic. \n  \n  Ljubljana ak anviwònman li yo ofri vizitè yo opòtinite inonbrabl yo ap depanse jou ferye yo, eksplore, epi jwi. se kapital la vèt li te ye pou lide divès kalite orijinal kreye pa antreprenè jenn ti gason, chèchè, atis, elèv yo, ak rayisab yo nan tout bagay sa yo bèl. Pou yon ti repo kout soti nan lavil la, ale sou youn nan jou-vwayaj yo anpil, kòm Ljubljana ofri rapid aksè nan atraksyon plizyè ki tou pre. Ou ka swa antre nan Peyi Wa ki nan lous la mawon nan tout rakbwa yo nan rejyon an Kočevsko, aprann sou tradisyon an nan gadò mouton oswa ale nan bon tout ti bouk istorik enskri kòm UNESCO Mondyal Eritaj Sit.</string>
	<string name="active">Jou Ferye aktif</string>
	<string name="active_text">Grenpe yon somè. Sou pye oswa pa bisiklèt. Jwi pant ski bèl ak pitit ou yo. Santi adrenalin a. Enspire fraîcheur. Nan mitan an nan forè vèt, sou yon chwal, pwochen nan dlo, sou kou gòlf. Antre nan mond lan nan avantur aktif. \n  \n  Pase jou ferye ou nan kè a nan montaye Sloveni. Mache nan dinamik la ak intact nati ak 10,000 kilomèt nan chemen randone make ak ranje. Ou ka chwazi nan 175 kabin mòn oswa pase yon jou lannwit nan otèl ak kan pou randone. Ale randone ak respire fraîcheur la nan mòn yo. \n  \n  paysages yo dinamik nan Sloveni, ak bèl inonbrabl yo natirèl, se ideyal pou yon jou fèt monte bisiklèt. Isit la, ou se asire w ke jwenn santye apwopriye pou ou, zanmi ou, ak fanmi ou. Akòz enfliyans nan klima Mediterane a, ou ka ale monte bisiklèt nan Sloveni prèske tout ane an. \n  \n  Sloveni se moun rich nan sous dlo natirèl, ki prèske rele pou aktivite sou oswa akote dlo a. Rafrechi tèt ou ak yon naje nan lanmè, lak, rivyè yo oswa nan pisin naje. Vwal ak navige sou dlo a epi kite van an pli cheve ou yo. Jwi nan kanpe-up monte pedal oswa ranje kannòt la sou dlo a kristal-klè. ou santi ou prese adrenalin? Eksperyans dlo blan rafting, kayaking oswa rame kannòt ak dekouvri bèl yo nan defile yo etwat. Yo detann, ale lapèch oswa tou dousman kannòt desann rivyè yo Slovenian. \n  \n  ou jwi eksperyans espesyal? Lè jwa nanm ou, liv kè ou. Pran yon gade nan Sloveni sòti nan yon pèspektiv diferan. Wè jaden flè nan soti nan lè a, koute son an nan dlo bri, santi tansyon an adrenalin. Sa a se yon eksperyans ki pral chanje jou konje ou a nan yon evènman lavi inoubliyab. \n  \n  Kou yo gòlf nan Sloveni se yo ki pami pi bèl la nan Ewòp. Yo mete nan paysages tipik sou kwen nan plenn lan Paganoni, nan mitan jaden rezen ak woule ti mòn, anba a Alpine somè, ak nan rèv nan jaden flè karstik. Akòz distans yo kout nan Sloveni, ou ka rive jwenn pi fò nan klib yo gòlf soti nan Ljubljana nan yon èdtan. \n  \n  Equestrianism ak monte cheval nan Slovenia gen yon syèk-fin vye granmoun gras tradisyon yo Lipica Stud Farm, bèso a nan chwal yo Lipizzaner mondyal ki pi popilè. Anpil sant Equestrian, fèm touris ak RANCHES ofri w eksperyans nan Sloveni nan aparèy la. \n  \n  Lè flokon danse nan syèl la ak kreye yon jaden flè sezon fredi bèl bagay, li se tan gen kèk plezi sou nèj la. Anplis de sa nan byen konsève kouri ski, anpil aktivite sezon fredi lòt tann ou nan Sloveni. Antre nan mond lan nan avantur inoubliyab sou lanèj ak glas.</string>
	<string name="biking">velo</string>
	<string name="biking_text">Eksplore Sloveni pa bisiklèt. peizaj yo dinamik nan Sloveni, ak bèl inonbrabl yo natirèl, se ideyal pou yon jou fèt monte bisiklèt. \n  \n  Isit la, ou se asire w ke jwenn santye apwopriye pou ou, zanmi ou, ak fanmi ou. Akòz enfliyans nan klima Mediterane a, ou ka ale monte bisiklèt nan Sloveni prèske tout ane an. \n  \n  Hop sou yon bisiklèt ak pran yon woulib ansanm santye yo nan pi vaste forè Sloveni an, moute plato a pitorèsk nan Central Sloveni epi jwi yon woulib nan aksidante paysages. Ou kapab tou eksplore lari yo nan vil ak kare pa bisiklèt.</string>
	<string name="bohinj">Lake Bohinj</string>
	<string name="bohinj_text">pi gwo Lak la natirèl nan Sloveni ak opòtinite kontinuèl pou aktivite deyò. \n  \n 
Lake Bohinj a sitiye nan yon fon glasyè epi li konprann prèske 100 milyon dola mèt kib nan dlo - dapre yon fin vye granmoun blag Bohinj: pa plis ke yon bokit si li se gwo ase. pik basen an desann lak se relativman fèt san pwoblèm ki gen fòm epi pa gen okenn zòn fon. Nan ete, tanperati a nan dlo a leve a 22 ° C; nan sezon fredi, lak la jele pafwa. nivo dlo leve 2 - 3 mèt apre lapli lou. se \n  \n  Lake dlo retabli twa fwa pou chak ane. afliyan ki enpòtan an se Savica la, ak distributary prensipal la se Bohinjka nan Sava. Plis pase yon tyè nan dlo a ap koule nan lak la soti nan sous dlo yo karstik anba sifas la lak bò rivaj la zòn nò yo. Pandan gwo lapli, dlo a karstik flo soti kòm sezon prentan an Govic sou ti mòn lan Pršivec. \n  \n  Lake Bohinj se pafè pou aktivite dlo tout ane an - soti nan naje, monte bato, Navigasyon van, kayaking oswa rame kannòt, lapèch ak plonje nan pi cho mwa, yo (pafwa) artistik menm glas nan sezon fredi. Vizitè kapab tou pran yon bèl woulib bato touris oswa tou senpleman ale pou yon mache ap detann bò rivaj la. Si glas ki deklare se yon opsyon, tanpri, dwe konnen, ke ou ka sèlman monte paten ak mache sou glas nan responsablite pwòp ou yo. Nou rekòmande ou yo dwe trè pridan!</string>
	<string name="spa">Spa repo ak plezi dlo</string>
	<string name="spa_text">spa Slovenian gen yon abondans nan zòn dlo deyò ak andedan kay la pou naje nan tout sezon yo. Anplis, yo menm tou yo gen masaj ak pisin ki ka geri ou, ak pak dlo bèl anpil ak glisad. Amizman pou timoun yo se disponib tou. \n  \n  tout resorts sante tèmik nan Slovenia gen pisin modèn ak dlo tèmik oswa dlo lanmè chofe a tanperati divès kalite bèl. pisin sa yo gen zòn pou hydro masaj, tourbiyon, ak lòt eleman ap detann. Gen kèk resorts sante menm gen pisin Olympic-gwosè. \n  \n  Spa ak gwo pak dlo deyò ak parachut vit dlo, rivyè dousman, zòn Navigasyon, ak nana glisad apèl nan moun ki renmen avantur dlo. Pami yo se glise nan dlo premye ak yon riban 360-degre. \n  \n  Si ou ale nan pisin lan, ou kapab jwi fè egzèsis gwoup ki gen yon enstriktè, ki ap ofri ou ak moman nan plezi ak pran swen nan sante ou. divès kalite fè jimnastik nan dlo ak lòt fòm nan fè egzèsis amelyore sikilasyon ou, pèmèt ou rann souf pi bon, ak ranfòse misk respiratwa ou yo. Apre sa, yo ap plezi. \n  \n  Anplis de sa nan pisin, spa Slovenian tou bay anpil bronze deyò, manje ak bwason zòn nan. Gen kèk spa menm gen bronze teras pou nudists. Nan ete an patikilye, gen anpil avantur tematik pou timoun yo. \n  \n  Pifò Slovenian spa gen pisin kiddie pou timoun piti ak pisin bèl pou timoun yo. Timoun-zanmitay amizman se tout avantur ak istwa sou lokal yo ak lòt, plis ki byen koni, ewo. Rankontre nen ak foul dechennen, pirat ak Endyen! Massages pou timoun ak swen pou timoun yo disponib tou.</string>
	<string name="Otras_apps">lòt apps</string>
	<string name="Acerca">sou</string>
	<string name="Rate">To</string>
	<string name="about">sou</string>
	<string name="subject1">Gen yon gade nan sa a app!</string>
	<string name="textoabout">Konsèp pa Mymma Soto \n  devlope pa APlanetBit \n  Icônes soti nan Icônes Tè \n  http://www.icons-land.com</string>
	<string name="version">Version</string>
	<string name="extra_text1">Aplikasyon sa a se trè itil! \n Try li! \n  https://play.google.com/store/apps/details?id=</string>
	<string name="mensaje_cookies">"Dapre Directive 2002/58 / EC nan Palman an Ewopeyen an ak Konsèy la li se enfòme ke aparèy sa a kote ki gen Idantifyan yo te itilize yo pèrsonalize kontni ak piblisite, nan lòd yo bay karakteristik medya sosyal ak yo analize trafik. Nou menm tou nou pataje Idantifyan sa yo ak lòt enfòmasyon sou aparèy ou an ak patnè sosyal medya nou an, piblisite ak entènèt analytics. plis detay sou http://lagatera.dynu.net "</string>
	<string name="map_of_slovenia">sa a Map</string>
	<string name="vocabulario">vokabilè</string>
	<string name="slovenia">Sloveni</string>
</resources>