<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> 
<resources>
	<string name="app_name">Visit Slovenia HD</string>
	<string name="toast_tts_inicializado">Rubutu-zuwa-magana engine an initialized</string>
	<string name="toast_tts_error">Kuskure ya faru yayin da soma Rubutu-zuwa-magana engine</string>
	<string name="toast_redir">Canza madosa zuwa Google Play shigar rubutu zuwa Jawabin engine</string>
	<string name="toast_set_language">Kafa TTS harshe zuwa Basulabe</string>
	<string name="hola">zdravo -- Hello</string>
	<string name="di_hola">zdravo</string>
	<string name="adios">Zbogom -- goodbye</string>
	<string name="di_adios">Zbogom</string>
	<string name="buenosdias">Dobro jutro -- Good Morning</string>
	<string name="di_buenosdias">Dobro jutro</string>
	<string name="buenas_tardes">Dober večer -- Barka da yamma</string>
	<string name="di_buenas_tardes">Dober večer</string>
	<string name="buenas_noches">Lahko noč -- Good Night</string>
	<string name="di_buenas_noches">Lahko noč</string>
	<string name="hasta_luego">Se vidimo kasneje -- Sai anjima</string>
	<string name="di_hasta_luego">Se vidimo kasneje</string>
	<string name="hasta_manana">Se vidiva jutri -- Sai gobe</string>
	<string name="di_hasta_manana">Se vidiva jutri</string>
	<string name="quetal">Kako ste? -- Yaya kake?</string>
	<string name="di_quetal">Kako ste?</string>
	<string name="bien_gracias">počutim se dobro -- Ina jin mai kyau</string>
	<string name="di_bien_gracias">počutim se dobro</string>
	<string name="buen_provecho">dober tek -- a ci abinci lafiya</string>
	<string name="di_buen_provecho">dober tek</string>
	<string name="me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš? -- Za\n a iya taya ni?</string>
	<string name="di_me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš?</string>
	<string name="cuanto_cuesta">Koliko je to? -- Nawa ne shi din?</string>
	<string name="di_cuanto_cuesta">Koliko je to?</string>
	<string name="no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan -- Ba na magana Sloveninan</string>
	<string name="di_no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan</string>
	<string name="necesito_un_medico">rabim zdravnika -- Ina bukatar likita</string>
	<string name="di_necesito_un_medico">rabim zdravnika</string>
	<string name="soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije -- I\n m ba daga Slovenia</string>
	<string name="di_soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije</string>
	<string name="de_donde_eres">Kje si? -- Daga ina ku ke?</string>
	<string name="di_de_donde_eres">Kje si?</string>
	<string name="me_llamo_paul">Moje ime je Peter -- Sunana Peter</string>
	<string name="di_me_llamo_paul">Moje ime je Peter</string>
	<string name="como_se_llama">Kaj ti je ime? -- Menene sunanki?</string>
	<string name="di_como_se_llama">Kaj ti je ime?</string>
	<string name="arriba">navzgor -- up</string>
	<string name="di_arriba">navzgor</string>
	<string name="abajo">navzdol -- down</string>
	<string name="di_abajo">navzdol</string>
	<string name="izquierda">Levi -- hagu</string>
	<string name="di_izquierda">Levi</string>
	<string name="derecha">Prav -- dama</string>
	<string name="di_derecha">Prav</string>
	<string name="centro">Bližnji -- Middle</string>
	<string name="di_centro">Bližnji</string>
	<string name="delante">spredaj -- Front</string>
	<string name="di_delante">spredaj</string>
	<string name="detras">Nazaj -- baya</string>
	<string name="di_detras">Nazaj</string>
	<string name="encima">Več kot -- Fiye</string>
	<string name="di_encima">Več kot</string>
	<string name="debajo">Spodaj -- a karkashin</string>
	<string name="di_debajo">Spodaj</string>
	<string name="lo_siento">Žal -- Yi hakuri</string>
	<string name="di_lo_siento">Žal</string>
	<string name="por_favor">Prosimo -- Don Allah</string>
	<string name="di_por_favor">Prosimo</string>
	<string name="gracias">Hvala vam -- na gode</string>
	<string name="di_gracias">Hvala vam</string>
	<string name="de_nada">Ni za kaj -- Maraba</string>
	<string name="di_de_nada">Ni za kaj</string>
	<string name="muchas_gracias">Najlepša hvala -- Na gode sosai</string>
	<string name="di_muchas_gracias">Najlepša hvala</string>
	<string name="no_gracias">Ne, hvala -- A\n a, na gode</string>
	<string name="di_no_gracias">Ne, hvala</string>
	<string name="encantado">Lepo te je bilo srečati -- Na ji dadin haduwa da ku</string>
	<string name="di_encantado">Lepo te je bilo srečati</string>
	<string name="esta_bien">To je v redu -- Wannan shi ne OK</string>
	<string name="di_esta_bien">To je v redu</string>
	<string name="un_cafe">Ena kava, prosim -- Daya kofi, don Allah</string>
	<string name="di_un_cafe">Ena kava, prosim</string>
	<string name="una_cerveza">Eno pivo prosim -- Giya daya don Allah</string>
	<string name="di_una_cerveza">Eno pivo prosim</string>
	<string name="el_bano">Kje je stranišče? -- Ina toilette?</string>
	<string name="di_el_bano">Kje je stranišče?</string>
	<string name="la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim? -- Za a iya ba ni da menu, don Allah?</string>
	<string name="di_la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim?</string>
	<string name="una_tortilla">Ena omleta, prosim -- Daya omelette, don Allah</string>
	<string name="di_una_tortilla">Ena omleta, prosim</string>
	<string name="una_paella">Nekateri Golaz prosim -- Wasu Golaž don Allah</string>
	<string name="di_una_paella">Nekateri Golaz prosim</string>
	<string name="la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim? -- Za a iya kawo ni cikin lissafin, don Allah?</string>
	<string name="di_la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim?</string>
	<string name="desayuno">zajtrk -- Breakfast</string>
	<string name="di_desayuno">zajtrk</string>
	<string name="comida">Kosilo -- Abincin rana</string>
	<string name="di_comida">Kosilo</string>
	<string name="cena">večerja -- Dinner</string>
	<string name="di_cena">večerja</string>
	<string name="cuchara">Spoon -- cokali</string>
	<string name="di_cuchara">Spoon</string>
	<string name="tenedor">vilice -- cokali mai yatsu</string>
	<string name="di_tenedor">vilice</string>
	<string name="cuchillo">nož -- Knife</string>
	<string name="di_cuchillo">nož</string>
	<string name="pan">kruh -- Bread</string>
	<string name="di_pan">kruh</string>
	<string name="vaso">steklo -- Glass</string>
	<string name="di_vaso">steklo</string>
	<string name="agua">voda -- ruwa</string>
	<string name="di_agua">voda</string>
	<string name="servilleta">prtiček -- adiko na goge baki</string>
	<string name="di_servilleta">prtiček</string>
	<string name="camarero">Natakar -- sabis</string>
	<string name="di_camarero">Natakar</string>
	<string name="me_gusta">všeč mi je -- Ina son shi</string>
	<string name="di_me_gusta">všeč mi je</string>
	<string name="si">Da -- Eh</string>
	<string name="di_si">Da</string>
	<string name="no">Ne -- babu</string>
	<string name="di_no">Ne</string>
	<string name="es_posible">Lahko bi bilo -- Yana iya zama</string>
	<string name="di_es_posible">Lahko bi bilo</string>
	<string name="nunca">Nikoli -- ba</string>
	<string name="di_nunca">Nikoli</string>
	<string name="siempre">Nenehno -- ko da yaushe</string>
	<string name="di_siempre">Nenehno</string>
	<string name="a_veces">včasih -- Wani lokaci</string>
	<string name="di_a_veces">včasih</string>
	<string name="hoy">danes -- yau</string>
	<string name="di_hoy">danes</string>
	<string name="ayer">včeraj -- jiya</string>
	<string name="di_ayer">včeraj</string>
	<string name="manana">jutri -- gobe</string>
	<string name="di_manana">jutri</string>
	<string name="coche">avto -- Car</string>
	<string name="di_coche">avto</string>
	<string name="avion">plane -- jirgin Sama</string>
	<string name="di_avion">plane</string>
	<string name="tren">vlak -- jirgin kasa</string>
	<string name="di_tren">vlak</string>
	<string name="autobus">Avtobus -- Bus</string>
	<string name="di_autobus">Avtobus</string>
	<string name="bicicleta">koles -- keke</string>
	<string name="di_bicicleta">koles</string>
	<string name="hotel">Hotel -- Hotel</string>
	<string name="di_hotel">Hotel</string>
	<string name="habitacion">soba -- Room</string>
	<string name="di_habitacion">soba</string>
	<string name="habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo -- Na kama daya dakin</string>
	<string name="di_habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo</string>
	<string name="hasta_pronto">Se vidiva kmalu! -- Sai anjima!</string>
	<string name="di_hasta_pronto">Se vidiva kmalu!</string>
	<string name="Salir">fita</string>
	<string name="basic_data">Basic data</string>
	<string name="basic_data_text">"Basic data \n  Land yanki \n  20,273 sq km, na da 66% wooded yankunan, 28% m yankunan da 3% gina-up yankunan \n  \n Population \n 2.06m (Janairu 1st 2015; Jamhuriyar Slovenia Statistics Office) \n main birane cibiyoyin \n Population a \n 000 (Janairu 1st 2015; Jamhuriyar Slovenia Statistics Office) \n Ljubljana (babban birnin): 287.2 \n Maribor: 112.3 \n Kranj: 55.9 \n Celje: 48.8 \n Climate \n Mediterranean a bakin tekun, nahiyar m \n Weather a Ljubljana (tsawo 295 mita) \n Hottest watan: Yuli, 21 ° C; coldest watan: Janairu, -1 ° C (talakawan kullum iyakar da m). sarrafa giza watanni: Janairu da Fabrairu, 75 mm talakawan ruwan sama. wettest watan: Yuni, 183 mm talakawan ruwan sama \n Language \n Slovene \n Weights da kuma matakan da \n Metric tsarin \n Currency \n The Yuro (€), wanda ya maye gurbin da Basulabe tolar (zauna) a kan Janairu 1st 2007 a wani tsayayyen musayar kudi na SIT239.64: € 1 \n Time\n  m hour gaba na GMT. sa\n o\n i biyu gaba a lokacin rani \n Fiscal shekara \n Calendar shekara \n Public holidays \n January 1st (Sabuwar shekara ta Day ), Fabrairu 8th (Preseren Day), Afrilu 16th-17th (Easter Rãnar da Easter Litinin), Afrilu 27th (tawayen hari a zama Day), May 1st-2nd (Labor Day), Yuni 25th (National Day), Agusta 15th ( zato Maryama), Oktoba 31st (canji Day), Nuwamba 1st (ambaton Day), Disamba 25th (Kirsimeti Day), Disamba 26th (Independence da kuma National Unity Day \n  "</string>
	<string name="arrival">Yadda za a zo</string>
	<string name="arrival_text">"Easy Access \n Slovenia ne ayi a tsakiya da Turai da kuma kan iyakoki Italiya, Austria, Hungary da kuma Croatia. An kawai \n yan hour drive daga Venice ko Vienna. Slovenia shi ne sauƙin m daga dukkan kasashen makwabta, kamar yadda yana da kyau hanya da kuma dogo sadarwa , tare da kullum flights daga Turai da dama birane. Tunda yana da wani bakin teku kasar, za ka iya samun to Slovenia da teku. \n  \n By Car \n Most na motoci shiga Slovenia da motorways, wanda shi ne ma mafi sauki hanyar tafiya kusa da kasar. Yana da sauki tafiya da Basulabe hanyoyi da mota, tun suna da kyau kuma a fili signposted. Ko da yake wasu na gida hanyoyi ne kunkuntar da kuma Tuddan, a drive tare su ne duk da haka m da kuma bambanta. domin tuki a kan motorways, shi ne m ga ku to da sharhin. \n  \n By Air \n in Bugu da kari zuwa yau da kullum flights zuwa Turai da dama birane, akwai biyu low-cost jirgin samar tashi daga babban Basulabe kasa da kasa filin jirgin sama Jože Pučnik Ljubljana. su Ryanair kuma Wizz Air, tashi zuwa London da kuma Brussels. Mai flights zuwa Ljubljana an sanya ta ne kawai Basulabe kamfanin jirgin sama Adria Airways. Zaka kuma iya tashi zuwa daya daga cikin kasashen waje da filayen jiragen sama a kusa da kusanci, da kuma damar Slovenia daga can da bas, jirgin kasa ko haya mota. \n  \n By Bus \n Buses gudu zuwa Slovenia daga Turai da dama birane. A Slovenia, za ka iya samun to mafi yawan garuruwa da karkara da bas. Idan suka gudu tare gida hanyoyi, da direbobi iya dakatar, a wata tashar bas a wani shiri. Za ka iya saya bas tikitin kai tsaye daga bas direba, yayin da a babbar motar tsaya a nan ba za ka iya saya bas tikitin ga wani takamaiman rana. \n  \n By Train \n Trains zuwa Slovenia gudu kullum daga Turai da dama birane. Idan tafiya ta jirgin kasa, shi ne kuma zai yiwu ya hau a cikin wani barci mota. Akwai kawai da jiragen kasa na Basulabe layukan dogo gudu a kusa da Slovenia, tare da dukan timetables da kuma farashin lists aka buga a kan shafukan yanar gizo. Za ka iya saya tikiti a kowane tashar jirgin kazalika a kan jirgin kasa. Basulabe jiragen kasa tsaya ga timetables. \n  \n By Boat ko jirgin ruwa mai filafili \n From May zuwa Oktoba, akwai m tafiye-tafiye na high-gudun ikon jiragen daga Venice, Trieste, Poreč da Rovinj. Lokaci-lokaci, manyan cruise jirãge zo zuwa Koper. Idan ka zo tare da naka jirgin ruwa, ya kamata ka san cewa duniya kan iyaka crossings ne kawai a Koper da Piran, kuma daga May zuwa Oktoba a Izola da. A Izola, Koper da Portorož, akwai zamani marinas samuwa ga tsayawarta. A wurare da dama a kan Basulabe Coast, za ka iya yin hayan jirgin ruwa mai filafili. \n  \n By bicycle \n Naturally, za ka iya samun to Slovenia da keke, ko da hawa da hanyoyi ko ta hanyar daukar wani jirgin kasa. By keke, za ka iya fitar da kan dukkan hanyoyi a Slovenia. The kawai ware ne hanyoyi da kuma motorways. Haka kuma an haramta hau your keke tare da gandun daji da dutsen en. \n  "</string>
	<string name="climate">Climate</string>
	<string name="climate_text">"Climate \n The sauyin yanayi na Slovenia za a iya bayyana a matsayin hankula Turai da nahiyar rinjayi sauyin yanayi tare da dumi, bushe lokacin bazaar, kuma fairly sanyi winters, yayin da jihar bakin teku wuraren da filayen kwarinta a kudu da Rum rinjayi sauyin yanayi. Janairu ne coldest wata da rana yanayin zafi yakan kusa sifili a arewa, amma a wasu lokuta hunturu watanni iya zama sosai sanyi tare da yanayin zafi nisa a kasa sifili da karfi, sanyi northeasterly iskõki, kira Bora, musamman a cikin yankunan duwatsu, inda yanayin da aka karfi da tasiri ta kusa Alps. Tã snowfall ko snowstorms ne kuma zai yiwu a kan wasu kwanaki a can. shekara shekara talakawan yawan kwanaki da dusar ƙanƙara ne kasa da 40 a cikin low-ƙasar yankuna da kuma har zuwa kwanaki 120 a yankunan duwatsu na Slovenia. a jihar bakin teku wuraren zaunanniya sanyi lokaci da kuma dusar ƙanƙara ne quite ba safai ba saboda tasirin da dumi ruwa yanayin zafi na bahar Rum. \n  \n in bazara rana yanayin zafi isa 20-25 ° C, amma somet imes quite mafi girma, 30 ° C ko fiye. A mafi yawan lokaci shi ne bushe weather da rana lokatai, ko da yake wani lokacin nauyi saukar aradu na iya faruwa a karshen ranar, musamman a cikin yankunan duwatsu. Yuli ne warmest watan da wani talakawan zafin jiki na 22 ° C. Shekara-shekara Yanayi dabam daga 400 mm a kudancin kwaruruka yankunan, da kuma har zuwa 1000 mm a yankunan duwatsu. \n  \n The yanayin ne mafi kyau May-Satumba, lokacin da kwanaki ne dumi da dare ne mai sanyi, ko da yake shi ruwa mafi in spring fiye da a lokacin rani. Kaka da kuma hunturu yawanci kadan chilly da kuma rigar, kuma sau da yawa m, a cikin yankunan duwatsu. \n  \n Required tufafi: \n Lightweight cottons da linens a lokacin bazara watanni. warmer matsakaici-kaya masu nauyi zuwa Olympics da kuma rainwear a lokacin hunturu. A suwaita iya bukatar a cikin maraice, ko ga trekking a cikin duwatsu, har ma a lokacin rani. \n  \n Koeppen-Geiger rarrabuwa: \n The Climate na Slowenia za a iya classified a matsayin Cfb Climate. mai dumi temperated gumi sauyin yanayi tare da warmest watan runtse fiye da 22 ° C kan talakawan da hudu ko fiye da watanni sama 10 ° C kan average.The sauyin yanayi na wasu ~ ar teku na Slovenia za a iya classified a matsayin Cfa Climate. mai dumi temperated Rum sauyin yanayi tare da warmest watan sama 22 ° C kan talakawan da kuma gumi yanayi duk shekara zagaye. \n  "</string>
	<string name="attractions">Turistic Tarik</string>
	<string name="attractions_text">"Akwai mutane da yawa turistic jan hankali da suke da kyau da za a gani a Slovenia kamar Lake Bled, Postojna kogwanni, Triglav National Park, Isonzo da Motorrail, Piran, Velika Planina, Logar da yawa wasu \n  \n  Za ka iya ji dadin Slovenia a wani watan na shekara da kuma ba za ka iya yin da yawa iri iri na yawon shakatawa a cikin irin wannan kananan country.There ne ayyukan kamar keke, trekking, hawa, aiki holidays, spas da mura, kogwanni, yanayin, abinci da ruwan inabi, da al\n adu, da cin kasuwa, iyali fun, gidajen caca , kuma haka a \n  \n  Duba wadannan mashiga. "</string>
	<string name="bled">Lake Bled</string>
	<string name="bled_text">"Lake Bled \n  (Slovene: Blejsko jezero; Jamus: Bleder See, Veldeser See) ne a lake a cikin Julian Alps na Upper Carniolan yankin na arewa maso yammacin Slovenia, inda shi adjoins garin Bled. \n The yanki ne mai yawon shakatawa manufa . a lake ne 35 km (22 mi) daga Ljubljana International Airport da 55 km (34 mi) daga babban birnin kasar, Ljubljana. "</string>
	<string name="postoina">Postoina kogwanni</string>
	<string name="postoina_text">"Postojna kõgon \n  (Slovene: Postojnska Jama; Jamus: Adelsberger Grotte. Italian: Grotte di Postumia) ne a 24.340 m dogon karst kogo tsarin kusa Postojna, kudu maso yammacin Slovenia. \n It ne na biyu-mafi tsawo kogo tsarin a kasar (wadannan da Migovec System) [kazalika da daya daga cikin manyan yawon shakatawa shafukan. a kogwanni da aka halitta da Pivka River. "</string>
	<string name="triglav">Triglav</string>
	<string name="triglav_text">"Triglav National Park (TNP) \n  (Slovene: Triglavski narodni shakatawa) ne kawai kasa shakatawa a Slovenia. Yana da aka kafa a cikin zamani tsari a shekarar 1981 da kuma aka located a arewa maso yammacin kasar, daidai da kudu maso ɓangare na mai tsayi massif. \n Mount Triglav, da girma ganiya na Julian Alps, tsaye kusan a tsakiyar gandun. daga shi kwaruruka yada fitar radially, samar da ruwa ga biyu manyan kogin tsarin da su kafofin a Julian Alps: da Soča da kuma da Sava, sunã gudãna zuwa ga Adriatic da kuma Black Sea, bi da bi "</string>
	<string name="isonzo">Isonzo</string>
	<string name="isonzo_text">"The Soča (furta [soːtʃa] a Slovene) ko Isonzo (furta [izontso] in Italian) (da wasu sunaye Friulian: Lusinç, Jamus: Sontig, Latin: Aesontius ko Isontius) ne a 138-kilometer (86 mi) dogon kogin cewa gudana ta hanyar yammacin Slovenia (96 kilomita ko 60 mil) da kuma arewa maso gabashin kasar Italiya (43 kilomita ko 27 mil). \n an tsayi kogin a cikin halin, ta source qarya a cikin Trenta Valley a Julian Alps a arewa maso yammacin Slovenia, a wani tadawa na 876 mita (2,874 ft). [3] a kogin runs da garuruwan Bovec, Kobarid, Tolmin, Kanal likitan mata Soči, Nova Gorica (inda aka tsallaka da Solkan Bridge), da kuma Gorizia, shigar da Adriatic Sea kusa da garin Monfalcone. shi yana da nival-pluvial gwamnatin a cikin sama hanya da kuma pluvial-nival a cikin ƙananan hanya. \n Prior zuwa yakin duniya na farko, da kogin kafa wani ɓangare na kan iyaka tsakanin Mulkin Italiya da kuma Austro-Hungarian Empire. [lissafi da ake bukata] a lokacin yakin duniya na, shi ne fage na zartsi fada a tsakanin kasashen biyu, culminat ing a yakin Caporetto a 1917 "</string>
	<string name="motorail">Motorail</string>
	<string name="motorail_text">"Motorail jiragen kasa aiki a kan layi tsakanin Bohinjska Bistrica, Podbrdo kuma Mafi na Soči, da kuma gudu ta hanyar da mafi tsawo Basulabe dogo rami \n \n  taba so ya je a kan wani daina tafiya da mota ba tare da ya fitar da nesa? Sai kokarin da motorail sabis , wanda daukawa your mota yayin da ka shakata da kuma ji dadin jirgin kasa tafiya. \n  Motorail jiragen kasa aiki a kan layi tsakanin Bohinjska Bistrica, Podbrdo kuma Mafi na Soči, da kuma gudu ta hanyar da mafi tsawo Basulabe dogo rami, da Bohinj rami, a haɗa Upper Carniola a cikin arewa na Slovenia da seaside Littoral a yankin Kudu maso yamma. Motorail jiragen kasa zai iya kawo motoci, Vans, pickups, kuma camper Vans wanda ba wuce 3m a tsawo da kuma 2.4m a fadin. "</string>
	<string name="piran">Piran</string>
	<string name="piran_text">A mafi kyau gari a kan Basulabe Coast girma tare da taimakon gishiri. A Piran gishiri pans, inda duniya-aji Fleur de sel (flower na gishiri) ne har yanzu samar a yau ta yin amfani da tsofaffin hanyoyi, su ne dalilin da ya sa picturesque Rum hananna gari, tare da coci tare da wani ra\n ayi da kuma al\n adu jan hankali, ta wadãta. \n  \n  The tsohon tashar jiragen ruwa gari tare da saurã daga wani na da bango an kare matsayin al\n adu da kuma tarihi abin tunawa. Kunkuntar tituna da hankali gina gidaje na saukowa daga kan tudu da ta coci zuwa tsakiyar square a bakin tekun kawai jaddada ta Rum hali. Wannan rãyuwar bakin teku gari, wanda ɓullo da a ƙarƙashin rinjayar Venice, aka dauke su daya daga cikin mafi kwarai da kuma mafi photogenic garuruwa a kan Adriatic Coast. Bugu da kari ga gine-gine, da Maritime Museum, wani akwatin kifaye da sauran jan hankali, baƙi garken zuwa wannan gari, ya ji dãɗi events, dafuwa ƙonawa, da kuma kusa da nan musamman halitta fasali. \n  \n  Piran ne daya daga cikin picturesque na da garuruwa na Slovenia. Lovers of tsaron gida ganuwar da sauran gine-gine da kuma al\n adu siffofin daga gabãni iya tafiya a Slovenia a mako, za daga daya tarihi gari zuwa wani, daga cikin bakin tekun to Ljubljana, kuma daga Alps da Pannonian Bayyana. \n  \n  The Piran Salt kwanoni, kafa a 804, kẽwaye da gishiri pans a yankin na yau marina (Lucija, Portorož), da karami Strunjan Salt kwanoni, da ya fi girma Sečovlje Salt pans. A yankunan da duk kiyaye gishiri pans ne yanzu wuri mai faɗi Parks. A Strunjan Landscape Park, za ka sami wani m dutse falalen a bisa bahar, da kuma a Sečovlje Salt kwanoni, za ka iya koyi game da gargajiya gishiri samar da shiryar da Tours da kuma ziyarar da Museum of Salt-Making. \n  \n  Kowane Agusta, Piran, garin da yake girma a kan gishiri, murna da Saltern Festival cewa rãyar da dawowar da saltern iyalai daga Sečovlje saltpans, inda za su ciyar da lokacin bazaar har karshe gishiri girbi. Babban events faru a Tartini Square, wanda aka sadaukar domin da grand goge virtuoso kuma mawaki Giuseppe Tartini, haife shi a Piran. Kowane bazara, da Tartini Festival na jam\n iyya music faruwa a cikin gari. A garin, inda painters koma lokaci da kuma sake wa riba wahayi, kuma yayi wani dama sauran abubuwan da suka faru. Bi kalandar abubuwan da suka faru a Piran!</string>
	<string name="velika">Velika Planina</string>
	<string name="velika_text">A karshen spring ne a lokacin da cowbells fita a kan mai tsayi makiyaya na Velika Planina Filato fara kadawa, sanar da isowa na makiyaya. Yana da wani sihiri Filato tare da daya daga cikin mafi girma a makiyaya ta ƙauyuka a Turai. Kuma kana kiran su zuwa koyi game da m rayuwa a kan dutsen da makiyaya da kuma samfurin da kiwo Goodies suka ji shirya muku. Je yawo a cikin fadamun ko daukar wani kari (ko dutse bike) a fadin tudu. \n  \n  Velika Planina gayyata tare da yalwa da dama ga tafiya da kuma man gas a fadin dutsen makiyaya showcasing halitta da kuma ethnological curiosities cewa ba za ka so ka yi kuskure. The fi sauri hanya don Velika Planina ne da na USB mota daga Kamniška Bistrica. Daga can, za ka iya daukar wani ski daga zuwa saman, inda za ku ji a gaishe ku da wata m view. Waɗanda suka fi son wani kalubale iya bi daya daga cikin rijiya-alama footpaths zuwa saman. A cikin hunturu, da akwai wani ski gangara cewa zai conjure sama mai gaskiya hunturu hikaya a gare ka ka tuna, tare da abokai da kuma iyali. \n  \n  The makiyayan ta yarjejeniya a kan makiyaya qunshi wasu 140 bukkoki. Tare da halayyar gine-gine, yana da alamar Velika Planina. A bukkoki an rufe tare da rufi sanya na gargajiya spruce shingles cewa kai kusan saukar zuwa ga ƙasa. A Filato gaske zo da rai a watan Yuni, tare da isowa na makiyaya wanda zauna cikin bukkoki har Satumba kamar yadda suka ayan su dabbõbin shanu. Suka yi kawai ma farin ciki da yin kira da baƙi ga wani dandano na gida kiwo delicacies, ko ma shirya wani ingantaccen makiyayi da abincin rana - m madara da kuma žganci - buckwheat ko masara Mush. Wasu daga cikin bukkoki suna samuwa ga baƙi, don haka da akwai wani dalili da ya sa ba ka iya ciyar da wani dare ko biyu kamar makiyaya yi. \n  \n  dauki hutu a ɗakin sujada na Snow Mary da kuma ta sauka a kan shahara Vetrnica kogo, wanda shi ne m via kunkuntar madauwari footpath. A yammacin gefen Filato (Zeleni Rob) akwai wani picturesque halitta taga kira Luknja (rami). A Dovja Griča kogo (ma\n ana daji rock) ne located in Tiha Dolina kwarin (Slovene ga m kwarin), wanda shi ne kawai tara zurfin mita, amma a san da yawa jama\n a tãtsũniyõyin cewa shi wahayi zuwa. Wani shafin daraja gani ne Preskar Museum inda trnič an aje - musamman irin cuku halayyar da Velika Planina yankin. \n  \n  A lokacin rani za ka iya tara kanka har a kan tudu tare da wani ingantaccen makiyayi da abincin rana - m madara da kuma žganci (buckwheat Mush). A makiyaya za su yi farin ciki don bayar da ku gida cuku da kuma sauran kiwo fannoni a lokacin da ka ziyarci. Da zarar kan tudu za ka iya kayi batura da gargajiya makiyayi ta abinci, kamar jota (wake da kuma sauerkraut hotpot), ričet (sha\n ir Stew), goulash, tsiran alade da sauerkraut, Carniola tsiran, buckwheat žganci ko birgima dumplings da gida cuku da aka sani da štruklji . \n  \n  karkashin Velika Planina, a tsakiyar ruwan tekun Atlantika yanayi, za ku samu uku marẽmari na Kamniška Bistrica kogin. A mafi kyau da aka sani daga cikinsu shi ne ta babban tushen, dake kusa da dutsen kwana Dom v Kamniški Bistrici. A tushen za ku sami Plečnik gidan gona, wani ya kwana tsara ta shahara Basulabe m don haka kamar yadda ya saje da sauƙi tare da wuri mai faɗi. Duk da yake yin burbushi da kogin kar ka manta ka ziyarci biyu gorges: Veliki da kuma Mali Predaselj, da narrowest ɓangare na Kamniška Bistrica kogin, da kuma Orglice (Slovene for harmonica) waterfall ne ma da daraja gani.</string>
	<string name="logar">Logar</string>
	<string name="logar_text">A Logar Valley (Logarska dolina) yana daya daga cikin mafi kyau mai tsayi glacial kwaruruka a Turai. The masu jituwa daidaituwa tsakanin hadisin, mutumin da yanayi da cewa same ta gida a wannan ɓangare na Solčava Region ne duka biyu na kwarai, da wuya a sami. Make your tsaya a wannan m wuri mai faɗi da kiliya da wata dama ga yin yawo, hawan keke, doki hawa ko wani photo safari. A wurin shakatawa ya kuma lashe kasa da kasa CIPRA Future a cikin Alps Award for nasara management na kare yankin. \n  \n  A Logar Valley za ka iya sha\n awan ruwan tekun Atlantika kore yanayi a kowane mataki. Ɗauki Trail ta cikin Logar Valley, wani halitta tarihi da kuma ethnographic sawu manyan ta hanyar da m nooks da crannies amidst da unspoilt yanayin wuri mai faɗi shakatawa. Za ku sami damar yin gano m, m, kuma ko da miyagun flower jinsunan. Kwarin da aka sani kuma domin da yawa waterfalls, mafi mashahuri a tsakanin wanda shi ne 90-mita Rinka Falls. \n  \n  Idan yana da aiki holidays kana bayan ka iya saita kashe domin a nan kusa kololuwa, je hawan keke, hawa a dutse, ko je photo farauta ga dabbobi a cikin yanayi. Yara murnar yawo da hikaya gandun daji cewa boyewa da yawa da suka fi so hikaya haruffa. Zo hunturu kwarin ne musamman gayyatar ga giciye-kasa gudun kan, sledding, downhill gudun kan da Ski rangadi. kuma idan kun yi sama da shi, kana tabbata ga ji dadin hawa daskararre waterfalls. \n  \n  Katako granaries ko \n kašče\n  ne wani ɓangare daga cikin al\n adun - ba wai kawai a cikin Logar Valley, amma kuma a cikin Solčava yankin da Upper Valley Savinja. Sun kasance wani makawa wani ɓangare na m kamfanoni, kamar yadda suka yi amfani da adanar foodstuffs, musamman hatsi. Wasu daga cikin su har yanzu amfani da su ainihin manufar. Har ila yau, ganin Home na Ruhaniya mãsu bãyar da bãya, da Logarski Kot makiyayi ta Hut da Chapel Almasihu da Sarki. \n  \n  The Logar Valley ne daya daga uku kwaruruka a Solčava Region - da sauran biyu da za a gano su Robanov Kot da Matkov Kot. Mafi yawa daga Solčava Region ta mazauna rayuwa a high-dutsen gonaki, tsakanin wanda shi ne mafi girma da-kwance gona a Slovenia (Bukovnik, 1.327 m). Hawa Uphill zuwa dutsen bukkoki da kololuwa ko karu har zuwa sama da Logar Valley a glider. Make wannan kyakkyawan yanayi da saitin don sabon Kasadar.</string>
	<string name="vine">Duniya ta fi tsufa Vine</string>
	<string name="vine_text">A zuciya na Maribor, Lent, shi ne gida mafi tsufa inabi a duniya. A fiye da 450 da shekara shi ne kawai shuka gorin da kansa gidan kayan gargajiya - Tsohon Vine House. Maribor runduna mai yawan events bikin Tsohon Vine, kamar Pruning na Tsohon itacen inabi, St. Martin Day, kuma Tsohon Vine Festival. Yi imani da shi ko ba, Tsohon Vine ko da yana da kansa take, da kuma yan unguwa suna kawai ma na sha\n awar bari ka ji shi. \n  \n  Žametovka ko modra kavčina (bleu de Cologne), ya tabbatar a shekaru 400 da haihuwa, da aka jera a cikin Guinness Littafi na Records a matsayin mafi inabi a duniya har yanzu samar da \n ya\n yan itace. A tsohon inabi da aka dasa a Maribor a karshen tsakiyar zamanai a lokacin Turkish mamayar. Yana halarta - da kuma tsira - da fadace-fadace da ta taso a tsakanin invaders da kuma kare birnin, domin Old Vine House of a yau ya sau daya bangaren birnin da bango. \n  \n  Kafa fita a kan gastronomic tafiya ta cikin birni na Maribor da kewaye. Za ka iya ji dadin sararin iri-iri na Štajerska dadin dandano, da kuma duk hanyoyi za su ɓatar da ku, to Tsohon Vine House. \n  \n  The Old Vine ne kawai shuka tare da kansa gidan kayan gargajiya - Tsohon Vine House. Da zarar wani ɓangare na garun birni, da gidan yau Hasna wani daraja ruwan inabi al\n adunmu, da Winery da kuma ruwan inabi dandanawa dakin hadaya premium giya daga Maribor ruwan inabi yankin. Kuma zuwa bikin Tsohon Vine, Maribor da kuma kusanci fariya da yawa picturesque ruwan inabi hanyoyi da wineries. \n  \n  Tare da wani tsararru na dafuwa, ruwan inabi kuma al\n adu delicacies wannan premium festival taron fara a watan Oktoba tare da bukukuwan innabi girbi na Old Vine kuma ya rufe da idin St. Martin a Maribor, babbar St. Martin Day bikin a Slovenia. Za a iya fuskanci mafi kyau da cewa Basulabe ruwan inabi kera, musamman ma wadanda daga Štajerska yankin, dole tayin. Fans of gargajiya dafuwa ni\n ima za su iya zuwa samfurin kwarai jita-jita ta gida chefs, kuma akwai ma wani m al\n adu shirin zuwa zagaye shi duka. \n  \n  The biyu mafi girma a-Basulabe birni Maribor prides kanta da mafi tsufa inabi a duniya, wanda shi ne fiye da shekaru 400 da haihuwa. Akwai uku ruwan inabi hanyoyi daga wannan daraja ruwan inabi "lady" zuwa karkara na Maribor kuma za ka iya hau your keke a kan su. Mutane daya-daya da maki na uku ruwan inabi hanyoyi suna da alaka da sauran kasashen duniya Archduke Johann Trail daga Graz zuwa Maribor. Idan ba ka daya daga cikin mafi m cyclists, za ka iya kuma hau wani lantarki keke da kuma hau tare da wadannan hanyoyi.</string>
	<string name="regions">Labaran</string>
	<string name="regions_text">A Slovenia, wanda zai iya fuskanci hudu daban-daban halittu a rana guda, tun ma can sasanninta na kasar ne kawai game da sa\n o\n i biyu daga babban birnin Ljubljana. A kore zuciya na Slovenia your view stretches daga duwatsu Alps da natsuwa kyau na Pannonian bayyana a gabas. Rum Slovenia, tare da jihar bakin teku garuruwa da ban mamaki Karst, na jiran ka gane shi a duk da kyau. Jin da Tsayayyar bugun jini na babban birnin kasar, bincika da kyau na halitta da kuma al\n adu a kewaye yankin. \n  \n  Za ka iya jin da kyau na kore Slovenia kamar yadda ka ji dadin a view daga cikin shahararrun Lake Bled da ƙaunataccen Lake Bohinj. Akwai m damar waje ayyuka amidst da picturesque mai tsayi kololuwa da kwaruruka rungumi da Julian Alps, Triglav National Park, da mai girma Kamnik da Savinja Alps, da kuma kore Pohorje Mountains. Ko dai kai ga Maribor, birnin da mafi tsufa kurangar inabi a duniya, da mashahuri biki makõma na Kranjska Gora, da ban mamaki yankin na Koroška, ​​ko ziyarci Soča kwarin Kogin - ko da inda ka tafi, wani m kwarewa da jiran ka. \n  \n  Duk da yake Rum garuruwa na Piran, Izola da Koper Ki rarrashi baƙi tare da su na da garin cibiyoyin, Portorož gayyata su tare da hutu jan hankali. Gishiri harvesters za a iya gani da wuya a wurin aiki a kan Sečovlje gishiri pans, da kuma Karst da Postojna kõgon, Škocjan kogwanni da Vilenica kogo alfahari mafi ban mamaki a karkashin kasa halittu a duniya. Wannan yankin ne ma gida da daraja Lipizzaner doki. A ƙasar inabi-arziki tuddai na Goriška Brda ne domin ta shahara enticing high quality-aromatic ruwan inabi, da za ka iya ɗanɗane shi a yawon shakatawa gonaki da kuma a cikin wineries. Tare da kuma ɗimbin m dandani da Kasadar, da Vipava Valley ya kuma an shawarar da babbar Lonely Planet, da tafiya littafin jagora giant. \n  \n  Eastern Slovenia ne a ƙasar fadi, bude filayen da kuma mirgina shimfidar wurare, storks, iska-wasan yara masu kara, iyo Mills, warkar ruwa, makamashi da maki, picturesque mirgina gonakin inabi, musamman hadisai da yaruka, da kuma, mafi muhimmanci, shi ta gida dumi da kuma m mutane. Wannan wuri mai faɗi shi ne mai arziki a cikin halitta thermal spas cewa za su karfafa da kuma sake Karfafa ku. Gano friendliness da kuma liyãfa daga yawon shakatawa da gonaki, inda za ka iya dandana gida delicacies, da kuma zama na dare a cikin wani m gonar inabi gida amidst gonakin inabi. Don relive baya, za ka iya ziyarci yawa majestic gidãje. \n  \n  Ljubljana da kewaye bayar da baƙi m damar ciyar da holidays, bincika, da kuma ji dadin. A kore babban birnin kasar da aka sani ga daban-daban na asali ideas halitta da matasa \n yan kasuwa, masu bincike, artists, dalibai, da kuma masoya na dukan kõme kyau. Ga wani taƙaitaccen hutu daga cikin birnin, tafi a kan daya daga cikin mutane da yawa rana-tafiye-tafiye, kamar yadda Ljubljana yayi saurin samun dama zuwa dama kusa jan hankali. Za ka iya ko dai shiga da mulkin kasa-kasa bear a cikin gandun daji na Kočevsko yankin, koyi game da al\n adar makiyayan ko ziyarci m tarihi garuruwa rubũtacce kamar yadda UNESCO ta duniya Heritage Sites.</string>
	<string name="active">Active Holidays</string>
	<string name="active_text">Hawa a taron. A kan kafar ko ta bike. Ji dadin lovely ski gangara tare da yara. Jin da adrenaline. Shakan kada ɗanɗanonta ya gushe. A tsakiyar kore gandun daji, a kan wani doki, kusa da ruwa, a kan golf Darussan. Shigar da duniya na aiki Kasadar. \n  \n  Ku ciyar your hutu a cikin zuciya na duwatsu Slovenia. Tafiya ta hanyar da tsauri da kuma untouched yanayi da 10,000 kilomita na alama da kuma shirya yin yawo en. Zaka iya zaɓar daga 175 dutsen bukkoki ko ciyar da wani dare a cikin hotel-hotel da kuma sansanonin ga hikers. Tafi yin yawo da kuma shakar kada ɗanɗanonta ya gushe daga duwãtsu. \n  \n  The tsauri shimfidar wurare na Slovenia, da su m halitta beauties, su ne manufa domin a bike hutu. A nan, ka tabbata ga sami en dace da ku, ku abokai, da kuma iyalanka. Saboda rinjayar da Rum sauyin yanayi, za ka iya tafi bike a Slovenia kusan duk shekara zagaye. \n  \n  Slovenia ne mai arziki a cikin halitta ruwa kafofin, wanda kusan kira ga ayyukan a kan ko kusa da ruwa. Refresh kanka tare da yin iyo a cikin tẽku, tabkuna, da waɗansu kõguna ko a iyo waha. Sail kuma surf a kan ruwa da kuma bari iska juya your gashi. Enjoy a tsayawar-up filafili da takardar ko jere jirgin ruwan a kan crystal-share ruwan. Kada ku ji adrenaline kara? Fuskanci fari ruwa rafting, kayaking ko canoeing da kuma gane beauties na kunkuntar gorges. Don shakata, tafi kama kifi ko sannu a hankali katakon ninkaya saukar da Basulabe koguna. \n  \n  Kada ku ji dadin musamman abubuwan? Lokacin da ranka ya yi farin ciki da zuciya fam. Take a look at Slovenia daga wani daban-daban hangen zaman gaba. Dubi cikin wuri mai faɗi daga iska, ji ƙugin ruwa, jin da adrenaline tashin hankali. Wannan shi ne wani kwarewa cewa zai canza holidays a cikin wani ba za\n a iya mantawaba rayuwa taron. \n  \n  The golf Darussan na Slovenia ne daga cikin mafi kyau a Turai. Suna kafa a hankula shimfidar a gefen Pannonian Bayyana, tsakanin gonakin inabi da mirgina duwãtsu, a kasa mai tsayi summits, kuma a cikin idyllic karst wuri mai faɗi. Saboda da short nisa cikin Slovenia, za ka iya isa mafi yawan golf kulake daga Ljubljana cikin sa\n a daya. \n  \n  Equestrianism da kuma doki hawa a Slovenia da ƙarni-old hadisin godiya ga Lipica Ingarma Farm, cikin shimfiɗar jariri, da duniya-sanannen Lipizzaner dawakai. Wurare da dama a wasannin cibiyoyin, yawon shakatawa da kuma gonaki ranches bayar da ku da kwarewa da Slovenia a cikin sirdi. \n  \n  Lokacin snowflakes rawa a cikin sama da kuma haifar da wani ban mamaki hunturu wuri mai faɗi, shi ne lokacin da za a yi wasu fun a kan dusar ƙanƙara. Bugu da kari ga da kyau-kiyaye ski runs, da yawa wasu hunturu ayyukan jiran ku a Slovenia. Shigar da duniyar ba za\n a iya mantawaba Kasadar a kan dusar ƙanƙara da kankara.</string>
	<string name="biking">bike</string>
	<string name="biking_text">Explore Slovenia ta bike. A tsauri shimfidar wurare na Slovenia, da su m halitta beauties, su ne manufa domin a bike hutu. \n  \n  nan, ka tabbata ga sami en dace da ku, ku abokai, da kuma iyalanka. Saboda rinjayar da Rum sauyin yanayi, za ka iya tafi bike a Slovenia kusan duk shekara zagaye. \n  \n  Hop a kan keke da kuma daukar wani tafiya tare da en ta hanyar Slovenia ta mafi m gandun daji, hau picturesque Filato a Jamhuriyar Slovenia da kuma ji dadin wata tafiya ta hanyar m shimfidar. Zaka kuma iya gano da titunan gari da kuma murabba\n ai ta keke.</string>
	<string name="bohinj">Lake Bohinj</string>
	<string name="bohinj_text">The most halitta lake a Slovenia da m dama ga waje ayyuka. \n  \n 
Lake Bohinj aka located in wani glacial kwarin da ya qunshi kusan miliyan 100 cubic mita ruwa - a cewar wani tsohon Bohinj wargi: babu fiye da guga idan shi ne babban isa. A steeply sauko lake tasa aka gwada da smoothly dimbin yawa, kuma yana da wani m yankunan. A lokacin rani, da zazzabi da ruwa yakan zuwa 22 ° C; in winter, da lake freezes wani lokacin. Ruwa matakin yakan 2 - 3 mita bayan nauyi ruwan sama. \n  \n  Lake ruwa da aka mayar da sau uku a kowace shekara. Babban tributary ne Savica, da kuma babban distributary ne Sava Bohinjka. Fiye da wata uku na ruwa gudana a cikin tafkin daga Karst marẽmari a karkashin tafkin surface tare arewacin tudu. A lokacin nauyi ruwan sama, da Karst ruwa bulbule a matsayin Govic spring a kan Pršivec dutse. \n  \n  Lake Bohinj ne cikakke ga ruwa ayyuka duk shekara zagaye - daga iyo, jirgin ruwan hawa, iska hawan igiyar ruwa, kayaking ko canoeing, kama kifi da kuma ruwa a warmer watanni, to (wani lokacin) ko gund kan kankara a hunturu. Masu ziyara iya daukar mai ban mamaki yawon shakatawa jirgin ruwan tafi ko kawai je ga shakatawa yawo tare da tudu. Idan kankara furtawa ne wani zaɓi, don Allah ku yi sani, cewa ba za ka iya kawai gudu kan kankara da kuma tafiya a kan kankara a naka alhakin. Mun bayar da shawarar ka ka zama musamman m!</string>
	<string name="spa">Spa hutu da kuma ruwa fun</string>
	<string name="spa_text">Basulabe spas da wani yawa na waje da kuma na cikin gida ruwa yankunan domin yin iyo a cikin dukan yanayi. Haka kuma, su ma suna da tausa da warkewa kududdufai, da kuma mai tsananin kyau ruwa Parks da nunin faifai. Entertainment yara ne kuma samuwa. \n  \n  All thermal kiwon lafiya mura a Slovenia da zamani iyo wuraren waha da thermal ruwa ko seawater mai tsanani ga daban-daban m yanayin zafi. Wadannan wuraren waha da yankunan for hydro tausa, whirlpools, da kuma sauran shakatawa abubuwa. Wasu kiwon lafiya mura ko da Olympic-size waha. \n  \n  Spas tare da manyan waje ruwa Parks da sauri ruwa chutes, m koguna, igiyar ruwa yankunan, da kuma tsoro nunin faifai roko ga waɗanda suke ƙaunar ruwa Kasadar. Daga cikin su shi ne na farko ruwa slide da 360-mataki madauki. \n  \n  Idan ka je wurin waha, za ka iya ji dadin kungiyar motsa jiki tare da wani malami, wanda zai ciyar da ku, lokacin da fun da kuma kula da lafiyar ka. Daban-daban iri iri na ruwa aerobics da sauran siffofin jiki inganta your wurare dabam dabam, ba ka damar exhale mafi alhẽri, kuma ƙarfafa ku numfashi tsokoki. Kuma suka yi fun. \n  \n  Bugu da kari a tafkunansu, Basulabe spas kuma samar da dama waje sunbathing, abinci da kuma abin sha yankunan. Wasu spas ko da sunbathing baranda ga nudists. A lokacin rani musamman, akwai da yawa jigo Kasadar yara. \n  \n  Mafi Basulabe spas da kiddie waha ga toddlers kuma kyakkyawa waha ga yara. Yara-friendly nisha ne cike da Kasadar da labaru game da gida da kuma sauran, mafi sanannun, heroes. Meet dwarves da elves, fashi da kuma Indiyawan! Massages ga yara da kuma kula da yaran ne ma akwai.</string>
	<string name="Otras_apps">sauran apps</string>
	<string name="Acerca">game da</string>
	<string name="Rate">Rate</string>
	<string name="about">game da</string>
	<string name="subject1">Da a look at wannan app!</string>
	<string name="textoabout">Concept da Mymma Soto \n  Bunƙasa By APlanetBit \n  Gumaka daga Gumaka Land \n  http://www.icons-land.com</string>
	<string name="version">version</string>
	<string name="extra_text1">Wannan aikace-aikace ne da amfani sosai! \n Try shi! \n  https://play.google.com/store/apps/details?id=</string>
	<string name="mensaje_cookies">"Bisa ga zartarwan 2002/58 / EC na majalisar Turai, da majalisar shi ne sanar da cewa wannan site na\n urar identifiers ana amfani da sirranta ƙunshiya da kuma talla, domin samar da kafofin watsa labarun fasali da kuma tantance zirga-zirga. Mun kuma raba wadannan identifiers da kuma sauran bayani a kan na\n urarka da mu kafofin watsa labarun abokan, talla da kuma yanar gizo nazari. More cikakken bayani a kan http://lagatera.dynu.net "</string>
	<string name="map_of_slovenia">map</string>
	<string name="vocabulario">ƙamus</string>
	<string name="slovenia">Slovenia</string>
</resources>