<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> 
<resources>
	<string name="app_name">Mangga buka Slovénia HD</string>
	<string name="toast_tts_inicializado">Téks-Ka-Biantara engine geus initialized</string>
	<string name="toast_tts_error">Kasalahan lumangsung bari initializing téks-Ka-Biantara engine</string>
	<string name="toast_redir">Mindahkeun ka Google Play masang téks kana mesin Biantara</string>
	<string name="toast_set_language">Netepkeun basa TTS mun Slovenia</string>
	<string name="hola">zdravo -- Halo</string>
	<string name="di_hola">zdravo</string>
	<string name="adios">Zbogom -- Dadah</string>
	<string name="di_adios">Zbogom</string>
	<string name="buenosdias">Dobro jutro -- Wilujeng énjing</string>
	<string name="di_buenosdias">Dobro jutro</string>
	<string name="buenas_tardes">Dober večer -- Wilujeng sonten</string>
	<string name="di_buenas_tardes">Dober večer</string>
	<string name="buenas_noches">Lahko noč -- Wilujeng wengi</string>
	<string name="di_buenas_noches">Lahko noč</string>
	<string name="hasta_luego">Se vidimo kasneje -- Pendak deui engké</string>
	<string name="di_hasta_luego">Se vidimo kasneje</string>
	<string name="hasta_manana">Se vidiva jutri -- Pendak deui énjing</string>
	<string name="di_hasta_manana">Se vidiva jutri</string>
	<string name="quetal">Kako ste? -- Kumaha damang?</string>
	<string name="di_quetal">Kako ste?</string>
	<string name="bien_gracias">počutim se dobro -- Kuring perasaan alus</string>
	<string name="di_bien_gracias">počutim se dobro</string>
	<string name="buen_provecho">dober tek -- Wilujeng tuang</string>
	<string name="di_buen_provecho">dober tek</string>
	<string name="me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš? -- Dupi anjeun tiasa ngabantosan abdi?</string>
	<string name="di_me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš?</string>
	<string name="cuanto_cuesta">Koliko je to? -- Sabaraha éta?</string>
	<string name="di_cuanto_cuesta">Koliko je to?</string>
	<string name="no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan -- Kuring teu nyarita Sloveninan</string>
	<string name="di_no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan</string>
	<string name="necesito_un_medico">rabim zdravnika -- Abdi peryogi dokter</string>
	<string name="di_necesito_un_medico">rabim zdravnika</string>
	<string name="soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije -- I\n m moal ti Slovénia</string>
	<string name="di_soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije</string>
	<string name="de_donde_eres">Kje si? -- Anjeun kawitna timana?</string>
	<string name="di_de_donde_eres">Kje si?</string>
	<string name="me_llamo_paul">Moje ime je Peter -- Ngaran abdi Peter</string>
	<string name="di_me_llamo_paul">Moje ime je Peter</string>
	<string name="como_se_llama">Kaj ti je ime? -- Saha nami anjeun?</string>
	<string name="di_como_se_llama">Kaj ti je ime?</string>
	<string name="arriba">navzgor -- ka luhur</string>
	<string name="di_arriba">navzgor</string>
	<string name="abajo">navzdol -- turun</string>
	<string name="di_abajo">navzdol</string>
	<string name="izquierda">Levi -- kénca</string>
	<string name="di_izquierda">Levi</string>
	<string name="derecha">Prav -- bener</string>
	<string name="di_derecha">Prav</string>
	<string name="centro">Bližnji -- patengahan</string>
	<string name="di_centro">Bližnji</string>
	<string name="delante">spredaj -- hareup</string>
	<string name="di_delante">spredaj</string>
	<string name="detras">Nazaj -- balik deui</string>
	<string name="di_detras">Nazaj</string>
	<string name="encima">Več kot -- di luhur</string>
	<string name="di_encima">Več kot</string>
	<string name="debajo">Spodaj -- di handap</string>
	<string name="di_debajo">Spodaj</string>
	<string name="lo_siento">Žal -- Hampura</string>
	<string name="di_lo_siento">Žal</string>
	<string name="por_favor">Prosimo -- Punten</string>
	<string name="di_por_favor">Prosimo</string>
	<string name="gracias">Hvala vam -- hatur nuhun</string>
	<string name="di_gracias">Hvala vam</string>
	<string name="de_nada">Ni za kaj -- Sawangsulna</string>
	<string name="di_de_nada">Ni za kaj</string>
	<string name="muchas_gracias">Najlepša hvala -- hatur nuhun pisan</string>
	<string name="di_muchas_gracias">Najlepša hvala</string>
	<string name="no_gracias">Ne, hvala -- Taya, hatur nuhun</string>
	<string name="di_no_gracias">Ne, hvala</string>
	<string name="encantado">Lepo te je bilo srečati -- Resep pendak sareng anjeun</string>
	<string name="di_encantado">Lepo te je bilo srečati</string>
	<string name="esta_bien">To je v redu -- Teu nanaon</string>
	<string name="di_esta_bien">To je v redu</string>
	<string name="un_cafe">Ena kava, prosim -- Hiji kopi, mangga</string>
	<string name="di_un_cafe">Ena kava, prosim</string>
	<string name="una_cerveza">Eno pivo prosim -- Hiji bir punten</string>
	<string name="di_una_cerveza">Eno pivo prosim</string>
	<string name="el_bano">Kje je stranišče? -- Dimana toilette nu?</string>
	<string name="di_el_bano">Kje je stranišče?</string>
	<string name="la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim? -- Bisa Anjeun masihan kuring menu, punten?</string>
	<string name="di_la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim?</string>
	<string name="una_tortilla">Ena omleta, prosim -- Hiji omelette, mangga</string>
	<string name="di_una_tortilla">Ena omleta, prosim</string>
	<string name="una_paella">Nekateri Golaz prosim -- Sababaraha Golaž mangga</string>
	<string name="di_una_paella">Nekateri Golaz prosim</string>
	<string name="la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim? -- Bisa mawa kuring tagihanana, mangga?</string>
	<string name="di_la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim?</string>
	<string name="desayuno">zajtrk -- sasarap</string>
	<string name="di_desayuno">zajtrk</string>
	<string name="comida">Kosilo -- ngawadang</string>
	<string name="di_comida">Kosilo</string>
	<string name="cena">večerja -- dahar peuting</string>
	<string name="di_cena">večerja</string>
	<string name="cuchara">Spoon -- Spoon</string>
	<string name="di_cuchara">Spoon</string>
	<string name="tenedor">vilice -- garpuh</string>
	<string name="di_tenedor">vilice</string>
	<string name="cuchillo">nož -- peso</string>
	<string name="di_cuchillo">nož</string>
	<string name="pan">kruh -- roti</string>
	<string name="di_pan">kruh</string>
	<string name="vaso">steklo -- kaca</string>
	<string name="di_vaso">steklo</string>
	<string name="agua">voda -- cai</string>
	<string name="di_agua">voda</string>
	<string name="servilleta">prtiček -- serbed</string>
	<string name="di_servilleta">prtiček</string>
	<string name="camarero">Natakar -- Palayan</string>
	<string name="di_camarero">Natakar</string>
	<string name="me_gusta">všeč mi je -- abdi resep éta</string>
	<string name="di_me_gusta">všeč mi je</string>
	<string name="si">Da -- nuhun</string>
	<string name="di_si">Da</string>
	<string name="no">Ne -- teu</string>
	<string name="di_no">Ne</string>
	<string name="es_posible">Lahko bi bilo -- Bisa jadi</string>
	<string name="di_es_posible">Lahko bi bilo</string>
	<string name="nunca">Nikoli -- teu kungsi</string>
	<string name="di_nunca">Nikoli</string>
	<string name="siempre">Nenehno -- salawasna</string>
	<string name="di_siempre">Nenehno</string>
	<string name="a_veces">včasih -- sakapeung</string>
	<string name="di_a_veces">včasih</string>
	<string name="hoy">danes -- Dinten</string>
	<string name="di_hoy">danes</string>
	<string name="ayer">včeraj -- kamari</string>
	<string name="di_ayer">včeraj</string>
	<string name="manana">jutri -- enjing</string>
	<string name="di_manana">jutri</string>
	<string name="coche">avto -- mobil</string>
	<string name="di_coche">avto</string>
	<string name="avion">plane -- pesawat</string>
	<string name="di_avion">plane</string>
	<string name="tren">vlak -- ngalatih</string>
	<string name="di_tren">vlak</string>
	<string name="autobus">Avtobus -- beus</string>
	<string name="di_autobus">Avtobus</string>
	<string name="bicicleta">koles -- sapedah</string>
	<string name="di_bicicleta">koles</string>
	<string name="hotel">Hotel -- hotel</string>
	<string name="di_hotel">Hotel</string>
	<string name="habitacion">soba -- kamar</string>
	<string name="di_habitacion">soba</string>
	<string name="habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo -- Kuring geus dipesen hiji kamar</string>
	<string name="di_habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo</string>
	<string name="hasta_pronto">Se vidiva kmalu! -- Pendak deui engké!</string>
	<string name="di_hasta_pronto">Se vidiva kmalu!</string>
	<string name="Salir">Kaluar</string>
	<string name="basic_data">data dasar</string>
	<string name="basic_data_text">"Data dasar \n  Lahan \n  20,273 km ², tina nu 66% wooded wewengkon, 28% wewengkon tatanén sarta 3% diwangun-up wewengkon \n  \n Population \n 2.06m (January 1st 2015; Républik Slovénia Statistik Kantor)\n  puseur pakotaan nmain \n Population di \n 000 (January 1st 2015; Républik Slovénia Statistik Kantor) \n Ljubljana (ibukota): 287.2 \n Maribor: 112.3 \n Kranj: 55.9 \n Celje: 48.8 \n Climate \n Mediterranean di basisir, buana darat \n Weather di Ljubljana (luhurna 295 méter) \n Hottest bulan: Juli 21 ° C; bulan coldest: Januari -1 ° C (rata maksimum poean jeung minimum); bulan driest: bulan Januari jeung Fébruari, 75 mm rata curah hujan; bulan wettest: Juni, 183 mm rata curah hujan \n Language \n Slovene \n Weights sarta ukuran\n  sistim nMetric \n Currency \n The euro (€), nu ngaganti tolar Slovenia (diuk) di 1st Januari 2007 dina laju bursa tetep SIT239.64: € 1 \n Time\n  Euweuh jam dihareupeun GMT; dua jam payun dina waktu usum panas \n Fiscal sataun\n  sataun\n  libur nPublic nCalendar\n  1st nJanuary (Poé taun Anyar urang ), 8 Pébruari (Preseren Day), April 16-17 (Easter Day jeung Easter Senén), 27 April (pemberontakan Ngalawan Poé pagawéan), May 1st-2nd (Poé Buruh), 25th Juni (Poé Nasional), 15 Agustus ( asumsi Maryam), 31st Oktober (Reformasi Day), 1st November (zikir Day), 25th Désémber (Poé Natal), 26th Désémber (Kamerdikaan jeung Talagasari Nasional Poé \n  "</string>
	<string name="arrival">Kumaha anjog</string>
	<string name="arrival_text">"Mudah Aksés \n Slovenia ieu situated di Éropa Tengah jeung wates Italia, Austria, Hungaria jeung Kroasia. Hal ieu ngan sababaraha jam drive jauh ti Venice atanapi Wina. Slovénia gampang diakses ti nagara tatangga, saperti eta boga jalan alus sareng sambungan rail , kalawan penerbangan poean ti loba kota Éropa. Kusabab éta nagara basisir, Anjeun ogé bisa meunang ka Slovénia ku laut. \n  \n By Car \n Most tina mobil asupkeun Slovénia ku Jalur cepat, nu oge cara panggampangna pikeun perjalanan sabudeureun nagara. éta gampang keur indit jalan Slovenia ku mobil, saprak aranjeunna ogé tur jelas signposted. Sanajan sababaraha jalan lokal anu sempit tur pungkal, a drive sapanjang éta téh Tapi pikaresepeun tur variatif. kanggo nyetir on Jalur cepat, éta wajib pikeun anjeun mun gaduh vignette a. \n  \n By Air \n in tambahan kana penerbangan poean ka loba kota Éropa, aya dua panyadia hiber low-ongkos ngalayang ti utama bandara internasional Slovenia Jože Pučnik Ljubljana. éta téh EasyJet na Wizz Air, ngalayang ka London tur Brussel. Paling penerbangan ka Ljubljana nu dilakukeun ku hiji-hijina Slovenia maskapai Adria Airways. Anjeun oge bisa ngapung nepi ka salah sahiji bandar udara asing di sakuriling deukeut, sarta aksés Slovénia ti dinya ku beus, karéta atawa mobil rental. \n  \n By Bus \n Buses amprok jeung Slovénia ti loba kota Éropa. Dina Slovénia, Anjeun ogé bisa meunang nepi ka paling kacamatan jeung padesaan ku beus. Mun aranjeunna ngajalankeun sapanjang jalan lokal, panggerak bisa eureun di hiji eureun beus di pakampungan nanaon. Anjeun bisa meuli tiket beus langsung ti supir beus, bari di beus utama eureun Anjeun ogé bisa meuli tikét beus pikeun titimangsa husus. \n  nTrains \n By Train\n  mun Slovénia ngajalankeun poean ti loba kota Éropa. Mun iinditan ku karéta, éta oge mungkin numpang dina mobil keur sare. Aya mung karéta of Slovenia Kareta api ngajalankeun sabudeureun Slovénia, kalawan sakabeh timetables sarta béréndélan harga diterbitkeun dina kaca wéb. Anjeun bisa meuli tikét hiji di unggal stasiun kareta api kitu ogé dina karéta nu. karéta Slovenia lengket kana timetables. \n  \n By Parahu atawa parahu layar \n From Méi nepi ka Oktober, aya sering rides tina parahu kakuatan-speed tinggi ti Venice, Trieste, Poreč na Rovinj. Aya kalana, kapal pesiar badag anjog ka Koper. Lamun anjog jeung wadah sorangan, anjeun kudu nyaho yén pameuntasan wates internasional nu ukur dina Koper na Piran, sarta ti bulan Méi nepi ka Oktober di Izola ogé. Dina Izola, Koper na Portorož, aya marinas modern sadia pikeun mooring. Dina sababaraha tempat di basisir Slovenia, anjeun tiasa nyéwa parahu layar a. \n  \n By sapédah \n Naturally, Anjeun ogé bisa meunang ka Slovénia ku sapedah, naha ku tunggang jalan atawa ku cara nyokot karéta a. Ku jalur sapedah, anjeun tiasa ngajalankeun on sakabeh jalan di Slovénia. Hijina éntitas nu tol jeung Jalur cepat. Hal ieu ogé dicaram numpang sapedah anjeun sapanjang trails leuweung sarta gunung. \n  "</string>
	<string name="climate">iklim</string>
	<string name="climate_text">"Iklim \n The iklim di Slovénia bisa digambarkeun salaku has iklim dipangaruhan buana Éropa kalawan haneut, summers garing sarta Winters cukup tiis, sedengkeun wewengkon basisir jeung lowlands di kidul boga iklim dipangaruhan Tengah. Januari nyaéta bulan coldest kalawan daytime hawa biasana di sabudeureun enol di kalér, tapi dina sababaraha kasus bulan usum tiasa tiis pisan kalawan suhu tebih dihandap enol na kuat, angin northeasterly tiis, disebutna Bora, utamana di wewengkon pagunungan, dimana cuaca niatna dipangaruhan ku deukeutna Alps. snowfall beurat atawa malah snowstorms oge mungkin dina sababaraha poé aya; jumlah rata keu poé kalayan salju anu kirang ti 40 di wewengkon low-darat jeung nepi ka 120 poé di wewengkon pagunungan di Slovénia di wewengkon basisir lila-langgeng. perioda ibun jeung salju nu rada kadang kusabab pangaruh hawa cai haneut tina laut Tengah. \n  \n in panas hawa daytime ngahontal 20-25 ° C, tapi somet imes rada luhur, 30 ° C atawa leuwih. Dina lolobana waktu nyaeta cuaca garing jeung mantra cerah, najan Thunderstorms kadang beurat bisa lumangsung dina ahir poé, utamana di wewengkon pagunungan. Juli nyaéta bulan warmest kalawan Suhu rata-rata 22 ° C. Présipitasi taunan beda-beda ti 400 mm di wewengkon dataran rendah kidul, sarta nepi ka 1000 mm di wewengkon pagunungan. \n  \n The cuaca anu pangalusna Méi-September, lamun poé téh haneut jeung peuting nu tiis, sanajan hujan beuki di cinyusu ti dina waktu usum panas. Gugur jeung usum anu biasana mangrupa chilly saeutik tur baseuh, jeung mindeng kasaput halimun di wewengkon pagunungan \n  \n Required pakean:. \n Lightweight cottons na linens salila bulan usum panas; warmer sedeng-beurat mun Heavyweights na rainwear salila usum tiis. A baju haneut tiasa diperlukeun dina soré atawa keur trekking di gunung, sanajan dina enas \n  \n Koeppen-Geiger klasifikasi:. \n The Iklim di Slowenia bisa digolongkeun kana Cfb Iklim; a haneut temperated lembab iklim jeung bulan warmest nurunkeun ti 22 ° C leuwih rata jeung opat atawa leuwih bulan di luhur 10 ° C leuwih average.The iklim tina sawareh wilayah basisir tina Slovénia bisa digolongkeun kana CFA Iklim; haneut hiji temperated iklim Méditérania jeung bulan warmest luhur 22 ° C leuwih kondisi rata jeung lembab kabeh buleud sataun. \n  "</string>
	<string name="attractions">Obyek Turistic</string>
	<string name="attractions_text">"Aya réa atraksi turistic anu hade ka ditempo dina Slovénia kawas Tasik Bled, Postojna guha, Triglav Taman Nasional, Isonzo nu Motorrail, Piran, Velika Planina, Logar sarta loba batur \n  \n  Anjeun tiasa ngarasakeun Slovénia di bulan mana wae tina sataun tur anjeun tiasa ngadamel loba jinis pariwisata di misalna hiji country.There leutik téh kagiatan kawas Ngabuburit, trekking, climbing, libur aktip, spas na resorts, guha, alam, dahareun jeung anggur, budaya, balanja, kulawarga fun, casinos jeung saterusna \n  \n  Pariksa tombol di handap. "</string>
	<string name="bled">Lake Bled</string>
	<string name="bled_text">"Danau Bled \n  (Slovene: Blejsko jezero; Jerman: Bleder Tempo, Veldeser Tempo). Mangrupakeun situ di Julian Alps wewengkon Upper Carniolan of barat laut Slovénia, dimana eta adjoins kota Bled\n  aréa nThe mangrupakeun tujuan wisata . danau ieu 35 km (22 mi) ti Bandara Internasional Ljubljana sarta 55 km (34 mi) ti ibu kota, Ljubljana ".</string>
	<string name="postoina">Postoina guha</string>
	<string name="postoina_text">"Postojna Gua \n  (Slovene: Postojnska jama; Jerman: Adelsberger Grotte; Italia: Grotte di Postumia). Mangrupakeun 24.340 m panjang karst Sistim guha deukeut Postojna, kulon Slovénia \n It nyaéta sistem guha kadua pangpanjangna di nagara (handap nu Migovec System) [sakumaha ogé salah sahiji situs pariwisata luhur na. The guha anu dijieun ku Walungan Pivka ".</string>
	<string name="triglav">Triglav</string>
	<string name="triglav_text">"Triglav Taman Nasional (TNP) \n  (Slovene: Triglavski taman narodni) mangrupakeun hiji-hijina taman nasional di Slovénia Ieu didirikan dina formulir modern taun 1981 sarta perenahna dina bagian barat laut ti nagara masing-masing bagian tenggara ti. . alpine Massif \n Mount Triglav, anu puncak pangluhurna Julian Alps, nangtung ampir di tengah taman nasional ti dinya éta lebak nyebarkeun kaluar radially, supplying cai kana dua sistim walungan badag kalawan sumber maranéhanana dina Julian Alps:. nu soca na nu Sava, ngalir ka Adriatik na Hideung Sea, mungguh "</string>
	<string name="isonzo">Isonzo</string>
	<string name="isonzo_text">"The soca (dilafalkan [soːtʃa] di Slovene) atanapi Isonzo (dilafalkan [izontso] di Italia) (ngaran séjén Friulian: Lusinç, Jerman: Sontig, Latin: Aesontius atanapi Isontius) nyaéta 138-kilométer (86 mi) walungan panjang anu ngalir ngaliwatan Slovénia barat (96 kilométer atawa 60 mil) jeung timur laut Italia (43 kilométer atawa 27 mil).\n  walungan nan alpine dina karakter, ngampar sumber na di Trenta Valley dina Julian Alps di barat laut Slovénia, dina hiji élévasi 876 méter (2,874 ft). [3] walungan ngalir kaliwat kota Bovec, Kobarid, Tolmin, Kanal ob Soči, Nopa Gorica (tempat eta geus meuntas ku Sasak Solkan), sarta Gorizia, nuliskeun Laut Adriatik deukeut kota Monfalcone. mibanda rezim nival-pluvial dina tangtu luhur sarta pluvial-nival di tangtu handap na. \n Prior kana Perang Dunya Kahiji, bagian walungan diwangun ku wates antara Karajaan Italia jeung Kakaisaran Austro-Hungaria. [rujukan diperlukeun] Salila Perang Dunya I, éta ieu mangrupakeun tempat kajadian tarung pait antara dua nagara, culminat ing dina Patempuran Caporetto dina 1917 "</string>
	<string name="motorail">Motorail</string>
	<string name="motorail_text">"Motorail karéta beroperasi dina garis antara Bohinjska Bistrica, Podbrdo sarta lolobana na Soči, sarta ngajalankeun ngaliwatan pangpanjangna torowongan rail Slovenia \n \n  pernah hayang buka dina lalampahan panjang ku mobil tanpa ngabogaan ngajalankeun jarak? Lajeng coba ladenan motorail , nu mawa mobil anjeun bari maneh bersantai terasrasakeun numpak karéta. \n  Motorail karéta beroperasi dina garis antara Bohinjska Bistrica, Podbrdo sarta lolobana na Soči, sarta ngajalankeun ngaliwatan torowongan pangpanjangna Slovenia rail, nu torowongan Bohinj, kumaha nyambungkeun Upper Carniola dina kaléreun Slovénia jeung seaside Littoral dina karéta South West. Motorail bisa mawa mobil, vans, pickups, sarta vans camper nu teu ngaleuwihan 3m dina jangkungna sarta 2.4m di lebar ".</string>
	<string name="piran">Piran</string>
	<string name="piran_text">kota geulis paling di basisir Slovenia tumuwuh kalayan bantuan uyah. The Piran Panci uyah, dimana dunya-kelas fleur de sel (kembang uyah) anu masih diproduksi kiwari ngagunakeun métode umur-lami, éta alesan pangna éta picturesque Tengah walled kota, jeung garéja na sareng pandangan jeung atraksi budaya, flourished. \n  \n  The heubeul kota palabuhan kalawan sésa hiji témbok abad pertengahan ditangtayungan salaku tugu budaya jeung sajarah. Sempit jalan kalawan imah diwangun raket nurun ti pasir jeung garéja -na pikeun kuadrat sentral di basisir ukur ngantebkeun karakter Tengah na. kota ieu duniawi basisir, nu dikembangkeun dina pangaruh Venice, nu dianggap salah sahiji kota paling otentik jeung paling photogenic di basisir Adriatik. Salian arsitektur, Museum Maritim, hiji akuarium jeung atraksi sejen, datang flock ka kota ieu ngarasakeun acara, anu kurban kuliner, sarta fitur alam caket dieu husus. \n  \n  Piran nyaéta salasahiji kacamatan abad pertengahan picturesque of Slovénia. Pecinta tembok pertahanan tur fitur arsitéktur jeung budaya sejenna tina kali Isro ku bisa ngarambat dina Slovénia keur saminggu, bade ti hiji kota sajarah pikeun sejen, ti basisir ka Ljubljana, sarta ti Alps ka Pannonian Userboxtop. \n  \n  The Piran Salt Panci, ngadeg di 804, encompassed nu Panci uyah di wewengkon dirina dinten ieu (Lucija, Portorož), nu leutik Strunjan Salt Panci, sarta leuwih badag Sečovlje Salt Panci. Wewengkon sadaya Panci uyah dilestarikan ayeuna taman bentang. Di Strunjan Lansekap Park, anjeun bakal manggihan hiji gawir luar biasa towering leuwih laut, sarta di Sečovlje Salt Panci, anjeun tiasa ngalenyepan produksi uyah tradisional kalayan tur dipandu sarta nganjang ka Museum of Salt-Nyieun. \n  \n  Unggal Agustus, Piran, hiji kota nu tumuwuh dina uyah, celebrates nu Festival Saltern yén revives balikna kulawarga saltern ti saltpans Sečovlje, dimana maranéhna bakal méakkeun summers maranéhna dugi panén uyah final. Kajadian utama lumangsung di Tartini Square, nu geus dedicated ka virtuoso biola grand sarta komposer Giuseppe Tartini, dilahirkeun di Piran. Unggal usum panas, nu Tartini Festival musik chamber lumangsung di alun. Kota, tempat pelukis balik waktos na deui mun gain inspirasi, ogé nawarkeun sababaraha acara lianna. Turutan kalénder sahiji acara di Piran!</string>
	<string name="velika">Velika Planina</string>
	<string name="velika_text">Tungtung spring aya nalika cowbells kaluar dina alpine pastures tina Velika Planina dataran ngamimitian ringing, announcing datangna herdsmen. Téh mangrupa dataran gaib kalawan salah sahiji padumukan nu herdsmen panggedéna di Éropa. Jeung nu nuju diondang pikeun neuleuman ngeunaan kahirupan matak dina barung gunung sarta sampel goodies susu maranéhna gé nyiapkeun anjeun. Balik for keur leumpang ngaliwatan jukut atanapi nyandak hiji leumpang (atawa sapédah gunung) di sakuliah dataran nu.\n  Ujang n \n  Velika Planina jeung nyatu kasempetan pikeun walks na hikes peuntas barung gunung showcasing curiosities alam na ethnological nu moal rék miss. Jalan panggancangna nepi Velika Planina nyaeta ku mobil sambungan kabel ti Kamniška Bistrica. Ti dinya, anjeun tiasa nyandak hiji angkat ski jeung luhur, dimana Anjeun bakal jadi dipapag ku pintonan megah. Jalma anu resep tantangan anu bisa nuturkeun salah sahiji footpaths well-ditandaan ka luhur. Dina usum tiis, aya hiji lamping ski anu bakal conjure up a dongéng usum jurig bener keur anjeun apal bareng jeung babaturan sareng kulawarga. \n  \n  pakampungan The herdsmen urang on barung éta ngandung sababaraha 140 pondok. Kalawan arsitektur ciri na, éta lambang Velika Planina. The pondok nu ditutupan ku roofs dijieunna tina shingles spruce tradisional anu ngahontal ampir turun ka taneuh. dataran nu bener asalna hirup dina Juni, kalayan datangna angon anu nempatan pondok dugi Séptémber sabab condong grazing maranéhanana herds. Aranjeunna keur ngan teuing senang pikeun ngundang datang pikeun rasa tina delicacies susu homemade maranéhanana, atawa malah nyiapkeun dahar beurang hiji angon otentik urang - susu haseum jeung žganci - sereal atanapi mush jagung. Sababaraha pondok anu sadia pikeun datang, jadi aya teu alesan naha anjeun teu bisa méakkeun atawa dua wengi kawas angon do. \n  \n  Candak putus di chapel of Salju Mary jeung turun ka guha Vetrnica kawentar, nu bisa diasupan via footpath sirkular sempit. Di ujung kulon dataran nu (Zeleni Rob) aya jandela alam picturesque disebut Luknja (liang). The Dovja Griča guha (hartina batu liar) anu lokasina di lebak Tiha Dolina (Slovene pikeun lebak sepi), nu ukur salapan méter jero, tapi dipikawanoh keur loba dongeng rahayat anu eta diideuan. Sejen situs patut manéh téh Museum Preskar mana trnič geus diteundeun - jenis husus ngeunaan karakteristik kéju wewengkon Velika Planina. \n  \n  Dina usum panas bisa nyokot diri nepi dina dataran jeung dahar beurang hiji angon otentik urang - susu haseum jeung žganci (sereal mush). The angon bakal senang nawarkeun maneh kéju homemade na specialties susu nu sejen sawaktos Anjeun didatangan. Sakali dina dataran nu bisa ngecas accu anjeun tina dahareun angon tradisional urang, kayaning jota (buncis sarta sauerkraut hotpot), ričet (sa\n ir Stew), goulash, sosis sareng sauerkraut, Carniola sosis, žganci sereal atawa pangsit digulung kalayan kéju Pondok katelah štruklji . \n  \n  Dina Velika Planina, di satengahing alam pristine, anjeun bakal manggihan tilu cinyusu tina walungan Kamniška Bistrica. Pangalusna dipikawanoh sahijina nyaeta sumber utamina, ayana deukeut gunung pondok DOM v Kamniški Bistrici. Dina sumber nu anjeun nimu Plečnik Manor, hiji pondok dirancang ku arsitek Slovenia kawentar ku kituna pikeun nyampur alami kalawan lanskap nu. Bari tracing walungan ulah poho pikeun didatangan dua gorges: Veliki na Mali Predaselj, anu bagian narrowest tina Kamniška Bistrica riverbed, sarta Orglice (Slovene pikeun harmonika) curug oge ogé patut manéh.</string>
	<string name="logar">Logar</string>
	<string name="logar_text">The Logar Valley (Logarska dolina) nyaeta salah sahiji alpine lebak glasial paling geulis di Éropa. Kasaimbangan harmonik antara tradisi, lalaki jeung alam nu kapanggih asal na di ieu bagian tina Solčava Region nyaeta duanana luar biasa tur hese neangan. Jieun tetep anjeun dina bentang damai ieu taman hiji kasempetan pikeun hiking, Ngabuburit, horseback tunggang atawa Safari poto. taman ogé geus meunang CIPRA Future internasional dina Alps Award pikeun manajemén sukses wewengkon cipta. \n  \n  Dina Logar Valley anjeun tiasa admire alam héjo pristine dina unggal hambalan. Candak nu Trail ngaliwatan Logar Valley, hiji jalan satapak bersejarah sarta ethnographic alam ngarah ngaliwatan nooks matak na crannies amidst alam unspoilt tina taman bentang. Anjeun bakal boga kasempetan pikeun manggihan spésiés kembang rongkah, langka tur malah ngabahyakeun. lebak anu dipikawanoh ogé keur loba curug na, nu paling kasohor diantara nu nu 90-méteran Rinka Niagara. \n  \n  Lamun éta libur aktif anjeun sanggeus Anjeun tiasa nyetel kaluar pikeun puncak caket dieu, balik Ngabuburit, nanjak gunung atawa balik moro poto pikeun sato di lingkungan alam maranéhanana. Barudak mikaresep roaming nu dongeng leuweung nu hides loba karakter dongeng favorit maranéhanana. Datangna usum lebak anu utamana ngondang pikeun ski cross-nagara, sledding, Turun gunung ski jeung ski touring; sarta lamun geus nepi ka dinya, anjeun pasti ngarasakeun climbing curug beku. \n  \n  granaries kayu atawa \n kašče\n  mangrupakeun bagian integral warisan budaya - henteu ukur di Logar Valley, tapi ogé di wewengkon Solčava jeung Upper Savinja Valley. Maranéhanana mangrupa bagian indispensable of Holdings tatanén, sabab anu dipaké pikeun nyimpen foodstuffs, utamana séréal. Sababaraha di antarana anu masih dipaké pikeun tujuan aslina maranéhanana. Ogé ningali Imah tina Spiritual mundur, anu Logarski Kot Herdsman urang hut jeung chapel Kristus Raja. \n  \n  The Logar Valley mangrupakeun salah sahiji tilu lebak di Solčava Region - dua lianna bisa kapanggih aya Robanov Kot na Matkov Kot. Kalolobaan warga Solčava Region urang hirup di peternakan tinggi-gunung, diantara nu di tegalan pangluhurna-bohong di Slovénia (Bukovnik, 1.327 m). Nanjak uphill ka pondok gunung jeung puncak atanapi soar luhureun Logar Valley dina pesawat terbang layang a. Jieun lingkungan geulis ieu setting keur adventures anyar Anjeun.</string>
	<string name="vine">Vine pangkolotna sadunya</string>
	<string name="vine_text">Jantung Maribor, saum, nyaeta ngarep kana Vine pangkolotna di dunya. Dina heubeul langkung ti 450 taun éta hijina tutuwuhan boasting musium sorangan - nu Old Vine House. Maribor sarwa sababaraha acara celebrating Heubeul Vine, kayaning nu Pruning tina Old Vine, St. Martin urang Day, sarta Vine Festival Old. Percanten atawa henteu, Old Vine malah boga lagu sorangan, sarta locals anu ngan teuing getol hayu anjeun ngadangu eta. \n  \n  Žametovka atanapi modra kavčina (Bleu de Cologne), dikonfirmasi dina 400 taun umur, kadaptar di Guinness Book of Records salaku Vine pangkolotna di dunya kénéh ngahasilkeun buah. The Vine heubeul ieu dipelak di Maribor di ahir Abad Pertengahan mangsa invasions Turki. Eta disaksian - sarta cageur - nu battles yén raged antara penjajah jeung pembela kota, pikeun Old Vine DPR kiwari éta sakali bagian tina témbok kota. \n  \n  Siapkeun kaluar on journeys gastronomic ngaliwatan Dayeuh Maribor na sakuliling na. Anjeun tiasa ngarasakeun rupa-rupa vast Štajerska rasa, sarta sakabeh jalur bakal ngakibatkeun anjeun ka Old Vine House \n  \n  The Old Vine téh hijina tutuwuhan kalayan musium sorangan -. Heubeul Vine House. Sakali bagian tina témbok kota, imah kiwari showcases a venerable anggur warisan, sareng winery a sarta anggur tasting kamar kurban wines premium ti wewengkon anggur Maribor. Sarta ngagungkeun ka Old Vine, Maribor jeung sakuriling boast sababaraha jalan picturesque anggur na wineries. \n  \n  Kalawan Asép Sunandar Sunarya ti kuliner, anggur jeung budaya delicacies ieu acara festival premium dimimitian dina Oktober jeung anggur panén upacara tina Vine Old jeung nutup ku Feast of St. Martin di Maribor, perayaan St. Martin urang Poé pangbadagna di Slovénia. Anjeun bakal tiasa ngalaman pangalusna anu produser Slovenia anggur, utamana maranéhanana ti wewengkon Štajerska, kudu tawaran. Fans nikmat kuliner tradisional bakal tiasa sampel masakan otentik ku chefs lokal, sarta aya ogé hiji program budaya seru mun buleud eta kabeh pareum. \n  \n  Kaduana panggedéna-kotana Slovenia prides Maribor sorangan jeung Vine pangkolotna di dunya, nu mangrupa heubeul langkung ti 400 taun. Aya tilu ruteu anggur tina ieu anggur venerable "nona" ka padesaan di Maribor sarta anjeun bisa numpak sapedah anjeun dina eta. titik individu ti tilu ruteu anggur disambungkeun jeung internasional Archduke Johann Trail ti Graz mun Maribor. Mun anjeun teu salah sahiji anu pang cyclists sumanget, anjeun ogé tiasa numpak hiji jalur sapedah listrik na numpak sapanjang jalan ieu.</string>
	<string name="regions">wewengkon</string>
	<string name="regions_text">Dina Slovénia, bisa ngalaman opat alam béda dina dinten tunggal, saprak malah juru remotest nagara téh ngan ngeunaan dua jam jauh ti ibu kota Ljubljana. Dina haté héjo Slovénia view anjeun manjang ti Alps pagunungan jeung kageulisan atuda tina polos Pannonian di wétan. Tengah Slovénia, kalawan kota basisir na jeung stunning Karst, ieu ngantosan anjeun manggihan eta di sakabéh kaéndahan na. Ngarasakeun pulsa vibrant ibu kota, neuleuman kaéndahan alam jeung budaya di daerah sakurilingna. \n  \n  Anjeun tiasa ngarasakeun kaéndahan héjo Slovénia anjeun ngarasakeun panempoan Tasik Bled kawentar sarta tercinta Lake Bohinj. Aya kasempetan countless pikeun kagiatan outdoor amidst nu puncak alpine picturesque jeung lebak dirangkul ku Julian Alps, Triglav Taman Nasional, anu Kamnik perkasa tur Savinja Alps, sarta Pohorje Pagunungan héjo. Boh sirah kana Maribor, anu kotana jeung grapevine pangkolotna di dunya, anu tujuan libur renowned of Kranjska Gora, wewengkon stunning of Koroška, ​​atawa didatangan Walungan Valley nu soca - euweuh urusan dimana anjeun buka, hiji pangalaman awaits luar biasa anjeun. \n  \n  Sedengkeun kacamatan Tengah of Piran, Izola na Koper sémah entice kalawan puseur kota abad pertengahan maranéhanana, Portorož Ujang sareng atraksi libur na. harvesters uyah bisa ditempo teuas jam gawé dina Sečovlje uyah Panci, sarta Karst jeung Postojna Gua, Škocjan guha na guha Vilenica boasts paling alam bawah tanah stunning pangeusina. Wewengkon ieu oge ngarep kana kuda Lipizzaner mulya. Tanah bukit-euyeub Vine of Goriška Brda kasohor enticing kualitas luhur anggur aromatik, sarta anjeun bisa secukupnya eta di kebon wisata sarta di wineries. Kalawan myriad miboga rasa seru na adventures, anu Vipava Valley ogé geus dianjurkeun ku ngalamun Planét bergengsi, perjalanan teh buku panduan wisata buta. \n  \n  Eastern Slovénia mangrupakeun tanah lega, sawah kabuka sarta rolling landscapes, storks, angin-rattles, ngambang cyber, cai penyembuhan, titik tanaga, picturesque rolling kebon anggur, tradisi unik sarta dialek, jeung, paling importantly, asal eta pikeun haneut jeung jalma marahmay. bentang ieu euyeub di spas termal alam anu bakal nguatkeun jeung ulang energize anjeun. Manggihan ka friendliness tur silaturahmi ti kebon wisata, tempat anjeun tiasa secukupnya delicacies lokal, sarta tetep sapeuting dina Pondok kebon anggur menawan amidst kebon anggur. Pikeun relive kaliwat, anjeun tiasa didatangan sababaraha istana megah. \n  \n  Ljubljana na sakuliling na nawiskeun datang maranéhanana kasempetan countless méakkeun libur maranéhanana, neuleuman, jeung ngarasakeun. Ibu héjo geus dipikawanoh pikeun sagala rupa ideu aslina dijieun ku pangusaha ngora, peneliti, seniman, siswa, jeung pencinta ngeunaan sagala hal éndah. Pikeun putus ringkes ti kota, buka di salah sahiji loba dinten-perjalanan, saperti Ljubljana nawarkeun wasa gancang ka sababaraha atraksi caket dieu. Anjeun tiasa boh asup ka Karajaan anu biruang warna coklat di leuweung wewengkon Kočevsko, ngalenyepan tradisi herdsmen atawa didatangan kota sajarah menawan inscribed sakumaha UNESCO Dunya loka Warisan.</string>
	<string name="active">Libur aktip</string>
	<string name="active_text">Nanjak gempungan a. Di suku atawa ku sapédah. Ngarasakeun lamping ski denok kalawan barudak Anjeun. Ngarasa adrenaline nu. freshness inhale. Di tengah leuweung héjo, kana kuda, gigireun cai, dina kursus golf. Lebetkeun dunya adventures aktif. \n  \n  Méakkeun libur anjeun dina manah pagunungan Slovénia. Leumpang ngaliwatan dinamis jeung alam teu kacekel ku 10.000 kilométer ditandaan jeung disusun hiking trails. Anjeun tiasa milih ti 175 pondok gunung atanapi méakkeun wengi di hotél sarta kubu pikeun hikers. Balik hiking na inhale nu freshness sahiji gunung. \n  \n  The dinamis landscapes of Slovénia, kalawan beauties alam maranéhanana countless, anu idéal pikeun liburan biking. Di dieu, anjeun yakin pikeun manggihan trails cocog pikeun anjeun, babaturan anjeun, sarta kulawarga anjeun. Alatan pangaruh iklim Méditérania, anjeun tiasa buka biking di Slovénia ampir kabéh sataun buleud. \n  \n  Slovénia téh euyeub di sumber cai alam, nu ampir nelepon pikeun kagiatan atawa deukeut cai. Refresh diri ku ngojay di laut, situ, walungan atawa di pools ngojay. Kawih jeung internetan dina cai tur hayu angin curl bulu Anjeun. Ngarasakeun di stand-up ngawelah kosan atanapi baris parahu dina cai kristal-jelas. Ulah ngarasa gawena adrenaline? Ngalaman cai bodas arung jeram, kayaking atanapi canoeing sarta manggihan nu beauties tina gorges sempit. Pikeun bersantai, fishing lebet atawa lalaunan rakit handap walungan Slovenia. \n  \n  Ulah anjeun mikaresep pangalaman husus? Nalika rejoices jiwa anjeun sarta pon haté anjeun. Candak katingal di Slovénia ti sudut pandang nu beda. Tempo bentang ti hawa, ngadenge sora cai rushing, ngarasakeun tegangan adrenaline. Ieu hiji pangalaman anu baris ngarobah libur anjeun kana hiji acara hirup unforgettable. \n  \n  The kursus golf di Slovénia aya diantara paling geulis di Éropa. Éta nu disetél dina landscapes has dina ujung Pannonian Userboxtop, diantara kebon anggur jeung rolling bukit, handap Punclut Utama alpine, sarta dina bentang karst idyllic. Alatan jarak pondok dina Slovénia, anjeun tiasa ngahontal lolobana klub golf ti Ljubljana dina hiji jam. \n  \n  Equestrianism na tunggang horseback di Slovénia boga tradisi nuhun abad-lami ka Lipica Stud Ladang, anu Lawu tina kuda Lipizzaner dunya-kawentar. Sababaraha puseur equestrian, kebon wisata sarta ranches nawiskeun anjeun pangalaman Slovénia di sela nu. \n  \n  Nalika snowflakes tari di langit jeung nyieun bentang usum éndah, nya éta waktu jeung boga sababaraha fun dina salju. Salian well-ngurusan ski ngalir, loba kagiatan usum séjén await anjeun Slovénia. Lebetkeun dunya adventures unforgettable on salju jeung és.</string>
	<string name="biking">Biking</string>
	<string name="biking_text">Ngajalajah Slovénia ku sapédah. The landscapes dinamis tina Slovénia, kalawan beauties alam maranéhanana countless, anu idéal pikeun liburan biking. \n  \n  dieu, anjeun yakin pikeun manggihan trails cocog pikeun anjeun, babaturan anjeun, sarta kulawarga anjeun. Alatan pangaruh iklim Méditérania, anjeun tiasa buka biking di Slovénia ampir kabéh sataun buleud. \n  \n  Kurawa dina jalur sapedah sarta nyandak hiji numpak sapanjang trails ngaliwatan leuweung paling éksténsif Slovénia urang, naek ka dataran picturesque di Central Slovénia terasrasakeun numpak hiji liwat papasiran landscapes. Anjeun oge bisa ngajajah jalan kota jeung kuadrat ku jalur sapedah.</string>
	<string name="bohinj">Lake Bohinj</string>
	<string name="bohinj_text">Danau alam panggedéna di Slovénia jeung kasempetan sajajalan pikeun kagiatan outdoor. \n  \n 
Lake Bohinj perenahna dina lebak glasial na eta ngandung ampir 100 juta méter kubik cai - nurutkeun hiji lulucon Bohinj heubeul: euweuh leuwih ti ember lamun éta cukup badag. The steeply sortir danau Citarum anu rélatif mulus ngawangun sarta teu mibanda wewengkon deet. Dina usum panas, suhu caina naék ka 22 ° C; dina usum tiris, danau freezes kadang. Tingkat cai naék 2 - 3 méter sanggeus hujan beurat. \n  \n  Lake cai anu disimpen tilu kali per taun. The tributary utama teh Savica, sarta distributary utama teh Sava Bohinjka. Leuwih ti nu katilu caina ngalir kana situ ti Karst cinyusu di handapeun beungeut situ sapanjang basisir kalér. Salila curah hujan beurat, perairan Karst Gush kaluar salaku cinyusu Govic dina hillside Pršivec. \n  \n  Lake Bohinj sampurna pikeun kagiatan cai sagala babak sataun - ti ngojay, kapal tunggang, surfing angin, kayaking atanapi canoeing, fishing jeung diving di bulan warmer, mun (kadangkala) malah és skating di usum tiis. Datang ogé bisa nyandak hiji kapal wisata numpak éndah atawa ngan saukur balik pikeun sayah leumpang sapanjang sumpah palapa. Mun és nyarios mangrupa pilihan, mangga janten sadar, yén anjeun ukur bisa sapatu jeung leumpang dina és di tanggung sorangan. Kami ngarékoméndasikeun anjeun janten pisan cautious!</string>
	<string name="spa">Spa putus jeung cai senang</string>
	<string name="spa_text">spas Slovenia boga hiji kelimpahan wewengkon cai outdoor sarta indoor keur ngojay dina sakabéh musim. Leuwih ti éta, maranéhna ogé boga urut na pools terapi, jeung taman cai pisan pikaresepeun jeung slides. Hiburan pikeun barudak oge aya. \n  \n  Sadaya resorts kaséhatan termal di Slovénia gaduh pools ngojay modern kalawan cai termal atawa seawater dipanaskeun nepi ka rupa hawa pikaresepeun. pools ieu boga wewengkon pikeun hidro urut, whirlpools, sarta elemen sayah lianna. Sababaraha resorts kaséhatan malah boga pools Olimpiade-ukuran. \n  \n  Spas kalawan badag taman cai outdoor kalawan chutes gancang cai, walungan slow, wewengkon surfing, sarta daring slides daya tarik pikeun jalma anu cinta adventures cai. Di antarana teh slide cai heula ku loop 360-gelar. \n  \n  Lamun buka kolam renang, Anjeun bisa ngarasakeun latihan grup kalawan instruktur nu bakal nyadiakeun Anjeun sareng moments tina senang jeung ngurus kaséhatan Anjeun. Rupa-rupa aerobics cai sarta bentuk sejen dina latihan ngaronjatkeun sirkulasi anjeun, ngidinan Anjeun pikeun gempur hadé, sarta nguatkeun otot engapan anjeun. Jeung maranéhna geus senang. \n  \n  Salian pools, spas Slovenia ogé nyadiakeun loba wewengkon sunbathing outdoor, dahareun jeung inuman. Sababaraha spas malah boga sunbathing undak pikeun nudists. Dina usum panas hususna, aya sababaraha adventures themed pikeun barudak. \n  \n  Kalolobaan Slovenia spas gaduh pools anik keur toddlers na pools denok keur barudak. hiburan-barudak ramah pinuh tina adventures jeung carita ngeunaan lokal sarta sejen, leuwih well-dipikawanoh, pahlawan. Papanggih dwarves na elves, bajak laut jeung India! Massages pikeun barudak sarta perawatan anak oge aya.</string>
	<string name="Otras_apps">aktip séjén</string>
	<string name="Acerca">kira-kira</string>
	<string name="Rate">Meunteun</string>
	<string name="about">kira-kira</string>
	<string name="subject1">Boga katingal di aplikasi ieu!</string>
	<string name="textoabout">Konsep ku Mymma Soto \n  Mekarkeun Ku APlanetBit \n  ikon ti ikon Land \n  http://www.icons-land.com</string>
	<string name="version">Vérsi</string>
	<string name="extra_text1">aplikasi ieu téh pohara kapaké! \n Try dinya! \n  https://play.google.com/store/apps/details?id=</string>
	<string name="mensaje_cookies">"Numutkeun diréktif 2002/58 / EC DPRD Éropa sarta Déwan mangka informed yén situs alat ieu identifiers anu dipaké pikeun nyaluyukeun setelan eusi na Iklan, dina urutan nyadiakeun fitur média sosial jeung cara analisa lalulintas. Simkuring oge babagi identifiers ieu jeung inpo séjénna di alat Anjeun sareng mitra média sosial urang, iklan jeung web analytics. rinci More on http://lagatera.dynu.net "</string>
	<string name="map_of_slovenia">peta</string>
	<string name="vocabulario">kekecapan</string>
	<string name="slovenia">Slovénia</string>
</resources>