<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> 
<resources>
	<string name="app_name">Bisitaha Slovenia HD</string>
	<string name="toast_tts_inicializado">Text-Sa-Hambal engine nga initialized</string>
	<string name="toast_tts_error">Sayop nahitabo samtang initializing Text-Sa-Hambal engine</string>
	<string name="toast_redir">Redirecting sa Google Play sa pag-instalar Text sa Sinultihan makina</string>
	<string name="toast_set_language">Paghimo TTS pinulongan sa Slovenia</string>
	<string name="hola">zdravo -- Hello</string>
	<string name="di_hola">zdravo</string>
	<string name="adios">Zbogom -- Goodbye</string>
	<string name="di_adios">Zbogom</string>
	<string name="buenosdias">Dobro jutro -- Maayong buntag</string>
	<string name="di_buenosdias">Dobro jutro</string>
	<string name="buenas_tardes">Dober večer -- Maayong gabii</string>
	<string name="di_buenas_tardes">Dober večer</string>
	<string name="buenas_noches">Lahko noč -- Maayong gabii</string>
	<string name="di_buenas_noches">Lahko noč</string>
	<string name="hasta_luego">Se vidimo kasneje -- Tan-awa kamo sa ulahi</string>
	<string name="di_hasta_luego">Se vidimo kasneje</string>
	<string name="hasta_manana">Se vidiva jutri -- Tan-awa ang ugma</string>
	<string name="di_hasta_manana">Se vidiva jutri</string>
	<string name="quetal">Kako ste? -- Kumusta ka?</string>
	<string name="di_quetal">Kako ste?</string>
	<string name="bien_gracias">počutim se dobro -- Ako sa pagbati sa maayo</string>
	<string name="di_bien_gracias">počutim se dobro</string>
	<string name="buen_provecho">dober tek -- Bon Gana</string>
	<string name="di_buen_provecho">dober tek</string>
	<string name="me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš? -- Pwede ko nimo tabangan?</string>
	<string name="di_me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš?</string>
	<string name="cuanto_cuesta">Koliko je to? -- Tagpila?</string>
	<string name="di_cuanto_cuesta">Koliko je to?</string>
	<string name="no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan -- wala ko isulti Sloveninan</string>
	<string name="di_no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan</string>
	<string name="necesito_un_medico">rabim zdravnika -- Kinahanglan ko nga ang usa ka doktor</string>
	<string name="di_necesito_un_medico">rabim zdravnika</string>
	<string name="soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije -- Tumindog dili gikan sa Slovenia</string>
	<string name="di_soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije</string>
	<string name="de_donde_eres">Kje si? -- Diin ikaw gikan?</string>
	<string name="di_de_donde_eres">Kje si?</string>
	<string name="me_llamo_paul">Moje ime je Peter -- Ang akong ngalan mao si Pedro</string>
	<string name="di_me_llamo_paul">Moje ime je Peter</string>
	<string name="como_se_llama">Kaj ti je ime? -- Unsa imong pangalan?</string>
	<string name="di_como_se_llama">Kaj ti je ime?</string>
	<string name="arriba">navzgor -- sa</string>
	<string name="di_arriba">navzgor</string>
	<string name="abajo">navzdol -- Down</string>
	<string name="di_abajo">navzdol</string>
	<string name="izquierda">Levi -- Sa wala</string>
	<string name="di_izquierda">Levi</string>
	<string name="derecha">Prav -- Husto nga</string>
	<string name="di_derecha">Prav</string>
	<string name="centro">Bližnji -- Tunga-tunga</string>
	<string name="di_centro">Bližnji</string>
	<string name="delante">spredaj -- Front</string>
	<string name="di_delante">spredaj</string>
	<string name="detras">Nazaj -- balik</string>
	<string name="di_detras">Nazaj</string>
	<string name="encima">Več kot -- Kapin sa</string>
	<string name="di_encima">Več kot</string>
	<string name="debajo">Spodaj -- Ilalum</string>
	<string name="di_debajo">Spodaj</string>
	<string name="lo_siento">Žal -- Sorry</string>
	<string name="di_lo_siento">Žal</string>
	<string name="por_favor">Prosimo -- Palihug</string>
	<string name="di_por_favor">Prosimo</string>
	<string name="gracias">Hvala vam -- Salamat</string>
	<string name="di_gracias">Hvala vam</string>
	<string name="de_nada">Ni za kaj -- Walay sapayan</string>
	<string name="di_de_nada">Ni za kaj</string>
	<string name="muchas_gracias">Najlepša hvala -- Salamat kaayo</string>
	<string name="di_muchas_gracias">Najlepša hvala</string>
	<string name="no_gracias">Ne, hvala -- Dili, salamat</string>
	<string name="di_no_gracias">Ne, hvala</string>
	<string name="encantado">Lepo te je bilo srečati -- Nice sa pagsugat kaninyo sa</string>
	<string name="di_encantado">Lepo te je bilo srečati</string>
	<string name="esta_bien">To je v redu -- Nga mao ang OK</string>
	<string name="di_esta_bien">To je v redu</string>
	<string name="un_cafe">Ena kava, prosim -- Usa ka kape, palihug</string>
	<string name="di_un_cafe">Ena kava, prosim</string>
	<string name="una_cerveza">Eno pivo prosim -- Usa ka beer, palihug</string>
	<string name="di_una_cerveza">Eno pivo prosim</string>
	<string name="el_bano">Kje je stranišče? -- Hain man ang toilette?</string>
	<string name="di_el_bano">Kje je stranišče?</string>
	<string name="la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim? -- Mahimo ba nga mohatag kanako sa menu, palihog?</string>
	<string name="di_la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim?</string>
	<string name="una_tortilla">Ena omleta, prosim -- Usa ka omelette, palihug</string>
	<string name="di_una_tortilla">Ena omleta, prosim</string>
	<string name="una_paella">Nekateri Golaz prosim -- Ang ubang mga Golaž palihug</string>
	<string name="di_una_paella">Nekateri Golaz prosim</string>
	<string name="la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim? -- Mahimo dad-on mo ako sa bill, palihog?</string>
	<string name="di_la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim?</string>
	<string name="desayuno">zajtrk -- Breakfast</string>
	<string name="di_desayuno">zajtrk</string>
	<string name="comida">Kosilo -- paniudto</string>
	<string name="di_comida">Kosilo</string>
	<string name="cena">večerja -- Dinner</string>
	<string name="di_cena">večerja</string>
	<string name="cuchara">Spoon -- cuchara</string>
	<string name="di_cuchara">Spoon</string>
	<string name="tenedor">vilice -- kakha</string>
	<string name="di_tenedor">vilice</string>
	<string name="cuchillo">nož -- nga kutsilyo</string>
	<string name="di_cuchillo">nož</string>
	<string name="pan">kruh -- Tinapay nga</string>
	<string name="di_pan">kruh</string>
	<string name="vaso">steklo -- Glass</string>
	<string name="di_vaso">steklo</string>
	<string name="agua">voda -- sa Tubig</string>
	<string name="di_agua">voda</string>
	<string name="servilleta">prtiček -- panyo</string>
	<string name="di_servilleta">prtiček</string>
	<string name="camarero">Natakar -- waiter</string>
	<string name="di_camarero">Natakar</string>
	<string name="me_gusta">všeč mi je -- ganahan ko</string>
	<string name="di_me_gusta">všeč mi je</string>
	<string name="si">Da -- Oo</string>
	<string name="di_si">Da</string>
	<string name="no">Ne -- Dili</string>
	<string name="di_no">Ne</string>
	<string name="es_posible">Lahko bi bilo -- Kini mahimo nga</string>
	<string name="di_es_posible">Lahko bi bilo</string>
	<string name="nunca">Nikoli -- dili gayud</string>
	<string name="di_nunca">Nikoli</string>
	<string name="siempre">Nenehno -- kanunay</string>
	<string name="di_siempre">Nenehno</string>
	<string name="a_veces">včasih -- usahay</string>
	<string name="di_a_veces">včasih</string>
	<string name="hoy">danes -- karon</string>
	<string name="di_hoy">danes</string>
	<string name="ayer">včeraj -- kagahapon</string>
	<string name="di_ayer">včeraj</string>
	<string name="manana">jutri -- ugma</string>
	<string name="di_manana">jutri</string>
	<string name="coche">avto -- Car</string>
	<string name="di_coche">avto</string>
	<string name="avion">plane -- eroplano</string>
	<string name="di_avion">plane</string>
	<string name="tren">vlak -- Train</string>
	<string name="di_tren">vlak</string>
	<string name="autobus">Avtobus -- bus</string>
	<string name="di_autobus">Avtobus</string>
	<string name="bicicleta">koles -- Bicycle</string>
	<string name="di_bicicleta">koles</string>
	<string name="hotel">Hotel -- Hotel</string>
	<string name="di_hotel">Hotel</string>
	<string name="habitacion">soba -- Room</string>
	<string name="di_habitacion">soba</string>
	<string name="habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo -- Ako booked sa usa ka lawak</string>
	<string name="di_habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo</string>
	<string name="hasta_pronto">Se vidiva kmalu! -- Tan-awa kamo sa dili madugay!</string>
	<string name="di_hasta_pronto">Se vidiva kmalu!</string>
	<string name="Salir">exit</string>
	<string name="basic_data">Basic data</string>
	<string name="basic_data_text">"Basic data \n  Land dapit \n  20,273 sq km, nga 66% kakahoyan nga mga dapit, 28% sa agrikultura nga mga dapit ug 3% nga gitukod-sa mga dapit \n  \n Population \n 2.06m (Enero 1st 2015; Republika sa Slovenia Statistics Office) \n main urban centers \n Population sa \n 000 (Enero 1st 2015; Republika sa Slovenia Statistics Office) \n Ljubljana (kapital): 287.2 \n Maribor: 112.3 \n Kranj: 55.9 \n Celje: 48.8 \n Climate \n Mediterranean sa baybayon, kontinente sa ilaya \n Weather sa Ljubljana (gihabogon 295 metros) \n Hottest bulan: Hulyo, 21 ° C; labing bugnaw nga bulan: Enero, -1 ° C (average adlaw-adlaw nga maximum ug minimum); kinaughan bulan: Enero ug Pebrero, 75 mm nga average nga pag-ulan; labing ulanon nga bulan: Hunyo, 183 mm nga average nga pag-ulan \n Language \n Slovene \n Weights ug mga lakang \n Metric sistema \n Currency \n The euro (€), nga mipuli sa Slovenia tolar (MULINGKOD) sa Enero 1st 2007 sa usa ka natudlong exchange rate sa SIT239.64: € 1 \n Time\n  walay bisan oras sa unahan sa GMT; duha ka oras sa unahan sa ting-init \n Fiscal tuig \n Calendar tuig \n Public holidays \n January 1st (Adlaw sa Bag-ong tuig ), Pebrero 8th (Preseren Day), Abril ika-16 nga ika-17 (Pasko sa Pagkabanhaw Day ug sa Pasko sa Pagkabanhaw Lunes), Abril 27 (Protesta batok sa Trabaho Day), sa Mayo 1st-2nd (Labor Day), Hunyo ika-25 (National nga Adlaw), Agosto ika-15 nga ( Assumption sa Maria), Oktubre 31 (Repormasyon Day), Nobyembre 1st (Handumanan Day), Disyembre 25 (Pasko Day), Disyembre ika-26 (Independence ug National Unity Day \n  "</string>
	<string name="arrival">Sa unsa nga paagi nga moabot</string>
	<string name="arrival_text">"Sayon Access \n Slovenia nahimutang sa Central Europe ug ang mga utlanan sa Italya, Austria, Hungary ug Croatia. Kini lamang sa pipila ka oras nga biyahe gikan sa Venice o Vienna. Slovenia mao dali accessible gikan sa tanan nga kasikbit nga mga nasod, ingon nga kini adunay maayo nga dalan ug rail koneksyon , uban sa adlaw-adlaw nga flights gikan sa daghang siyudad sa Europe. Tungod kay kini mao ang usa ka coastal nga nasod, nga kamo mahimo usab ngadto sa Slovenia sa dagat. \n  \n By Car \n Most sa mga sakyanan nga mosulod Slovenia sa motorway, nga mao usab ang labing sayon ​​nga paagi sa pagbiyahe sa palibot sa mga nasud. kini mao ang sayon ​​sa pagbiyahe sa Slovenia dalan sa sakyanan, sanglit sila pag-ayo ug tin-aw nga signposted. Bisan tuod ang pipila sa lokal nga mga dalan mga pig-ot nga ug naglikoliko, usa ka drive sa daplin kanila mao bisan pa niana makapahimuot ug nagkalainlain. kay nagmaneho sa motorway, kini mao ang mandatory alang kaninyo nga adunay usa ka mubong sugilanon. \n  \n By Air \n in dugang sa adlaw-adlaw nga flights ngadto sa daghang siyudad sa Uropa, adunay duha ka mga low-cost mikalagiw providers nga naglupad gikan sa mga nag-unang Slovenia internasyonal nga airport Jože Pučnik Ljubljana. sila EasyJet ug Wizz Air, nagalupad sa London ug Brussels. Kadaghanan sa flights sa Ljubljana gihimo sa lamang sa Slovenia airline Adria Airways. Ikaw mahimo usab nga molupad sa usa sa mga langyaw nga mga tugpahanan sa duol duol, ug access Slovenia gikan didto pinaagi sa bus, tren o sa abang sakyanan. \n  \n By Bus \n Buses run sa Slovenia gikan sa daghang siyudad sa Europe. Sa Slovenia, nga kamo mahimo usab nga og sa kadaghanan sa mga lungsod ug sa kabanikanhan pinaagi sa bus. Kon modagan sila sa daplin sa lokal nga mga dalan, ang mga drayber mahimo nga mohunong sa usa ka bus stop sa bisan unsa nga settlement. nga imong mahimo sa pagpalit sa usa ka bus ticket direkta gikan sa drayber sa bus, samtang sa mayor nga bus-undang mahimo usab sa pagpalit sa usa ka bus ticket alang sa usa ka piho nga petsa. \n  \n By Train \n Trains sa Slovenia modagan sa adlaw-adlaw gikan sa daghang siyudad sa Europe. Kon sa pagbiyahe pinaagi sa tren, kini mao ang posible nga usab sa pagsakay sa usa ka natulog nga sakyanan. Adunay lamang ang mga tren sa Slovenia Railways nga nagdagan sa palibot sa Slovenia, uban sa tanang mga timetables ug listahan sa presyo nga gipatik sa mga pahina sa web. nga imong mahimo sa pagpalit sa usa ka ticket sa matag estasyon sa tren ingon man sa tren. Slovenia tren moipon sa mga timetables. \n  \n By Boat o sakayan \n From Mayo ngadto sa Oktubre, adunay kanunay nga sakay sa mga high-speed nga gahum sakayan gikan sa Venice, Trieste, Poreč ug Rovinj. Usahay, dako cruise mga barko moabot sa Koper. Kon moabot kamo uban sa inyong mga kaugalingon nga sudlanan, kamo kinahanglan nga masayud nga ang internasyonal nga utlanan crossings anaa lamang sa Koper ug Piran, ug gikan sa Mayo ngadto sa Oktubre sa Izola ingon man. Sa Izola, Koper ug Portorož, adunay mga modernong Mariñas nga magamit alang sa kahoy. Sa pipila ka mga dapit sa Slovenia baybayon, nga kamo mahimo gigisi sa usa ka sakayan. \n  \n By Bicycle \n Naturally, nga kamo mahimo usab ngadto sa Slovenia sa bisikleta, bisan pinaagi sa nagsakay sa mga dalan o sa pagkuha sa usa ka tren. Pinaagi sa bisikleta, mahimo kamo magpapahawa sa tanang dalan sa Slovenia. Ang bugtong eksepsiyon mao ang mga expressway ug motorway. Kini usab mao ang gidili sa pagsakay sa imong bisikleta daplin sa lasang ug bukid agianan. \n  "</string>
	<string name="climate">Climate</string>
	<string name="climate_text">"Climate \n The klima sa Slovenia mahimong gihulagway nga tipikal nga European continental impluwensiya sa klima uban sa mainit nga, uga nga ting-init ug sa minatarong, sa maayohon bugnaw tingtugnaw, samtang ang coastal areas ug sa kapatagan sa habagatan may usa ka Mediteranyo impluwensiya sa klima. Enero mao ang labing bugnaw nga bulan uban sa adlaw temperatura sa kasagaran sa tibuok zero sa amihanan, apan sa pipila ka mga kaso sa tingtugnaw bulan mahimong kaayo bugnaw sa temperatura sa halayo sa ubos sa zero ug malig-on, bugnaw sidlakan nga hangin, nga gitawag Bora, ilabi na sa bukirong mga rehiyon, diin ang mga panahon mao ang kusog nga naimpluwensiyahan sa sa duol nga Alps. Bug-at nga snowfall o bisan sa unos sa yelo usab sa mahimo sa pipila ka adlaw didto; sa tinuig nga average nga gidaghanon sa mga adlaw uban sa nieve mao ang dili kaayo kay sa 40 sa mga rehiyon sa ubos-yuta ug sa 120 ka adlaw sa bukirong rehiyon sa Slovenia sa kabaybayonan hataas-nga-malungtaron. katugnaw nga mga yugto ug sa nieve mao na panagsa ra tungod sa impluwensya sa mainit nga temperatura sa tubig sa mga dagat Mediteranyo. \n  \n in maadlaw temperatura sa ting-init sa pagkab-ot 20-25 ° C, apan somet imes na sa mas taas nga, 30 ° C o labaw pa. Sa kadaghanan sa mga panahon mao ang uga nga panahon uban sa sunny panglamat, bisan tuod usahay bug-at-unos mahitabo sa katapusan sa mga adlaw, ilabi na sa bukirong rehiyon. Hulyo mao ang kinainitang bulan uban sa usa ka average nga temperatura sa 22 ° C. Tinuig nga ulan magkalahi gikan sa 400 mm sa habagatang kapatagan nga mga dapit, ug sa 1000 mm sa bukirong rehiyon. \n  \n The panahon mao ang labing maayo nga sa Mayo-Septyembre, sa diha nga mga adlaw mainit ug ang mga gabii mao ang bugnaw, bisan tuod kini moulan labaw pa sa tingpamulak kay sa sa ting-init. Tingdagdag ug ang tingtugnaw sa kasagaran usa ka gamay nga tugnaw ug basa, ug sa kasagaran foggy sa bukirong rehiyon \n  \n Required bisti:. \n Lightweight cottons ug panapton sa panahon sa ting-init nga mga bulan; mas init nga medium-bato sa timbangan sa mga heavyweights ug kapote sa panahon sa tingtugnaw. Ang usa ka sweater mahimong gikinahanglan sa mga gabii o sa trekking sa kabukiran, bisan pa sa ting-init \n  \n Koeppen-Geiger classification:. \n The Climate sa Slowenia mahimong giklasipikar ingon Cfb Climate; usa ka mainit nga temperated humid klima uban sa mainitong mga bulan ipaubos pa kay sa 22 ° C sa average ug upat o labaw pa ka bulan labaw sa 10 ° C sa average.The klima sa pipila ka kabaybayonan sa Slovenia mahimong giklasipikar ingon CFA Climate; usa ka mainit nga temperated Mediteranyo klima uban sa mainitong mga bulan sa ibabaw 22 ° C sa average ug humid kahimtang sa tanan nga mga tuig nga nagalibut. \n  "</string>
	<string name="attractions">Turistic Turista</string>
	<string name="attractions_text">"Adunay daghang turistic attractions nga nindot nga makita sa Slovenia sama sa Lake Bled, Postojna langub, Triglav National Park, Isonzo ang Motorrail, Piran, Velika Planina, Logar ug sa daghang uban \n  \n  Mahimo makatagamtam Slovenia sa bisan unsa nga bulan sa tuig ug imong mahimo sa paghimo sa daghan nga mga matang sa turismo sa maong usa ka gamay nga country.There mga kalihokan sama sa cycling, trekking, pagsaka, aktibo nga holidays, spas ug mga resorts, mga langob, sa kinaiyahan, sa pagkaon ug bino, kultura, pagpamalit, pamilya makalingaw, casino , ug sa ingon sa \n  \n  Check sa mosunod nga mga buton. "</string>
	<string name="bled">Lake Bled</string>
	<string name="bled_text">"Lake Bled \n  (Slovene: Blejsko jezero; German nga: Bleder Tan-awa, Veldeser Tan-awa). Mao ang usa ka linaw sa Julian Alps sa Upper Carniolanhong rehiyon sa amihanan-kasadpang Slovenia, diin kini nagdugtong sa lungsod sa Bled \n The dapit mao ang usa ka tourist destination . linaw mao ang 35 km (22 mi) gikan sa Ljubljana International Airport ug 55 km (34 mi) gikan sa kapital nga siyudad, Ljubljana. "</string>
	<string name="postoina">Postoina langub</string>
	<string name="postoina_text">"Postojna Cave \n  (Slovene: Postojnska jama; German nga: Adelsberger Grotte; Italyano: Grotte di Postumia). Mao ang usa ka 24.340 m taas nga karst langob nga sistema duol sa Postojna, habagatan-kasadpang Slovenia \n IT mao ang ikaduha-pinakataas langub nga sistema sa nasud (mosunod ang Migovec System) [ingon man usab sa usa sa iyang mga top tourism sites. ang mga langub gilalang sa Pivka Suba. "</string>
	<string name="triglav">Triglav</string>
	<string name="triglav_text">"Triglav National Park (TNP) \n  (Slovene: Triglavski narodni parke) mao lamang ang national park sa Slovenia Kini natukod sa modernong porma sa 1981 ug nahimutang sa amihanan-kasadpang bahin sa nasod, sa tinagsa ang habagatan-sidlakang bahin sa. . Alpine nga kabukiran \n Mount Triglav, ang labing taas nga peak sa Julian Alps, nagatindog hapit sa tunga-tunga sa nasudnong parke gikan kini sa mga walog mikaylap sa radially, sa paghatag sa tubig sa duha ka dako nga mga sistema sa suba uban sa ilang mga tinubdan sa Julian Alps:. sa SOCA ug ang Sava, nga nagapaagay sa Adriatic ug Itom nga Dagat, sa tinagsa "</string>
	<string name="isonzo">Isonzo</string>
	<string name="isonzo_text">"Ang SOCA (gilitok [soːtʃa] sa Slovene) o Isonzo (litokon [izontso] sa Italyano) (sa ubang mga ngalan Friulian: Lusinç, German: Sontig, Latin: Aesontius o Isontius) mao ang usa ka 138-kilometro (86 mi) ang gitas suba nga nag-agos pinaagi sa kasadpang Slovenia (96 ka kilometro o 60 ka milya) ug amihanan-sidlakang Italya (43 ka kilometro o 27 ka milya). \n an Alpine suba sa kinaiya, sa iyang tinubdan bakak sa Trenta Walog sa Julian Alps sa amihanan-kasadpang Slovenia, sa usa ka gitas sa 876 metros (2,874 p). [3] ang suba midagan nangagi sa mga lungsod sa Bovec, Kobarid, Tolmin, Kanal ob Soči, Nova Gorica (diin kini mitabok sa Solkan Bridge), ug Gorizia, sa pagsulod sa Adriatic Sea duol sa lungsod sa Monfalcone. Kini adunay usa ka nival-pluvial rehimen sa iyang ibabaw nga dalan ug pluvial-nival sa iyang ubos nga dalan. \n Prior ngadto sa Unang Gubat sa Kalibutan, ang mga suba nag-umol sa mga utlanan tali sa Gingharian sa Italya, ug ang Austria-Hinungriyanon Imperyo. [citation gikinahanglan] Panahon sa Gubat sa Kalibotan I, kini mao ang talan-awon sa mapait nga away tali sa duha ka mga nasud, culminat og sa Gubat sa Caporetto sa 1917 "</string>
	<string name="motorail">Motorail</string>
	<string name="motorail_text">"Motorail tren operate sa linya tali sa Bohinjska Bistrica, Podbrdo ug Labing na Soči, ug run pinaagi sa kinatas-Slovenia rail tunnel \n \n  wala gayud gusto nga moadto sa usa ka taas nga panaw pinaagi sa sakyanan nga walay may sa pagpapahawa sa gilay-on? Unya mosulay sa motorail nga pag-alagad , nga nagdala sa imong sakyanan samtang ikaw relaks ug makatagamtam sa mga ride tren. \n  Motorail tren operate sa linya tali sa Bohinjska Bistrica, Podbrdo ug Labing na Soči, ug run pinaagi sa kinatas-Slovenia rail tunnel, ang Bohinj tunel, nagsumpay sa Upper Carniola sa North sa Slovenia sa baybayon Littoral sa South West. Motorail tren mahimong dad-on nga mga sakyanan, vans, pickups, ug camper van nga dili molabaw sa 3M sa gitas-on ug sa 2.4m sa gilapdon. "</string>
	<string name="piran">Piran</string>
	<string name="piran_text">Ang labing nindot nga lungsod sa Slovenia baybayon mitubo uban sa tabang sa asin. Ang Piran asin mga kalaha, diin sa kalibutan-klase fleur de sel (bulak sa asin) gihapon nga gihimo karon sa paggamit sa edad nga-daan nga mga pamaagi, ang mga rason ngano nga ang nindot Mediteranyo salipdanan, uban sa iyang mga simbahan sa usa ka panglantaw ug kultural nga attractions, milambo. \n  \n  Ang tigulang nga pantalan sa lungsod uban sa mga salin sa usa ka karaang kuta gipanalipdan sama sa usa ka kultura ug kasaysayan monumento. Pig-ot nga kadalanan sa pag-ayo gitukod nga mga balay nga mikunsad gikan sa bungtod ug sa simbahan niini ngadto sa sentro nga square sa baybayon lamang og gibug-aton sa iyang Mediteranyo kinaiya. Kini kalibutanon nga duol sa baybayon sa lungsod, nga naugmad ubos sa impluwensya sa Venice, giisip nga usa sa labing tinuod ug labing Photogenic lungsod sa baybayon sa Adriatic. Dugang pa sa arkitektura, ang Maritime Museum, usa ka aquarium ug uban pang mga attractions, mga bisita carnero sa lungsod sa pagtagamtam sa mga panghitabo, ang mga culinary-nga-sinunog, ug sa duol espesyal nga natural nga mga bahin. \n  \n  Piran mao ang usa sa mga nindot nga karaang mga lungsod sa Slovenia. Mahigugmaon sa depensiba mga paril ug uban pang mga arkitektura ug kultura bahin gikan sa panahon na sa makabiyahe sa Slovenia alang sa usa ka semana, nga gikan sa usa ka sa kasaysayan sa lungsod ngadto sa lain, gikan sa baybayon ngadto sa Ljubljana, ug gikan sa Alps sa Pannonian Patag. \n  \n  Ang Piran Salt kalaha, natukod sa 804, gilibutan sa mga sangga sa asin sa maong dapit sa marina karon (Lucija, Portorož), ang mas gamay Strunjan Salt kalaha, ug ang mas dako nga Sečovlje Salt kalaha. Ang mga dapit sa tanan nga mga gipreserbar kalaha asin na karon talan-awon parke. Sa Strunjan Landscape Park, imong makaplagan ang usa ka talagsaon nga pangpang nga nagbuntaog sa mga dagat, ug sa Sečovlje Salt kalaha, makakat-on ka mahitungod sa tradisyonal nga asin produksyon sa gigiyahan tours ug sa usa ka pagbisita sa mga Museum sa Salt-Paghimo. \n  \n  Ang matag Agosto, Piran, usa ka lungsod nga mitubo sa asin, nagsaulog sa Saltern Festival nga mitanom pag-usab sa pagbalik sa saltern pamilya gikan sa Sečovlje saltpans, diin sila mogahin sa ilang mga ting-init hangtud sa katapusang ting-ani asin. Ang nag-unang mga panghitabo sa pagkuha nga dapit sa Tartini Square, nga gipahinungod ngadto sa grand violin virtuoso ug kompositor Giuseppe Tartini, natawo sa Piran. Ang matag ting-init, ang Tartini Pista sa lawak musika mahitabo sa lungsod. Ang lungsod, diin ang pintor mobalik sa panahon ug sa pag-usab sa ganancia inspirasyon, nagtanyag usab ang usa ka gidaghanon sa uban nga mga panghitabo. Sunda ang kalendaryo sa mga panghitabo sa Piran!</string>
	<string name="velika">Velika Planina</string>
	<string name="velika_text">Ang katapusan sa tingpamulak mao ang sa diha nga ang cowbells gikan sa Alpine sibsibanan sa Velika Planina kapatagan magsugod pagbagting, nagpahibalo sa pag-abot sa mga magbalantay sa kahayupan. Kini usa ka malamaton patag uban sa usa sa mga kinadak-ang magbalantay sa kahayupan ni kabalangayan sa Uropa. Ug ikaw gidapit sa pagkat-on bahin sa makaiikag nga kinabuhi sa bukid sibsibanan ug sample sa mga dairy goodies sila sa pag-andam alang kaninyo. Lakaw alang sa usa ka paglakaw pinaagi sa mga sibsibanan o sa usa ka hike (o bukid bike) tabok sa patag ibabaw sa bukid. \n  \n  Velika Planina nagdapit sa uban sa daghang mga oportunidad alang sa matang ug sa pagtaas sa tibuok bukid nga sibsibanan magpakita sa natural ug kagikan curiosities nga kamo dili gusto nga motambong sa. Ang labing paspas nga paagi sa Velika Planina mao ang pinaagi sa cable car gikan sa Kamniška Bistrica. Gikan didto, nga imong mahimo sa usa ka ski pagbayaw ngadto sa tumoy, diin inyong nga mitimbaya sa usa ka maanindot nga panglantaw. Kadtong gusto sa usa ka hagit nga makasunod sa usa sa mga pag-ayo-nagtimaan agianan ngadto sa tumoy. Sa tingtugnaw, may usa ka ski bakilid nga ipatungha ang usa ka tinuod nga tingtugnaw fairy tale alang kaninyo sa paghinumdom, uban sa mga higala ug pamilya. \n  \n  Ang magbalantay sa kahayupan ni settlement sa sibsibanan naglangkob sa pipila ka mga 140 payag. Uban sa iyang kinaiya arkitektura, kini ang simbolo sa Velika Planina. Ang mga payag nga gitabonan sa mga atop nga gihimo sa tradisyonal nga nagpundok shingles nga pagkab-ot sa halos ngadto sa yuta. patag sa bukid sa tinuod nga moabut buhi sa Hunyo, uban sa pag-abot sa mga magbalantay sa carnero nga okupar sa mga payag hangtud sa Septembre ingon nga sila tambong sa ilang grazing panon sa mga vaca. Sila lamang usab malipayon sa pagdapit sa mga bisita alang sa usa ka lami sa ilang paltik nga dairy delicacies, o bisan sa pag-andam sa paniudto sa usa ka tinuod nga magbalantay sa mga carnero ni - sour gatas ug žganci - buckwheat o mais mush. Ang pipila sa mga payag anaa sa mga bisita, mao nga walay rason nganong dili kamo makahimo sa paggahin og usa ka gabii o duha ka sama sa mga magbalantay sa mga karnero sa pagbuhat sa. \n  \n  Dad sa usa ka bakasyon sa chapel sa Snow Maria ug manaug ngadto sa mga bantog nga Vetrnica langub, nga mao ang accessible pinaagi sa usa ka pig-ot nga circular dalan. Sa kasadpan nga daplin sa kapatagan (Green Rob) adunay usa ka maanindot nga natural nga bintana nga gitawag Luknja (lungag). Ang Dovja Griča langub (nagkahulogang ihalas nga bato) nahimutang sa Tiha Dolina walog (Slovene alang sa hilum nga walog), nga mao lamang ang siyam ka metros kahiladman, apan nailhan alang sa daghan nga mga folk mga sugilanon nga kini dinasig. Laing site bili nakakita mao ang Preskar Museum diin trnič gitipigan - sa usa ka espesyal nga matang sa keso kinaiya sa Velika Planina dapit. \n  \n  Sa ting-init nga imong mahimo sa pagkuha sa imong kaugalingon sa kapatagan uban sa paniudto sa usa ka matuod nga magbalantay sa carnero - sour gatas ug žganci (buckwheat nga mush). Ang mga magbalantay mahimong malipayon sa paghalad kamo paltik keso ug sa ubang mga dairy specialties sa diha nga kamo mobisita. Sa higayon nga sa ibabaw sa kapatagan nga imong mahimo sa recharge sa imong mga baterya sa pagkaon tradisyonal nga magbalantay sa mga carnero ni, sama sa Juta (bean ug sauerkraut hotpot), ričet (cebada linat-an), linat-an, sausage uban sa sauerkraut, Carniola sausage, buckwheat žganci o giligid dumplings uban sa cottage keso nailhan nga štruklji . \n  \n  Ubos Velika Planina, sa taliwala sa dalisay nga kinaiya, inyong madiskobrehan sa tulo ka tubod sa suba Kamniška Bistrica. Ang labing maayo nga nailhan sa kanila mao ang nag-unang tinubdan, nga nahimutang duol sa bukid nga lawak nga bantayan Dom v Kamniški Bistrici. Sa tinubdan inyong makita Plečnik Manor, usa ka lawak nga bantayan gidisenyo sa bantogan nga Slovenia arkitekto aron sa pagsagol sa natural nga paagi uban sa talan-awon. Samtang pagsubay sa suba ayaw kalimot sa pagbisita sa duha ka mga lugot: Veliki ug Mali Predaselj, ang hiktin nga bahin sa Kamniška Bistrica suba, ug ang Orglice (Slovene alang sa harmonica) busay mao usab maayo nga bili nga nakakita.</string>
	<string name="logar">Logar</string>
	<string name="logar_text">Ang Logar Walog (Logarska Dolina) mao ang usa sa labing maanindot nga Alpine daghag yelo walog sa Europe. Ang mahunihon balanse tali sa tradisyon, sa tawo ug sa kinaiyahan nga nakaplagan sa iyang panimalay sa niini nga bahin sa Solčava Region mao ang talagsaon ug lisud nga sa pagpangita sa. Himoa ang inyong pagpuyo sa niini nga malinawon nga talan-awon parking sa usa ka oportunidad alang sa hiking, cycling, pagsakay sa kabayo o sa usa ka photo safari. Ang parke nga midaog usab sa internasyonal nga CIPRA Kaugmaon sa Alps Award alang sa malampuson nga pagdumala sa protected area. \n  \n  Sa Logar Walog imong mahimo nakadayeg hinlo nga green nga kinaiyahan sa matag lakang. Dad-a sa Dalan pinaagi sa Logar Valley, usa ka natural nga makasaysayanon ug unsay kultura agianan padulong pinaagi sa makaiikag nga mga liki taliwala sa unspoilt kinaiya sa mga talan-awon parke. Ikaw adunay kahigayunan sa pagkaplag talagsaon, talagsaon ug bisan nameligro bulak sakop sa henero nga. walog sa nailhan usab alang sa iyang daghan nga mga busay, ang labing inila nga sa taliwala sa nga mao ang 90-metros nga Rinka Falls. \n  \n  Kon kini aktibo holidays ikaw human mahimo mo sa alang sa duol nga mga bukid, adto nagbisikleta, mokatkat sa usa ka bukid o litrato sa pagpangayam sa mga hayop diha sa ilang natural nga palibut. Bata malingaw nga nagsuroysuroy sa fairy tale lasang nga nagtago daghan sa ilang mga paborito nga karakter fairy tale. Umari kamo tingtugnaw sa walog nga ilabi na sa pagdapit sa alang sa cross-country skiing, sledding, downhill ski ug ski touring; ug kon ikaw sa kini, ikaw sigurado nga malingaw pagsaka sa frozen busay. \n  \n  Kahoy nga kamalig o \n kašče\n  mao ang usa ka importante nga bahin sa mga kabilin sa kultura - dili lamang sa Logar Valley, apan usab sa mga Solčava rehiyon ug sa Upper Savinja Valley. Sila mga usa ka importante nga bahin sa agrikultura kabtangan, ingon nga sila gigamit alang sa pagtipig og mga pagkaon, ilabi na sa mga lugas. Ang uban kanila gihapon nga gigamit alang sa ilang orihinal nga katuyoan. Tan-awa usab sa Panimalay sa Espirituhanon nga Retreat, ang Logarski Kot magbalantay sa carnero Hut ug sa Chapel ni Kristo ang Hari. \n  \n  Ang Logar Walog mao ang usa sa tulo ka mga walog sa Solčava Region - ang laing duha ka nga nadiskobrehan ang mga Robanov Kot ug Matkov Kot. Kadaghanan sa mga residente Solčava Region nagpuyo sa kahitas-bukid umahan, sa taliwala sa nga mao ang labing taas nga-nga naghigda sa uma sa Slovenia (Bukovnik, 1.327 m). Mosaka sa bungtod sa mga payag sa bukid, ug ang mga taluktok o pagtaas sa ibabaw sa Logar Valley sa usa ka glider. Himoa kini nga nindot nga palibot sa kahimtang alang sa imong bag-o nga mga panimpalad.</string>
	<string name="vine">Labing Karaang parras sa Kalibotan</string>
	<string name="vine_text">Ang kasingkasing sa Maribor, Kuwaresma, mao ang panimalay sa mga labing karaan nga balagon sa parras sa kalibutan. Sa labaw pa kay sa 450 ka tuig ang panuigon kini lamang ang tanom nga nanghambog sa iyang kaugalingon nga museum - sa Daang parras House. Maribor host sa usa ka gidaghanon sa mga mga panghitabo sa pagsaulog sa Daang parras, sama sa galab sa Daang parras, St. Martin ni Adlaw, ug ang Daang Vine Festival. Motuo kini o dili, ang Daang Vine bisan adunay iyang kaugalingon nga awit, ug ang mga lokal lamang usab tin nga ang makadungog kamo niini. \n  \n  Žametovka o modra kavčina (klaseng de Cologne), gipamatud-an sa 400 ka tuig sa edad, ang gilista diha sa Guinness Book of Records ingon sa mga labing karaan nga balagon sa parras sa kalibutan og sa gihapon bunga. Ang daan nga balagon sa parras nga gitanom sa Maribor sa katapusan sa sa Middle Ages sa panahon sa Turkey pagsulong. Kini nasaksihan - ug naluwas - ang gubat nga raged sa taliwala sa mga manunulong ug sa tigpanalipod sa ciudad, alang sa Daang parras Balay sa karon mao ang sa makausa bahin sa paril sa siyudad. \n  \n  Set gikan sa gastronomic mga panaw pinaagi sa siyudad sa Maribor ug sa palibot niini. Inyong matagamtam ang usa ka halapad nga matang sa Štajerska templa, ug ang tanan nga mga alagianan mogiya kanimo sa Daang Vine House \n  \n  Ang Daang parras mao lamang ang tanom nga uban sa iyang kaugalingon nga museum -. sa Daang parras House. Sa higayon nga bahin sa paril sa siyudad, ang balay karong adlawa nagpakita sa usa ka talahuron nga vino panulondon, uban sa usa ka winery ug usa ka bino makatilaw lawak halad-nga-premium wines gikan sa Maribor vino rehiyon. Ug sa pagsaulog sa Daang Vine, Maribor ug palibot magpasigarbo daghang mga dalan matahom nga bino ug sa mga gam. \n  \n  Uban sa usa ka gubat sa culinary, sa vino, ug sa kultura delicacies niini nga premium nga pista nga hitabo nagsugod sa Oktubre uban sa mga ceremonial ubas sa Daang Vine ug mosira uban sa fiesta sa St. Martin sa Maribor, ang pinakadako nga St. Martin ni Day sa Slovenia. inyong makahimo sa pagsinati sa mga labing maayo nga mga prodyuser Slovenia vino, ilabi na niadtong gikan sa rehiyon Štajerska, nga tanyag. Fans sa tradisyonal nga culinary kalipay makahimo sa sample tinuod pinggan pinaagi sa lokal nga mga chefs, ug didto usab sa usa ka kulbahinam kultural nga programa sa palibot niini sa tanan nga sa. \n  \n  Ang ikaduhang kinadak-ang Slovenia siyudad sa Maribor atakehon sa iyang kaugalingon uban sa labing karaan nga balagon sa parras sa kalibutan, nga mao ang labaw pa kay sa 400 ka tuig ang panuigon. Adunay tulo ka mga bino rota gikan niining talahuron bino "babaye" sa kabanikanhan sa Maribor ug ikaw mahimo mosakay sa imong bisikleta sa ibabaw nila. Tagsa-tagsa nga mga punto sa tulo ka mga ruta sa vino nga konektado sa internasyonal nga Arkduke Johann Trail gikan sa Graz sa Maribor. Kon ikaw dili sa usa sa mga labing madasigon cyclists, nga kamo mahimo usab nga gipasakay sa usa ka electric bisikleta ug mosakay sa daplin niini nga mga dalan.</string>
	<string name="regions">mga rehiyon</string>
	<string name="regions_text">Sa Slovenia, ang usa makasinati sa upat ka lain-laing mga kalibutan sa usa ka adlaw, kay bisan gani sa kinalay nasikohan sa nasud lamang sa mga duha ka oras gikan sa kapital nga siyudad sa Ljubljana. Sa lunhaw nga kasingkasing sa Slovenia sa imong panglantaw stretches gikan sa bukirong Alps sa malinawong katahum sa Pannonian patag sa silangan. Mediteranyo Slovenia, uban sa iyang mga coastal nga mga lungsod ug sa mga makabungog Karst, nagahulat alang kaninyo sa pagdiskobre niini sa tanan nga katahum niini. Mobati sa buhi nga pulso sa kapital nga dakbayan, sa pagsusi sa katahom sa kinaiyahan ug kultura sa dapit sa palibot. \n  \n  Mahimo mobati sa katahum sa lunhaw nga Slovenia ingon nga ikaw makatagamtam sa usa ka panglantaw sa mga bantog nga Lake Bled ug ang hinigugma Lake Bohinj. Adunay dili maihap nga mga oportunidad alang sa mga kalihokan sa gawas taliwala sa matahom nga Alpine mga taluktok ug mga walog midawat sa Julian Alps, Triglav National Park, ang gamhanan nga Kamnik ug Savinja Alps, ug ang mga lunhaw nga Pohorje Mountains. Bisan ang ulo sa Maribor, sa ciudad pinaagi sa labing karaan nga ubas sa kalibutan, ang nabantug nga holiday destinasyon sa Kranjska Gora, ang makabungog nga rehiyon sa Koroška, ​​o pagbisita sa SOCA River Valley - bisan diin ikaw moadto, usa ka talagsaon nga kasinatian ang naghulat kanimo. \n  \n  Samtang sa Mediteranyo lungsod sa Piran, Izola ug Koper magahaylo bisita uban sa ilang mga karaang sentro sa lungsod, Portorož nagdapit sa kanila uban sa iyang mga attractions holiday. Asin mangangani makita lisud nga sa buhat ibabaw sa mga Sečovlje Salt sangga, ug ang Karst uban sa Postojna Cave, Škocjan mga langub ug mga Vilenica langub manghambog sa labing makabungog underground kalibutan sa planeta. Kini nga rehiyon mao usab ang panimalay ngadto sa mga halangdon Lipizzaner kabayo. Ang yuta sa balagon sa parras-dato kabungtoran sa Goriška Brda mao ang inila alang sa iyang mga makadani hatag-as nga-kalidad nga humot nga vino, ug mahimo kamo makatilaw kini sa tourist mga umahan ug sa mga gam. Uban sa iyang myriad sa kulbahinam nga mga tastes ug mga panimpalad, ang Vipava Walog usab nga girekomendar sa mga prestihiyosong Lonely Planet, ang pagbiyahe Sumbanan nga Basahon sa higante. \n  \n  Eastern Slovenia maoy usa ka yuta sa halapad, sa kapatagan ug sa rolling landscapes, cigueña, hangin-tilingtiling, naglutaw galingan, pag-ayo sa tubig, puntos sa enerhiya, matahom nga rolling kaparrasan, talagsaon nga mga tradisyon ug mga diyalekto, ug, labing importante, kini sa balay sa kainit ug maabiabihon nga mga tawo. talan-awon Kini mao ang dato sa natural nga kainit spas nga makapalig-on ug pag-energize sa kaninyo. Pagkaplag sa kamahigalaon ug pagkamaabiabihon sa mga umahan sa turismo, diin kamo makahimo sa makatilaw sa lokal nga mga pagkaon, ug magpabilin sa tibuok gabii sa usa ka maanyag nga parrasan cottage taliwala kaparrasan. Nga mopuyo og usab sa nangagi, inyong pagbisita sa daghang halangdon castillo. \n  \n  Ljubljana ug sa palibot niini sa paghalad sa ilang mga bisita dili maihap nga mga oportunidad sa paggahin sa ilang mga holidays, pagsuhid, ug makatagamtam. Ang green nga kapital nailhan alang sa nagkalain-laing orihinal nga mga ideya gibuhat sa batan-ong mga negosyante, mga tigdukiduki, artists, mga estudyante, ug ang mga mahigugmaon sa tanan nga mga butang nga matahum. Kay sa usa ka mubo nga break gikan sa ciudad, adto sa sa usa sa sa daghang adlaw-biyahe, sama sa Ljubljana nagtanyag dali nga access sa pipila ka mga kasikbit nga mga atraksyon. Ikaw mahimo sa bisan hain makasulod sa gingharian sa mga brown oso diha sa mga kalasangan sa rehiyon Kočevsko, pagkat-on mahitungod sa tradisyon sa mga magbalantay sa kahayupan o pagbisita sa maanyag nga kasaysayan lungsod nga gisulatan ingon nga UNESCO World Heritage Sites.</string>
	<string name="active">Aktibo Holidays</string>
	<string name="active_text">Mokatkat sa usa ka summit. Sa tiil o pinaagi sa bike. Enjoy matahum ski bakilid sa imong mga anak. Mobati sa adrenaline. Inhale freshness. Sa tunga-tunga sa mga lunhaw nga kalasangan, sa usa ka kabayo, sunod sa tubig, sa golf courses. Pagsulod sa kalibutan sa aktibo nga panimpalad. \n  \n  gahin sa imong holiday diha sa kasingkasing sa bukirong Slovenia. Lakaw pinaagi sa dynamic ug matandog nga kinaiya uban sa 10,000 ka kilometro sa gitiman-an ug gihan-ay hike agianan. nga imong mahimo sa pagpili gikan sa 175 sa bukid payag o paggahin og usa ka gabii sa mga hotel ug mga kampo alang sa tigbaktas. Lakaw hiking ug inhale sa freshness sa kabukiran. \n  \n  Ang dinamikong mga talan-awon sa Slovenia, uban sa ilang dili maihap nga mga natural nga katahum, mga sulundon nga alang sa usa ka biking holiday. Ania, ikaw sigurado sa pagpangita sa agianan angay alang kaninyo, ang inyong mga higala, ug sa inyong pamilya. Tungod sa impluwensya sa klima Mediteranyo, mahimo kamo biking sa Slovenia hapit sa tanan nga mga tuig nga nagalibut. \n  \n  Slovenia mao ang dato sa natural nga tinubdan sa tubig, nga hapit pagtawag alang sa mga kalihokan sa o duol sa tubig. Pahiulii sa imong kaugalingon sa usa ka paglangoy sa dagat, mga lanaw, mga suba o sa swimming linaw. Layag ug Surf sa ibabaw sa tubig, ug himoa nga ang hangin curl sa imong buhok. Enjoy sa stand-up paddle boarding o pagbugsay sa sakayan sa kristal-tin-aw nga tubig. Imong gibati adrenaline uway? Makasinati puti nga tubig rafting, kayaking o pagpa- nakayan ug pagdiskobre sa katahum sa pig-ot nga mga lugot. Sa pag-relaks, go pangisda o sa hinay-hinay gakit sa Slovenia mga suba. \n  \n  makatagamtam ba kamo espesyal nga mga kasinatian? Sa diha nga ang imong kalag malipayon ug sa inyong mga libra sa kasingkasing. Dad-a sa usa ka pagtan-aw sa Slovenia gikan sa usa ka lain-laing mga panglantaw. Tan-awa ang talan-awon gikan sa hangin, pamati sa tingog sa naghaguros nga tubig, mobati sa adrenaline tensiyon. Kini mao ang usa ka kasinatian nga makapausab sa imong mga holidays ngadto sa usa ka dili makalimtan nga sa kinabuhi nga hitabo. \n  \n  Ang golf kurso sa Slovenia anaa sa taliwala sa mga labing nindot nga sa Europe. Sila gibutang sa tipikal nga mga talan-awon sa daplin sa Pannonian Kapatagan, sa taliwala sa mga kaparrasan, ug rolling mga bungtod, sa ubos Alpine summit, ug sa idyllic karst talan-awon. Tungod sa mubo nga distansiya sa sulod sa Slovenia, nga kamo mahimo sa pagkab-ot sa kadaghanan sa mga clubs golf gikan sa Ljubljana sa sulod sa usa ka oras. \n  \n  Equestrianism ug pagsakay sa kabayo sa Slovenia nga adunay usa ka mga siglo-daan nga tradisyon pasalamat ngadto sa Lipica marko Farm, ang duyan sa kalibutan-inila nga Lipizzaner kabayo. Daghang equestrian centers, tourist uma ug ranso nga magahalad kamo sa kasinatian sa Slovenia sa montura. \n  \n  Sa diha nga snowflake mosayaw sa langit ug sa paghimo sa usa ka maanindot nga panahon sa tingtugnaw talan-awon, kini mao ang panahon sa pipila ka mga makalingaw sa nieve. Gawas pa sa pag-ayo-magpabilin ski midagan, daghang uban pang mga kalihokan sa tingtugnaw nagpaabut kaninyo sa Slovenia. Pagsulod sa kalibutan sa dili makalimtan panimpalad sa snow ug sa ice.</string>
	<string name="biking">biking</string>
	<string name="biking_text">Susiha ang Slovenia pinaagi sa bike. Ang dinamikong mga talan-awon sa Slovenia, uban sa ilang dili maihap nga mga natural nga katahum, mga sulundon nga alang sa usa ka biking holiday. \n  \n  Ania, ikaw sigurado sa pagpangita agianan angay alang kaninyo, ang inyong mga higala, ug sa inyong pamilya. Tungod sa impluwensya sa klima Mediteranyo, mahimo kamo biking sa Slovenia hapit sa tanan nga mga tuig nga nagalibut. \n  \n  Hop sa usa ka bisikleta ug sa pagkuha sa usa ka ride sa daplin sa dalan pinaagi sa sa Slovenia labing halapad lasang, mosaka ang maanindot nga patag ibabaw sa bukid sa Central Slovenia ug makatagamtam sa usa ka ride pinaagi sa bungtoron nga mga talan-awon. Ikaw mahimo usab nga usisa sa mga kadalanan sa siyudad ug sa mga plasa sa bisikleta.</string>
	<string name="bohinj">Lake Bohinj</string>
	<string name="bohinj_text">Ang kinadak-ang natural nga linaw sa Slovenia sa walay katapusan nga mga oportunidad alang sa mga kalihokan sa gawas. \n  \n 
Lake Bohinj nahimutang sa usa ka daghag yelo nga walog ug kini naglangkob sa halos 100 ka milyon metro kubiko sa tubig - sumala sa usa ka tigulang nga Bohinj joke: dili na kay sa usa ka balde kon kini mao ang dako nga igo. Ang tungason kaayo nga mikunsad lanaw dulang ang medyo hapsay shaped ug walay mabaw nga mga dapit. Sa ting-init, ang temperatura sa tubig mobangon ngadto sa 22 ° C; sa tingtugnaw, ang linaw freezes usahay. Sa tubig nga lebel mobangon 2 - 3 metros human sa bug-at nga ulan. \n  \n  Lake tubig gipahiuli sa tulo ka mga higayon matag tuig. Ang nag-unang mga bulohaton sa pintakasi mao ang Savica, ug ang mga nag-unang distributary mao ang Sava Bohinjka. Labaw pa kay sa usa ka ikatulo nga sa mga tubig ngadto sa linaw gikan sa mga tubod Karst sa ilalum sa mga linaw nawong ubay sa amihanang baybayon. Atol sa bug-at nga ulan, ang Karst tubig mopabuhagay sa ingon nga ang Govic tingpamulak sa Pršivec bakilid. \n  \n  Lake Bohinj hingpit alang sa mga kalihokan sa tubig sa tanan nga mga tuig nga nagalibut - gikan sa swimming, sakayan nga nagsakay, sa hangin surfing, kayaking o pagpa- nakayan, pagpangisda ug diving sa mas init nga mga bulan, sa (usahay) bisan yelo skating sa tingtugnaw. Ang mga bisita mahimo usab nga sa usa ka maanindot nga ride mga turista sakayan o sa yano moadto alang sa usa ka relaks paglakaw sa daplin sa baybayon. Kon yelo nga nag-ingon mao ang usa ka kapilian, palihug nga nahibalo, nga ikaw lamang skate ug sa paglakaw sa yelo sa imong kaugalingon nga responsibilidad. Kita og rekomend kaninyo nga mahimong hilabihan mabinantayon!</string>
	<string name="spa">Spa break ug tubig makalingaw</string>
	<string name="spa_text">Slovenia spas adunay usa ka kadagaya sa gawas ug sa sulud sa tubig nga mga dapit alang sa paglangoy diha sa tanan nga panahon. Dugang pa, sila usab massage ug terapyutik linaw, ug sa kaayo madanihon tubig parke uban sa slide. Kalingawan alang sa mga bata anaa usab. \n  \n  Ang tanan nga kainit sa panglawas resorts sa Slovenia adunay modernong linaw swimming uban sa kainit sa tubig o tubig sa dagat naandan nga kainit ngadto sa nagkalain-laing maanindot nga temperatura. Kini nga mga linaw adunay mga dapit alang sa hydro massage, lilo, ug uban pang mga relaks elemento. Ang ubang mga panglawas resorts gani Olympic-gidak-on linaw. \n  \n  Spas uban sa dako nga sa gawas sa tubig parke uban sa pagpuasa sa tubig chutes, hinay suba, surfing nga mga dapit, ug sa mapangahason slide pagdangup ngadto sa mga tawo nga nahigugma sa tubig panimpalad. Lakip kanila mao ang unang tubig slide sa usa ka 360-degree laang. \n  \n  Kon ikaw moadto sa linaw, ikaw makatagamtam grupo sa ehersisyo uban sa usa ka instruktor, nga sa paghatag kaninyo uban sa mga gutlo sa makalingaw ug pag-atiman sa imong panglawas. Nagkalain-laing matang sa mga tubig aerobics ug ubang matang sa ehersisyo sa pagpalambo sa inyong sirkulasyon, motugot kaninyo sa mabuga mas maayo, ug sa paglig-on sa imong mga respiratory kaunoran. Ug sila makalingaw. \n  \n  Dugang pa sa mga linaw, Slovenia spas sa paghatag usab sa daghan nga mga sa gawas pagbulad sa adlaw, sa pagkaon ug ilimnon nga mga dapit. Ang ubang mga spas gani nga magbulad sa adlaw azotea sa nudists. Sa ting-init sa partikular, adunay daghang Ebidensiya panimpalad alang sa mga bata. \n  \n  Labing Slovenia spas adunay kiddie linaw alang sa mga batang gagmay ug matahum linaw alang sa mga bata. Mga anak-friendly kalingawan puno sa mga panimpalad ug mga istorya mahitungod sa mga lokal ug uban pang mga, labaw pag-ayo-nga nailhan, mga bayani. Meet dwarves ug mga dewende, pirata ug mga Indian! Massages alang sa mga bata ug pag-atiman sa bata anaa usab.</string>
	<string name="Otras_apps">Ang ubang mga apps</string>
	<string name="Acerca">Mahitungod sa</string>
	<string name="Rate">rate</string>
	<string name="about">Mahitungod sa</string>
	<string name="subject1">Ipabasa sa usa ka pagtan-aw sa app niini!</string>
	<string name="textoabout">Konsepto sa Mymma Soto \n  Og Ni APlanetBit \n  Imahen gikan sa mga Imahen Land \n  http://www.icons-land.com</string>
	<string name="version">Version</string>
	<string name="extra_text1">Kini nga aplikasyon mao ang kaayo mapuslanon! \n Try kini! \n  https://play.google.com/store/apps/details?id=</string>
	<string name="mensaje_cookies">"Sumala sa direktiba 2002/58 / EC sa European parlamento ug sa mga Council kini gipahibalo nga kini nga site device ilhanan gigamit sa personal nga sulod ug sa mga ads, aron sa paghatag og bahin sa social media ug sa pag-analisar sa trapiko. Kita usab pagpakigbahin niini nga mga ilhanan ug sa ubang mga impormasyon sa ibabaw sa imong device uban sa atong mga partners sa social media, advertising ug sa web analytics. Dugang detalye sa http://lagatera.dynu.net "</string>
	<string name="map_of_slovenia">Mapa</string>
	<string name="vocabulario">bokabularyo</string>
	<string name="slovenia">Slovenia</string>
</resources>