<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> 
<resources>
	<string name="app_name">Kunjungi Slovenia HD</string>
	<string name="toast_tts_inicializado">Text-To-Speech mesin telah diinisialisasi</string>
	<string name="toast_tts_error">Kesalahan terjadi saat inisialisasi Text-To-Speech engine</string>
	<string name="toast_redir">Mengarahkan ke Google Play untuk menginstal Text to Speech mesin</string>
	<string name="toast_set_language">Pengaturan bahasa TTS untuk Slovenia</string>
	<string name="hola">Zdravo -- Halo</string>
	<string name="di_hola">sdravo</string>
	<string name="adios">Zbogom -- Selamat tinggal</string>
	<string name="di_adios">Sbogom</string>
	<string name="buenosdias">Dobro jutro -- Selamat pagi</string>
	<string name="di_buenosdias">Dobro jutro</string>
	<string name="buenas_tardes">Dober večer -- Selamat malam</string>
	<string name="di_buenas_tardes">Dober večer</string>
	<string name="buenas_noches">Lahko noč -- Selamat malam</string>
	<string name="di_buenas_noches">Lahko noč</string>
	<string name="hasta_luego">Se vidimo kasneje -- Sampai jumpa lagi</string>
	<string name="di_hasta_luego">Se vidimo kasneje</string>
	<string name="hasta_manana">Se vidiva jutri -- Sampai jumpa besok</string>
	<string name="di_hasta_manana">Se vidiva jutri</string>
	<string name="quetal">Kako ste? -- Apa kabar?</string>
	<string name="di_quetal">Kako ste?</string>
	<string name="bien_gracias">Počutim se dobro -- saya merasa baik</string>
	<string name="di_bien_gracias">počutim se dobro</string>
	<string name="buen_provecho">Dober tek -- Selamat makan</string>
	<string name="di_buen_provecho">dober tek</string>
	<string name="me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš? -- Bisakah kamu membantuku?</string>
	<string name="di_me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš?</string>
	<string name="cuanto_cuesta">Koliko je to? -- Berapa harganya?</string>
	<string name="di_cuanto_cuesta">Koliko je to?</string>
	<string name="no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan -- Saya tidak berbicara Sloveninan</string>
	<string name="di_no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan</string>
	<string name="necesito_un_medico">Rabim zdravnika -- saya perlu dokter</string>
	<string name="di_necesito_un_medico">rabim zdravnika</string>
	<string name="soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije -- Aku kan tidak dari Slovenia</string>
	<string name="di_soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije</string>
	<string name="de_donde_eres">Kje si? -- Dari mana kamu berasal?</string>
	<string name="di_de_donde_eres">chi si?</string>
	<string name="me_llamo_paul">Moje ime je Peter -- Nama saya Peter</string>
	<string name="di_me_llamo_paul">Moje ime je Peter</string>
	<string name="como_se_llama">Kaj ti je ime? -- Siapa namamu?</string>
	<string name="di_como_se_llama">Kaj ti je ime?</string>
	<string name="arriba">Navzgor -- naik</string>
	<string name="di_arriba">navzgor</string>
	<string name="abajo">Navzdol -- Turun</string>
	<string name="di_abajo">navzdol</string>
	<string name="izquierda">Levi -- Kiri</string>
	<string name="di_izquierda">Levi</string>
	<string name="derecha">Prav -- Baik</string>
	<string name="di_derecha">Prav</string>
	<string name="centro">Bližnji -- Tengah</string>
	<string name="di_centro">Bližnji</string>
	<string name="delante">Spredaj -- Depan</string>
	<string name="di_delante">spredaj</string>
	<string name="detras">Nazaj -- Kembali</string>
	<string name="di_detras">Nazaj</string>
	<string name="encima">Več kot -- Lebih</string>
	<string name="di_encima">Več kot</string>
	<string name="debajo">Spodaj -- Dibawah</string>
	<string name="di_debajo">Spodaj</string>
	<string name="lo_siento">Žal -- Maaf</string>
	<string name="di_lo_siento">Žal</string>
	<string name="por_favor">Prosimo -- Silahkan</string>
	<string name="di_por_favor">Prosimo</string>
	<string name="gracias">Hvala vam -- Terima kasih</string>
	<string name="di_gracias">Uala vam</string>
	<string name="de_nada">Ni za kaj -- Sama sama</string>
	<string name="di_de_nada">Ni za kaj</string>
	<string name="muchas_gracias">Najlepša hvala -- Terima kasih banyak</string>
	<string name="di_muchas_gracias">Najlepša uala</string>
	<string name="no_gracias">Ne, hvala -- Tidak terima kasih</string>
	<string name="di_no_gracias">Ne, uala</string>
	<string name="encantado">Lepo te je bilo srečati -- Senang bertemu denganmu</string>
	<string name="di_encantado">Lepo te je bilo srečati</string>
	<string name="esta_bien">To je v redu -- Itu tidak apa-apa</string>
	<string name="di_esta_bien">To je v redu</string>
	<string name="un_cafe">Ena kava, prosim -- Satu kopi, silakan</string>
	<string name="di_un_cafe">Ena kava, prosim</string>
	<string name="una_cerveza">Eno pivo prosim -- Tolong satu gelas bir</string>
	<string name="di_una_cerveza">Eno pivo prosim</string>
	<string name="el_bano">Kje je stranišče? -- Dimana toilette?</string>
	<string name="di_el_bano">Chi je stranišče?</string>
	<string name="la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim? -- Bisakah Anda memberi saya menu, please?</string>
	<string name="di_la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim?</string>
	<string name="una_tortilla">Ena omleta, prosim -- Satu omelet, silakan</string>
	<string name="di_una_tortilla">Ena omleta, prosim</string>
	<string name="una_paella">Nekateri Golaz prosim -- Beberapa Golaž silakan</string>
	<string name="di_una_paella">Nekateri Golaz prosim</string>
	<string name="la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim? -- Bisakah Anda membawa saya tagihan, please?</string>
	<string name="di_la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim?</string>
	<string name="desayuno">Zajtrk -- Sarapan</string>
	<string name="di_desayuno">zajtrk</string>
	<string name="comida">Kosilo -- Makan siang</string>
	<string name="di_comida">Kosilo</string>
	<string name="cena">Večerja -- Makan malam</string>
	<string name="di_cena">večerja</string>
	<string name="cuchara">Spoon -- Sendok</string>
	<string name="di_cuchara">Slico</string>
	<string name="tenedor">Vilice -- Garpu</string>
	<string name="di_tenedor">vilice</string>
	<string name="cuchillo">Nož -- Pisau</string>
	<string name="di_cuchillo">nož</string>
	<string name="pan">Kruh -- Roti</string>
	<string name="di_pan">kruh</string>
	<string name="vaso">Steklo -- Kaca</string>
	<string name="di_vaso">steklo</string>
	<string name="agua">Voda -- air</string>
	<string name="di_agua">voda</string>
	<string name="servilleta">Prtiček -- Serbet</string>
	<string name="di_servilleta">prtiček</string>
	<string name="camarero">Natakar -- Pelayan</string>
	<string name="di_camarero">Natakar</string>
	<string name="me_gusta">Všeč mi je -- saya suka itu</string>
	<string name="di_me_gusta">všeč mi je</string>
	<string name="si">Da -- Iya</string>
	<string name="di_si">Da</string>
	<string name="no">Ne -- Tidak</string>
	<string name="di_no">Ne</string>
	<string name="es_posible">Lahko bi bilo -- Bisa jadi</string>
	<string name="di_es_posible">Lahko bi bilo</string>
	<string name="nunca">Nikoli -- Tidak pernah</string>
	<string name="di_nunca">Nikoli</string>
	<string name="siempre">Nenehno -- Selalu</string>
	<string name="di_siempre">Nenehno</string>
	<string name="a_veces">Včasih -- Terkadang</string>
	<string name="di_a_veces">včasih</string>
	<string name="hoy">Danes -- Hari ini</string>
	<string name="di_hoy">danes</string>
	<string name="ayer">Včeraj -- Kemarin</string>
	<string name="di_ayer">včeraj</string>
	<string name="manana">Jutri -- Besok</string>
	<string name="di_manana">jutri</string>
	<string name="coche">Avto -- Mobil</string>
	<string name="di_coche">avto</string>
	<string name="avion">Letalo -- Pesawat</string>
	<string name="di_avion">Letalo</string>
	<string name="tren">Vlak -- Melatih</string>
	<string name="di_tren">vlak</string>
	<string name="autobus">Avtobus -- Bis</string>
	<string name="di_autobus">Avtobus</string>
	<string name="bicicleta">Koles -- Sepeda</string>
	<string name="di_bicicleta">koles</string>
	<string name="hotel">Hotel -- Hotel</string>
	<string name="di_hotel">Hotel</string>
	<string name="habitacion">Soba -- Kamar</string>
	<string name="di_habitacion">soba</string>
	<string name="habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo -- Saya telah memesan satu kamar</string>
	<string name="di_habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo</string>
	<string name="hasta_pronto">Se vidiva kmalu! -- Sampai jumpa lagi!</string>
	<string name="di_hasta_pronto">Se vidiva kmalu!</string>
	<string name="Salir">Keluar</string>
	<string name="basic_data">Data dasar</string>
	<string name="basic_data_text">"Data dasar \n  daerah Tanah \n  20.273 km persegi, dari yang 66% berhutan daerah, 28% daerah pertanian dan 3% built-up area \n  \n Population \n 2.06m (1 Januari 2015; Republik Slovenia Kantor Statistik)\n  pusat-pusat kota nmain \n Population di \n 000 (1 Januari 2015; Republik Slovenia Kantor Statistik) \n Ljubljana (modal): 287,2 \n Maribor: 112.3 \n Kranj: 55,9 \n Celje: 48,8 \n Climate \n Mediterranean di pantai, benua pedalaman \n Weather di Ljubljana (ketinggian 295 meter) \n Hottest bulan: Juli, 21 ° C; bulan terdingin: Januari, -1 ° C (rata-rata maksimum harian dan minimum); bulan terkering: Januari dan Februari, 75 mm rata-rata curah hujan; bulan terbasah: Juni, 183 mm rata-rata curah hujan \n Language \n Slovene \n Weights dan langkah-langkah\n  system nMetric \n Currency \n The euro (€), yang menggantikan Tolar Slovenia (SIT) pada 1 Januari 2007 dengan kurs tetap dari SIT239.64: € 1 \n Time \n Yang jam di depan GMT; dua jam ke depan di musim panas \n Fiscal tahun\n  tahun\n  libur nEksponen nCalendar\n  1 nJanuary (Hari tahun Baru ), 8 Feb (Preseren Day), 16-17 April (Hari Paskah dan Paskah Senin), April 27 (Uprising Against Hari Jabatan), 01-02 Mei (Hari Buruh), Juni 25 (Hari Nasional), Agustus 15 ( Maria Diangkat ke Surga), 31 Okt (Hari Reformasi), 1 Nov (Remembrance Day), 25 November (hari Natal), Desember 26 (Kemerdekaan dan Kesatuan Nasional Hari \n "</string>
	<string name="arrival">Bagaimana tiba</string>
	<string name="arrival_text">"Easy Access \n Slovenia terletak di Eropa Tengah dan perbatasan Italia, Austria, Hungaria dan Kroasia. Hal ini hanya beberapa jam perjalanan dari Venesia atau Wina. Slovenia mudah diakses dari semua negara tetangga, karena memiliki jalan yang baik dan sambungan rel , dengan penerbangan setiap hari dari kota-kota Eropa. Karena itu adalah sebuah negara pantai, Anda juga bisa mendapatkan ke Slovenia melalui laut. \n  \n Dengan Mobil \n Most mobil masuk Slovenia oleh jalan raya, yang juga merupakan cara termudah untuk perjalanan sekitar negara. sangat mudah untuk melakukan perjalanan jalan Slovenia dengan mobil, karena mereka adalah baik dan jelas signposted. Meskipun beberapa jalan lokal yang sempit dan berliku, drive bersama mereka adalah tetap menyenangkan dan bervariasi. untuk mengemudi di jalan raya, itu adalah wajib untuk Anda untuk memiliki sebuah sketsa. \n  \n Dengan Air \n Dari Selain penerbangan setiap hari ke kota-kota Eropa, ada dua penyedia penerbangan murah terbang dari bandara internasional utama Slovenia Jože Pučnik Ljubljana. Mereka adalah EasyJet dan Wizz Air, penerbangan ke London dan Brussels. Sebagian besar penerbangan ke Ljubljana dibuat oleh satu-satunya Slovenia maskapai Adria Airways. Anda juga dapat terbang ke salah satu bandara asing di sekitar dekat, dan akses Slovenia dari sana dengan bus, kereta api atau mobil sewaan. \n  \n Dengan Bus \n Buses lari ke Slovenia dari banyak kota-kota Eropa. Di Slovenia, Anda juga bisa mendapatkan sebagian besar kota-kota dan pedesaan dengan bus. Jika mereka berlari sepanjang jalan lokal, driver bisa berhenti di halte bus di pemukiman apapun. Anda dapat membeli tiket bus langsung dari sopir bus, sementara pada bus utama berhenti Anda juga dapat membeli tiket bus untuk tanggal tertentu. \n  nTrains \n Dengan Kereta\n  ke Slovenia menjalankan setiap hari dari kota-kota Eropa. Jika bepergian dengan kereta api, juga memungkinkan untuk naik di mobil tidur. Hanya ada kereta dari Slovenia Kereta Api berlarian Slovenia, dengan semua jadwal dan daftar harga yang dipublikasikan pada halaman web. Anda dapat membeli tiket di setiap stasiun kereta api serta di kereta. kereta Slovenia menempel pada jadwal. \n  \n Dengan Boat atau perahu layar \n Dari Mei sampai Oktober, ada sering naik perahu listrik berkecepatan tinggi dari Venesia, Trieste, Poreč dan Rovinj. Kadang-kadang, kapal pesiar besar tiba untuk Koper. Jika Anda tiba dengan kapal Anda sendiri, Anda harus tahu bahwa penyeberangan perbatasan internasional hanya di Koper dan Piran, dan dari Mei hingga Oktober di Izola juga. Dalam Izola, Koper dan Portorož, ada marina modern yang tersedia untuk mooring. Di beberapa tempat di pantai Slovenia, Anda dapat menyewa perahu layar. \n  \n Dengan sepeda \n Naturally, Anda juga bisa mendapatkan ke Slovenia dengan sepeda, apakah dengan mengendarai jalan-jalan atau dengan mengambil kereta api. Dengan sepeda, Anda dapat berkendara di semua jalan di Slovenia. Satu-satunya pengecualian adalah hambatan dan jalan raya. Hal ini juga dilarang untuk naik sepeda Anda sepanjang jalan hutan dan gunung. \n "</string>
	<string name="climate">Iklim</string>
	<string name="climate_text">"Iklim \n The iklim Slovenia dapat digambarkan sebagai khas iklim dipengaruhi benua Eropa dengan hangat, musim panas yang kering dan musim dingin cukup dingin, sementara daerah pesisir dan dataran rendah di selatan memiliki iklim dipengaruhi Mediterania. Januari adalah bulan terdingin dengan siang hari suhu biasanya sekitar nol di utara, namun dalam beberapa kasus musim dingin bisa sangat dingin dengan suhu jauh di bawah nol dan kuat, angin dr timur laut dingin, yang disebut Bora, terutama di daerah pegunungan, di mana cuaca sangat dipengaruhi oleh dekatnya pegunungan Alpen. hujan salju berat atau bahkan badai salju juga mungkin pada beberapa hari di sana, jumlah rata-rata tahunan hari dengan salju kurang dari 40 di daerah rendah-lahan dan hingga 120 hari di daerah pegunungan Slovenia di daerah pesisir tahan lama. periode es dan salju yang cukup jarang karena pengaruh dari suhu air hangat dari laut Mediterania. \n  \n Dari musim panas suhu siang hari mencapai 20-25 ° C, tapi somet imes cukup tinggi, 30 ° C atau lebih. Dalam sebagian besar waktu cuaca kering dengan mantra cerah, meskipun Petir kadang-kadang berat dapat terjadi pada akhir hari, terutama di daerah pegunungan. Juli adalah bulan terpanas dengan suhu rata-rata 22 ° C. Pengendapan tahunan bervariasi dari 400 mm di daerah dataran rendah selatan, dan sampai 1000 mm di daerah pegunungan. \n  \n  cuaca terbaik Mei-September, ketika hari hangat dan malam yang dingin, meskipun hujan lebih di musim semi dari di musim panas. Musim gugur dan musim dingin biasanya sedikit dingin dan basah, dan sering berkabut di daerah pegunungan \n  \n Required pakaian:. \n Lightweight katun dan linen selama bulan-bulan musim panas; hangat menengah-berat untuk kelas berat dan jas hujan selama musim dingin. Sebuah sweater mungkin diperlukan di malam hari atau untuk trekking di pegunungan, bahkan di musim panas \n  \n Koeppen-Geiger klasifikasi:. \n The Iklim Slowenia dapat diklasifikasikan sebagai CFB Iklim; hangat temperated lembab iklim dengan bulan terpanas lebih rendah dari 22 ° C selama rata-rata dan empat bulan atau lebih di atas 10 ° C selama rata-rata.Staf iklim beberapa daerah pesisir Slovenia dapat diklasifikasikan sebagai CFA Iklim; hangat sebuah temperated iklim Mediterania dengan bulan terpanas di atas 22 ° C selama kondisi rata-rata dan lembab sepanjang tahun. \n "</string>
	<string name="attractions">Atraksi Turistic</string>
	<string name="attractions_text">"Ada banyak atraksi turistic yang bagus untuk dilihat di Slovenia seperti Danau Bled, Postojna Caves, Triglav National Park, Isonzo yang Motorrail, Piran, Velika Planina, Logar dan banyak lainnya \n  \n  Anda dapat menikmati Slovenia pada bulan apapun tahun dan Anda dapat membuat berbagai jenis pariwisata sedemikian country.There kecil kegiatan seperti bersepeda, trekking, mendaki, liburan aktif, spa dan resor, gua-gua, alam, makanan dan anggur, budaya, belanja, keluarga yang menyenangkan, kasino , dan sebagainya \n  \n  Periksa tombol berikut."</string>
	<string name="bled">Danau Bled</string>
	<string name="bled_text">"Danau Bled \n  (Slovenia: Blejsko jezero; Jerman: Bleder See, Veldeser See). Adalah sebuah danau di Julian Alps dari wilayah Upper Carniolan dari barat laut Slovenia, di mana itu berdekatan kota Bled\n  wilayah nThe adalah tujuan wisata . danau ini 35 km (22 mil) dari Bandara Internasional Ljubljana dan 55 km (34 mil) dari ibu kota, Ljubljana."</string>
	<string name="postoina">Postoina Gua</string>
	<string name="postoina_text">"Gua Postojna \n  (Slovenia: Postojnska jama; Jerman: Adelsberger Grotte; Italia: Grotte di Postumia). Adalah 24.340 m panjang karst sistem gua dekat Postojna, barat daya Slovenia \n it adalah sistem gua terpanjang kedua di negara itu (berikut yang Migovec System) [serta sebagai salah satu lokasi wisata utama. gua diciptakan oleh Sungai Pivka."</string>
	<string name="triglav">Triglav</string>
	<string name="triglav_text">"Triglav National Park (TNP) \n  (Slovenia: Triglavski taman Narodni) adalah satu-satunya taman nasional di Slovenia ini didirikan dalam bentuk modern pada tahun 1981 dan terletak di bagian barat laut negara, masing-masing bagian tenggara itu. . Alpine massif \n Mount Triglav, puncak tertinggi Julian Alps, berdiri hampir di tengah-tengah taman nasional dari itu lembah menyebar radial, penyediaan air untuk dua sistem sungai besar dengan sumber-sumber mereka di Julian Alps:. yang Soca dan Sava, yang mengalir ke Laut Adriatik dan Laut Hitam, masing-masing"</string>
	<string name="isonzo">Isonzo</string>
	<string name="isonzo_text">"The Soca (diucapkan [soːtʃa] di Slovenia) atau Isonzo (diucapkan [izontso] di Italia) (nama lain Friulian: Lusinç, Jerman: Sontig, Latin: Aesontius atau Isontius) adalah 138-kilometer (86 mil) sungai panjang yang mengalir melalui Slovenia barat (96 kilometer atau 60 mil) dan timur laut Italia (43 kilometer atau 27 mil).\n  sungai Nan Alpine dalam karakter, kebohongan sumbernya di Trenta Lembah di Julian Alps di barat laut Slovenia, di ketinggian 876 meter (2874 ft). [3] sungai berjalan melewati kota Bovec, Kobarid, Tolmin, Kanal ob Soci, Nova Gorica (di mana ia dilintasi Jembatan Solkan), dan Gorizia, memasuki Laut Adriatik dekat dengan kota Monfalcone. memiliki rezim Nival-yg berhubung dgn hujan di hulu dan yg berhubung dgn hujan-Nival di hilir nya. \n Prior Perang Dunia Pertama, bagian sungai yang terbentuk dari perbatasan antara Kerajaan Italia dan Kekaisaran Austro-Hungaria. [kutipan diperlukan] Selama Perang Dunia I, itu adalah tempat pertempuran sengit antara kedua negara, culminat ing dalam Pertempuran Caporetto pada tahun 1917"</string>
	<string name="motorail">Motorail</string>
	<string name="motorail_text">"Motorail kereta beroperasi pada garis antara Bohinjska Bistrica, Podbrdo dan Most na Soci, dan menjalankan melalui terpanjang terowongan rel Slovenia \n \n  tidak pernah ingin pergi pada perjalanan panjang dengan mobil tanpa harus mengemudi jarak? Kemudian mencoba layanan motorail , yang membawa mobil Anda sementara Anda bersantai dan menikmati perjalanan kereta api. \n  Motorail kereta beroperasi pada garis antara Bohinjska Bistrica, Podbrdo dan Most na Soci, dan dijalankan melalui terowongan terpanjang Slovenia kereta api, terowongan Bohinj, menghubungkan Upper Carniola di utara dari Slovenia dengan pantai Littoral di kereta South West. Motorail dapat membawa mobil, van, pickup, dan van kemping yang tidak melebihi 3m tinggi dan 2,4 lebar. "</string>
	<string name="piran">Piran</string>
	<string name="piran_text">kota yang indah yang paling di pantai Slovenia tumbuh dengan bantuan garam. The Piran panci garam, di mana kelas dunia fleur de sel (bunga garam) masih diproduksi saat ini menggunakan metode kuno, adalah alasan mengapa indah Mediterania berdinding kota, dengan gereja dengan maksud dan atraksi budaya, berkembang. \n  \n  tua kota pelabuhan dengan sisa-sisa dinding abad pertengahan dilindungi sebagai monumen budaya dan sejarah. Sempit jalan-jalan dengan rumah-rumah yang dibangun erat turun dari bukit dan gereja untuk alun-alun di pantai hanya menekankan karakter Mediterania nya. Kota ini duniawi pesisir, yang dikembangkan di bawah pengaruh Venice, dianggap sebagai salah satu kota yang paling otentik dan paling fotogenik di pantai Adriatik. Selain arsitektur, Museum Maritim, akuarium dan atraksi lainnya, pengunjung berduyun-duyun ke kota ini untuk menikmati acara, sajian kuliner, dan fitur alami dekatnya khusus. \n  \n  Piran adalah salah satu kota abad pertengahan indah Slovenia. Pecinta tembok pertahanan dan fitur arsitektur dan budaya lainnya dari masa berlalu dapat melakukan perjalanan di Slovenia selama seminggu, pergi dari satu kota bersejarah yang lain, dari pantai ke Ljubljana, dan dari Alpen ke Pannonian Plain. \n  \n  The Piran Salt Pans, didirikan pada 804, mencakup panci garam di daerah marina hari ini (Lucija, Portorož), yang lebih kecil Strunjan Salt Pans, dan lebih besar Sečovlje Salt Pans. Bidang semua panci garam diawetkan sekarang taman lanskap. Pada Strunjan Landscape Park, Anda akan menemukan sebuah tebing yang luar biasa menjulang di atas laut, dan pada Sečovlje Salt Pans, Anda dapat mempelajari tentang produksi garam tradisional dengan tur dan kunjungan ke Museum Garam-Making. \n  \n  Setiap bulan Agustus, Piran, sebuah kota yang tumbuh pada garam, merayakan Festival Saltern yang Menghidupkan kembalinya keluarga pabrik garam dari saltpans Sečovlje, di mana mereka akan menghabiskan musim panas mereka sampai panen garam final. Acara utama berlangsung di Tartini Square, yang didedikasikan untuk virtuoso biola besar dan komposer Giuseppe Tartini, lahir di Piran. Setiap musim panas, Tartini Festival musik kamar berlangsung di kota. Kota, di mana pelukis kembali waktu dan lagi untuk keuntungan inspirasi, juga menawarkan sejumlah peristiwa lainnya. Ikuti kalender acara di Piran!</string>
	<string name="velika">Velika Planina</string>
	<string name="velika_text">Akhir musim semi adalah ketika cowbell keluar di Alpine padang rumput dari Velika Planina dataran tinggi mulai berdering, mengumumkan kedatangan gembala. Ini sebuah dataran tinggi magis dengan satu pemukiman para gembala terbesar di Eropa. Dan Anda diundang untuk belajar tentang kehidupan yang menarik di padang rumput gunung dan sampel barang susu mereka akan mempersiapkan untuk Anda. Berjalan-jalan melalui padang rumput atau mengambil kenaikan (atau sepeda gunung) di dataran tinggi.\n  Mengundang n \n  Velika Planina dengan banyak kesempatan untuk jalan-jalan dan kenaikan di padang rumput gunung menampilkan keingintahuan alami dan etnologis bahwa Anda tidak akan ingin kehilangan. Cara tercepat untuk Velika Planina adalah dengan mobil kabel dari Kamniška Bistrica. Dari sana, Anda dapat mengambil lift ski ke atas, di mana Anda akan disambut dengan pemandangan. Mereka yang lebih suka tantangan dapat mengikuti salah satu jalan setapak yang ditandai ke atas. Di musim dingin, ada lereng ski yang akan menyulap kisah musim dingin peri benar bagi Anda untuk mengingat, bersama-sama dengan teman dan keluarga. \n  \n  Penyelesaian gembala pada padang rumput terdiri sekitar 140 gubuk. Dengan arsitektur khas, itu adalah simbol Velika Planina. Pondok ditutupi dengan atap yang terbuat dari sirap cemara tradisional yang mencapai hampir ke tanah. dataran tinggi benar-benar datang hidup pada bulan Juni, dengan kedatangan gembala yang menempati gubuk sampai September karena mereka cenderung penggembalaannya kawanan. Mereka hanya terlalu senang untuk mengundang pengunjung untuk merasakan makanan lezat susu buatan mereka, atau bahkan menyiapkan makan siang gembala otentik ini - susu asam dan žganci - soba atau bubur jagung. Beberapa gubuk yang tersedia untuk pengunjung, jadi tidak ada alasan mengapa Anda tidak bisa menghabiskan satu atau dua malam seperti gembala lakukan. \n  \n  Istirahat di kapel Salju Maria dan turun ke gua Vetrnica terkenal, yang dapat diakses melalui jalan setapak melingkar sempit. Di tepi barat dataran tinggi (Zeleni Rob) ada jendela alam yang indah yang disebut Luknja (lubang). The Dovja Griča gua (yang berarti batu liar) terletak di lembah Tiha Dolina (Slovenia untuk lembah tenang), yang hanya sembilan meter, tetapi dikenal karena banyak cerita rakyat yang terinspirasi. Situs lain layak melihat adalah Museum Preskar mana trnič disimpan - jenis khusus dari karakteristik keju dari daerah Velika Planina. \n  \n  Di musim panas Anda dapat memilih diri di dataran tinggi dengan makan siang gembala otentik ini - susu asam dan žganci (soba bubur). Para gembala akan dengan senang hati menawarkan keju buatan sendiri dan spesialisasi susu lainnya ketika Anda mengunjungi. Setelah di dataran tinggi Anda dapat mengisi ulang baterai Anda dengan makanan gembala tradisional, seperti jota (kacang dan sauerkraut hotpot), ričet (barley rebusan), gulai, sosis dengan sauerkraut, Carniola sosis, žganci soba atau pangsit digulung dengan keju cottage dikenal sebagai struklji . \n  \n  bawah Velika Planina, di tengah-tengah alam yang masih asli, Anda akan menemukan tiga mata air dari sungai Kamniška Bistrica. Yang paling dikenal dari mereka adalah sumber utama, terletak di dekat gunung pondok Dom v Kamniški Bistrici. Pada sumber Anda akan menemukan Plečnik Manor, pondok dirancang oleh arsitek Slovenia terkenal sehingga dapat berbaur secara alami dengan lanskap. Sementara menelusuri sungai jangan lupa untuk mengunjungi dua ngarai: Veliki dan Mali Predaselj, bagian tersempit dari Kamniška Bistrica dasar sungai, dan Orglice (Slovenia untuk harmonika) air terjun ini juga layak lihat.</string>
	<string name="logar">Logar</string>
	<string name="logar_text">The Logar Valley (Logarska dolina) adalah salah satu Alpine lembah glasial yang paling indah di Eropa. Keseimbangan harmonis antara tradisi, manusia dan alam yang menemukan rumah di ini bagian dari Solcava Daerah adalah baik luar biasa dan sulit untuk menemukan. Membuat Anda tinggal di lanskap yang damai ini memarkir kesempatan untuk hiking, bersepeda, menunggang kuda atau safari foto. Taman ini juga telah memenangkan CIPRA Masa Depan internasional di Pegunungan Alpen Award untuk keberhasilan pengelolaan kawasan lindung. \n  \n  Pada Logar Valley yang Anda dapat mengagumi alam hijau murni di setiap langkah. Ambil Trail melalui Logar Valley, jejak bersejarah dan etnografi alam terkemuka melalui sudut yang menarik dan celah di tengah-tengah alam murni dari taman lanskap. Anda akan memiliki kesempatan untuk menemukan spesies bunga yang luar biasa, langka dan bahkan terancam punah. Lembah ini dikenal juga karena banyak air terjun, yang paling terkenal di antaranya adalah 90 meter Rinka Falls. \n  \n  Jika liburan aktif Anda setelah Anda dapat berangkat ke puncak terdekat, pergi bersepeda, mendaki gunung atau pergi berburu foto untuk hewan dalam lingkungan alam mereka. Anak-anak menikmati jelajah dongeng hutan yang menyembunyikan banyak karakter dongeng favorit mereka. Datang musim dingin lembah terutama mengundang untuk ski lintas negara, hal naik eretan, menurun ski dan ski touring; dan jika Anda up untuk itu, Anda yakin untuk menikmati mendaki air terjun beku. \n  \n  lumbung kayu atau ‘kašče’ merupakan bagian integral dari warisan budaya - tidak hanya di Logar Valley, tetapi juga di wilayah Solcava dan Upper Savinja Loire. Mereka adalah bagian tak terpisahkan dari kepemilikan pertanian, karena mereka digunakan untuk menyimpan bahan makanan, terutama biji-bijian. Beberapa dari mereka masih digunakan untuk tujuan asli mereka. Juga melihat Home of Spiritual Retreat, yang Logarski Kot Herdsman ini Hut dan Kapel Kristus Raja. \n  \n  The Logar Valley adalah salah satu dari tiga lembah di Solcava Region - dua lainnya untuk ditemukan adalah Robanov Kot dan Matkov Kot. Sebagian besar warga Solcava Daerah hidup di peternakan tinggi-gunung, di antaranya adalah pertanian tertinggi berbaring di Slovenia (Bukovnik, 1327 m). Mendaki menanjak ke pondok gunung dan puncak atau melambung di atas Logar Lembah di glider. Membuat lingkungan yang indah ini pengaturan untuk petualangan baru Anda.</string>
	<string name="vine">Vine Tertua di Dunia</string>
	<string name="vine_text">Jantung Maribor, Prapaskah, adalah rumah bagi pohon anggur tertua di dunia. Pada usia lebih dari 450 tahun itu satu-satunya pabrik membual museum sendiri - Old Vine House. Maribor host sejumlah acara merayakan Old Vine, seperti Pemangkasan dari Old Vine, St. Martin Day, dan Vine Festival Old. Percaya atau tidak, Old Vine bahkan memiliki lagu kebangsaan sendiri, dan penduduk setempat hanya terlalu tertarik untuk membiarkan Anda mendengarnya. \n  \n  Žametovka atau modra kavčina (Bleu de Cologne), dikonfirmasi pada 400 tahun, terdaftar dalam Guinness Book of Records sebagai pohon anggur tertua di dunia masih menghasilkan buah. Anggur tua itu ditanam di Maribor pada akhir Abad Pertengahan selama invasi Turki. Itu disaksikan - dan selamat - pertempuran yang berkecamuk antara penjajah dan pembela kota, untuk Old Vine House of hari ini pernah menjadi bagian dari tembok kota. \n  \n  Set keluar pada perjalanan Gastronomi melalui kota Maribor dan sekitarnya. Anda dapat menikmati berbagai macam Štajerska rasa, dan semua jalan akan membawa Anda ke Old Vine House \n  \n  The Old Vine adalah satu-satunya tanaman dengan museum sendiri -. Lama Vine House. Setelah bagian dari dinding kota, rumah hari ini showcase sebuah terhormat anggur warisan, dengan anggur dan anggur mencicipi ruang persembahan anggur premium dari wilayah anggur Maribor. Dan untuk merayakan Old Vine, Maribor dan sekitarnya membanggakan banyak jalan indah anggur dan perkebunan anggur. \n  \n  Dengan berbagai kuliner, anggur dan budaya makanan lezat ini acara festival premium dimulai pada bulan Oktober dengan panen anggur seremonial Vine Lama dan menutup dengan Pesta St Martin di Maribor, perayaan St. Martin Day terbesar di Slovenia. Anda akan dapat pengalaman yang terbaik yang produsen Slovenia anggur, terutama yang berasal dari daerah Štajerska, memiliki tawaran. Penggemar kuliner tradisional akan dapat mencicipi hidangan otentik oleh koki lokal, dan ada juga program budaya yang menarik untuk melengkapi semua ini. \n  \n  kedua terbesar-kota Slovenia membanggakan Maribor sendiri dengan anggur tertua di dunia, yang berusia lebih dari 400 tahun. Ada tiga rute anggur dari ini anggur terhormat “wanita” ke pedesaan dari Maribor dan Anda bisa naik sepeda Anda pada mereka. poin individu dari tiga rute anggur yang terhubung dengan internasional Archduke Johann Trail dari Graz ke Maribor. Jika Anda tidak salah satu yang paling pengendara sepeda antusias, Anda juga bisa naik sepeda listrik dan naik sepanjang jalan tersebut.</string>
	<string name="regions">daerah</string>
	<string name="regions_text">Di Slovenia, seseorang dapat mengalami empat dunia yang berbeda dalam satu hari, karena bahkan sudut-sudut terpencil negara hanya sekitar dua jam dari ibu kota Ljubljana. Di jantung hijau Slovenia pandangan Anda membentang dari Pegunungan Alpen pegunungan keindahan tenang dataran Pannonia di timur. Mediterania Slovenia, dengan kota-kota pesisir dan menakjubkan Karst, sedang menunggu Anda untuk menemukan dalam segala keindahannya. Merasakan denyut hidup dari ibu kota, menjelajahi keindahan alam dan budaya di daerah sekitarnya. \n  \n  Anda dapat merasakan keindahan hijau Slovenia saat Anda menikmati pemandangan Danau Bled terkenal dan dicintai Danau Bohinj. Ada peluang yang tak terhitung untuk kegiatan di luar ruangan di tengah-tengah puncak Alpen yang indah dan lembah dianut oleh Julian Alps, Triglav National Park, yang Kamnik perkasa dan Savinja Alpen, dan Pohorje Pegunungan hijau. Entah kepala ke Maribor, kota dengan selentingan tertua di dunia, tujuan liburan terkenal Kranjska Gora, wilayah yang menakjubkan dari Koroska, atau kunjungi Lembah Sungai yang Soca - tidak peduli di mana Anda pergi, pengalaman yang menanti luar biasa Anda. \n  \n  Sementara kota-kota Mediterania Piran, Izola dan Koper pengunjung memikat dengan pusat kota abad pertengahan mereka, Portorož mengundang mereka dengan atraksi liburan nya. pemanen garam dapat dilihat bekerja keras di Sečovlje garam Pans, dan Karst dengan Gua Postojna, Skocjan Caves dan gua Vilenica menawarkan paling dunia bawah tanah yang menakjubkan di planet ini. Wilayah ini juga merupakan rumah bagi kuda Lipizzaner mulia. Tanah bukit-kaya pohon anggur dari Goriska Brda terkenal menarik berkualitas tinggi anggur aromatik, dan Anda bisa merasakannya di peternakan wisata dan di perkebunan anggur. Dengan segudang selera menarik dan petualangan, yang Vipava Lembah juga telah direkomendasikan oleh Lonely Planet bergengsi, perjalanan buku panduan raksasa. \n  \n  Timur Slovenia adalah tanah yang luas, lapangan terbuka dan bergulir lanskap, bangau, angin-mainan kerincingan, mengambang pabrik, perairan penyembuhan, titik energi, indah bergulir kebun-kebun anggur, tradisi unik dan dialek, dan yang paling penting, rumah itu untuk hangat dan ramah orang. lanskap ini kaya akan spa termal alami yang akan memperkuat dan re-energi Anda. Temukan keramahan dan keramahan peternakan pariwisata, di mana Anda dapat mencicipi hidangan lokal, dan menginap semalam di sebuah pondok kebun anggur menawan di tengah-tengah kebun-kebun anggur. Untuk menghidupkan kembali masa lalu, Anda dapat mengunjungi banyak istana megah. \n  \n  Ljubljana dan sekitarnya menawarkan pengunjung kesempatan tak terhitung untuk menghabiskan liburan mereka, mengeksplorasi, dan menikmati. Ibukota hijau dikenal untuk berbagai ide-ide asli yang dibuat oleh pengusaha muda, peneliti, seniman, mahasiswa, dan para pecinta segala sesuatu yang indah. Untuk istirahat singkat dari kota, pergi pada salah satu dari banyak hari-perjalanan, sebagai Ljubljana menawarkan akses cepat ke beberapa tempat-tempat wisata. Anda dapat masuk ke dalam Kerajaan beruang coklat di hutan-hutan wilayah Kočevsko, belajar tentang tradisi gembala atau mengunjungi kota-kota bersejarah menawan tertulis sebagai Situs Warisan Dunia UNESCO.</string>
	<string name="active">Liburan aktif</string>
	<string name="active_text">Mendaki KTT. Berjalan kaki atau dengan sepeda. Nikmati lereng ski yang indah dengan anak-anak Anda. Rasakan adrenalin. kesegaran menghirup. Di tengah-tengah hutan hijau, di atas kuda, di samping air, di lapangan golf. Memasuki dunia petualangan aktif. \n  \n  Menghabiskan liburan anda di jantung pegunungan Slovenia. Berjalan melalui dinamis dan alam tak tersentuh dengan 10.000 kilometer dari ditandai dan diatur hiking trails. Anda dapat memilih dari 175 pondok gunung atau menghabiskan malam di hotel dan kamp-kamp untuk pejalan kaki. Pergi hiking dan menghirup kesegaran pegunungan. \n  \n  Dinamika lanskap dari Slovenia, dengan keindahan alam mereka yang tak terhitung jumlahnya, yang ideal untuk liburan bersepeda. Di sini, Anda yakin untuk menemukan jalan cocok untuk Anda, teman, dan keluarga Anda. Karena pengaruh iklim Mediterania, Anda dapat pergi bersepeda di Slovenia hampir sepanjang tahun. \n  \n  Slovenia kaya sumber air alam, yang hampir panggilan untuk kegiatan di atau dekat air. Segarkan diri dengan berenang di laut, danau, sungai atau di kolam renang. Berlayar dan surfing di atas air dan biarkan angin menggulung rambut Anda. Nikmati di stand-up dayung asrama atau baris perahu di perairan sebening kristal. Apakah Anda merasa adrenalin? Mengalami arung jeram, kayak atau kano dan menemukan keindahan ngarai sempit. Untuk bersantai, memancing pergi atau lambat rakit menyusuri sungai Slovenia. \n  \n  Apakah Anda menikmati pengalaman khusus? Ketika bersukacita jiwa Anda dan pound hati Anda. Lihatlah Slovenia dari perspektif yang berbeda. Melihat pemandangan dari udara, mendengar suara air mengalir, merasakan ketegangan adrenalin. Ini adalah pengalaman yang akan mengubah liburan Anda menjadi sebuah acara hidup yang tak terlupakan. \n  \n  Kursus golf dari Slovenia adalah yang paling indah di Eropa. Mereka diatur dalam lanskap khas di tepi Pannonian Plain, di antara kebun-kebun anggur dan bukit-bukit, di bawah puncak Alpine, dan dalam lanskap karst indah. Karena jarak pendek dalam Slovenia, Anda dapat mencapai sebagian besar klub golf dari Ljubljana dalam waktu satu jam. \n  \n  equestrianism dan menunggang kuda di Slovenia memiliki tradisi berkat berabad-abad ke Lipica Stud Farm, tempat lahir kuda Lipizzaner terkenal di dunia. Banyak pusat-pusat berkuda, peternakan wisata dan peternakan menawarkan pengalaman Slovenia di pelana. \n  \n  Ketika kepingan salju menari di langit dan membuat pemandangan musim dingin yang indah, saatnya untuk bersenang-senang di salju. Selain terawat dengan baik ski, banyak kegiatan musim dingin lainnya menanti Anda di Slovenia. Memasuki dunia petualangan yang tak terlupakan di salju dan es.</string>
	<string name="biking">bersepeda</string>
	<string name="biking_text">Jelajahi Slovenia dengan sepeda. Lanskap dinamis Slovenia, dengan keindahan alam mereka yang tak terhitung jumlahnya, yang ideal untuk liburan bersepeda. \n  \n  Di sini, Anda yakin untuk menemukan jalan cocok untuk Anda, teman, dan keluarga Anda. Karena pengaruh iklim Mediterania, Anda dapat pergi bersepeda di Slovenia hampir sepanjang tahun. \n  \n  Hop di sepeda dan mengambil naik sepanjang jalan melalui hutan paling luas Slovenia, naik dataran tinggi indah di Central Slovenia dan menikmati perjalanan melalui berbukit lanskap. Anda juga dapat menjelajahi jalan-jalan kota dan alun-alun dengan sepeda.</string>
	<string name="bohinj">Danau Bohinj</string>
	<string name="bohinj_text">Danau alami terbesar di Slovenia dengan kesempatan tak terbatas untuk kegiatan di luar ruangan. \n  \n 
Danau Bohinj terletak di sebuah lembah glasial dan terdiri dari hampir 100 juta meter kubik air - menurut sebuah lelucon Bohinj tua: tidak lebih dari ember jika cukup besar. The curam turun danau cekungan relatif lancar berbentuk dan tidak memiliki daerah dangkal. Di musim panas, suhu air naik sampai 22 ° C; di musim dingin, danau membeku kadang-kadang. tingkat air naik 2-3 meter setelah hujan deras. \n  \n  Danau air dipulihkan tiga kali per tahun. Anak sungai utama adalah Savica, dan cabang utama adalah Sava Bohinjka. Lebih dari sepertiga dari air mengalir ke Danau dari Karst mata air di bawah permukaan danau di sepanjang pantai utara. Saat hujan deras, air Karst menyembur keluar sebagai musim semi Govic di lereng bukit Pršivec. \n  \n  Danau Bohinj sangat cocok untuk kegiatan air sepanjang tahun - dari berenang, naik perahu, selancar angin, kayak atau kano, memancing dan menyelam di bulan-bulan hangat, untuk (kadang-kadang) bahkan ice skating di musim dingin. Pengunjung juga dapat mengambil perahu wisata perjalanan yang indah atau hanya pergi untuk berjalan-jalan santai di sepanjang pantai. Jika es yang menyatakan adalah pilihan, perlu diketahui, bahwa Anda hanya dapat meluncur dan berjalan di atas es di tanggung jawab Anda sendiri. Kami sarankan Anda untuk sangat berhati-hati!</string>
	<string name="spa">Spa istirahat dan air menyenangkan</string>
	<string name="spa_text">spa Slovenia memiliki banyak daerah air outdoor dan indoor untuk berenang di semua musim. Selain itu, mereka juga memiliki pijat dan kolam terapi, dan taman air yang sangat menarik dengan slide. Hiburan untuk anak-anak juga tersedia. \n  \n  Semua resort kesehatan termal di Slovenia memiliki kolam renang modern dengan air panas atau air laut dipanaskan untuk berbagai suhu menyenangkan. kolam ini memiliki area untuk hidro pijat, pusaran air, dan elemen santai lainnya. Beberapa resort kesehatan bahkan memiliki kolam renang ukuran Olimpiade. \n  \n  Spa dengan besar taman air outdoor dengan peluncuran cepat air, sungai lambat, daerah berselancar, dan berani slide menarik bagi mereka yang mencintai petualangan air. Diantaranya adalah air slide pertama dengan lingkaran 360 derajat. \n  \n  Jika Anda pergi ke kolam renang, Anda dapat menikmati latihan kelompok dengan instruktur, yang akan menyediakan Anda dengan saat-saat menyenangkan dan menjaga kesehatan Anda. Berbagai macam aerobik air dan bentuk-bentuk latihan meningkatkan sirkulasi Anda, memungkinkan Anda untuk napas lebih baik, dan memperkuat otot-otot pernapasan Anda. Dan mereka menyenangkan. \n  \n  Selain kolam renang, spa Slovenia juga menyediakan banyak daerah berjemur outdoor, makanan dan minuman. Beberapa spa bahkan memiliki berjemur teras untuk nudis. Di musim panas khususnya, ada banyak petualangan bertema untuk anak-anak. \n  \n  Kebanyakan Slovenia spa memiliki kolam kiddie untuk balita dan kolam renang indah untuk anak-anak. hiburan anak-anak yang ramah penuh petualangan dan cerita tentang lokal dan lainnya, lebih terkenal, pahlawan. Bertemu kurcaci dan elf, bajak laut dan India! Pijat untuk anak-anak dan perawatan anak juga tersedia.</string>
	<string name="Otras_apps">Aplikasi lain</string>
	<string name="Acerca">Tentang</string>
	<string name="Rate">Menilai</string>
	<string name="about">Tentang</string>
	<string name="subject1">Silahkan lihat pada aplikasi ini!</string>
	<string name="textoabout">Konsep oleh Mymma Soto \n  Dikembangkan Oleh APlanetBit \n  Ikon dari Icons Tanah \n  http://www.icons-land.com</string>
	<string name="version">Versi: kapan</string>
	<string name="extra_text1">Aplikasi ini sangat berguna! \n Coba itu! \n  https://play.google.com/store/apps/details?id=</string>
	<string name="mensaje_cookies">"Menurut Directive 2002/58 / EC dari Parlemen Eropa dan Dewan itu diinformasikan bahwa situs perangkat ini pengenal yang digunakan untuk personalisasi konten dan iklan, untuk menyediakan fitur media sosial dan untuk menganalisis lalu lintas. Kami juga berbagi pengidentifikasi ini dan informasi lainnya di perangkat Anda dengan mitra media sosial kami, iklan dan analisis web. rincian lebih lanjut tentang http://lagatera.dynu.net "</string>
	<string name="map_of_slovenia">Peta</string>
	<string name="vocabulario">Kosa kata</string>
	<string name="slovenia">Slovenia</string>
</resources>