<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> 
<resources>
	<string name="app_name">Besicht Slowenien HD</string>
	<string name="toast_tts_inicializado">Text-A-Speech Moteur gouf initialized</string>
	<string name="toast_tts_error">Feeler ass iwwerdeems Text-A-Speech Moteur initialiséiert</string>
	<string name="toast_redir">Redirecting zu Google Play Text ze Speech Moteur installéieren</string>
	<string name="toast_set_language">Kader TTS Sprooch ze Slowenesch</string>
	<string name="hola">zdravo -- Hallo</string>
	<string name="di_hola">zdravo</string>
	<string name="adios">Zbogom -- Äddi</string>
	<string name="di_adios">Zbogom</string>
	<string name="buenosdias">Dobro jutro -- Gudde Moien</string>
	<string name="di_buenosdias">Dobro jutro</string>
	<string name="buenas_tardes">Dober večer -- Gudden Owend</string>
	<string name="di_buenas_tardes">Dober večer</string>
	<string name="buenas_noches">Lahko noč -- Gutt Nuecht</string>
	<string name="di_buenas_noches">Lahko noč</string>
	<string name="hasta_luego">Se vidimo kasneje -- Bis herno</string>
	<string name="di_hasta_luego">Se vidimo kasneje</string>
	<string name="hasta_manana">Se vidiva jutri -- Bis muer</string>
	<string name="di_hasta_manana">Se vidiva jutri</string>
	<string name="quetal">Kako ste? -- Wéi geet et dir?</string>
	<string name="di_quetal">Kako ste?</string>
	<string name="bien_gracias">počutim se dobro -- Ech Gefill gutt</string>
	<string name="di_bien_gracias">počutim se dobro</string>
	<string name="buen_provecho">dober tek -- Gudden Appetit</string>
	<string name="di_buen_provecho">dober tek</string>
	<string name="me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš? -- Kanns du mir hëllefen?</string>
	<string name="di_me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš?</string>
	<string name="cuanto_cuesta">Koliko je to? -- Wéi vill kascht dat?</string>
	<string name="di_cuanto_cuesta">Koliko je to?</string>
	<string name="no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan -- Ech schwätzen net Sloveninan</string>
	<string name="di_no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan</string>
	<string name="necesito_un_medico">rabim zdravnika -- Ech brauch en Dokter</string>
	<string name="di_necesito_un_medico">rabim zdravnika</string>
	<string name="soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije -- Ech net aus Slowenien</string>
	<string name="di_soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije</string>
	<string name="de_donde_eres">Kje si? -- Vu wou kënns du?</string>
	<string name="di_de_donde_eres">Kje si?</string>
	<string name="me_llamo_paul">Moje ime je Peter -- Mäin Numm ass Peter</string>
	<string name="di_me_llamo_paul">Moje ime je Peter</string>
	<string name="como_se_llama">Kaj ti je ime? -- Wéi heeschs du?</string>
	<string name="di_como_se_llama">Kaj ti je ime?</string>
	<string name="arriba">navzgor -- weider</string>
	<string name="di_arriba">navzgor</string>
	<string name="abajo">navzdol -- Down</string>
	<string name="di_abajo">navzdol</string>
	<string name="izquierda">Levi -- Lénks</string>
	<string name="di_izquierda">Levi</string>
	<string name="derecha">Prav -- Riets</string>
	<string name="di_derecha">Prav</string>
	<string name="centro">Bližnji -- Mëtt</string>
	<string name="di_centro">Bližnji</string>
	<string name="delante">spredaj -- Front</string>
	<string name="di_delante">spredaj</string>
	<string name="detras">Nazaj -- Back</string>
	<string name="di_detras">Nazaj</string>
	<string name="encima">Več kot -- iwwer</string>
	<string name="di_encima">Več kot</string>
	<string name="debajo">Spodaj -- ënner</string>
	<string name="di_debajo">Spodaj</string>
	<string name="lo_siento">Žal -- Et deet mir leed</string>
	<string name="di_lo_siento">Žal</string>
	<string name="por_favor">Prosimo -- Wann ech glift</string>
	<string name="di_por_favor">Prosimo</string>
	<string name="gracias">Hvala vam -- Merci</string>
	<string name="di_gracias">Hvala vam</string>
	<string name="de_nada">Ni za kaj -- Gär geschitt</string>
	<string name="di_de_nada">Ni za kaj</string>
	<string name="muchas_gracias">Najlepša hvala -- Villmools Merci</string>
	<string name="di_muchas_gracias">Najlepša hvala</string>
	<string name="no_gracias">Ne, hvala -- Nee, merci</string>
	<string name="di_no_gracias">Ne, hvala</string>
	<string name="encantado">Lepo te je bilo srečati -- Et freet mech</string>
	<string name="di_encantado">Lepo te je bilo srečati</string>
	<string name="esta_bien">To je v redu -- Dat ass OK</string>
	<string name="di_esta_bien">To je v redu</string>
	<string name="un_cafe">Ena kava, prosim -- Ee Kaffi, wann ech glift</string>
	<string name="di_un_cafe">Ena kava, prosim</string>
	<string name="una_cerveza">Eno pivo prosim -- One Béier, wann ech glift</string>
	<string name="di_una_cerveza">Eno pivo prosim</string>
	<string name="el_bano">Kje je stranišče? -- Wou ass de in?</string>
	<string name="di_el_bano">Kje je stranišče?</string>
	<string name="la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim? -- Kënnt Dir de Menü ginn mech, wann ech glift?</string>
	<string name="di_la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim?</string>
	<string name="una_tortilla">Ena omleta, prosim -- One omelette, wann ech glift</string>
	<string name="di_una_tortilla">Ena omleta, prosim</string>
	<string name="una_paella">Nekateri Golaz prosim -- Puer Golaz weg</string>
	<string name="di_una_paella">Nekateri Golaz prosim</string>
	<string name="la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim? -- Kënnt Dir eis soen de loi, wann ech glift?</string>
	<string name="di_la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim?</string>
	<string name="desayuno">zajtrk -- Kaffisdësch</string>
	<string name="di_desayuno">zajtrk</string>
	<string name="comida">Kosilo -- Mëttespaus</string>
	<string name="di_comida">Kosilo</string>
	<string name="cena">večerja -- Dinner</string>
	<string name="di_cena">večerja</string>
	<string name="cuchara">Spoon -- Läffel</string>
	<string name="di_cuchara">Spoon</string>
	<string name="tenedor">vilice -- Forschett</string>
	<string name="di_tenedor">vilice</string>
	<string name="cuchillo">nož -- Messer</string>
	<string name="di_cuchillo">nož</string>
	<string name="pan">kruh -- Brout</string>
	<string name="di_pan">kruh</string>
	<string name="vaso">steklo -- Glas</string>
	<string name="di_vaso">steklo</string>
	<string name="agua">voda -- Waasser</string>
	<string name="di_agua">voda</string>
	<string name="servilleta">prtiček -- net grad wait gesinn</string>
	<string name="di_servilleta">prtiček</string>
	<string name="camarero">Natakar -- Comptoir stoe</string>
	<string name="di_camarero">Natakar</string>
	<string name="me_gusta">všeč mi je -- ech hunn dat gär</string>
	<string name="di_me_gusta">všeč mi je</string>
	<string name="si">Da -- jo</string>
	<string name="di_si">Da</string>
	<string name="no">Ne -- Nee</string>
	<string name="di_no">Ne</string>
	<string name="es_posible">Lahko bi bilo -- Et kéint</string>
	<string name="di_es_posible">Lahko bi bilo</string>
	<string name="nunca">Nikoli -- ni</string>
	<string name="di_nunca">Nikoli</string>
	<string name="siempre">Nenehno -- ëmmer</string>
	<string name="di_siempre">Nenehno</string>
	<string name="a_veces">včasih -- heiansdo</string>
	<string name="di_a_veces">včasih</string>
	<string name="hoy">danes -- haut</string>
	<string name="di_hoy">danes</string>
	<string name="ayer">včeraj -- gëschter</string>
	<string name="di_ayer">včeraj</string>
	<string name="manana">jutri -- Muer</string>
	<string name="di_manana">jutri</string>
	<string name="coche">avto -- Auto</string>
	<string name="di_coche">avto</string>
	<string name="avion">plane -- Fliger</string>
	<string name="di_avion">plane</string>
	<string name="tren">vlak -- Zuch</string>
	<string name="di_tren">vlak</string>
	<string name="autobus">Avtobus -- Bus</string>
	<string name="di_autobus">Avtobus</string>
	<string name="bicicleta">koles -- Vëlo</string>
	<string name="di_bicicleta">koles</string>
	<string name="hotel">Hotel -- Hotel</string>
	<string name="di_hotel">Hotel</string>
	<string name="habitacion">soba -- Zëmmer</string>
	<string name="di_habitacion">soba</string>
	<string name="habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo -- Ech hunn een Raum em</string>
	<string name="di_habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo</string>
	<string name="hasta_pronto">Se vidiva kmalu! -- Bis geschwënn!</string>
	<string name="di_hasta_pronto">Se vidiva kmalu!</string>
	<string name="Salir">Exit</string>
	<string name="basic_data">fundamental Daten</string>
	<string name="basic_data_text">"Grondakommes Daten \n  Land Beräich \n  20,273 watfir km, vun deenen 66% Beräicher Hiwwelen, 28% landwirtschaftlech Beräicher an 3% gebaut-up Beräicher \n  \n Population \n 2.06m (1. Januar 2015; Republik Slowenien Statistics Office) \n main urbanen Zentren \n Population an "000 (1. Januar 2015; Republik Slowenien Statistics Office) \n Ljubljana (Kapital): 287.2 \n Maribor: 112.3 \n Kranj: 55.9 \n Celje: 48,8 \n Climate \n Mediterranean op der Küst, Continental goen \n Weather zu Ljubljana (Héicht 295 m) \n Hottest Mount: Juli 21 ° C; coldest Mount: Januar, -1 ° C (Moyenne all Dag maximal an minimum); driest Méint: Januar an Februar 75 mm Duerchschnëtt am Casino; wettest Mount: Juni, 183 mm Duerchschnëtt am Casino \n Language \n Slovene \n Weights a Mesuren \n Metric System \n Currency \n The Euro (€), déi de Slowenesch tolar (SIT) op 1. Januar 2007 bei engem fixen Taux Austausch vun SIT239.64 ersat: 1 € \n Time\n  Keen Stonn virum GMT; zwou Stonnen-Supporter waren am Summer \n Fiscal Joer \n Calendar Joer \n Public Vakanz \n January 1. (New Joer d\n Day ), 8. Februar (Preseren Day), 16.-17 Abrëll (Ouschteren Day an Ouschterméindeg), Abrëll 27 (Revolutioun géint d \n Besatzung Day), 1. Mee-2. (Labor Day), 25. Juni (Nationalfeierdag), 15. August ( Virgab vun Mary), Oktober 31. (Reformatioun Day), 1. November (erënnert Day), 25. Dezember (Chrëschtdag Day), 26. Dezember (Onofhängegkeet an national Unitéit Day \n  "</string>
	<string name="arrival">Wéi komme</string>
	<string name="arrival_text">"Weideres Zougang \n Slovenia ass an Zentraleuropa bis a Grenzen Italien, Éisträich, Ungarn a Kroatien läit. Dat ass nëmmen e puer Stonne fueren vu Venedeg oder Wien ewech. Slowenien aus alle Nopeschlänner liicht accessibel ass, wéi et gutt Strooss a Schinn Verbindungen huet mat deeglech Flich vu villen europäesche Stied. Well et eng betreffend Land ass, kënnt och duerch Mier ze Slowenien gespillt. \n  \n By Car \n Most vun der Autoen gitt Slowenien vun Autobunnen, déi ronderëm och am einfachsten ze reesen ass de Land. et ass einfach der Slowenesch Stroossen vun Auto ze reesen, well si gutt a kloer zéien. Obwuel verschidde lokal Stroossen sinn widdert WINDING, engem fuert laanscht hinnen awer agreabel ass a variéiert. fir op Autobunnen dreiwend, ass et Musse fir Iech nBy Air \n in Nieft der deeglech Flich zu villen europäesche Stied zu enger Vignette hunn. \n  , do sinn zwee niddereg-Käschten Fluch Fournisseur aus der Haaptrei Slowenesch international Flughafen Teppech Jože Pučnik Ljubljana. si sinn easyJet an Virdeel zu Air, fléien ze London an Bréissel. Meeschte Flich zu Ljubljana sinn duerch déi eenzeg Slowenesch Airline Adria Airways gemaach. Dir kënnt och mam Bus, Zuch oder gelounten Auto vun do un ee vun den auslänneschen Flughafen an nächster Ëmgéigend, an Zougang Slowenien fléien. \n  \n By Bus \n Buses lafen aus villen europäesche Stied zu Slowenien. An Slowenien, kënnt Dir och fir déi meescht vun de Vëlker an d\n Land mam Bus kritt. Wann se laanscht lokal Stroossen lafen, kann d\n Chauffeuren op engem Busarrêt an all Siidlung stoppen. Dir kënnt e Bus Ticket direkt aus dem Bus Chauffeur kafen, iwwerdeems bei grousse Busarrête Dir kënnt och e Bus Ticket fir eng bestëmmten Datum kafen. \n  \n By Train \n Trains zu Slowenien lafen all Dag vun villen europäesche Stied. Wann Rees mam Zuch, ass et och méiglech an engem geschlof Auto ze Geschäft. Et gi just d\n Zich vun Slowenesch Eisebunn ronderëm Slowenien Lafen, mat all de Stonnepläng an Präislëschten op de Web Säite publizéiert. Dir kënnt e Billjee bei all Gare wéi och op der Stater kafen. Slowenesch Zich keint op d\n Stonnepläng. \n  \n By Locatioun oder Sailboat \n From Mee bis Oktober, do sinn heefeg Spiller vun héich-Vitesse Muecht Schëffer aus Venedeg, réimësche, Poreč a Rovinj. Heiansdo, komme grouss Cruise Schëffer ze koper. Wann Dir mat Ärer eegener pompelen ukommen, sollt Dir wëssen, datt déi international Grenz Kraizungen nëmmen zu koper an Piran sinn, a vun Mee bis Oktober an Izola och. An Izola, koper an Portorož, sinn et modern marinas fir huet een sinn. An e puer Plazen op der Slowenesch Küst, kënnt Dir e sailboat Loyer. \n  \n By Velo \n Naturally, kënnt Dir och zu Slowenien vum Vëlo kréien, ob déi Stroossen Reiden oder vun engem Zuch huelen. Mam Vëlo, kann Iech op all Stroossen an Slowenien fueren. Déi eenzeg Ausnahmen sinn d\n expressways an Autobunnen. Et ass och ze Ride Äre Vëlo laanscht de Bësch an Bierg Trëppelweeër. \n  "verbueden</string>
	<string name="climate">Klima</string>
	<string name="climate_text">"Klima \n The Klima vun der Slowenien kann als typesch europäeschen Kontinent beaflosst Klima mat waarme, dréchen Summer an zimlech kal Wantere beschriwwe ginn, iwwerdeems de betreffend Gebidder an der lowlands am Süden eng mediterran beaflosst Klima hunn. Januar ass de coldest Mount mat Dag Temperaturen normalerweis ëm null am Norden, mä an e puer Fäll Wanterméint kann ganz kal ginn mat Temperaturen wäit ënnert null a staark, kal Südwand, genannt Sami, virun allem an der wëller Regiounen, wou d\n Wieder staark vun der Emgéigend Alpen beaflosst ass. Heavy Schnéifall oder souguer Autoritéite geschriwe gouf sinn och méiglech iwwert e puer Deeg do; jährlech duerchschnëttlech Zuel vun Deeg mat Schnéi ass manner wéi 40 am niddereg-Land Regiounen a bis zu 120 Deeg am wëller Regiounen vu Slowenien am betreffend Gebidder laang-dauerhafter. Frost Perioden an Schnéi wéinst dem Afloss vun deem waarme Waasser Temperaturen vun der Mëttelmier relativ seelen sinn. \n  \n in Summer Dag Temperaturen erreechen 20-25 ° C, mä somet imes relativ héich, 30 ° C oder méi. Am meeschte vun der Zäit ass dréchent Wieder mat sonneg Zauber, obwuel heiansdo schwéier Donnerwieder um Enn vum Dag geschéien kann, virun allem an der wëller Regiounen. Juli ass déi wäermst Mount mat enger Moyenne Temperatur vun 22 ° C. Jores- Nidderschlag géréiert hänkt vum 400 mm am Süde Déifland Beräicher, an bis zu 1000 mm an der wëller Regiounen. \n  \n The Wieder ass beschte Mee-September, wann Deeg sinn waarm an d\n Nuechte sin cool, obwuel et méi am Fréijoer reent wéi am Summer. Hierscht a Wanter sinn normalerweis e bëssen néideg gehëtzt a naass, an oft éischter frëndlech an der wëller Regiounen \n  \n Required Kleeder:. \n Lightweight cottons a Riddoen während Summer Méint; dagsiwwer mëttel--Gewiichter ze heavyweights an rainwear während dem Wanter. A Sweatshirt am owes kann, och am Summer an de Bierger oder fir Trekkingvëloen gebraucht ginn \n  \n Koeppen-Geiger Klassifikatioun:. \n The Klima vu Slowenia kann als Cfb Klima séiert ginn; engem waarm temperated fiichten Klima mat der wäermst Mount manner wéi 22 ° C iwwert der Moyenne a véier oder méi Méint virun 10 ° C iwwer average.The Klima vun e puer betreffend Gebidder vun Slowenien kann als CFA Klima séiert ginn; engem waarme Klima Mëttelmier mat der wäermst Mount iwwer 22 ° C iwwert der Moyenne a fiichten Konditiounen all Joer Ronn. \n  "temperated</string>
	<string name="attractions">Turistic Attraktiounen</string>
	<string name="attractions_text">"Et gi vill turistic Attraktiounen déi léif sinn an Slowenien wéi de Lake Bled, Postojna Caves, Triglav National Park, Isonzo der Motorrail, Piran, Velika Planina, Logar a vill anerer gin gesinn \n  \n  Dir kënnt Slowenien an all Mount genéissen vum Joer an du kanns vill Zorte vun Tourismus an esou engem klenge country.There sinn Aktivitéite wéi gemiddlech, Trekkingvëloen, Kloteren, aktiv Vakanz, Thermalbäder an där, Caves, Natur, Liewensmëttel a Wäin, Kultur, Akafen, Famill Spaass, Casinoen maachen , an sou op \n  \n  folgend Knäppercher Check. "</string>
	<string name="bled">Lake Bled</string>
	<string name="bled_text">"Lake Bled \n  (Slowe-: Blejsko jezero; Däitsch: Bleder Kuck, Veldeser Zréck). E Séi an den Julian Alpen vun der ieweschter Carniolan Regioun vun nordwestlechen Slowenien ass, wou et der Stad vun Bled adjoins \n The Beräich ass eng touristesch Destinatioun de Séi. ass 35 km (22 Mi) aus Ljubljana International Airport an 55 km (34 Mi) aus der Haaptstad, Ljubljana. "</string>
	<string name="postoina">Postoina Caves</string>
	<string name="postoina_text">"Postojna Cave \n  (Slowe-: Postojnska Jama; Däitsch: Adelsberger Grotte; Italienesch: Grotte Di Postumia). Ass eng 24.340 m laang Ossenbrügge Höhl System bei Postojna, Kantonen Slowenien \n It ass déi zweet-längsten Höhl System am Land (folgend der Migovec System) [wéi och eng vun hiren Top Tourismus Siten. d\n Caves sech vun der Pivka River geschaf. "</string>
	<string name="triglav">Triglav</string>
	<string name="triglav_text">"Triglav National Park (TNP) \n  (Slowe-: Triglavski narodni Park) ass déi eenzeg national Park zu Slowenien Et war vun 1981 a senger modern Form gegrënnt an ass am nordwestlechen Deel vum Land, respektiv der südwestleche Deel vun der etabléiert. . Alpine Massif \n Mount Triglav, der héchster Biergspëtzten vun Julian Alpen, steet bal an der Mëtt vun der Nationalpark vun et den Dall Schoul breetmaachen, Ravitaillements Waasser bis zwee grouss Floss Systemer mat hir Quellen an der Julian Alpen:. der Soča an der Sava, dem Bella an Black Sea leeft, bzw. "</string>
	<string name="isonzo">Isonzo</string>
	<string name="isonzo_text">"D\n Soča (ausgeschwat [soːtʃa] op Slowe-) oder Isonzo (ausgeschwat [izontso] an Italienesch) (aner Nimm Friulian: Lusinç, Däitsch: Sontig, Latäin: Aesontius oder Isontius) ass eng 138-Kilometer (86 Mi) laange Floss, datt westlech Slowenien (96 Kilometer oder 60 Meilen) Hënschtrëffermillen a nordëstleche Italien (43 Kilometer oder 27 Meilen). \n an Alpine Floss am Charakter, seng Quell läit am Trenta Dall am Julian Alpen am nordwestlechen Slowenien, bei enger Héicht vun 876 Meter (2,874 ft). [3] d\n Baach leeft Vergaangenheet de Stied vun Bovec, Kobarid, Tolmin, matt OB Soči, Nova Gorica (wou et vun der Solkan Bréck duerchgestrachenem ass), an Gorizia, der Adria no bei der Stad vun Begoe Monfalcone. Et huet eng nival-pluvial Regime a senger ieweschte Laf an pluvial-nival a senger manner natiirlech. \n Prior dem Éischte Weltkrich, de Floss gemaach Deel vun der Grenz tëscht Kinnekräich vun Italien an der Austro-Ungar Empire. [virun der Ëmwelt waren] Während dem Éischte Weltkrich, et der Zeen vun batter Kampf tëscht den zwee Länner war, culminat ING an der Schluecht vun Caporetto an 1917 "</string>
	<string name="motorail">Motorail</string>
	<string name="motorail_text">"Motorail Zich Bedreiwen op der Linn tëscht Bohinjska Bistrica, Podbrdo an meescht na Soči, an lafen duerch d\n längsten Slowenesch Persounegare Tunnel \n  \n i nach op eng laang Rees mam Auto ze goen, ouni d\n Distanz ze fueren mussen? Probéieren Da der motorail Service , déi dréit Ären Auto wann Dir Zuch Ride relax a genéissen. \n  Motorail Zich bedreiwen op der Linn tëscht Bohinjska Bistrica, Podbrdo an meescht na Soči, an lafen duerch d\n längsten Slowenesch Persounegare Tunnel, de Bohinj Tunnel, ëmklammen Uewerstad Carniola am Norde vu Slowenien mat dem Mier Littoral am South West. Motorail Zich kann Autoen, Camionetten, fiirt, an Camper Camionetten droen déi an Héicht an 2.4m zu Breet däerfte 3m nët. "</string>
	<string name="piran">Piran</string>
	<string name="piran_text">De schéinste Stad op der Slowenesch Küst gewuess mat der Hëllef vu Salz. D\n Piran Salz pans, wou der Welt-Klass Fleur de Sel (Bléi vun Salz) ass nach haut mat Alter-al Methoden produzéiert, de Grond waren, firwat de Bësch Mëttelmier Stad walled, mat senger Kierch mat enger Vue a kulturell Attraktiounen, Bléi. \n  \n  Déi al port Stad mat Iwwerreschter vun enger mëttelalterlech Mauer ass als kulturellen an historesche Monument geschützt. Schmuele Stroossen mat enk gebaut Haiser aus dem Hiwwel an hir Kierch ze d\n Mëtt Feld op der Küst eroffält ënnersträichen nëmmen hire Mëttelmier Charakter. Dëst weltlechen betreffend Stad, déi ënnert dem Afloss vu Venedeg entwéckelt, considéréiert ass ee vun de stäerkste authentesch a Meeschter verzielen Stied op der Bella Küst gin. Nieft Architektur, der Maritime Musée, en Aquarium an aner Attraktiounen, Trapp Visiteuren op dës Stad Evenementer ze genéissen, déi kulinaresch Affertexter, an Emgéigend speziell natierlech Attraktiounen. \n  \n  Piran ass eent vun de Bësch mëttelalterleche Stied vu Slowenien. Verdeedeger vun defensive Maueren an aner architektonesch a kulturell Fonctiounen aus Zäite vun kënne fir eng Woch zu Slowenien fort reesen, vun engem historeschen Stad zu engem aneren lass, vun der Küst zu Ljubljana, an aus den Alpen op de Pannonian Einfache. \n  \n  D\n Piran Salt Pans, an 804 etabléiert, Iwwernuechten d\n Salz pans an der Géigend vun haut d\n Marina (Lucija, Portorož), déi kleng Strunjan Salt Pans, an de groussen Sečovlje Salt Pans. De Beräicher vun all de agekacht Salz pans sinn lo Landschaft Parken. Um Strunjan LandschaftQPrintPreviewDialog Park, fannt dir e schéinen Cliff sëllechen iwwer d\n Mier, an um Sečovlje Salt Pans fannen, kënnt Dir iwwer déi traditionell Salz Produktioun mat Féierungen an engem Besuch an de Musée vu Salt-Making léieren. \n  \n  All August, Piran, eng Stad déi op Salz gewuess, feiert de Saltern Festival datt agaangen de Retour vun der saltern Famillen aus der Sečovlje saltpans, wou se hire Summer bis d\n Finale Salz Recolte verbréngen géif. D\n Haaptrei Evenementer statt am Tartini Square, deen zu Grand Gei gär Besetzung a Komponist Giuseppe Tartini, gebuer am Piran éige ass. All Summer, hëlt de Tartini Festival vun Kammermusek Plaz an der Stad. D\n Stad, wou gemoolt Kéier an erëm ze gewannen Inspiratioun zréck, bitt och eng Rei vun aner Evenementer. Follegt de Kalenner vun Evenementer an Piran!</string>
	<string name="velika">Velika Planina</string>
	<string name="velika_text">Enn vum Fréijoer ass wann der cowbells eraus op d\n Alpine vun der Velika Planina pastures Plateau ufänken virginn, d\n Arrivée vun herdsmen Aussiicht. Et ass eng magesch Plateau mat ee vun de gréisste herdsmen d\n Fudder an Europa. An du bass invitéiert iwwert d\n spannend Liewen op de Bierg Weed ze léieren an der Molkerei Goodies Prouf si fir Iech preparéiere wäert. Go fir engem Spadséiergank duerch d\n Wisen oder eng Enovos iwwerhëllt Leo huelen (oder Bierg Vëlo) ganze Plateau. \n  \n  Velika Planina invitéiert mat vill Méiglechkeeten fir Spazéieren an Ursaach ganze Bierg Weed showcasing natierlech an ethnological curiosities dass Dir net ze verpassen wëllt ginn. Déi schnellsten Wee fir Velika Planina ass vun Seelbunn vun Kamniška Bistrica. Vun do, kënnt Dir eng Ski opgehuewe bis erop huelen, wou Dir wäert mat engem wonnerschéi Vue uerdentlech naass ginn. Déi, déi de Been léifste kann ee vun de gutt-markéiert sécher Champion ze widdert verfollegen. Am Wanter, d\n do eng Ski Steigungen datt ee richtege Wanter Mäerchenbuch fir Iech mat Frënn a Famill ze erënneren wäert géift, zesummen. \n  \n  D\n Siidlung d\n herdsmen op der Weed regruppéiert puer 140 si hu misste. Mat hir spezifesch Architektur, d\n ass d\n Symbol vun Velika Planina. Déi si hu misste sinn mat Diech gemaach vun traditionell man Gürtelrous Daach datt bal erof op de Buedem erreecht. De Plateau kënnt wierklech lieweg am Juni, mat der Arrivée vun Schoofsherd déi de si hu misste bis September gelant nodeems se Herd fir hir dann éischter. Si bass nëmmen ze glécklech Visiteuren fir e Goût vun hirem hausgemaachte Molkerei Köstlechkeeten ze invitéieren, oder souguer eng authentesch Hiert d\n Mëttegiessen preparéieren - sauere Mëllech an žganci - Buckwheat oder Feierblumm gäer. E puer vun de si hu misste ginn sinn ze Visiteuren, also do d\n kee Grond firwat Dir net eng Nuecht oder zwee wéi d\n Hierden do verbréngen kënnt. \n  \n  Huelt e Stand vun der Kapell vu Snow Mary an Nokomme fir d\n berühmte Vetrnica Höhl, déi iwwer eng schmuel kreesfërmeg Treppeltour zougänglech ass. Op der westlech Grenz vum Plateau (zeleni Rob) do ass e Bësch natierlech Fënster Luknja (Lach) genannt. D\n Dovja Griča Höhl (Bedeitung wëll Rock) ass an der Tiha Dolina Dall (Slowe- fir roueg Dall) etabléiert, déi nëmmen néng Meter déif ass, mä fir déi vill weisen Märecher bekannt datt et inspiréiert. Anere Site Wäert geknackt ass Preskar Musée wou trnič gehaalen ass - eng speziell Zort Kéis charakteristesche vun der Géigend Velika Planina. \n  \n  Am Summer Dir selwer an op de Plateau mat enger authentesch Hiert d\n Mëttegiessen Kiischt kann - sauere Mëllech an žganci (Buckwheat gäer). D\n Hierden wäert glécklech Iech hausgemaachte Kéis an aner Molkerei Spezialitéiten ze bidden wann Dir fueren. Eemol op de Plateau kënnt Dir Är Akkuen mat traditionell Hiert d\n Liewensmëttel Opluedstatiounen, wéi JOTA (Bean an sauerkraut hotpot), ričet (Geescht Stew), goulash, Zoossissmetzler mat sauerkraut, Carniola Zoossissmetzler, Buckwheat žganci oder gewalzt dumplings mat Gîte rural Kéis als štruklji bekannt . \n  \n  Ënner Velika Planina, an der Mëtt vun de Gewënner Natur, wäert Dir dräi Quell vun der Kamniška Bistrica Floss entdeckt. Déi bescht vun hinnen bekannt ass seng wichtegst Quell, läit bei de Bierg erwaart géint Dom V Kamniški Bistrici. An der Quell wäert fannen Dir Plečnik Manor, engem erwaart géint déi berühmte Slowenesch Architekt entworf sou wéi natierlech mat der Landschaft ze Mëschung. Iwwerdeems Tracing de Floss do vergiessen net zwee GORGES ze fueren: Veliki a Mali Predaselj, de narrowest Deel vun der Kamniška Bistrica riverbed, an der Orglice (Slowe- fir harmonica) Waasserfall och Wäert ass gutt gesinn.</string>
	<string name="logar">Logar</string>
	<string name="logar_text">D\n Logar Dall (Logarska dolina) ass ee vun de schéinste Alpine kennen Däller an Europa. De Museksschoule Gläichgewiicht tëscht Traditioun, Mënsch an Natur, datt hir doheem an dësem Deel vun der Solčava Regioun ass souwuel aussergewéinlech a schwéier ze fannen fonnt. Maacht Äre bleiwen an dësem friddlechen Landschaft Geleegenheet Park fir Spadséier-, gemiddlech, Paerd Reiden oder eng Foto Safari. De Park huet gewonnen och der internationaler CIPRA Future an der Alpen Award fir erfollegräich Gestioun vun der geschützt gekësst huet. \n  \n  Am Logar Dall kënnt Dir bei all Schrëtt de Gewënner gréng Natur bewonneren. Huelt der Trail duerch d\n Logar Dall, engem natierlechen historeschen an ethnographic Trail Virwaat duerch d\n spannend nooks an crannies Top der unspoilt Natur vun der Landschaft gaangen. Dir wäert d\n Méiglechkeet hunn, fir ausseruerdentlech, seelen an esouguer Vëlker Kiischtebléieschau Arten entdecken. D\n Dall ass bekannt och fir seng vill Lobé, déi Notabele ënnert wat ass den 90-Meter Rinka Falls. \n  \n  Wann et d\n aktiv Vakanz du bass an der Dir fir d\n Emgéigend Moundalpen Formatioun ugefaangen kann, ginn gemiddlech, erauszefuerderen engem Bierg oder goen photo Juegd fir Déieren an hirem natierlechen Ëmfeld. Kanner genéissen Roaming der Mäerchenbuch Bësch datt verstoppt vill vun hir léifste Fee Märchefiguren. Kommt Wanter Dall ass virun allem Invitéiere fir Kräiz-Land geiff, sledding, biergof geiff an ski Groussbritannien; a wann Dir un dat bass an, bass du sécher der gefruer Lobé Kloteren ze genéissen. \n  \n  Wooden granaries oder \n kašče "sinn en integralen Deel vum kulturelle Patrimoine - net nëmmen an der Logar Dall, mä och an der Solčava Regioun an der Uewerstad Savinja Dall. Si waren eng onverzichtbar Deel vun landwirtschaftlech HOLDINGS, nodeems se fir raumen Stadbevëlkerunge benotzt goufen, virun allem Sprëtz. E puer vun hinne si nach fir hir original Zweck benotzt. gesinn och d\n Home vun natierlech vill iwwer Sënn Retraite, der Logarski Kot Herdsman d\n Hut an der Kapell vu Christus dem Kinnek. \n  \n  D\n Logar Dall ass ee vun dräi Daler am Solčava Regioun - déi aner zwee sinn gin entdeckt Robanov Kot a Matkov Kot. Meeschter Solčava Regioun d\n Awunner liewen op héich-Bierg Häff, ënnert wat ass den héchste-doruechter Bauerenhaff zu Slowenien (Bukovnik, 1.327 m). Erauszefuerderen erop an de Bierg si hu misste a Moundalpen oder virun der Logar Dall an engem glider Opschwong. Maachen dëst schéin Ëmwelt de Kader fir Är nei Abenteuer.</string>
	<string name="vine">World: Eelst Vine</string>
	<string name="vine_text">Häerz vun Maribor, Faaschtenzäit, ass doheem zu den eelste Fruucht vun der Welt. Op méi wéi 450 Joer al ass et déi eenzeg Planz eegene Musée Wiesebestëmmung - d\n Old Vine House. Maribor Lëntgen eng Rei vun Evenementer der Old Fruucht wéi de Pruning vun der Old Fruucht St. Martin d\n Day, an der Old Vine Festival feieren. Gleewen et oder net, den Old Vine souguer huet seng eegen Hymn, an der D\n Awunner keen nëmmen ze loosse fir Iech et héieren. \n  \n  Žametovka oder modra kavčina (Bleu de Köln), bei 400 Joer confirméiert, ass am Guinness Buch vun Records als eelste Fruucht vun der Welt nach produzéiert Uebst opgezielt. Déi al Fruucht war zu Maribor um Enn vum Mëttelalter während der tierkesch Invasioune Féiss. Et Zeien - an hannerléisst - de Schluechte dass tëscht der Eruewerer a Verdeedeger vun der Stad, fir d\n Old Vine House nogeet vun haut eemol Deel vun der Stad Mauer war. \n  \n  geplangt op gastronomescher Reesen duerch d\n Stad Maribor an Emgéigend. Dir kënnt e groussen ville Štajerska Goûten genéissen, an all Weeër Iech un d\n Old Vine House nodeems \n  \n  D\n Old Vine ass déi eenzeg Planz mat hiren eegene Musée -. Ancien Vine House. Eemol Deel vun der Stad Mauer, d\n Haus haut an eng respektéierten Wäin Patrimoine, mat engem Domaine an engem Wäin Degustatioun Sall ugebueden Premium Wäiner aus dem Maribor Wäin Regioun. An der Old Fruucht Maribor ze feieren an Ëmkrees vill Bësch Wäin Stroossen a Wënzer bretzen. \n  \n  Mat enger vill kulinaresch, Wäin a kulturell Köstlechkeeten dës Prime Festival Event mat den Zeremoniell Drauwelies vun der Old Vine a mécht mat der Woch vum St. Martin zu Maribor, déi gréissten St. Martin d\n Day Feier am Oktober fänkt am Slowenien. Dir wäert fäheg sinn déi bescht un Erfahrung, datt Slowenesch Wäin Produzenten, virun allem déi aus der Štajerska Regioun, ze bidden hunn. D\n Supporteren traditionell kulinaresche Besonneschheeten wäert kënnen duerch lokal Kichecheffe authentesch Platen ze Prouf, an et ass och eng spannend kulturelle Programm et all ugefaangen ze Ronn. \n  \n  Déi zweet-gréissten Slowenesch Stad Maribor prides selwer mat den eelste Fruucht vun der Welt, déi méi wéi 400 Joer al ass. Et ginn dräi Wäin routes aus dëser respektéierten Wäin "Lady" an d\n Land vun Maribor an Dir Äre Vëlo op hinnen Geschäft kann. Eenzel Punkte vun der dräi Wäin routes sinn mat der internationaler Äerzherzog Johann Trail aus Graz zu Maribor ugeschloss. Wann Dir net ee vun de stäerkste begeeschterte Vëlossport sinn, kënnt Dir och en elektresche Vëlo a Ride laanscht dës Stroossen Geschäft.</string>
	<string name="regions">Regiounen</string>
	<string name="regions_text">An Slowenien, kann ee véier verschidde Welten an engem eenzegen Dag Erfahrung, well och de remotest Ecker vum Land sinn nëmmen ronn zwou Stonnen aus der Haaptstad vun Ljubljana ewech. Am grénge Häerz vu Slowenien Är Meenung gréisseren aus der wëller Alpen op de tranquil Schéinheet vun der Pannonian Einfache am Osten. Mëttelmier Slowenien, mat senger betreffend Stied an d\n technesch Ossenbrügge, ass gewaart Dir et an all seng Schéinheet ze entdecken. Fillen déi knalleg der Zäit vun der Haaptstad, d \n Schéinheet vun der Natur a Kultur an der Géigend. \n  \n  Dir kënnt d\n Schéinheet vun gréng Slowenien fillen wéi Dir eng Vue vun der berühmt Lake Bled an der schéint Lake Bohinj genéissen. Et gi te Méiglechkeete fir Outdoor Aktivitéiten Top de Bësch Alpine Moundalpen a vum Julian Alpen, Triglav National Park stierzen Däller, der Mighty Kamnik an Savinja Alpen, an de grénge Pohorje Bierger. Entweder Kapp zu Maribor, d\n Stad mat deem eelsten hiere Papp vun der Welt, de renomméierten Vakanzendestinatioun vun Kranjska Gora, déi technesch Regioun vun Koroška, ​​oder bei der Soča River Dall - egal wou Dir goen, e schéinen Erfahrung waart op Iech. \n  \n  Iwwerdeems d\n Mëttelmier Stied vun Piran, Izola an koper Profane guer net getrennt Visiteure mat hir mëttelalterlech Stad Zentren, Portorož invitéiert hinnen mat senger Vakanz Attraktiounen. Salt harvesters kann op der Aarbecht op der Sečovlje Salt Pans, an der Ossenbrügge mat Postojna Cave, Škocjan Caves an Vilenica Höhl fënnt um Planéit déi technesch ënnerierdesch Welten schwéier gin gesinn. Dëser Regioun ass och doheem un der Adel Lipizzaner Päerd. D\n Land vun Fruucht-räich Hiwwele vun Goriška Brda ass bekannt fir seng attraktiv héich-Qualitéit aromatesche Wäin, an Dir kënnt se bei Tourisme Häff a Wënzer Goût. Mat senger ganzer vun spannend Goût an Aventuren, huet d\n Vipava Dall och déi prestigiéist Lonely Planet recommandéiert ginn, guidebook der reesen Ris. \n  \n  Osteuropa Slowenien ass e Land vun breet, oppen Felder an Rolling Landschaften, storks, Wand-rattles, Wénkel gekäppt Mills, verkënnegt Waasser, Energie Punkten, Bësch Rolling Wéngerten, eenzegaarteg Traditiounen a Konsens ass amgaang, an, Wichteg, et doheem ze waarm a krank Leit. Dës Landschaft ass an natierlech thermesch Thermalbäder räich datt wäert stäerken an nei-regroupéieren Dir. Entdeckt d\n ugesi a Gaaschtfrëndlechkeet vun Tourismus Häff, wou Dir lokal Köstlechkeeten, a bleiwen Iwwernuechtung an engem charmante Wéngerten Gîte rural Top Wéngerten Goût kann. Zu der Vergaangenheet erëmentdeckt, kënnt Dir vill grousst Schlässer fueren. \n  \n  Ljubljana an Emgéigend Offer hir Hellewull Méiglechkeeten Lokaléquipe hir Vakanz ze verbréngen, Entdeckung, a genéissen. De grénge Haaptstad ass fir verschidde originell Iddie bekannt duerch jonk Entrepreneuren hunn, Fuerscher, Kënschtler, Studenten, an de Verdeedeger vun alle Saachen schéin. Fir dowéinst senge aus der Stad, ginn op ee vun de ville Dag-Reesen, wéi Ljubljana séier Zougang zu puer Emgéigend Attraktiounen offréiert. Dir kënnt entweder d\n Räich vun der brong Bier an d\n Bëscher vun der Kočevsko Regioun, léieren iwwer d\n Traditioun vun herdsmen gitt oder charmante historeschen Stied wéi UNESCO World Lëtzebuerger Patrimoine Musekschoul fueren.</string>
	<string name="active">aktiv Vakanz</string>
	<string name="active_text">Erauszefuerderen engem Sommet. Fouss oder mam Vëlo. Genéisst schéi Ski Rugby mat äre Kanner. Fillen déi houngen. Fouerbesuch Frëschheet. An der Mëtt vum gréng Bëscher, op engem Päerd, nieft Waasser, op Golf Coursen. Gitt der Welt vun aktiv Abenteuer. \n  \n  Verbréngt Är Vakanz am Häerz vun wëller Slowenien. Spadséiergank duerch déi dynamesch a beaflosst Natur mat 10.000 Kilometer vun markéiert an arrangéiert Spadséier- Trëppelweeër. Du kanns aus 175 Bierg si hu misste wielen oder eng Nuecht an Hoteller a Lageren fir hikers verbréngen. Go Spadséier- a gudder Stemmung d\n Frëschheet vun de Bierger. \n  \n  D\n dynamesch Landschaften vu Slowenien, mat hirem te natierlech beauties, sinn ideal fir eng Vëlosweeër Vakanz. Hei, sidd Dir sécher Trëppelweeër ze fannen gëeegent fir Iech, Är Frënn a Famill. Wéinst dem Afloss vun der Klima Mëttelmier, kënnt Dir Ronn an Slowenien bal all Joer goen Vëlosweeër. \n  \n  Slowenien ass räich an natierlech Waasser Quellen, wat fir Aktivitéiten op oder bei d\n Waasser bal ruffen. Update selwer mat engem schwammen am Mier, Séien, Flëss oder am Schwammen déinen. Segelen an Surfen op d\n Waasser an den de Wand Är Hoer stoungen esouvill. Genéisst am Stand-up gemittlech Internat oder hannertenee d\n Boot op der Kristallsglas produzéiert-kloer Waasser. Wëllt dir houngen presséiert fillen? Erfahrung wäiss Waasser goen, Gewässer oppassen oder Kanudaag an entdeckt déi beauties vun der schmuel GORGES. Fir relax, bei Fëscherei oder lues Caisse Ugrëff duerch d\n Slowenesch Flëss. \n  \n  Do genéisst Dir speziell Erfahrungen? Wann Är Séil weiderhin an Ärem Häerz Pond. Huelt e Bléck op Slowenien aus enger anerer Perspektiv. Gesinn d\n Landschaft aus der Loft, héiert de Sound vun lafen Waasser, d\n houngen Spannungen fillen. Dëst ass eng Erfahrung, datt Är Vakanz an eng onvergiesslech Liewen Event ännere wäert. \n  \n  De Golf Coursen vu Slowenien sinn ënnert de schéinsten an Europa. Si sinn an typesch Landschaften op der Südsäit vun der Pannonian Einfache, ënnert Wäibierger a Rolling Hiwwele, ënnert Alpine Sommet virbereet, an am schéi roueg Ossenbrügge Landschaft. Wéinst de kuerzen Distanzen bannent Slowenien, kënnt dir Meeschter um Golf Veräiner aus Ljubljana bannent eng Stonn erreecht. \n  \n  Equestrianism an Paerd Reiden an Slowenien hunn eng Joerhonnerten-al Traditioun Merci un der Lipica kinneklechen Reitstall, d\n Wéi vun der Welt-berühmte Lipizzaner. Villen Reiderstatu Zentren, touristesch Häff a ranches Iech d\n Erfahrung vu Slowenien am Suedel. \n  \n  Wann t\n war am Himmel Danz an eng wonnerbar Wanter Landschaft schafen, ass et Zäit e puer fun op de Schnéi ze hunn. Nieft gutt-haten Ski leeft, waarden vill aner Wanter Aktivitéiten Dir an Slowenien. Gitt der Welt vun onvergiesslech Aventuren op Schnéi an Äis.</string>
	<string name="biking">Vëlosweeër</string>
	<string name="biking_text">Entdeckt Slowenien vum Vëlo. D\n dynamesch Landschaften vu Slowenien, mat hirem te natierlech beauties, sinn ideal fir eng Vëlosweeër Vakanz. \n  \n  Hei, sidd Dir sécher Trëppelweeër gëeegent fir Iech ze fannen, deng Frënn an deng Famill. Wéinst dem Afloss vun der Klima Mëttelmier, kënnt Dir Ronn an Slowenien bal all Joer goen Vëlosweeër. \n  \n  Hei op engem Vëlo an huelen engem Geschäft laanscht d\n Trëppelweeër duerch Slowenien d\n stäerkste extensiv Bësch, de Bësch Plateau am Central Slowenien eropklammen an engem Geschäft genéisst duerch Hilly Landschaften. Dir kënnt och d\n Stad Stroossen a Felder vun Vëlo Entdeckung.</string>
	<string name="bohinj">Lake Bohinj</string>
	<string name="bohinj_text">De gréisste natierleche Séi an Slowenien mat endlos Méiglechkeete fir Outdoor Aktivitéiten. \n  \n 
Lake Bohinj ass an engem kennen Dall läit an et besteet bal 100 Milliounen Kubikzentimeter Meter Waasser - no enger aler Bohinj verhandelt: kee méi wéi engem Eemer wann se grouss genuch ass. D\n steeply eroffält Séi Basin ass relativ ofgefaangen gebuerene an huet keng Bëschbaach Beräicher. Am Summer, während d\n Temperatur vum Waasser bis 22 ° C; heiansdo am Wanter, méi déier de Séi. Waasser Niveau während 2 - 3 Meter no schwéier am Casino. \n  \n  Lake Waasser ass dräimol pro Joer restauréiert. D\n Haaptrei Niewefloss ass de Savica, an der Haaptrei distributary ass d\n Sava Bohinjka. Méi wéi laanscht de nërdlechen Bord engem Drëttel vum Waasser vun der Quell vun Ossenbrügge ënnert dem Séi Uewerfläch de Séi leeft un. Während schwéier am Casino, gush der Ossenbrügge Waasser aus den Govic Fréijoer op der Pršivec Häng. \n  \n  Lake Bohinj ass perfekt fir Waasser Aktivitéiten all Joer Ronn - vun schwammen, Boot Reiden, Wand surfen, Gewässer oppassen oder Kanudaag, Fëscherei a gewisen an waarm Méint, bis (heiansdo) och Äis Stoft am Wanter. Visiteure kënnen och eng wonnerbar Tourisme Boot Geschäft huelen oder einfach fir e rouegen Fouss laanscht de Bord goen. Wann Äis betounen ass eng Optioun, gin mir bewosst, dass Dir nëmmen op Äis op Är eegen Verantwortung Skate- a Spadséiergank kann. Mir recommandéieren Iech extrem opgepasst gin!</string>
	<string name="spa">Spa Paus a Waasser Spaass</string>
	<string name="spa_text">Slowenesch Thermalbäder hunn en Iwwerfloss vun baussen an Indoor Waasser Beräicher fir zu all Joreszäit schwammen. Desweideren, si hunn och Massage an therapeutesch déinen, a ganz attraktiv Waasser Parken mat drënner. Ënnerhaalung fir Kanner ass och sinn. \n  \n  All thermesch Gesondheet där an Slowenien hunn modern Schwammen déinen mat thermesch Waasser oder iwwerschwemmt zu verschiddenen agreabel Temperaturen gehëtzt. Dës déinen hunn Beräicher fir firwat et Massagen, gezappt, an aner relaxen Elementer. Puer Gesondheet där hu souguer Olympesch-Gréisst déinen. \n  \n  Thermalbäder mat grousse Outdoor Waasser Parken mat schnell Waasser chutes, luesen Flëss, surfen Beräicher, an Loft drënner zu deenen Appel deen Waasser Aventure Léift. Dorënner ass déi éischt Waasser Rutsch mat enger 360-Ofschloss dovun. \n  \n  Wann Dir un der Pool goen, kënnt Dir Grupp Übung mat engem Instrument profitéieren, wat Dir mat Momenter Spaass déi wäert an vun Ärer Gesondheet passen. Verschidden Arte vu Waasser Aerobic an aner Forme vun Übung verbesseren Är Circulatioun, erlaben Iech besser ze Ortho a stäerken Är Otmungsproblemer Muskelen. An se bass Spaass. \n  \n  Nieft déinen, Slowenesch Thermalbäder och vill Outdoor privat, Iessen a Gedrénks Beräicher bidden. Puer Thermalbäder hu souguer Terrassen fir nudists privat. Am Summer besonnesch, sinn et vill thematescher Aventure fir Kanner. \n  \n  meescht Slowenesch Thermalbäder hunn drett déinen fir am a schéi déinen fir Kanner. Kanner-frëndlech Ënnerhalung ass voller Aventuren an iwert lokal an aner, méi gutt-bekannt, Helde. Treffen dwarves an Alfen, Piraten an Indianer bestanen! Massagen fir Kanner a Kannerbetreiung sinn och disponibel.</string>
	<string name="Otras_apps">aner Apps</string>
	<string name="Acerca">Iwwer</string>
	<string name="Rate">Taux</string>
	<string name="about">Iwwer</string>
	<string name="subject1">Hutt e Bléck op dës App!</string>
	<string name="textoabout">Konzept vun Mymma Soto \n  Entwécklerstudio APlanetBit \n  Symboler vun Symboler Land \n  http://www.icons-land.com</string>
	<string name="version">Versioun</string>
	<string name="extra_text1">Dëse Programm ass ganz nëtzlech! \n Try et! \n  https://play.google.com/store/apps/details?id=</string>
	<string name="mensaje_cookies">"Laut Directive 2002/58 / CE vum Europaparlament an de Conseil ass informéiert, datt dëse Site Apparat Identificateuren benotzt ginn Inhalt a Reklammen benotze, fir soziale Medien Fonctiounen ze bidden a Verkéier ze analyséieren. Mir deelen och dës Identificateuren an aner Informatiounen op Ärem Apparat mat eisen sozialen Medien Partner, Reklammen a Web Analytiken. Méi Detailer iwwert http://lagatera.dynu.net "</string>
	<string name="map_of_slovenia">Kaart</string>
	<string name="vocabulario">Vokabulär</string>
	<string name="slovenia">Slowenien</string>
</resources>