<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> 
<resources>
	<string name="app_name">Tembelea Slovenia HD</string>
	<string name="toast_tts_inicializado">Nakala-To-Hotuba ya injini imekuwa haijaanzishwa</string>
	<string name="toast_tts_error">Hitilafu imetokea wakati wa kuanzisha Nakala-To-Hotuba ya injini</string>
	<string name="toast_redir">Kuelekeza kwenye Google Play kufunga Nakala ya Hotuba injini</string>
	<string name="toast_set_language">Kuweka lugha TTS kwa Kislovenia</string>
	<string name="hola">Zdravo -- Habari</string>
	<string name="di_hola">sdravo</string>
	<string name="adios">Zbogom -- Goodbye</string>
	<string name="di_adios">Sbogom</string>
	<string name="buenosdias">Dobro jutro -- Habari za asubuhi</string>
	<string name="di_buenosdias">Dobro jutro</string>
	<string name="buenas_tardes">Dober večer -- Habari za jioni</string>
	<string name="di_buenas_tardes">Dober večer</string>
	<string name="buenas_noches">Lahko noč -- Usiku mwema</string>
	<string name="di_buenas_noches">Lahko noč</string>
	<string name="hasta_luego">Se vidimo kasneje -- Tutaonana baadaye</string>
	<string name="di_hasta_luego">Se vidimo kasneje</string>
	<string name="hasta_manana">Se vidiva jutri -- Tuonane kesho</string>
	<string name="di_hasta_manana">Se vidiva jutri</string>
	<string name="quetal">Kako ste? -- Habari yako?</string>
	<string name="di_quetal">Kako ste?</string>
	<string name="bien_gracias">Počutim se dobro -- Najisikia vizuri</string>
	<string name="di_bien_gracias">počutim se dobro</string>
	<string name="buen_provecho">Dober tek -- Bon Appetite</string>
	<string name="di_buen_provecho">dober tek</string>
	<string name="me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš? -- Unaweza kunisaidia?</string>
	<string name="di_me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš?</string>
	<string name="cuanto_cuesta">Koliko je to? -- Kiasi gani?</string>
	<string name="di_cuanto_cuesta">Koliko je to?</string>
	<string name="no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan -- Sizungumzi Sloveninan</string>
	<string name="di_no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan</string>
	<string name="necesito_un_medico">Rabim zdravnika -- Nahitaji daktari</string>
	<string name="di_necesito_un_medico">rabim zdravnika</string>
	<string name="soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije -- Mimi nina si kutoka Slovenia</string>
	<string name="di_soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije</string>
	<string name="de_donde_eres">Kje si? -- Unatoka wapi?</string>
	<string name="di_de_donde_eres">chi si?</string>
	<string name="me_llamo_paul">Moje ime je Peter -- Jina langu ni Peter</string>
	<string name="di_me_llamo_paul">Moje ime je Peter</string>
	<string name="como_se_llama">Kaj ti je ime? -- Jina lako nani?</string>
	<string name="di_como_se_llama">Kaj ti je ime?</string>
	<string name="arriba">Navzgor -- up</string>
	<string name="di_arriba">navzgor</string>
	<string name="abajo">Navzdol -- Down</string>
	<string name="di_abajo">navzdol</string>
	<string name="izquierda">Levi -- Left</string>
	<string name="di_izquierda">Levi</string>
	<string name="derecha">Prav -- Haki</string>
	<string name="di_derecha">Prav</string>
	<string name="centro">Bližnji -- Mashariki ya</string>
	<string name="di_centro">Bližnji</string>
	<string name="delante">Spredaj -- Front</string>
	<string name="di_delante">spredaj</string>
	<string name="detras">Nazaj -- Back</string>
	<string name="di_detras">Nazaj</string>
	<string name="encima">Več kot -- Zaidi ya</string>
	<string name="di_encima">Več kot</string>
	<string name="debajo">Spodaj -- chini</string>
	<string name="di_debajo">Spodaj</string>
	<string name="lo_siento">Žal -- Sorry</string>
	<string name="di_lo_siento">Žal</string>
	<string name="por_favor">Prosimo -- tafadhali</string>
	<string name="di_por_favor">Prosimo</string>
	<string name="gracias">Hvala vam -- Asante</string>
	<string name="di_gracias">Uala vam</string>
	<string name="de_nada">Ni za kaj -- Unakaribishwa</string>
	<string name="di_de_nada">Ni za kaj</string>
	<string name="muchas_gracias">Najlepša hvala -- Asante sana</string>
	<string name="di_muchas_gracias">Najlepša uala</string>
	<string name="no_gracias">Ne, hvala -- Hapana Asante</string>
	<string name="di_no_gracias">Ne, uala</string>
	<string name="encantado">Lepo te je bilo srečati -- Nice kukutana na wewe</string>
	<string name="di_encantado">Lepo te je bilo srečati</string>
	<string name="esta_bien">To je v redu -- Hiyo ni sawa</string>
	<string name="di_esta_bien">To je v redu</string>
	<string name="un_cafe">Ena kava, prosim -- Moja ya kahawa, tafadhali</string>
	<string name="di_un_cafe">Ena kava, prosim</string>
	<string name="una_cerveza">Eno pivo prosim -- bia moja, tafadhali</string>
	<string name="di_una_cerveza">Eno pivo prosim</string>
	<string name="el_bano">Kje je stranišče? -- toilette wapi?</string>
	<string name="di_el_bano">Chi je stranišče?</string>
	<string name="la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim? -- Unaweza kunipa orodha, tafadhali?</string>
	<string name="di_la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim?</string>
	<string name="una_tortilla">Ena omleta, prosim -- Moja omelettes, tafadhali</string>
	<string name="di_una_tortilla">Ena omleta, prosim</string>
	<string name="una_paella">Nekateri Golaz prosim -- Baadhi Golaž tafadhali</string>
	<string name="di_una_paella">Nekateri Golaz prosim</string>
	<string name="la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim? -- Unaweza kuleta mimi muswada, tafadhali?</string>
	<string name="di_la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim?</string>
	<string name="desayuno">Zajtrk -- Breakfast</string>
	<string name="di_desayuno">zajtrk</string>
	<string name="comida">Kosilo -- chakula cha mchana</string>
	<string name="di_comida">Kosilo</string>
	<string name="cena">Večerja -- Chajio</string>
	<string name="di_cena">večerja</string>
	<string name="cuchara">Spoon -- kijiko</string>
	<string name="di_cuchara">Slico</string>
	<string name="tenedor">Vilice -- uma</string>
	<string name="di_tenedor">vilice</string>
	<string name="cuchillo">Nož -- kisu</string>
	<string name="di_cuchillo">nož</string>
	<string name="pan">Kruh -- mkate</string>
	<string name="di_pan">kruh</string>
	<string name="vaso">Steklo -- Glass</string>
	<string name="di_vaso">steklo</string>
	<string name="agua">Voda -- maji</string>
	<string name="di_agua">voda</string>
	<string name="servilleta">Prtiček -- kitambaa</string>
	<string name="di_servilleta">prtiček</string>
	<string name="camarero">Natakar -- waiter</string>
	<string name="di_camarero">Natakar</string>
	<string name="me_gusta">Všeč mi je -- Naipenda</string>
	<string name="di_me_gusta">všeč mi je</string>
	<string name="si">Da -- Ndiyo</string>
	<string name="di_si">Da</string>
	<string name="no">Ne -- Hapana</string>
	<string name="di_no">Ne</string>
	<string name="es_posible">Lahko bi bilo -- Inaweza kuwa</string>
	<string name="di_es_posible">Lahko bi bilo</string>
	<string name="nunca">Nikoli -- Kamwe</string>
	<string name="di_nunca">Nikoli</string>
	<string name="siempre">Nenehno -- Kila mara</string>
	<string name="di_siempre">Nenehno</string>
	<string name="a_veces">Včasih -- Mara nyingine</string>
	<string name="di_a_veces">včasih</string>
	<string name="hoy">Danes -- leo</string>
	<string name="di_hoy">danes</string>
	<string name="ayer">Včeraj -- jana</string>
	<string name="di_ayer">včeraj</string>
	<string name="manana">Jutri -- kesho</string>
	<string name="di_manana">jutri</string>
	<string name="coche">Avto -- Gari</string>
	<string name="di_coche">avto</string>
	<string name="avion">Letalo -- Ndege</string>
	<string name="di_avion">Letalo</string>
	<string name="tren">Vlak -- Train</string>
	<string name="di_tren">vlak</string>
	<string name="autobus">Avtobus -- Bus</string>
	<string name="di_autobus">Avtobus</string>
	<string name="bicicleta">Koles -- Baiskeli</string>
	<string name="di_bicicleta">koles</string>
	<string name="hotel">Hotel -- Hotel</string>
	<string name="di_hotel">Hotel</string>
	<string name="habitacion">Soba -- Chumba</string>
	<string name="di_habitacion">soba</string>
	<string name="habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo -- Mimi KADI chumba kimoja</string>
	<string name="di_habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo</string>
	<string name="hasta_pronto">Se vidiva kmalu! -- Nitakuona hivi karibuni!</string>
	<string name="di_hasta_pronto">Se vidiva kmalu!</string>
	<string name="Salir">Utgång</string>
	<string name="basic_data">data ya msingi</string>
	<string name="basic_data_text">"Basic data \n  Land eneo \n  20273 sq km, ambapo 66% yenye miti ya maeneo, 28% ya maeneo ya kilimo na 3% ya maeneo ya kujengwa-up \n  \n Population \n 2.06m (Januari tarehe 1 mwaka wa 2015; Jamhuri ya Slovenia Takwimu Ofisi) \n main mijini vituo \n Population katika \n 000 (Januari tarehe 1 mwaka wa 2015; Jamhuri ya Slovenia Takwimu ofisi) \n Ljubljana (mji mkuu): 287.2 \n Maribor: 112.3 \n Kranj: 55.9 \n Celje: 48.8 \n Climate \n Mediterranean katika pwani, bara bara \n Weather katika Ljubljana (urefu wa mita 295) \n Hottest mwezi: Julai, 21 ° C; baridi mwezi: Januari, -1 ° C (kila siku wastani kiwango cha juu na kima cha chini cha); kame miezi: Januari na Februari, 75 mm wastani mvua, wettest mwezi: Juni, 183 mm mvua wastani \n Language \n Slovene \n Weights na hatua \n Metric mfumo \n Currency \n  euro (€), ambayo badala Tola ya Slovenia (SIT) juu ya Januari 1 2007 katika fasta kiwango cha fedha za SIT239.64: € 1 \n Time\n  hakuna saa kabla ya GMT, saa mbili kabla katika majira \n Fiscal mwaka \n Calendar mwaka \n Public likizo \n January 1 (siku ya mwaka mpya ), Februari ya 8 (Preseren Day), Aprili 16-17 (Pasaka Day and Pasaka Jumatatu), Aprili 27 (Uprising dhidi Kazi Day), 01-02 Mei (Kazi Day), Juni 25 (National Day), Agosti 15 ( dhana ya Maria), Oktoba ya 31 (Mageuzi Day), Novemba 1 (Siku ya Kumbukumbu), Desemba 25 (Siku ya Krismasi), Desemba ya 26 (Uhuru na Taifa Unity Day \n  "</string>
	<string name="arrival">Jinsi ya kufika</string>
	<string name="arrival_text">"Rahisi Access \n Slovenia iko katika Ulaya ya Kati na mipaka Italia, Austria, Hungary na Croatia. Ni wachache tu saa gari mbali na Venice au Vienna. Slovenia ni urahisi kutoka nchi zote jirani, kama ina barabara nzuri na uhusiano reli , pamoja na ndege za kila siku kutoka miji mingi ya Ulaya. kwa kuwa ni nchi ya pwani, unaweza pia kupata Slovenia na bahari. \n  \n Kwa magari \n Most ya magari kuingia Slovenia na motorways, ambayo pia ni njia rahisi ya usafiri kuzunguka nchi. ni rahisi kusafiri barabara Kislovenia kwa gari, kwa vile wao ni vizuri na kwa uwazi yenye ishara. Ingawa baadhi ya barabara za mitaa ni nyembamba na vilima, gari pamoja nao ni hata hivyo mazuri na mbalimbali. kwa kuendesha gari juu ya motorways, ni lazima kwa wewe kuwa na nakshi. \n  \n Kwa Air \n in Mbali na ndege wa kila siku wa miji mingi ya Ulaya, kuna aina mbili ya gharama ya ndege watoa kuruka kutoka kuu Kislovenia uwanja wa ndege wa kimataifa Joze Pučnik Ljubljana. Wao ni Easyjet na Wizz Air, kuhama kwa ajili ya London na Brussels. ndege zaidi ya Ljubljana ni yaliyotolewa na tu Kislovenia ndege Adria Airways. Unaweza pia kuruka kwa moja ya viwanja vya ndege kigeni katika maeneo ya jirani karibu, na upatikanaji Slovenia kutoka huko kwa basi, treni au gari la kukodisha. \n  \n Kwa Bus \n Buses kukimbia kwa Slovenia kutoka miji mingi ya Ulaya. Katika Slovenia, unaweza pia kupata mengi ya miji na mashambani kwa basi. Kama kukimbia kwenye barabara za mitaa, madereva wanaweza kuacha katika kituo cha basi katika makazi yoyote. Unaweza kununua tiketi ya basi moja kwa moja kutoka dereva wa basi, wakati basi kuu vituo unaweza pia kununua tiketi ya basi kwa tarehe maalum. \n  \n Kwa Train \n Trains kwa Slovenia kukimbia kila siku kutoka miji mingi ya Ulaya. Kama kusafiri kwa treni, pia ni rahisi ya kuendesha katika kulala gari. Kuna tu moshi wa Slovenian Railways mbio kuzunguka Slovenia, na kila ratiba na orodha ya bei iliyochapishwa kurasa za mtandao. Unaweza kununua tiketi katika kila kituo cha reli na pia juu ya treni. moshi Kislovenia fimbo na ratiba. \n  \n Kwa Boat au Sailboat \n From Mei hadi Oktoba, kuna umesimama mara kwa mara ya kasi boti nguvu kutoka Venice, Trieste, Poreč na Rovinj. Mara kwa mara, kubwa melini kuwasili kwa Koper. Kama kuwasili na chombo yako mwenyewe, unapaswa kujua kwamba kimataifa mpakani itakayovukwa ni tu katika Koper na Piran, na kuanzia Mei hadi Oktoba katika Izola pia. Katika Izola, Koper na Portoroz, kuna marinas kisasa inapatikana kwa mooring. Katika maeneo kadhaa katika pwani Kislovenia, unaweza kodi ya mashua. \n  \n Kwa Baiskeli \n Naturally, unaweza pia kupata Slovenia na baiskeli, ama kwa kuendesha barabara au kwa kuchukua treni. By baiskeli, unaweza kuendesha gari juu ya barabara zote katika Slovenia. isipokuwa tu ni expressways na motorways. Pia ni marufuku ya kuendesha baiskeli yako pamoja msitu na mlima trails. \n  "</string>
	<string name="climate">Hali ya Hewa</string>
	<string name="climate_text">"Hali ya Hewa \n  hali ya hewa ya Slovenia inaweza kuwa ya kawaida ya Ulaya bara kusukumwa hali ya hewa na joto, joto kavu na baridi haki baridi ilivyoelezwa, wakati maeneo ya pwani na tambarare katika kusini na Mediterranean kusukumwa hali ya hewa. Januari ni mwezi wa baridi na wakati wa mchana joto kawaida karibu zero kaskazini, lakini katika baadhi ya kesi majira ya baridi inaweza kuwa baridi sana na joto mbali chini ya sifuri na nguvu, baridi upepo northeasterly, aitwaye Bora, hasa katika maeneo yenye milima, ambapo hali ya hewa ni kusukumwa na jirani Alps. Snowfall nzito au hata snowstorms pia yawezekana kwenye siku kadhaa huko, kila mwaka wastani wa idadi ya siku na theluji ni chini ya 40 katika mikoa ya chini ya ardhi na hadi siku 120 katika mikoa ya milima ya Slovenia katika maeneo ya pwani ya muda mrefu. baridi vipindi na theluji ni kabisa nadra kwa sababu ya ushawishi wa joto maji moto ya bahari ya Mediterranean. \n  \n in majira joto wa mchana kufikia 20-25 ° C, lakini somet IME ya juu kabisa, 30 ° C au zaidi. Katika zaidi ya muda ni kavu hali ya hewa na inaelezea jua, pamoja na kwamba Mvua ya radi wakati mwingine nzito inaweza kutokea katika mwisho wa siku, hasa katika mikoa ya milima. Julai ni mwezi joto na joto wastani wa 22 ° C. Mwaka Usimbishaji hutofautiana kutoka 400 mm katika maeneo ya kusini tambarare, na hadi milimita 1000 katika mikoa ya milima. \n  \n  hali ya hewa ni nzuri Mei-Septemba, wakati siku hizi ni joto na usiku ni baridi, ingawa mvua zaidi katika spring ya katika majira ya joto. Vuli na baridi ni kawaida kidogo chilly na mvua, na mara nyingi ukungu katika mikoa ya milima \n  \n Required nguo. \n Lightweight cottons na linens wakati wa miezi ya majira ya joto, joto kati-uzito kwa vigogo na rainwear wakati wa baridi. sweta inaweza kuhitajika katika jioni au kwa ajili ya Trekking katika milima, hata katika majira ya joto \n  \n Koeppen-Geiger Uainishaji:. \n  Climate of Slowenia inaweza kuwa classified kama CFB Climate; joto temperated baridi ya hali ya hewa na mwezi wa joto chini ya 22 ° C juu ya wastani na miezi minne au zaidi juu ya 10 ° C juu ya average.The hali ya hewa ya baadhi ya maeneo ya pwani ya Slovenia inaweza kuwa classified kama Cfa Climate; joto temperated Mediterranean hali ya hewa kwa mwezi wa joto juu 22 ° C juu ya hali ya wastani na baridi mwaka mzima. \n  "</string>
	<string name="attractions">Vivutio turistic</string>
	<string name="attractions_text">"Kuna watu wengi turistic vivutio ambayo ni nzuri kuonekana katika Slovenia kama vile Ziwa Bled, Postojna mapango, Triglav National Park, Isonzo Motorrail, Piran, Velika Planina, Logar na wengine wengi \n  \n  Unaweza kufurahia Slovenia mwezi wowote ya mwaka na unaweza kufanya aina nyingi za utalii nchini kama country.There ndogo ni shughuli kama baiskeli, Trekking, kupanda, likizo kazi, ndogo za sanaa na Resorts, mapango, asili, chakula na mvinyo, utamaduni, ununuzi, familia na furaha, kasinon , na kadhalika \n  \n  Angalia vifungo zifuatazo. "</string>
	<string name="bled">Ziwa Bled</string>
	<string name="bled_text">"Ziwa Bled \n  (Slovene: Blejsko jezero; Kijerumani: Bleder See, Veldeser See). Ni ziwa katika Julian Alps wa mkoa Upper Carniolan ya kaskazini magharibi mwa Slovenia, ambako inapakana na mji wa Bled \n  eneo ni kivutio cha watalii . ziwa hili kilomita 35 (22 mi) kutoka Ljubljana Ndege wa Kimataifa na 55 km (34 mi) kutoka mji mkuu, Ljubljana. "</string>
	<string name="postoina">Postoina Caves</string>
	<string name="postoina_text">"Postojna Cave \n  (Slovene: Postojnska jama, Kijerumani: Adelsberger Grotte, Kiitaliano: Grotte di Postumia). Ni 24,340 m kwa muda mrefu karst pango mfumo karibu Postojna, magharibi mwa Slovenia \n It ni ya pili kwa muda mrefu zaidi pango mfumo katika nchi (baada System Migovec) [na pia moja ya tovuti zake za utalii. mapango walikuwa iliyoundwa na Pivka River. "</string>
	<string name="triglav">Triglav</string>
	<string name="triglav_text">"Triglav National Park (TNP) \n  (Slovene: Triglavski Narodni park) ni tu Hifadhi ya Taifa ya Slovenia Ilianzishwa katika hali yake ya kisasa mwaka 1981 na iko katika sehemu ya kaskazini magharibi mwa nchi, kwa mtiririko huo sehemu ya kusini ya. . Alpine massif \n Mount Triglav, kilele cha juu cha Julian Alps, anasimama karibu katikati ya Hifadhi ya taifa Kutoka mabonde kuenea nje radially, kuchota maji na mifumo ya mbili kubwa mto na vyanzo yao katika Julian Alps. Soca na Sava, inapita kwa Adriatic na Black Sea, kwa mtiririko huo "</string>
	<string name="isonzo">Isonzo</string>
	<string name="isonzo_text">"Soca (hutamkwa [soːtʃa] katika kislovenia) au Isonzo (hutamkwa [izontso] katika Italia) (majina mengine Friulian: Lusinç, Kijerumani: Sontig, Amerika: Aesontius au Isontius) ni 138 kilomita (86 mi) mto inapita magharibi Slovenia (au kilomita 96 60 miles) na kaskazini mashariki mwa Italy (kilomita 43 au 27 maili). \n Hitilafu Alpine mto katika tabia hii, chanzo chake uongo katika Trenta Valley katika Julian Alps katika kaskazini magharibi Slovenia, katika mwinuko wa mita 876 (2,874 ft). [3] anaendesha mto kupitia katika mji wa Bovec, Kobarid, Tolmin, Kanal ob Soci, Nova Gorica (ambapo ni walivuka kwa Solkan Bridge), na Gorizia, kuingia Adria karibu na mji wa Monfalcone. ina Nival-pluvial serikali katika mkondo wake juu na pluvial-Nival katika mkondo wake wa chini. \n Prior kwa Vita Kuu ya Kwanza, mto sumu sehemu ya mpaka kati ya Ufalme wa Italia na Austria-Hungaria Dola. [onesha uthibitisho] Wakati wa Vita Kuu ya Dunia, ilikuwa eneo la mapigano makali kati ya nchi hizo mbili, culminat ing katika Mapigano ya Caporetto mwaka 1917 "</string>
	<string name="motorail">Motorail</string>
	<string name="motorail_text">"Motorail moshi kazi kwa mstari kati Bohinjska Bistrica, Podbrdo na wengi Rangi Soci, na kukimbia kwa njia ya muda mrefu zaidi Kislovenia reli handaki \n \n  kamwe alitaka kwenda katika safari tena kwa gari bila ya kuwa na gari umbali? Kisha jaribu huduma motorail , ambayo hubeba gari yako wakati wewe kupumzika na kufurahia treni. \n  Motorail moshi kazi kwa mstari kati Bohinjska Bistrica, Podbrdo na wengi Rangi Soci, na kukimbia kwa njia ya muda mrefu zaidi Kislovenia reli handaki, Bohinj handaki, kuunganisha Upper Carniola katika Kaskazini ya Slovenia na bahari Littoral katika treni South West. Motorail unaweza kubeba magari, Vans, pickups, na Vans camper ambayo wala kisichozidi 3m kwa urefu na 2.4m katika upana. "</string>
	<string name="piran">Piran</string>
	<string name="piran_text">mji mazuri katika pwani Kislovenia ilikua kwa msaada wa chumvi. Piran chumvi sufuria, ambapo dunia ya darasa fleur de sel (ua ya chumvi) bado zinazozalishwa leo kwa kutumia njia za zamani, walikuwa sababu picturesque Mediterranean walled mji, na kanisa lake kwa lengo na vivutio kitamaduni, flourished. \n  \n  umri bandari ya mji na mabaki ya ukuta medieval ni ulinzi kama monument ya kiutamaduni na kihistoria. njia nyembamba na nyumba kwa karibu ujenzi wa kushuka kutoka kilima na kanisa yake ya mraba ya kati katika pwani tu kusisitiza tabia yake Mediterranean. Hii mji wa kidunia wa pwani, ambayo maendeleo chini ya ushawishi wa Venice, inachukuliwa kuwa moja ya miji halisi zaidi na zaidi photogenic katika pwani ya Adria. Mbali na usanifu, Makumbusho Maritime, aquarium na vivutio vingine, wageni wakiingia mji huu kufurahia matukio, sadaka ya upishi, na vipengele vya jirani maalum ya asili. \n  \n  Piran ni moja ya picturesque vijiji medieval ya Slovenia. Wapenzi wa kuta kujihami na sifa nyingine ya usanifu na kiutamaduni kutoka nyakati zilizopita wanaweza kusafiri katika Slovenia kwa wiki moja, kwenda katika miji ya kihistoria hadi nyingine, kutoka pwani kwa Ljubljana, na kutoka Alps kwa Pannonian Plain. \n  \n  Piran Salt Pans, ilianzishwa mwaka 804, kinazungukwa sufuria chumvi katika eneo la marina leo (Lucija, Portoroz), ndogo Strunjan Salt Pans, na kubwa Sečovlje Salt Pans. maeneo ya kulindwa sufuria wote chumvi sasa mbuga mandhari. Wakati Strunjan Landscape Park, utapata mwamba ajabu towering juu ya bahari, na katika Sečovlje Salt Pans, unaweza kujifunza juu ya jadi uzalishaji chumvi kwa tours kuongozwa na ziara ya Makumbusho ya Salt-Making. \n  \n  Kila Agosti, Piran, mji kwamba ilikua juu ya chumvi, ilisherehekea Saltern tamasha kwamba itafufua kurudi kwa familia saltern kutoka Sečovlje saltpans, ambapo wangeweza kutumia joto yao hadi mavuno ya mwisho chumvi. matukio kuu kufanyika katika Tartini Square, ambayo ni wakfu kwa kuu fidla virtuoso na mtunzi Giuseppe Tartini, alizaliwa katika Piran. Kila majira ya joto, Tartini tamasha za muziki chumba unafanyika katika mji. mji, ambapo wachoraji kurudi wakati na tena kwa faida msukumo, pia hutoa idadi ya matukio mengine. Kufuata kalenda ya matukio katika Piran!</string>
	<string name="velika">Velika Planina</string>
	<string name="velika_text">Mwisho wa spring ni wakati cowbells nje ya Alpine malisho ya Velika Planina plateau kuanza kupigia, kutangaza kuwasili kwa wafugaji. Ni plateau uchawi na moja ya makazi wafugaji kubwa katika Ulaya. Na umealikwa kujifunza kuhusu maisha ya kuvutia juu ya mlima malisho na sampuli goodies maziwa wao itabidi kuandaa kwa ajili yenu. Kwenda kwa kutembea kwa njia ya Meadows au kuchukua kuongezeka (au mlima baiskeli) katika Plateau. \n  \n  Velika Planina mialiko na mengi ya fursa kwa matembezi na kuongezeka katika mlima malisho showcasing curiosities ya asili na ethnological kwamba hawataki miss. njia ya haraka ya Velika Planina ni kwa waya gari kutoka Kamniška Bistrica. Kutoka huko, unaweza kuchukua kuinua Ski hadi juu, ambapo wewe utakuwa akamsalimu kwa mtazamo mkubwa. Wale ambao wanapendelea changamoto unaweza kufuata moja ya njia za miguu vizuri alama juu. Katika baridi, kuna mteremko Ski ambayo conjure up kweli baridi lisilowezekana kwako kukumbuka, pamoja na marafiki na familia. \n  \n  wafugaji wa makazi ya malisho inajumuisha baadhi 140 vibanda. Pamoja na usanifu wake tabia, ni ishara ya Velika Planina. vibanda kufunikwa na paa alifanya ya vipele jadi spruce zinazofikia karibu chini ya ardhi. plateau kweli inakuja hai Juni, pamoja na kuwasili kwa wachungaji ambao kuchukua vibanda hadi Septemba kama wao huwa na malisho yao na mifugo. Wao ni tu furaha sana kuwakaribisha wageni kwa ladha ya kiburi yao homemade maziwa, au hata kuandaa chakula cha mchana mchungaji halisi ya - maziwa siki na žganci - Buckwheat au nafaka mush. Baadhi ya vibanda ni inapatikana kwa wageni, hivyo hakuna sababu kwa nini hakuweza kutumia usiku au mbili kama wachungaji kufanya. \n  \n  Pumzika katika kanisa la Snow Maria na kushuka kwa maarufu Vetrnica pango, ambayo ni kupatikana kupitia nyembamba mviringo footpath. On mpaka wa magharibi ya plateau (Zeleni Rob) kuna picturesque dirisha asili iitwayo Luknja (shimo). Dovja Griča pango (maana mwamba pori) iko katika Tiha Dolina bonde (Slovene kwa bonde utulivu), ambayo ni mita tisa tu kina, lakini anajulikana kwa hadithi nyingi watu kuwa ni wahyi. Mwingine tovuti thamani ya kuona ni Preskar Makumbusho ambapo trnič huwekwa - aina maalum ya jibini tabia ya eneo la Velika Planina. \n  \n  Katika majira unaweza kuchukua mwenyewe juu ya Plateau na chakula cha mchana mchungaji halisi ya - chungu maziwa na žganci (buckwheat mush). wachungaji kuwa na furaha ya kutoa homemade jibini na Specialties nyingine za maziwa wakati wa ziara. Mara baada ya juu ya Plateau unaweza kuchaji betri yako na chakula cha jadi mchungaji, kama vile jota (maharage na sauerkraut hotpot), ričet (shayiri kitoweo), goulash, sausage na sauerkraut, Carniola sausage, buckwheat žganci au limekwisha dumplings na Cottage cheese inayojulikana kama štruklji . \n  \n  Chini Velika Planina, katikati ya asili ya siku za nyuma, itabidi kugundua chemchemi tatu za Kamniška Bistrica mto. anayejulikana wao ni chanzo wao wakuu, iko karibu na nyumba ya wageni mlima Dom v Kamniški Bistrici. Katika chanzo utapata Plečnik Manor, lala iliyoundwa na maarufu Kislovenia mbunifu ili kuchanganya asili na mazingira. Wakati kufuatilia mto usisahau kutembelea gorges mbili: Veliki na Mali Predaselj, sehemu nyembamba zaidi ya Kamniška Bistrica mto fulani, na Orglice (Slovene kwa hamonika) maporomoko ya maji pia ni vizuri thamani ya kuona.</string>
	<string name="logar">Logar</string>
	<string name="logar_text">Logar Valley (Logarska dolina) ni moja ya mazuri Alpine glacial mabonde katika Ulaya. usawa harmonic kati ya Utamaduni, mtu na asili ile inayopatikana nyumbani yake katika sehemu hii ya Mkoa Solčava ni wa kipekee na vigumu kupata. Kufanya kukaa yako katika mazingira ya hii amani Hifadhi fursa kwa hiking, baiskeli, kuendesha farasi au picha safari. mbuga hii pia alishinda kimataifa CIPRA Future katika tuzo Alps kwa ajili ya usimamizi wa mafanikio ya eneo la hifadhi. \n  \n  Katika Logar Valley unaweza admire pristine asili ya kijani katika kila hatua. Kuchukua Trail kwa njia Logar Valley, asili ya kihistoria na kiethnografia vikiambatana kuongoza kwa njia ya nooks kuvutia na crannies kukiwa na asili unspoilt la Hifadhi ya mazingira. Utakuwa na nafasi ya kugundua ajabu, nadra na hata aina hatarini maua. bonde inajulikana pia kwa ajili ya maporomoko ya maji yake mengi, mashuhuri kati ya ambayo ni ya 90 mita Rinka Falls. \n  \n  Kama ni likizo ya kazi wewe ni baada ya unaweza kuweka mbali kwa peaks jirani, kwenda baiskeli, kupanda mlima au kwenda photo kuwinda kwa ajili ya wanyama katika mazingira yao ya asili. Watoto kufurahia roaming lisilowezekana msitu kwamba ngozi mengi ya wahusika favorite yao hadithi ya Fairy. Kuja baridi bonde hasa kuwakaribisha kwa nchi msalaba skiing, sledding, kuteremka skiing na Ski ziara; na kama wewe ni juu yake, wewe na uhakika wa kufurahia kupanda maporomoko ya maji hao. \n  \n  maghala Wooden au \n kašče\n  ni sehemu muhimu ya urithi wa utamaduni - si tu katika Logar Valley, lakini pia katika eneo Solčava na Upper Savinja Valley. Walikuwa sehemu ya lazima ya makampuni ya kilimo, kama wao zilitumika kwa ajili ya kuhifadhi vyakula, hasa nafaka. Baadhi yao bado hutumiwa kwa madhumuni yao ya asili. Pia kuona Nyumba ya Retreat kiroho, Logarski Kot mchungaji wa Kibanda na Chapel ya Kristo Mfalme. \n  \n  Logar Valley ni moja ya mabonde tatu za mkoa Solčava - wengine wawili kugunduliwa ni Robanov Kot na Matkov Kot. Zaidi ya wakazi Solčava Mkoa wa moja kwa moja kwenye mashamba ya juu ya mlima, kati ya ambayo ni ya kilimo juu zaidi amelazwa katika Slovenia (Bukovnik, 1,327 m). Kupanda kupanda kwa vibanda mlima na peaks au kuongezeka juu Logar Valley katika glider. Kufanya mazingira haya mazuri mazingira kwa Adventures yako mpya.</string>
	<string name="vine">Duniani Zamani Vine</string>
	<string name="vine_text">moyo wa Maribor, Kwaresima, ni makazi ya mzabibu zamani duniani. Katika umri wa miaka zaidi ya 450 ni kupanda tu fahari makumbusho yake - Old Vine House. Maribor majeshi idadi ya matukio ya kuadhimisha Old Vine, kama vile Kupogoa Old Vine, Siku ya St Martin, na Old Vine Festival. Amini au la, Vine Old hata ina wimbo wa wake, na wenyeji tu pia nia ya basi kusikia. \n  \n  Žametovka au Modra kavčina (Bleu de Cologne), alithibitisha katika miaka 400 ya umri, imeorodheshwa katika kitabu cha Guinness Records kama mzabibu zamani zaidi duniani bado kuzalisha matunda. mzabibu zamani ilikuwa kupandwa katika Maribor mwishoni mwa Enzi za Kati wakati wa uvamizi Kituruki. Ni alishuhudia - na alinusurika - vita ambavyo vilipigwa kati ya wavamizi na watetezi wa mji, kwa Old Vine House of leo moja ilikuwa sehemu ya ukuta huo. \n  \n  Set nje ya safari gastronomic kupitia mji wa Maribor na mazingira yake. Unaweza kufurahia aina nyingi ya Štajerska ladha, na njia zote, nitakuongozeni Old Vine House \n  \n  The Old Vine ni mimea tu na makumbusho yake -. Old Vine House. Mara baada ya sehemu ya ukuta mji, nyumba leo showcases yenye heshima mvinyo urithi, pamoja na Winery na mvinyo tasting chumba sadaka mvinyo premium kutoka Maribor mvinyo kanda. Na kusherehekea Old Vine, Maribor na maeneo ya jirani kujivunia mbalimbali barabara picturesque mvinyo na wineries. \n  \n  Kwa safu ya upishi, mvinyo na kiutamaduni vyakula vitamu tukio hili premium tamasha huanza mwezi Oktoba na sherehe zabibu mavuno ya Old Vine na kufunga kwa sikukuu ya Mtakatifu Martin huko Maribor, kubwa Siku ya St Martin sherehe katika Slovenia. Utakuwa na uwezo na uzoefu bora ambazo wazalishaji Kislovenia mvinyo, hasa wale kutoka eneo Štajerska, una kutoa. Mashabiki wa furaha jadi upishi utakuwa na uwezo wa sampuli sahani halisi kwa mpishi wa ndani, na pia kuna kusisimua utamaduni mpango wa pande zote ni mbali wote. \n  \n  pili kwa ukubwa Kislovenia mji Maribor prides yenyewe kwa mzabibu kongwe katika ulimwengu, ambao ni umri wa zaidi ya miaka 400. Kuna njia mvinyo tatu kutoka hii yenye heshima mvinyo "mwanamke" katika vijijini ya Maribor na unaweza kuendesha baiskeli yako juu yao. pointi Binafsi ya njia mvinyo tatu ni kushikamana na kimataifa Archduke Johann Trail kutoka Graz kwa Maribor. Kama wewe si mmoja wa baiskeli wengi shauku, unaweza pia kuendesha baiskeli za umeme na kuendesha kwenye barabara hizo.</string>
	<string name="regions">mikoa</string>
	<string name="regions_text">Katika Slovenia, mtu anaweza uzoefu nne tamaduni mbalimbali katika siku moja, kwa kuwa hata pembe mwisho wa nchi ni saa mbili tu mbali na mji mkuu wa Ljubljana. Katika moyo kijani ya Slovenia mtazamo wako stretches kutoka Alps milima ya utulivu uzuri wa wazi Pannonian katika mashariki. Mediterranean Slovenia, na miji yake ya pwani na stunning Karst, anakusubiri kugundua kuwa katika uzuri wake wote. Kuhisi mapigo mahiri wa mji mkuu, kuchunguza uzuri wa asili na utamaduni katika maeneo jirani. \n  \n  Unaweza kujisikia uzuri wa kijani Slovenia kama kufurahia mtazamo wa maarufu Ziwa Bled na mpendwa Ziwa Bohinj. Kuna fursa isitoshe kwa shughuli za nje katikati ya picturesque Alpine peaks na mabonde kuvutiwa na Julian Alps, Triglav National Park, Kamnik nguvu na Savinja Alps, na kijani Pohorje Milima. Aidha kichwa kwa Maribor, mji kwa mzabibu zamani zaidi duniani, maarufu likizo marudio ya Kranjska Gora, eneo stunning ya Koroška, ​​au kutembelea Soca River Valley - bila kujali ni wapi kwenda, ajabu uzoefu watapata wewe. \n  \n  Wakati miji Mediterranean ya Piran, Izola na Koper wageni kushawishi na vituo vyao medieval mji, Portoroz mialiko yao na vivutio yake ya likizo. Salt wavunaji inaweza kuonekana bidii katika kazi ya Sečovlje Salt Pans, na Karst na Postojna Cave, Škocjan mapango na Vilenica pango ina zaidi stunning dunia chini ya ardhi katika dunia. Mkoa huu pia ni nyumbani kwa mheshimiwa Lipizzaner farasi. nchi ya vilima wakulima tajiri ya Goriška Brda ni maarufu kwa Huwaongoza ubora kunukia mvinyo wake, na unaweza ladha hivyo kwa mashamba ya utalii na katika wineries. Na elfu kumi yake ya ladha ya kusisimua na Adventures, Vipava Valley pia imekuwa ilipendekeza kwa kifahari Lonely Planet, usafiri Guidebook kubwa. \n  \n  Mashariki Slovenia ni nchi ya kubwa, mashamba ya wazi na mandhari rolling, storks, upepo-manyanga, yaliyo Mills, uponyaji maji, pointi nishati, picturesque rolling mizabibu, mila ya kipekee na lahaja, na, muhimu zaidi, nyumbani ni kwa joto na watu wakarimu. mazingira haya ni tajiri katika ndogo za sanaa ya asili mafuta ambayo itaimarisha na re-energize wewe. Kugundua urafiki na ukarimu wa mashamba ya utalii, ambapo unaweza ladha kiburi ndani, na kukaa mara moja katika haiba mizabibu Cottage katikati mizabibu. Relive siku za nyuma, unaweza kutembelea mbalimbali majumba Mkuu. \n  \n  Ljubljana na mazingira yake kutoa wageni wao fursa isitoshe kutumia likizo zao, kuchunguza, na kufurahia. mji mkuu kijani inajulikana kwa ajili ya mawazo mbalimbali ya awali iliyoundwa na wajasiriamali wadogo, watafiti, wasanii, wanafunzi, na wapenzi wa mambo yote mazuri. Kwa kuvunja kifupi na mji, kwenda kwenye moja ya wengi siku ya safari, kama Ljubljana inatoa huduma ya haraka na vivutio kadhaa jirani. Aidha unaweza kuingia katika utawala wa kahawia dubu katika misitu ya mkoa Kočevsko, kujifunza kuhusu utamaduni wa wafugaji au kutembelea haiba miji ya kihistoria andikwa kama UNESCO World Heritage Sites.</string>
	<string name="active">Active likizo</string>
	<string name="active_text">Kupanda kilele. Kwa miguu au kwa baiskeli. Kufurahia mteremko lovely Ski na watoto wako. Jisikie adrenaline. Inhale freshness. Katikati ya misitu ya kijani, farasi, karibu na maji, juu ya kozi golf. Weka ulimwengu wa matukio ya kazi. \n  \n  Kutumia likizo yako katika moyo wa milima Slovenia. Kutembea kwa njia ya nguvu na asili bila kuguswa na kilomita 10,000 ya alama na mpangilio njia za kutalii. Unaweza kuchagua kutoka 175 mlima vibanda au kutumia usiku katika hoteli na kambi za kwa hikers. Kwenda hiking na inhale Utamu wa milima. \n  \n  mandhari nguvu ya Slovenia, na uzuri wao isitoshe asili, ni bora kwa baiskeli likizo. Hapa, wewe ni uhakika wa kupata njia za kufaa kwa ajili yenu, rafiki yako, na familia yako. Kutokana na ushawishi wa hali ya hewa Mediterranean, unaweza kwenda kuendesha baiskeli katika Slovenia karibu mwaka mzima. \n  \n  Slovenia ni tajiri katika vyanzo vya asili ya maji, ambayo karibu wito kwa shughuli juu ya au karibu na maji. Onyesha upya mwenyewe na kuogelea katika bahari, maziwa, mito au katika mabwawa ya kuogelea. Meli na surf kwenye maji na upepo curl nywele yako. Kufurahia katika kusimama-up paddle bweni au safu mashua juu ya maji kioo-wazi. Je, kujisikia kukimbilia adrenaline? Uzoefu maji nyeupe Rafting, Kayaking au Canoeing na kugundua uzuri wa gorges mwembamba. Kupumzika, uvuvi go au polepole raft chini mito Kislovenia. \n  \n  Je, kufurahia uzoefu maalum? Wakati roho yako hufurahia na moyo paundi yako. Angalia Slovenia kwa mtazamo tofauti. Angalia mazingira kutoka hewa, kusikia sauti ya maji upole, kujisikia mvutano adrenaline. Hii ni uzoefu kwamba kutakuwa na mabadiliko ya likizo yako katika tukio unforgettable maisha. \n  \n  gofu wa Slovenia ni kati ya mazuri katika Ulaya. Wao ni kuweka katika ardhi ya kawaida juu ya makali ya Pannonian Plain, kati ya mashamba ya mizabibu na milima rolling, chini Alpine mikutano ya kilele, na katika mazingira idyllic karst. Kutokana na umbali mfupi ndani ya Slovenia, unaweza kufikia zaidi ya klabu ya gofu kutoka Ljubljana ndani ya saa moja. \n  \n  Uendeshaji farasi na wanaoendesha farasi katika Slovenia na karne kwa karne shukrani mila na Lipica Stud Farm, utoto wa farasi Lipizzaner maarufu duniani. Mbalimbali farisi vituo, mashamba utalii na mashamba ya kukupa matumizi ya Slovenia katika tandiko. \n  \n  Wakati snowflakes ngoma katika anga na kujenga ajabu baridi mazingira, ni wakati wa kuwa na baadhi ya furaha juu ya theluji. Mbali na anaendesha vizuri iimarishwe Ski, mengine mengi ya shughuli baridi wakisubiri wewe katika Slovenia. Kuingia katika ulimwengu wa adventures unforgettable juu ya theluji na barafu.</string>
	<string name="biking">biking</string>
	<string name="biking_text">Kuchunguza Slovenia kwa baiskeli. mandhari nguvu ya Slovenia, na uzuri wao isitoshe asili, ni bora kwa baiskeli likizo. \n  \n  Hapa, wewe ni uhakika wa kupata njia za kufaa kwa ajili yenu, rafiki yako, na familia yako. Kutokana na ushawishi wa hali ya hewa Mediterranean, unaweza kwenda kuendesha baiskeli katika Slovenia karibu mwaka mzima. \n  \n  Hop juu ya baiskeli na kuchukua safari pamoja trails msituni Slovenia zaidi ya kina, akipanda picturesque plateau ya Kati Slovenia na kufurahia safari kwa njia ya vilima mandhari. Unaweza pia kuchunguza mitaa ya mji na mraba na baiskeli.</string>
	<string name="bohinj">Ziwa Bohinj</string>
	<string name="bohinj_text">kubwa ya asili ziwa Slovenia fursa kutokuwa na mwisho kwa ajili ya shughuli za nje. \n  \n 
Ziwa Bohinj iko katika bonde glacial na inajumuisha karibu milioni 100 mita za ujazo wa maji - kwa mujibu wa umri Bohinj utani: si zaidi ya ndoo kama ni kubwa ya kutosha. kiwango kubwa inayoshuka bonde la ziwa ni kiasi vizuri umbo na ina maeneo hakuna kina. Katika majira ya joto, joto la maji kuongezeka kwa 22 ° C; katika majira ya baridi, ziwa huganda wakati mwingine. kiwango cha maji kuongezeka 2 - 3 mita baada ya mvua kubwa. \n  \n  Ziwa maji kurejeshwa mara tatu kwa mwaka. tawimto kuu ni Savica, na distributary kubwa ni Sava Bohinjka. Zaidi ya theluthi moja ya maji mtiririko katika ziwa kutoka Karst chemchem chini ya uso ziwa kando ya kaskazini. Wakati wa mvua kubwa, Karst maji gush out kama Govic spring juu ya Pršivec kilima. \n  \n  Ziwa Bohinj ni kamili kwa ajili ya shughuli za maji mwaka mzima - kutoka kuogelea, mashua wanaoendesha, kutumia upepo, Kayaking au Canoeing, uvuvi na mbizi katika miezi ya joto, na (wakati mwingine) hata ice skating katika majira ya baridi. Wageni wanaweza pia kuchukua ajabu utalii mashua safari au tu kwenda kwa kutembea kufurahi pamoja pwani. Kama barafu kusema ni chaguo, tafadhali fahamu, kwamba unaweza tu skate na kutembea kwenye barafu katika wajibu wako mwenyewe. Tunapendekeza kuwa waangalifu sana!</string>
	<string name="spa">mapumziko Spa na maji ya kujifurahisha</string>
	<string name="spa_text">ndogo za sanaa Kislovenia na wingi wa maeneo nje na ya ndani ya maji kwa kuogelea katika misimu yote. Zaidi ya hayo, wao pia kuwa na massage na mabwawa ya matibabu, na mbuga ya kuvutia sana maji na slides. Entertainment kwa ajili ya watoto pia ni inapatikana. \n  \n  wote Resorts mafuta ya afya katika Slovenia na mabwawa ya kisasa ya kuogelea na maji ya joto au maji ya bahari moto na joto mbalimbali mazuri. mabwawa hawa wana maeneo kwa ajili ya kuzalisha massage, whirlpools, na mambo mengine ya kufurahi. Baadhi Resorts afya hata mabwawa ya Olimpiki-size. \n  \n  Spas na kubwa za nje mbuga za maji na chutes haraka maji, mito polepole, maeneo ya kutumia, na ujasiri slides rufaa kwa wale wanaopenda adventures maji. Miongoni mwao ni ya kwanza ya maji slide na digrii 360 kitanzi. \n  \n  Ukienda kwa pool, unaweza kufurahia kundi zoezi na mwalimu, ambayo kutoa kwa wakati wa furaha na kutunza afya yako. aina mbalimbali ya maji aerobics na aina nyingine ya zoezi kuboresha mzunguko wako, itawawezesha exhale bora, na kuimarisha misuli yako ya upumuaji. Na wao ni furaha. \n  \n  Mbali na mabwawa, ndogo za sanaa Kislovenia pia kutoa sunbathing nje, chakula na vinywaji maeneo mengi. Baadhi ndogo za sanaa hata sunbathing matuta kwa nudists. Katika majira hasa, kuna wengi adventures themed kwa watoto. \n  \n  Wengi Kislovenia ndogo za sanaa na mabwawa kiddie kwa watoto wachanga na mabwawa lovely kwa watoto. Watoto kirafiki burudani ni kamili ya adventures na hadithi kuhusu mitaa na nyingine, zaidi maalumu, mashujaa. Kutana dwarves na elves, maharamia na Wahindi! Massages kwa watoto na huduma ya watoto zinapatikana pia.</string>
	<string name="Otras_apps">programu nyingine</string>
	<string name="Acerca">kuhusu</string>
	<string name="Rate">kiwango cha</string>
	<string name="about">kuhusu</string>
	<string name="subject1">Hebu tazama programu hii!</string>
	<string name="textoabout">Dhana na Mymma Soto \n  zilizoendelea By APlanetBit \n  Icons kutoka Icons Land \n  http://www.icons-land.com</string>
	<string name="version">version</string>
	<string name="extra_text1">Programu hii ni muhimu sana! \n  Jaribu hilo! \n  https://play.google.com/store/apps/details?id=</string>
	<string name="mensaje_cookies">"Kwa mujibu wa Maelekezo 2002/58 / EC wa Bunge la Ulaya na Baraza ni taarifa kwamba hii vitambulisho tovuti kifaa hutumiwa kugeuza maudhui na matangazo, ili kutoa vyombo vya habari vipengele vya kijamii na kuchambua trafiki. Pia kushiriki vitambulisho haya na taarifa nyingine kwenye kifaa chako na washirika wetu wa kijamii vyombo vya habari, matangazo na web uchanganuzi. maelezo zaidi juu ya http://lagatera.dynu.net "</string>
	<string name="map_of_slovenia">ramani</string>
	<string name="vocabulario">Msamiati</string>
	<string name="slovenia">Slovenia</string>
</resources>