<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> 
<resources>
	<string name="app_name">Bezoek Slovenië HD</string>
	<string name="toast_tts_inicializado">Text-To-Speech engine is geïnitialiseerd</string>
	<string name="toast_tts_error">Is een fout opgetreden bij het initialiseren van Text-To-Speech engine</string>
	<string name="toast_redir">Je wordt omgeleid naar Google Play om tekst naar spraak-engine installeren</string>
	<string name="toast_set_language">TTS taal Sloveense instellen</string>
	<string name="hola">zdravo -- Hallo</string>
	<string name="di_hola">zdravo</string>
	<string name="adios">Zbogom -- Vaarwel</string>
	<string name="di_adios">Zbogom</string>
	<string name="buenosdias">Dobro jutro -- Goedemorgen</string>
	<string name="di_buenosdias">Dobro jutro</string>
	<string name="buenas_tardes">Dober večer -- Goedenavond</string>
	<string name="di_buenas_tardes">Dober večer</string>
	<string name="buenas_noches">Lahko noč -- Goede nacht</string>
	<string name="di_buenas_noches">Lahko noč</string>
	<string name="hasta_luego">Se vidimo kasneje -- Tot ziens</string>
	<string name="di_hasta_luego">Se vidimo kasneje</string>
	<string name="hasta_manana">Se vidiva jutri -- Ik zie je morgen</string>
	<string name="di_hasta_manana">Se vidiva jutri</string>
	<string name="quetal">Kako ste? -- Hoe gaat het met je?</string>
	<string name="di_quetal">Kako ste?</string>
	<string name="bien_gracias">počutim se dobro -- Ik voel me goed</string>
	<string name="di_bien_gracias">počutim se dobro</string>
	<string name="buen_provecho">dober tek -- eet smakelijk</string>
	<string name="di_buen_provecho">dober tek</string>
	<string name="me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš? -- Kun je me helpen?</string>
	<string name="di_me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš?</string>
	<string name="cuanto_cuesta">Koliko je to? -- Hoeveel is het?</string>
	<string name="di_cuanto_cuesta">Koliko je to?</string>
	<string name="no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan -- Ik heb Sloveninan niet spreken</string>
	<string name="di_no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan</string>
	<string name="necesito_un_medico">rabim zdravnika -- ik heb een dokter nodig</string>
	<string name="di_necesito_un_medico">rabim zdravnika</string>
	<string name="soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije -- Ik ben niet uit Slovenië</string>
	<string name="di_soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije</string>
	<string name="de_donde_eres">Kje si? -- Waar kom jij vandaan?</string>
	<string name="di_de_donde_eres">Kje si?</string>
	<string name="me_llamo_paul">Moje ime je Peter -- Mijn naam is Peter</string>
	<string name="di_me_llamo_paul">Moje ime je Peter</string>
	<string name="como_se_llama">Kaj ti je ime? -- Wat is jouw naam?</string>
	<string name="di_como_se_llama">Kaj ti je ime?</string>
	<string name="arriba">navzgor -- omhoog</string>
	<string name="di_arriba">navzgor</string>
	<string name="abajo">navzdol -- naar beneden</string>
	<string name="di_abajo">navzdol</string>
	<string name="izquierda">Levi -- Links</string>
	<string name="di_izquierda">Levi</string>
	<string name="derecha">Prav -- Rechtsaf</string>
	<string name="di_derecha">Prav</string>
	<string name="centro">Bližnji -- Midden</string>
	<string name="di_centro">Bližnji</string>
	<string name="delante">spredaj -- Voorkant</string>
	<string name="di_delante">spredaj</string>
	<string name="detras">Nazaj -- Terug</string>
	<string name="di_detras">Nazaj</string>
	<string name="encima">Več kot -- Over</string>
	<string name="di_encima">Več kot</string>
	<string name="debajo">Spodaj -- Onder</string>
	<string name="di_debajo">Spodaj</string>
	<string name="lo_siento">Žal -- Sorry</string>
	<string name="di_lo_siento">Žal</string>
	<string name="por_favor">Prosimo -- Alstublieft</string>
	<string name="di_por_favor">Prosimo</string>
	<string name="gracias">Hvala vam -- Dank u</string>
	<string name="di_gracias">Hvala vam</string>
	<string name="de_nada">Ni za kaj -- Graag gedaan</string>
	<string name="di_de_nada">Ni za kaj</string>
	<string name="muchas_gracias">Najlepša hvala -- Dank u zeer</string>
	<string name="di_muchas_gracias">Najlepša hvala</string>
	<string name="no_gracias">Ne, hvala -- Nee, dank u</string>
	<string name="di_no_gracias">Ne, hvala</string>
	<string name="encantado">Lepo te je bilo srečati -- Aangenaam kennis te maken</string>
	<string name="di_encantado">Lepo te je bilo srečati</string>
	<string name="esta_bien">To je v redu -- Dat is goed</string>
	<string name="di_esta_bien">To je v redu</string>
	<string name="un_cafe">Ena kava, prosim -- Een koffie alstublieft</string>
	<string name="di_un_cafe">Ena kava, prosim</string>
	<string name="una_cerveza">Eno pivo prosim -- Een bier graag</string>
	<string name="di_una_cerveza">Eno pivo prosim</string>
	<string name="el_bano">Kje je stranišče? -- Waar is het toilet?</string>
	<string name="di_el_bano">Kje je stranišče?</string>
	<string name="la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim? -- Kunt u mij de menu, alstublieft?</string>
	<string name="di_la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim?</string>
	<string name="una_tortilla">Ena omleta, prosim -- Een omelet, gelieve</string>
	<string name="di_una_tortilla">Ena omleta, prosim</string>
	<string name="una_paella">Nekateri Golaz prosim -- Sommige Golaz aub</string>
	<string name="di_una_paella">Nekateri Golaz prosim</string>
	<string name="la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim? -- Kan je me de rekening, alstublieft?</string>
	<string name="di_la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim?</string>
	<string name="desayuno">zajtrk -- Ontbijt</string>
	<string name="di_desayuno">zajtrk</string>
	<string name="comida">Kosilo -- Lunch</string>
	<string name="di_comida">Kosilo</string>
	<string name="cena">večerja -- Avondeten</string>
	<string name="di_cena">večerja</string>
	<string name="cuchara">Spoon -- Lepel</string>
	<string name="di_cuchara">Spoon</string>
	<string name="tenedor">vilice -- Vork</string>
	<string name="di_tenedor">vilice</string>
	<string name="cuchillo">nož -- Mes</string>
	<string name="di_cuchillo">nož</string>
	<string name="pan">kruh -- Brood</string>
	<string name="di_pan">kruh</string>
	<string name="vaso">steklo -- Glas</string>
	<string name="di_vaso">steklo</string>
	<string name="agua">voda -- Water</string>
	<string name="di_agua">voda</string>
	<string name="servilleta">prtiček -- Servet</string>
	<string name="di_servilleta">prtiček</string>
	<string name="camarero">Natakar -- Ober</string>
	<string name="di_camarero">Natakar</string>
	<string name="me_gusta">všeč mi je -- ik vind het leuk</string>
	<string name="di_me_gusta">všeč mi je</string>
	<string name="si">Da -- Ja</string>
	<string name="di_si">Da</string>
	<string name="no">Ne -- Nee</string>
	<string name="di_no">Ne</string>
	<string name="es_posible">Lahko bi bilo -- Het zou kunnen</string>
	<string name="di_es_posible">Lahko bi bilo</string>
	<string name="nunca">Nikoli -- Nooit</string>
	<string name="di_nunca">Nikoli</string>
	<string name="siempre">Nenehno -- Altijd</string>
	<string name="di_siempre">Nenehno</string>
	<string name="a_veces">včasih -- Soms</string>
	<string name="di_a_veces">včasih</string>
	<string name="hoy">danes -- Vandaag</string>
	<string name="di_hoy">danes</string>
	<string name="ayer">včeraj -- Gisteren</string>
	<string name="di_ayer">včeraj</string>
	<string name="manana">jutri -- Morgen</string>
	<string name="di_manana">jutri</string>
	<string name="coche">avto -- Auto</string>
	<string name="di_coche">avto</string>
	<string name="avion">plane -- Vliegtuig</string>
	<string name="di_avion">plane</string>
	<string name="tren">vlak -- Trein</string>
	<string name="di_tren">vlak</string>
	<string name="autobus">Avtobus -- Bus</string>
	<string name="di_autobus">Avtobus</string>
	<string name="bicicleta">koles -- Fiets</string>
	<string name="di_bicicleta">koles</string>
	<string name="hotel">Hotel -- Hotel</string>
	<string name="di_hotel">Hotel</string>
	<string name="habitacion">soba -- Kamer</string>
	<string name="di_habitacion">soba</string>
	<string name="habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo -- Ik heb een kamer geboekt</string>
	<string name="di_habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo</string>
	<string name="hasta_pronto">Se vidiva kmalu! -- Tot ziens!</string>
	<string name="di_hasta_pronto">Se vidiva kmalu!</string>
	<string name="Salir">Uitgang</string>
	<string name="basic_data">Basis data</string>
	<string name="basic_data_text">"Basic data \n  grond oppervlakte \n  20.273 vierkante kilometer, waarvan 66% beboste gebieden, 28% agrarische gebieden en 3% van de bebouwde kom \n  \n Population \n 2.06m (1 januari 2015; Republiek Slovenië Bureau voor de Statistiek) \n MAIN stedelijke centra \n Population in \n 000 (1 januari 2015; Republiek Slovenië Bureau voor de Statistiek) \n Ljubljana (kapitaal): 287,2 \n Maribor: 112,3 \n Kranj: 55.9 \n Celje: 48,8 \n Climate \n Mediterranean aan de kust, continentaal binnenland \n Weather in Ljubljana (hoogte 295 meter) \n Hottest maand: juli, 21 ° C; koudste maand: januari -1 ° C (gemiddelde dagelijkse maximum en minimum), droogste maanden: januari en februari, 75 mm gemiddelde neerslag; natste maand: juni 183 mm gemiddelde neerslag \n Language \n Slovene \n Weights en maatregelen \n Metric system \n Currency \n - euro (€), die de Sloveense tolar (SIT) op 1 januari 2007 vervangen tegen een vaste wisselkoers van SIT239.64: € 1 \n time \n one uur voor op GMT, twee uur van tevoren in de zomer \n Fiscal jaar \n Calendar jaar \n Public vakantie \n January 1 (New Year\n s Day ), 8 februari (Preseren Day), 16-17 april (Pasen en Paasmaandag), 27 april (Opstand tegen de bezetting Day), 01-02 mei (Dag van de Arbeid), 25 juni (Nationale Dag), 15 augustus ( Hemelvaart van Maria), 31 oktober (Reformation Day), 1 november (Remembrance Day), 25 december (Eerste Kerstdag), 26 december (Onafhankelijkheid en de Nationale Dag van de Eenheid \n "</string>
	<string name="arrival">Hoe te bereiken</string>
	<string name="arrival_text">"Easy Access \n Slovenia ligt in Centraal-Europa en grenst Italië, Oostenrijk, Hongarije en Kroatië. Het is slechts een paar uur rijden van Venetië of Wenen. Slovenië is gemakkelijk bereikbaar vanaf alle buurlanden, zoals zij heeft goede weg- en spoorverbindingen , met dagelijkse vluchten van vele Europese steden. Aangezien het een kust land, kunt u ook naar Slovenië over zee. \n  \n Door Car \n De meeste van de auto\n s in te voeren Slovenië via de snelwegen, die ook is de makkelijkste manier om te reizen rond de land. het is gemakkelijk om de Sloveense wegen met de auto te reizen, omdat ze zijn goed en duidelijk aangegeven. Hoewel sommige lokale wegen zijn smal en kronkelig, een rit langs hen is toch prettig en gevarieerd. voor het verkeer op autosnelwegen, is het verplicht voor u om een ​​vignet te hebben. \n  \n Door Air \n in aanvulling op de dagelijkse vluchten naar vele Europese steden, zijn er twee low-cost vlucht providers vliegen van de belangrijkste Sloveense internationale luchthaven Jože Pučnik Ljubljana. Ze zijn EasyJet en Wizz Air, vliegen naar Londen en Brussel. De meeste vluchten naar Ljubljana worden gemaakt door de enige Sloveense luchtvaartmaatschappij Adria Airways. U kunt ook vliegen naar een van de buitenlandse luchthavens in de directe omgeving, en de toegang Slovenië vanaf daar met de bus, trein of huurauto. \n  \n Door Bus \n Buses run van Slovenië naar vele Europese steden. In Slovenië, kunt u ook het merendeel van de steden en het platteland met de bus. Als ze langs lokale wegen kunnen de chauffeurs stoppen bij een bushalte in een schikking. U kunt een buskaartje kopen rechtstreeks bij de buschauffeur, terwijl bij de grote bushaltes kunt u ook een buskaartje te kopen voor een bepaalde datum. \n  \n Door Train \n Trains naar Slovenië rijden dagelijks uit vele Europese steden. Als reizen met de trein, is het ook mogelijk om te rijden in een slapende auto. Er zijn slechts de treinen van de Sloveense Spoorwegen rondrennen Slovenië, met alle dienstregelingen en prijslijsten gepubliceerd op de webpagina\n s. U kunt een kaartje kopen bij elk station en op de trein. Sloveense treinen houden aan de dienstregeling. \n  \n Door Boat of Zeilboot \n from mei tot oktober zijn er frequente ritten van high-speed power boten van Venetië, Triëst, Poreč en Rovinj. Af en toe grote cruiseschepen komen naar Koper. Komt u met uw eigen schip, moet u weten dat de internationale grensovergangen zijn alleen in Koper en Piran, en van mei tot oktober in Izola ook. In Izola, Koper en Portorož, er zijn moderne jachthavens beschikbaar voor het aanmeren. Op verschillende plaatsen op de Sloveense kust, kunt u een zeilboot huren. \n  \n Door Bicycle \n Naturally, kunt u ook naar Slovenië met de fiets, of door het rijden van de wegen of door het nemen van een trein. Met de fiets rijdt u op alle wegen in Slovenië. De enige uitzonderingen zijn de autowegen en snelwegen. Het is ook verboden om je fiets rijden langs het bos en bergpaden. \n "</string>
	<string name="climate">Klimaat</string>
	<string name="climate_text">"Klimaat \n Het klimaat van de Slovenië kan worden omschreven als typisch Europees continentaal beïnvloed klimaat met warme, droge zomers en tamelijk koude winters, terwijl de kustgebieden en de laaglanden in het zuiden hebben een mediterraan beïnvloed klimaat. Januari is de koudste maand met overdag temperaturen meestal rond het vriespunt in het noorden, maar in sommige gevallen wintermaanden kan erg koud met temperaturen ver onder nul en een sterke, koude noordoostelijke wind, genaamd Bora, vooral in de bergachtige regio\n s, waar het weer sterk wordt beïnvloed door de nabijgelegen Alpen. zware sneeuwval of zelfs sneeuwstormen zijn ook mogelijk op sommige dagen daar, het jaarlijkse gemiddelde aantal dagen met sneeuw minder dan 40 in de lage-land regio\n s en tot 120 dagen in de bergachtige regio\n s van Slovenië in de kustgebieden een lange levensduur. vorstperioden en sneeuw zijn zeer zelden als gevolg van de invloed van het warme water temperaturen van de middellandse zee. \n  \n in de zomer overdag temperaturen te bereiken 20-25 ° C, maar somet imes vrij hoger, 30 ° C of meer. In de meeste van de tijd is droog weer met zonnige perioden, hoewel soms zware onweersbuien kan optreden aan het eind van de dag, vooral in de bergachtige regio\n s. Juli is de warmste maand met een gemiddelde temperatuur van 22 ° C. De jaarlijkse neerslag varieert van 400 mm in de zuidelijke laagland, en tot 1000 mm in de bergachtige regio\n s. \n  \n De weer is best mei tot september, wanneer de dagen warm en de nachten zijn koel, hoewel het meer regent in de lente dan in de zomer. Herfst en winter zijn meestal een beetje koud en nat, en vaak mistig in de bergachtige regio\n s \n  \n Required kleding:. \n Lightweight katoen en linnen tijdens de zomermaanden; warmer middellange gewichten zwaargewichten en regenkleding in de winter. Een trui kan nodig zijn in de avonduren of wandelen in de bergen, zelfs in de zomer \n  \n Koeppen-Geiger classificatie:. \n - Het klimaat van Slowenia kan worden geclassificeerd als Cfb klimaat; een warm temperated vochtig klimaat met de warmste maand lager dan 22 ° C boven het gemiddelde en vier of meer maanden boven de 10 ° C meer dan gemiddeld.Het klimaat van sommige kustgebieden van Slovenië kunnen als Cfa Climate worden ingedeeld; een warm temperated mediterraan klimaat met de warmste maand boven de 22 ° C boven het gemiddelde en vochtige omstandigheden het hele jaar door. \n "</string>
	<string name="attractions">toeristische Attracties</string>
	<string name="attractions_text">"Er zijn veel toeristische attracties die leuk om te zien in Slovenië, zoals het meer van Bled, Postojna Caves, Triglav Nationaal Park, Isonzo de Motorrail, Piran, Velika Planina, Logar zijn en vele anderen \n  \n  U kunt genieten van Slovenië in een maand van het jaar en u kunt vele soorten van het toerisme te maken in zo\n n klein country.There zijn activiteiten zoals fietsen, wandelen, klimmen, actieve vakanties, spa\n s en resorts, grotten, natuur, voedsel en wijn, cultuur, winkelen, plezier met de familie, casino\n s en ga zo maar door \n  \n  Controleer de volgende toetsen."</string>
	<string name="bled">Lake Bled</string>
	<string name="bled_text">"Meer van Bled \n  (Sloveens: Blejsko jezero; Duits: Bleder See, Veldeser See). Is een meer in de Julische Alpen van de regio Boven Carniolan in het noordwesten van Slovenië, waar het de stad van Bled grenst aan \n De gebied is een toeristische bestemming . het meer is 35 km (22 mijl) van de internationale luchthaven van Ljubljana en 55 km (34 mijl) van de hoofdstad, Ljubljana."</string>
	<string name="postoina">Postoina Caves</string>
	<string name="postoina_text">"Postojna Cave \n  (Sloveens: Postojnska JAMA; Duits: Adelsberger Grotte; Italiaans: Grotte di Postumia). Is een 24.340 meter lang karstgrot systeem in de buurt van Postojna, het zuidwesten van Slovenië \n Het is de op een na langste grottenstelsel in het land (na de Migovec System) [evenals één van de top toeristische locaties. de grotten zijn gemaakt door de rivier Pivka."</string>
	<string name="triglav">Triglav</string>
	<string name="triglav_text">"Triglav Nationaal Park (TNP) \n  (Sloveens: Triglavski narodni park) is de enige nationale park in Slovenië Het werd opgericht in zijn moderne vorm in 1981 en is gelegen in het noordwestelijke deel van het land, respectievelijk het zuidoostelijke deel van het. . Alpenmassief \n Mount Triglav, de hoogste piek van de Julische Alpen, bevindt zich bijna in het midden van het nationaal park Daaruit de valleien verspreid radiaal, toevoeren van water aan twee grote rivieren met hun bronnen in de Julische Alpen. de Soča en de Sava, die naar de Adriatische Zee en de Zwarte Zee, respectievelijk"</string>
	<string name="isonzo">isonzo</string>
	<string name="isonzo_text">"De Soča (uitgesproken [soːtʃa] in het Sloveens) of Isonzo (uitgesproken [izontso] in het Italiaans) (andere namen Friulian: Lusinç, Duits: Sontig, Latijn: Aesontius of Isontius) is een 138-kilometer (86 mijl) lange rivier die stroomt door het westen van Slovenië (96 kilometer of 60 mijl) en het noordoosten van Italië (43 kilometer of 27 mijl). \n an rivier Alpine karakter, de bron ligt in de Trenta vallei in de Julische Alpen in het noordwesten van Slovenië, op een hoogte van 876 meter (2874 ft). [3] de rivier loopt langs de steden van Bovec, Kobarid, Tolmin, Kanal ob Soči, Nova Gorica (waar het wordt doorkruist door de Solkan Bridge) en Gorizia, het invoeren van de Adriatische Zee in de buurt van de stad Monfalcone. het heeft een nival-pluvial regime in zijn bovenloop en pluvial-nival in de lagere koers. \n Prior aan de eerste Wereldoorlog, de rivier maakte deel uit van de grens tussen Koninkrijk van Italië en het Oostenrijks-Hongaarse Rijk. [citation needed] Tijdens de Eerste Wereldoorlog, was het toneel van bittere gevechten tussen de twee landen, culminat ing in de Slag van Caporetto in 1917"</string>
	<string name="motorail">autotrein</string>
	<string name="motorail_text">"Motorail treinen rijden op de lijn tussen Bohinjska Bistrica, Podbrdo en Most na Soči, en lopen door de langste Sloveense spoortunnel \n \n  wilde nooit op een langere reis met de auto te gaan zonder dat de afstand rijden? Probeer dan de autotrein , die uw auto draagt, terwijl u ontspannen en genieten van de trein. \n  Motorail treinen rijden over de lijn tussen Bohinjska Bistrica, Podbrdo en Most na Soči, en lopen door de langste Sloveense spoortunnel, het Bohinj tunnel, het aansluiten van Gorenjska in het Ten noorden van Slovenië met de zee Littoral in het Zuid-Westen. autotreinen kunnen auto\n s, bestelwagens, pick-ups, en campers die niet meer dan 3 meter in hoogte en 2,4 m breed te dragen. "</string>
	<string name="piran">Piran</string>
	<string name="piran_text">De mooiste stad aan de Sloveense kust groeide met de hulp van zout. De Piran zoutpannen, waar de wereldklasse fleur de sel (fleur de sel) wordt nog steeds geproduceerd met behulp van eeuwenoude methoden, waren de reden waarom de pittoreske, Mediterrane ommuurde stad, met zijn kerk met een uitzicht en culturele bezienswaardigheden, bloeide. \n  \n  De oude havenstad met resten van een middeleeuwse muur wordt beschermd als een cultureel en historisch monument. Smalle straatjes met nauw gebouwde huizen afdalen van de heuvel en de kerk naar het centrale plein aan de kust benadrukken alleen de mediterrane karakter. Deze wereldse kustplaats, dat zich ontwikkelde onder de invloed van Venetië, wordt beschouwd als een van de meest authentieke en meest fotogenieke steden aan de Adriatische kust zijn. In aanvulling op de architectuur, het Maritiem Museum, een aquarium en andere attracties, bezoekers massaal naar deze stad om te genieten van evenementen, het culinaire aanbod, en de nabijgelegen bijzondere natuurlijke kenmerken. \n  \n  Piran is een van de pittoreske middeleeuwse steden van Slovenië. Liefhebbers van defensieve muren en andere architectonische en culturele kenmerken van vervlogen tijden kan reizen in Slovenië voor een week, die van de ene historische stad naar de andere, van de kust naar Ljubljana, en van de Alpen tot de Pannonische vlakte. \n  \n  De Piran zoutpannen, in 804 opgericht, omvatte de zoutpannen op het gebied van de jachthaven van vandaag (Lucija, Portorož), hoe kleiner Strunjan zoutpannen, en de grotere Sečovlje zoutpannen. De gebieden van alle bewaarde zoutpannen zijn nu landschapsparken. Aan het Strunjan Landschap Park, zult u een ongelooflijke klif hoog boven de zee, en aan de Sečovlje zoutpannen, kunt u leren over de traditionele zoutwinning met rondleidingen en een bezoek aan het Museum van de zoutwinning. \n  \n  Elk jaar in augustus, Piran, een stad die groeide op zout, viert de Saltern Festival dat herleeft de terugkeer van de saltern families uit de Sečovlje zoutpannen, waar ze hun zomers zou besteden tot de laatste zout oogst. De belangrijkste evenementen vinden plaats in Tartiniplein, die is gewijd aan de grote vioolvirtuoos en componist Giuseppe Tartini, geboren in Piran. Elke zomer, de Tartini Festival van kamermuziek vindt plaats in de stad. De stad, waar de schilders steeds weer terug te keren naar winst inspiratie, biedt ook een aantal andere evenementen. Volg de evenementenkalender in Piran!</string>
	<string name="velika">Velika Planina</string>
	<string name="velika_text">Het einde van de lente is wanneer de koebellen op de alpenweiden van de Velika Planina plateau rinkelen, de aankondiging van de komst van de herders. Het is een magische plateau met een van de grootste herders nederzettingen in Europa. En u bent uitgenodigd om te leren over de fascinerende leven op de alm en proeven van de zuivel goodies ze zullen voor u bereiden. Maak een wandeling door de weilanden of maak een wandeling (of mountainbike) over het plateau. \n  \n  Velika Planina nodigt met volop mogelijkheden voor wandelingen en trektochten over de bergweide presentatie van natuurlijke en etnologische bezienswaardigheden die je niet wilt missen. De snelste manier om Velika Planina is met de kabelbaan vanuit Kamniška Bistrica. Van daaruit kunt u een ski-lift naar de top, waar u zult worden begroet met een prachtig uitzicht. Degenen die liever een uitdaging kan een van de goed bewegwijzerde paden naar de top te volgen. In de winter, er is een skipiste die zal roepen een echte winter sprookje kunt onthouden, samen met vrienden en familie. \n  \n  De herders van de nederzetting op de weide bestaat uit zo\n n 140 hutten. Met zijn karakteristieke architectuur, het is het symbool van Velika Planina. De hutten zijn bedekt met daken van de traditionele spar shingles die bijna tot op de grond te bereiken. Het plateau echt tot leven komt in juni, met de komst van herders die de hutten tot september bezetten als ze de neiging om hun grazende kuddes. Ze zijn maar al te graag aan de bezoekers uit te nodigen voor een voorproefje van hun zelfgemaakte delicatesse, of zelfs voor te bereiden lunch een authentieke herder - zure melk en žganci - boekweit of mais brij. Sommige van de hutten zijn beschikbaar voor bezoekers, dus er is geen reden waarom je niet een nacht of twee door te brengen, zoals de herders te doen. \n  \n  Neem een ​​pauze in de kapel van de sneeuw Maria en afdalen naar het beroemde Vetrnica grot, die toegankelijk is via een smalle ronde voetpad is. Aan de westelijke rand van het plateau (Zeleni Rob) is er een prachtige natuurlijke venster genaamd Luknja (gat). De Dovja Griča cave (betekenend wild rock) ligt in de Tiha dolina (Slovenië voor rustige vallei), die slechts negen meter diep, maar bekend om de vele volksverhalen dat geïnspireerd. Een andere site bezienswaardig is Preskar Museum, waar Trnić wordt gehouden - een speciaal soort kaas kenmerk van de Velika Planina gebied. \n  \n  In de zomer kunt u zelf af te halen op het plateau met een lunch een authentieke herder - zure melk en žganci (boekweit moes). De herders zullen u graag zelfgemaakte kaas en andere specialiteiten zuivel bij een bezoek aan te bieden. Eenmaal op het plateau kun je je batterijen met voedsel traditioneel shepherd\n s, zoals jota te laden (bonen en zuurkool hotpot), Ricet (gerst stoofpot), goulash, worst met zuurkool, Carniola worst, boekweit žganci of opgerold dumplings met kwark bekend als štruklji . \n  \n  Onder Velika Planina, midden in de ongerepte natuur, ontdek je drie bronnen van de rivier Kamniška Bistrica. De bekendste van hen is de belangrijkste bron, gelegen in de buurt van de berg lodge Dom v Kamniški Bistrici. Aan de bron vindt u Plečnik Manor, een lodge door de beroemde Sloveense architect ontworpen om zo natuurlijke wijze met het landschap te vinden. Terwijl het opsporen van de rivier vergeet niet om twee kloven te bezoeken: Veliki en Mali Predaselj, het smalste deel van de Kamniška Bistrica Riverbed, en de Orglice (Sloveens voor mondharmonica) waterval is ook de moeite waard te zien.</string>
	<string name="logar">Logar</string>
	<string name="logar_text">De Logar Valley (Logarska dolina) is één van de mooiste Alpine gletsjerdalen in Europa. De harmonische balans tussen traditie, de mens en de natuur die haar thuis gevonden in dit deel van de Solčava regio is zowel uitzonderlijk en moeilijk te vinden. Maak uw verblijf in deze rustige landschap park een gelegenheid voor wandelen, fietsen, paardrijden of een fotosafari. Het park heeft won ook de internationale CIPRA toekomst in de Alpen Award voor succesvol beheer van het beschermde gebied. \n  \n  In de Logar Valley kunt u zich ongerepte groene natuur bij elke stap te bewonderen. Neem de Trail door de Logar Valley, een natuurlijke historische en etnografische pad door de fascinerende hoeken en gaten te midden van de ongerepte natuur van het landschapspark. Je krijgt de kans om buitengewone, zeldzame en zelfs bedreigde bloemsoorten ontdekken. De vallei is ook bekend om zijn vele watervallen, de meest opmerkelijke waaronder het 90-meter Rinka Falls. \n  \n  Als het een actieve vakantie bent u nadat u kunt instellen voor de nabijgelegen pieken, ga fietsen, een berg beklimmen of ga foto op jacht naar dieren in hun natuurlijke omgeving. Kinderen genieten van roaming-het sprookjesbos dat huiden veel van hun favoriete sprookjesfiguren. Kom winter het dal is bijzonder uitnodigend voor cross-country skiën, rodelen, skiën en ski touring; en als je er naar toe, bent u zeker om te genieten van het beklimmen van de bevroren watervallen. \n  \n  Houten graanschuren of ‘kašče’ zijn een integraal onderdeel van het cultureel erfgoed - niet alleen in de Logar Valley, maar ook in de regio Solčava en de Upper Savinja Valley. Ze een onmisbaar onderdeel van de landbouwbedrijven, zoals ze werden gebruikt voor de opslag van levensmiddelen, in het bijzonder korrels. Sommigen van hen worden nog steeds gebruikt voor het oorspronkelijke doel. Zie ook de Home of spirituele retraite, de Logarski Kot Herder\n s Hut en de kapel van Christus Koning. \n  \n  De Logar Valley is een van de drie valleien in het Solčava regio - de andere twee te ontdekken zijn Robanov Kot en Matkov Kot. Het merendeel van de bewoners Solčava Gewest wonen op hoge berg boerderijen, waaronder de hoogst gelegen boerderij in Slovenië (Bukovnik, 1.327 m). Klim omhoog naar de berghutten en pieken of zweven boven de Logar Valley in een zweefvliegtuig. Maak deze prachtige omgeving het decor voor uw nieuwe avonturen.</string>
	<string name="vine">n s Werelds oudste wijnrank</string>
	<string name="vine_text">Het hart van Maribor, Lent, is de thuisbasis van de oudste wijnrank ter wereld. Op meer dan 450 jaar oud is het de enige fabriek beschikt over een eigen museum - het Old Vine House. Maribor biedt onderdak aan een aantal gebeurtenissen het vieren van de Old Vine, zoals het snoeien van de Old Vine, St. Martin\n s Day, en het Old Vine Festival. Geloof het of niet, de Old Vine heeft zelfs een eigen volkslied, en de lokale bevolking zijn maar al te trappelen om u te laten horen. \n  \n  Žametovka of modra kavčina (Bleu de Cologne), bevestigd bij 400 jaar oud, is opgenomen in het Guinness Book of Records als de oudste wijnrank ter wereld nog steeds de productie van fruit. De oude wijnstok werd geplant in Maribor aan het eind van de middeleeuwen tijdens de Turkse invasies. Het getuige - en overleefde - de gevechten die woedde tussen de indringers en de verdedigers van de stad, voor het Old Vine House vandaag maakte ooit deel uit van de stadsmuur. \n  \n  Set op gastronomische tochten door de stad Maribor en haar omgeving. U kunt genieten van een grote verscheidenheid aan Štajerska smaken, en alle paden leiden u naar de Old Vine House \n  \n  The Old Vine is de enige plant met zijn eigen museum -. Het Old Vine House. Zodra een deel van de stadsmuur, het huis vandaag vitrines een eerbiedwaardige wijn erfgoed, met een wijnmakerij en een wijnproeverij kamer met premium wijnen uit de Maribor wijnstreek. En om de Old Vine, Maribor vieren en omgeving kan bogen op talrijke pittoreske wijnroutes en wijngaarden. \n  \n  Met een scala aan culinaire, wijn en culturele lekkernijen deze premie festival evenement begint in oktober met de ceremoniële druivenoogst van de Old Vine en sluit met het feest van St. Martin in Maribor, de grootste St. Martin\n s viering van de Dag in Slovenië. Je zult in staat zijn om het beste dat Sloveense wijnproducenten, met name uit de regio Štajerska, te bieden hebben. Fans van de traditionele culinaire hoogstandjes in staat zal zijn om authentieke gerechten proeven van de lokale chef-koks, en er is ook een spannend cultureel programma te ronden allemaal af. \n  \n  De op een na grootste Sloveense stad Maribor is trots met de oudste wijnrank ter wereld, dat is meer dan 400 jaar oud. Er zijn drie wijnroutes van deze eerbiedwaardige wijn “lady” naar het platteland van Maribor en u kunt uw fiets rijden op hen. Afzonderlijke punten van de drie wijnroutes zijn verbonden met de internationale aartshertog Johann Trail van Graz naar Maribor. Als u niet een van de meest enthousiaste fietsers, kunt u ook een elektrische fiets te rijden en rijden langs deze wegen.</string>
	<string name="regions">Regio\n s</string>
	<string name="regions_text">In Slovenië kan men ervaren vier verschillende werelden op één dag, omdat zelfs de meest afgelegen uithoeken van het land zijn slechts ongeveer twee uur rijden van de hoofdstad Ljubljana. In het groene hart van Slovenië uw uitzicht strekt zich uit van de bergachtige Alpen tot de rustige schoonheid van de Pannonische vlakte in het oosten. Middellandse Zee Slovenië, met zijn kustplaatsen en de prachtige Karst, is voor u klaar om het te ontdekken in al zijn schoonheid. Voel het kloppende hart van de hoofdstad, verken de schoonheid van de natuur en cultuur in de omgeving. \n  \n  U kunt de schoonheid van de groene Slovenië voelen terwijl u geniet van een uitzicht op het beroemde meer van Bled en de geliefde Lake Bohinj. Er zijn talloze mogelijkheden voor outdoor-activiteiten te midden van de Alpine pieken en dalen omarmd door de Julische Alpen, Triglav Nationaal Park, de machtige Kamnik en Savinja Alpen, en de groene Pohorje bergen. Ofwel ga naar Maribor, de stad met de oudste wijnstok in de wereld, de bekende vakantiedorp van Kranjska Gora, de prachtige regio Koroška, ​​of bezoek de Soča River Valley - het maakt niet uit waar je gaat, een ongelooflijke ervaring die je te wachten staat. \n  \n  Hoewel de mediterrane steden van Piran, Izola en Koper entice bezoekers met hun middeleeuwse stadskernen, Portorož nodigt hen uit met zijn vakantie attracties. Zout harvesters kan moeilijk aan het werk op de Sečovlje zoutpannen te zien is, en de Karst met Postojna en Škocjan Grotten en Vilenica grot beschikt over de mooiste ondergrondse werelden op de planeet. Deze regio is ook de thuisbasis van de edele Lipizzaner paard. Het land van de wijn-rijke heuvels van Goriška Brda is beroemd om zijn verleidelijke hoogwaardige aromatische wijn, en dat proef je op toeristische boerderijen en wijngaarden. Met zijn talloze spannende smaken en avonturen, de Vipava vallei is ook door de prestigieuze Lonely Planet aanbevolen, de reis-gids reus. \n  \n  Oost-Slovenië is een land van grote, open velden en glooiende landschappen, ooievaars, wind-rammelaars, drijvende molens, helende water, energie punten, schilderachtige glooiende wijngaarden, unieke tradities en dialecten, en, belangrijker nog, het is de thuisbasis van warme en gastvrije mensen. Dit landschap is rijk aan natuurlijke thermale baden die zal versterken en nieuwe energie. Ontdek de vriendelijkheid en gastvrijheid van het toerisme boerderijen, waar u lokale delicatessen kunt proeven, en overnachten in een charmant wijngaard huisje midden tussen de wijngaarden. Om het verleden herbeleven, kunt u een bezoek tal van majestueuze kastelen. \n  \n  Ljubljana en haar omgeving bieden hun bezoekers talloze mogelijkheden om hun vakantie door te brengen, te verkennen en te genieten. De groene hoofdstad staat bekend om verschillende originele ideeën die door jonge ondernemers, onderzoekers, kunstenaars, studenten, en de liefhebbers van alle dingen mooi. Voor een korte onderbreking van de stad, ga op een van de vele dagtochten, zoals Ljubljana biedt snelle toegang tot diverse attracties in de buurt. U kunt het koninkrijk van de bruine beer in de bossen van de regio Kočevsko, leren over de traditie van de herders of bezoek charmante, historische stadjes ingeschreven als UNESCO World Heritage Sites.</string>
	<string name="active">actieve Vakantie</string>
	<string name="active_text">Beklim een ​​top. Te voet of met de fiets. Geniet van het prachtige pistes met uw kinderen. Voel de adrenaline. Inhale frisheid. In het midden van groene bossen, op een paard, naast water, op golfbanen. Stap in de wereld van de actieve avonturen. \n  \n  Brengt u uw vakantie in het hart van het bergachtige Slovenië. Loop door de dynamische en ongerepte natuur met 10.000 km gemarkeerde en regelde wandelpaden. U kunt kiezen uit 175 berghutten of een nacht doorbrengen in hotels en kampen voor wandelaars. Ga wandelen en adem de frisheid van de bergen. \n  \n  De dynamische landschappen van Slovenië, met hun talloze natuurlijke schoonheden, zijn ideaal voor een fietsvakantie. Hier bent u zeker om paden die geschikt zijn voor u, uw vrienden en uw familie te vinden. Door de invloed van het mediterrane klimaat, kunt u gaan fietsen in Slovenië bijna het hele jaar. \n  \n  Slovenië is rijk aan natuurlijke waterbronnen, die bijna roepen voor activiteiten op of nabij het water. U kunt een verfrissende duik in de zee, meren, rivieren of in zwembaden. Zeilen en surfen op het water en laat de wind krullen je haar. Geniet in stand-up paddle boarding of rij de boot op het kristalheldere water. Voel je je adrenaline rush? Ervaar raften, kajakken of kanovaren en ontdek de schoonheid van de smalle kloven. Om te ontspannen, vissen of langzaam raft de Sloveense rivieren. \n  \n  Heeft u genieten van bijzondere ervaringen? Wanneer uw ziel zal zich verblijden en uw hart pond. Neem een ​​kijkje op Slovenië vanuit een ander perspectief. Zie het landschap vanuit de lucht, het geluid van stromend water te horen, voel de adrenaline spanning. Dit is een ervaring die uw vakantie zal veranderen in een onvergetelijke life event. \n  \n  De golfbanen Slovenië behoren tot de mooiste van Europa. Ze bevinden zich in de typische landschappen aan de rand van de Pannonische vlakte, tussen de wijngaarden en glooiende heuvels, onder Alpine toppen, en in het idyllische karst landschap. Door de korte afstanden binnen Slovenië, kunt u de meeste van de golfclubs van Ljubljana te bereiken binnen een uur. \n  \n  Paardensport en paardrijden in Slovenië hebben een eeuwenoude traditie dankzij de Lipica Stud Farm, de bakermat van de wereldberoemde Lippizaner paarden. Talrijke maneges, toeristische boerderijen en ranches bieden u de ervaring van Slovenië in het zadel. \n  \n  Wanneer sneeuwvlokken dansen in de lucht en maak een prachtig winterlandschap, is het tijd om wat plezier in de sneeuw hebben. In aanvulling op de goed onderhouden pistes, vele andere winterse activiteiten wachten op u in Slovenië. Stap in de wereld van onvergetelijke avonturen op sneeuw en ijs.</string>
	<string name="biking">fietsen</string>
	<string name="biking_text">Ontdek Slovenië per fiets. De dynamische landschappen van Slovenië, met hun talloze natuurlijke schoonheden, zijn ideaal voor een fietsvakantie. \n  \n  Hier bent u zeker om paden die geschikt zijn voor u, uw vrienden en uw familie te vinden. Door de invloed van het mediterrane klimaat, kunt u gaan fietsen in Slovenië bijna het hele jaar. \n  \n  Hop op een fiets en een ritje langs de paden door de meeste uitgestrekte bossen van Slovenië, stijgen de schilderachtige plateau in Centraal Slovenië en genieten van een ritje door het heuvelachtige landschap. Ook kunt u de straten en pleinen van de stad op de fiets.</string>
	<string name="bohinj">Lake Bohinj</string>
	<string name="bohinj_text">Het grootste natuurlijke meer in Slovenië met eindeloze mogelijkheden voor outdoor-activiteiten. \n  \n 
Lake Bohinj ligt in een ijzige vallei en omvat bijna 100 miljoen kubieke meter water - volgens een oud Bohinj mop: niet meer dan een emmer als het groot genoeg is. De steil aflopende meerbassin relatief soepel gevormd en heeft geen ondiepe gebieden. In de zomer, de temperatuur van het water stijgt tot 22 ° C; in de winter, het meer bevriest soms. Water stijgt 2 - 3 meter na hevige regenval. \n  \n  Lake water wordt drie keer per jaar hersteld. De belangrijkste zijrivier is de Savica, en de belangrijkste distributary is de Sava Bohinjka. Meer dan een derde van het water stroomt in het meer van de karstbronnen onder meeroppervlakte aan de noordkant. Tijdens hevige regenval, de Karst wateren ontspringen als Govic veer op de Pršivec helling. \n  \n  Lake Bohinj is perfect voor activiteiten op het water het hele jaar door - van zwemmen, boot paardrijden, windsurfen, kajakken of kanoën, vissen en duiken in de warmere maanden, tot en met (soms) zelfs schaatsen in de winter. Bezoekers kunnen ook een prachtige toeristische boottocht of gewoon gaan voor een ontspannende wandeling langs de kust. Als het ijs met vermelding van een optie is, houd er rekening mee, dat je alleen kunt schaatsen en wandelen op ijs bij uw eigen verantwoordelijkheid. Wij raden u aan om uiterst voorzichtig te zijn!</string>
	<string name="spa">Spa pauze en waterpret</string>
	<string name="spa_text">Sloveense kuuroorden hebben een overvloed aan outdoor en indoor water gebieden om te zwemmen in alle seizoenen. Bovendien hebben ze ook massages en therapeutische zwembaden, en zeer aantrekkelijk waterparken met glijbanen. Entertainment voor de kinderen is ook beschikbaar. \n  \n  Alle thermische kuuroorden in Slovenië hebben een moderne zwembaden met thermaal water of zeewater aan diverse aangename temperaturen verwarmd. Deze pools hebben daarvoor bestemde hydromassage, whirlpools en andere ontspannende elementen. Sommige kuuroorden hebben zelfs olympische afmetingen zwembaden. \n  \n  spa met een groot outdoor waterparken met snelle glijbanen, trage rivieren, surfen gebieden, en durven dia\n s een beroep doen op de liefhebbers van water avonturen. Onder hen is de eerste glijbaan met een 360 graden lus. \n  \n  Als je naar het zwembad, kunt u genieten van groepslessen met een instructeur, die u zal voorzien van momenten van plezier en zorgen voor uw gezondheid. Diverse soorten water aerobics en andere vormen van lichaamsbeweging het verbeteren van uw bloedsomloop, kunt u beter uitademen, en versterken van uw ademhalingsspieren. En ze zijn leuk. \n  \n  Naast zwembaden, spa\n s Slovenië bieden ook veel outdoor zonnebaden, eten en drinken gebieden. Sommige spa\n s hebben zelfs zonneterrassen voor nudisten. In de zomer in het bijzonder, zijn er tal van thema-avonturen voor kinderen. \n  \n  De meeste Sloveense kuuroorden kiddie zwembaden voor peuters en mooie zwembaden voor kinderen. Kindvriendelijke entertainment is vol avonturen en verhalen over lokale en andere, meer bekende, helden. Maak kennis met dwergen en elfen, piraten en indianen! Massages voor kinderen en kinderopvang zijn ook beschikbaar.</string>
	<string name="Otras_apps">Andere apps</string>
	<string name="Acerca">Over</string>
	<string name="Rate">tarief</string>
	<string name="about">Over</string>
	<string name="subject1">Neem een ​​kijkje op deze app!</string>
	<string name="textoabout">Concept door Mymma Soto \n  Ontwikkeld door APlanetBit \n  iconen uit Icons Land \n  http://www.icons-land.com</string>
	<string name="version">Versie</string>
	<string name="extra_text1">Deze applicatie is erg handig! \n Probeer het! \n  https://play.google.com/store/apps/details?id=</string>
	<string name="mensaje_cookies">"Volgens Richtlijn 2002/58 / EG van het Europees Parlement en de Raad is op de hoogte dat deze site apparaat-ID\n s worden gebruikt om inhoud en advertenties te personaliseren, om social media functies te bieden en om het verkeer te analyseren. We hebben ook de volgende identifiers te delen en andere informatie op uw apparaat met onze social media partners, reclame en web analytics. Meer details over http://lagatera.dynu.net "</string>
	<string name="map_of_slovenia">Kaart</string>
	<string name="vocabulario">Woordenschat</string>
	<string name="slovenia">Slovenië</string>
</resources>