<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> 
<resources>
	<string name="app_name">Besuchen Sie Slowenien HD</string>
	<string name="toast_tts_inicializado">Text-To-Speech-Engine wurde initialisiert</string>
	<string name="toast_tts_error">Fehler beim Text-To-Speech-Engine initialisiert</string>
	<string name="toast_redir">Umleiten zu Google Play Text-to-Speech-Engine zu installieren</string>
	<string name="toast_set_language">Einstellen TTS Sprache Slowenisch</string>
	<string name="hola">zdravo -- Hallo</string>
	<string name="di_hola">zdravo</string>
	<string name="adios">Zbogom -- Auf Wiedersehen</string>
	<string name="di_adios">Zbogom</string>
	<string name="buenosdias">Dobro jutro -- Guten Morgen</string>
	<string name="di_buenosdias">Dobro jutro</string>
	<string name="buenas_tardes">Dober večer -- Guten Abend</string>
	<string name="di_buenas_tardes">Dober večer</string>
	<string name="buenas_noches">Lahko noč -- Gute Nacht</string>
	<string name="di_buenas_noches">Lahko noč</string>
	<string name="hasta_luego">Se vidimo kasneje -- Bis später</string>
	<string name="di_hasta_luego">Se vidimo kasneje</string>
	<string name="hasta_manana">Se vidiva jutri -- Bis morgen</string>
	<string name="di_hasta_manana">Se vidiva jutri</string>
	<string name="quetal">Kako ste? -- Wie geht es dir?</string>
	<string name="di_quetal">Kako ste?</string>
	<string name="bien_gracias">počutim se dobro -- Ich fühle mich gut</string>
	<string name="di_bien_gracias">počutim se dobro</string>
	<string name="buen_provecho">dober tek -- Guten Appetit</string>
	<string name="di_buen_provecho">dober tek</string>
	<string name="me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš? -- Können Sie mir helfen?</string>
	<string name="di_me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš?</string>
	<string name="cuanto_cuesta">Koliko je to? -- Wie viel kostet das?</string>
	<string name="di_cuanto_cuesta">Koliko je to?</string>
	<string name="no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan -- Ich spreche nicht Sloveninan</string>
	<string name="di_no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan</string>
	<string name="necesito_un_medico">rabim zdravnika -- Ich brauche einen Arzt</string>
	<string name="di_necesito_un_medico">rabim zdravnika</string>
	<string name="soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije -- Ich bin nicht aus Slowenien</string>
	<string name="di_soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije</string>
	<string name="de_donde_eres">Kje si? -- Woher kommen Sie?</string>
	<string name="di_de_donde_eres">Kje si?</string>
	<string name="me_llamo_paul">Moje ime je Peter -- Mein Name ist Peter</string>
	<string name="di_me_llamo_paul">Moje ime je Peter</string>
	<string name="como_se_llama">Kaj ti je ime? -- Wie heißen Sie?</string>
	<string name="di_como_se_llama">Kaj ti je ime?</string>
	<string name="arriba">navzgor -- oben</string>
	<string name="di_arriba">navzgor</string>
	<string name="abajo">navzdol -- Nieder</string>
	<string name="di_abajo">navzdol</string>
	<string name="izquierda">Levi -- Links</string>
	<string name="di_izquierda">Levi</string>
	<string name="derecha">Prav -- Recht</string>
	<string name="di_derecha">Prav</string>
	<string name="centro">Bližnji -- Mitte</string>
	<string name="di_centro">Bližnji</string>
	<string name="delante">spredaj -- Vorderseite</string>
	<string name="di_delante">spredaj</string>
	<string name="detras">Nazaj -- Zurück</string>
	<string name="di_detras">Nazaj</string>
	<string name="encima">Več kot -- Über</string>
	<string name="di_encima">Več kot</string>
	<string name="debajo">Spodaj -- Unter</string>
	<string name="di_debajo">Spodaj</string>
	<string name="lo_siento">Žal -- Es tut uns leid</string>
	<string name="di_lo_siento">Žal</string>
	<string name="por_favor">Prosimo -- Bitte</string>
	<string name="di_por_favor">Prosimo</string>
	<string name="gracias">Hvala vam -- Vielen Dank</string>
	<string name="di_gracias">Hvala vam</string>
	<string name="de_nada">Ni za kaj -- Bitte schön</string>
	<string name="di_de_nada">Ni za kaj</string>
	<string name="muchas_gracias">Najlepša hvala -- Vielen Dank</string>
	<string name="di_muchas_gracias">Najlepša hvala</string>
	<string name="no_gracias">Ne, hvala -- Nein danke</string>
	<string name="di_no_gracias">Ne, hvala</string>
	<string name="encantado">Lepo te je bilo srečati -- Freut mich, dich kennenzulernen</string>
	<string name="di_encantado">Lepo te je bilo srečati</string>
	<string name="esta_bien">To je v redu -- Das ist ok</string>
	<string name="di_esta_bien">To je v redu</string>
	<string name="un_cafe">Ena kava, prosim -- Einen Kaffee bitte</string>
	<string name="di_un_cafe">Ena kava, prosim</string>
	<string name="una_cerveza">Eno pivo prosim -- Ein Bier bitte</string>
	<string name="di_una_cerveza">Eno pivo prosim</string>
	<string name="el_bano">Kje je stranišče? -- Wo ist die Toilette?</string>
	<string name="di_el_bano">Kje je stranišče?</string>
	<string name="la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim? -- Könnten Sie das Menü geben Sie mir, bitte?</string>
	<string name="di_la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim?</string>
	<string name="una_tortilla">Ena omleta, prosim -- Ein Omelett, bitte</string>
	<string name="di_una_tortilla">Ena omleta, prosim</string>
	<string name="una_paella">Nekateri Golaz prosim -- Einige Golaz bitte</string>
	<string name="di_una_paella">Nekateri Golaz prosim</string>
	<string name="la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim? -- Könnten Sie bringen mir die Rechnung, bitte?</string>
	<string name="di_la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim?</string>
	<string name="desayuno">zajtrk -- Frühstück</string>
	<string name="di_desayuno">zajtrk</string>
	<string name="comida">Kosilo -- Mittagessen</string>
	<string name="di_comida">Kosilo</string>
	<string name="cena">večerja -- Abendessen</string>
	<string name="di_cena">večerja</string>
	<string name="cuchara">Spoon -- Löffel</string>
	<string name="di_cuchara">Spoon</string>
	<string name="tenedor">vilice -- Gabel</string>
	<string name="di_tenedor">vilice</string>
	<string name="cuchillo">nož -- Messer</string>
	<string name="di_cuchillo">nož</string>
	<string name="pan">kruh -- Brot</string>
	<string name="di_pan">kruh</string>
	<string name="vaso">steklo -- Glas</string>
	<string name="di_vaso">steklo</string>
	<string name="agua">voda -- Wasser</string>
	<string name="di_agua">voda</string>
	<string name="servilleta">prtiček -- Serviette</string>
	<string name="di_servilleta">prtiček</string>
	<string name="camarero">Natakar -- Bedienung</string>
	<string name="di_camarero">Natakar</string>
	<string name="me_gusta">všeč mi je -- ich mag das</string>
	<string name="di_me_gusta">všeč mi je</string>
	<string name="si">Da -- Ja</string>
	<string name="di_si">Da</string>
	<string name="no">Ne -- Nein</string>
	<string name="di_no">Ne</string>
	<string name="es_posible">Lahko bi bilo -- Es könnte sein</string>
	<string name="di_es_posible">Lahko bi bilo</string>
	<string name="nunca">Nikoli -- noch nie</string>
	<string name="di_nunca">Nikoli</string>
	<string name="siempre">Nenehno -- Immer</string>
	<string name="di_siempre">Nenehno</string>
	<string name="a_veces">včasih -- Manchmal</string>
	<string name="di_a_veces">včasih</string>
	<string name="hoy">danes -- Heute</string>
	<string name="di_hoy">danes</string>
	<string name="ayer">včeraj -- Gestern</string>
	<string name="di_ayer">včeraj</string>
	<string name="manana">jutri -- Morgen</string>
	<string name="di_manana">jutri</string>
	<string name="coche">avto -- Auto</string>
	<string name="di_coche">avto</string>
	<string name="avion">plane -- Flugzeug</string>
	<string name="di_avion">plane</string>
	<string name="tren">vlak -- Zug</string>
	<string name="di_tren">vlak</string>
	<string name="autobus">Avtobus -- Bus</string>
	<string name="di_autobus">Avtobus</string>
	<string name="bicicleta">koles -- Fahrrad</string>
	<string name="di_bicicleta">koles</string>
	<string name="hotel">Hotel -- Hotel</string>
	<string name="di_hotel">Hotel</string>
	<string name="habitacion">soba -- Zimmer</string>
	<string name="di_habitacion">soba</string>
	<string name="habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo -- Ich habe ein Zimmer gebucht</string>
	<string name="di_habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo</string>
	<string name="hasta_pronto">Se vidiva kmalu! -- Bis bald!</string>
	<string name="di_hasta_pronto">Se vidiva kmalu!</string>
	<string name="Salir">Ausgang</string>
	<string name="basic_data">Grundinformationen</string>
	<string name="basic_data_text">„Basisdaten \n  Grundstücksfläche \n  20.273 Quadratkilometer, davon 66% Gebiete bewaldet, 28% landwirtschaftlich genutzten Flächen und 3% innerorts \n  \n Population \n 2.06m (1. Januar 2015; Republik Slowenien Amt für Statistik) \n main städtischen Zentren \n Population in ‚000 (1. Januar 2015, Republik Slowenien Amt für Statistik) \n Ljubljana (Hauptstadt): 287,2 \n Maribor: 112,3 \n Kranj: 55,9 \n Celje: 48,8 \n Climate \n Mediterranean an der Küste, kontinentalen Binnen \n Weather in Ljubljana (Höhe 295 Meter) \n Hottest Monat: Juli 21 ° C; kälteste Monat: Januar -1 ° C (durchschnittliches tägliches Maximum und Minimum); trockenstene Monate: Januar und Februar, 75 mm durchschnittlicher Niederschlag; nasseste Monat: Juni 183 mm durchschnittlicher Niederschlag \n Language \n Slovene \n Weights und Maßnahmen \n Metric system \n Currency \n Die Euro (€), die den slowenischen Tolar (SIT) am 1. Januar 2007 zu einem festen Wechselkurs von SIT239.64 ersetzt: 1 € \n Uhrzeit \n Eine Stunde vor GMT, zwei Stunden vor im Sommer \n Fiscal Jahr \n Calendar Jahr \n Public Urlaub \n January 1. (Neujahrstag ), 8. Februar (Preseren Day), 16-17 April (Ostersonntag und Ostermontag), 27. April (Aufstand gegen die Besatzung Tag), Mai 01 bis 02 (Tag der Arbeit), 25. Juni (Nationalfeiertag), 15. August ( Maria Himmelfahrt), 31. Oktober (Reformationstag), 1. November (Volkstrauertag), 25. Dezember (Weihnachten), 26. Dezember (Unabhängigkeitstag und Tag der nationalen Einheit \n “</string>
	<string name="arrival">Anfahrt</string>
	<string name="arrival_text">„Easy Access \n Slovenia ist in Mitteleuropa und grenzt an Italien, Österreich, Ungarn und Kroatien. Es befindet sich nur wenige Stunden Fahrt von Venedig oder Wien entfernt. Slowenien von allen Nachbarländern leicht zugänglich ist, da es eine gute Straßen- und Bahnverbindungen hat , mit täglichen Flügen von vielen europäischen Städten. Da es ein Küstenland ist, können Sie auch auf dem Seeweg nach Slowenien erhalten. \n  \n By Car \n most der Autos Slowenien durch Autobahnen, die um auch die einfachste Art zu reisen ist die Land. es ist einfach, die slowenischen Straßen mit dem Auto zu fahren, da sie gut und gut ausgeschildert. Obwohl einige lokalen Straßen sind eng und kurvig, eine Fahrt entlang ihnen dennoch angenehm und abwechslungsreich. für auf Autobahnen fahren, ist es zwingend notwendig für Sie nBy Air \n In Zusätzlich zu den täglichen Flügen zu vielen europäischen Städten, um eine Vignette zu haben. \n \n  gibt es zwei Low-Cost-Fluganbieter aus dem Haupt slowenischen internationalen Flughafen fliegen Jože Pučnik Ljubljana. Sie sind EasyJet und Wizz Air, fliegen London und Brüssel. Die meisten Flüge nach Ljubljana durch die einzige slowenische Fluggesellschaft Adria Airways. Sie können auch mit dem Bus, Zug oder Mietwagen von dort zu einer der ausländischen Flughäfen in der näheren Umgebung und den Zugang Slowenien fliegen. \n  \n By Bus \n Buses Lauf von vielen europäischen Städten nach Slowenien. In Slowenien, können Sie auch zu den meisten Städten und auf dem Land mit dem Bus. Wenn sie auf den örtlichen Straßen laufen, können die Fahrer an einer Bushaltestelle in jeder Siedlung stoppen. Sie können einen Bus-Ticket direkt beim Busfahrer kaufen, während bei den großen Bus hält Sie können auch ein Bus-Ticket für ein bestimmtes Datum kaufen. \n  \n By Zug \n Trains nach Slowenien fahren täglich von vielen europäischen Städten. Bei Reisen mit dem Zug ist es auch möglich, in einem Schlafwagen zu fahren. Es gibt nur die Züge der Slowenischen Eisenbahn in Slowenien laufen, wobei alle Fahrpläne und Preislisten auf den Webseiten veröffentlicht. Sie können ein Ticket an jedem Bahnhof sowie im Zug kaufen. Slowenisch Züge halten Sie sich an die Fahrpläne. \n  \n By Boot oder Segelboot \n Von Mai bis Oktober gibt es häufige Fahrten von High-Speed-Motorboot von Venedig, Triest, Poreč und Rovinj. Gelegentlich kommen große Kreuzfahrtschiffe nach Koper. Wenn Sie mit Ihrem eigenen Schiff ankommen, sollen Sie wissen, dass die internationalen Grenzübergänge nur in Koper und Piran sind, und von Mai bis Oktober in Izola auch. In Izola, Koper und Portorož gibt es moderne Marinas für Liegeplatz zur Verfügung. An mehreren Stellen an der slowenischen Küste, können Sie ein Segelboot mieten. \n  \n By Fahrrad \n Naturally, können Sie auch nach Slowenien mit dem Fahrrad bekommen, sei es durch die Straßen fahren oder durch einen Zug nehmen. Mit dem Fahrrad können Sie auf allen Straßen in Slowenien fahren. Die einzigen Ausnahmen sind die Autobahnen und Autobahnen. Es ist auch Ihr Fahrrad entlang der Wald- und Bergwegen. \n “verboten</string>
	<string name="climate">Klima</string>
	<string name="climate_text">„Klima \n Die Klima des Sloweniens kann als typisch europäisches Kontinental beeinflusste Klima mit warmem, trockenen Sommern und relativ kalten Wintern beschrieben werden, während die Küstengebiete und die Niederungen im Süden ein mediterranes beeinflusste Klima. Januar ist der kälteste Monat mit Tag Temperaturen in der Regel um den Nullpunkt im Norden, aber in einigen Fällen der Wintermonate können es sehr kalt sein, mit Temperaturen weit unter Null und starkem, kaltem Nordostwind, genannt Bora, vor allem in den Bergregionen, wo das Wetter stark von der nahen gelegenen Alp beeinflusst wird. Starker Schneefall oder sogar Schneestürme sind auch möglich, an manchen Tagen gibt, die jährliche Durchschnittszahl der Tage mit Schnee weniger als 40 in den Tieflandregionen und bis zu 120 Tage in den Bergregionen von Slowenien in den Küstengebieten langlebig. Frostperioden und Schnee, weil der Einfluss der warmen Wassertemperaturen des Mittelmeeres recht selten sind. \n  \n In Sommer Tagestemperaturen erreichen 20 bis 25 ° C, aber somet imes ziemlich höher, 30 ° C oder mehr. In den meisten der Zeit ist trockenes Wetter mit Aufhellungen, wenn auch manchmal schwere Gewitter am Ende des Tages auftreten können, vor allem in den Bergregionen. Juli ist der wärmste Monat mit einer durchschnittlichen Temperatur von 22 ° C. Die jährliche Niederschlag variiert von 400 mm in dem südlichen Tiefland und bis zu 1000 mm in den Bergregionen. \n  \n Die Wetter ist am besten von Mai bis September, wenn die Tage warm und die Nächte sind kühl, obwohl es im Frühjahr regnet als im Sommer. Herbst und Winter ist in der Regel ein wenig kühl und nass, und oft neblig in den Bergregionen \n  \n Required Kleidung:. \n Lightweight Baumwolle und Leinen in den Sommermonaten; wärmere Mittelgewichte Schwergewichte und Regenkleidung während des Winters. Ein Pullover in den Abendstunden kann, auch im Sommer in den Bergen oder für Trekking benötigt werden \n  \n Koeppen-Geiger Klassifizierung:. \n Die Klima von Slowenia als Cfb Klima eingestuft werden; ein warmes temperierte feuchtes Klima mit dem wärmsten Monat niedriger als 22 ° C über den Durchschnitt und vier oder mehr Monate über 10 ° C über average.The Klima von einigen Küstengebieten von Slowenien kann als Cfa Klima eingestuft werden; ein warmes Mittelmeerklima mit dem wärmsten Monat über 22 ° C über dem Durchschnitt und feuchten Bedingungen das ganze Jahr über. \n “temperierten</string>
	<string name="attractions">Sehenswuerdigkeit</string>
	<string name="attractions_text">„Es gibt viele touristische Attraktionen, die schön sind in Slowenien wie der See von Bled, Postojna-Höhlen, Nationalpark Triglav, Isonzo die Motorrail, Piran, Velika Planina, Logar und viele andere zu sehen \n  \n  Sie können Slowenien in jedem Monat genießen des Jahres und Sie können viele Arten von Tourismus in einem so kleinen Land verantwortlich sind Aktivitäten wie Radfahren, Wandern, Klettern, Aktivurlaub, Heilbäder und Kurorte, Höhlen, Natur, Essen und Wein, Kultur, Shopping, Familienspaß, Casinos machen und so weiter \n  \n  die folgenden Tasten prüfen“.</string>
	<string name="bled">Bleder See</string>
	<string name="bled_text">„Bleder See \n  (slowenisch: Blejsko jezero; Deutsch: Bleder See, Veldeser See) a. See in den julianischen Alpen der Ober Carnica Region im Nordwesten Sloweniens, wo es die Stadt Bled grenzt \n Die Gebiet ist ein beliebtes Touristenziel der See. 35 km (22 mi) von Ljubljana international Airport und 55 km (34 Meilen) von der Hauptstadt, Ljubljana.“</string>
	<string name="postoina">Postoina Höhlen</string>
	<string name="postoina_text">„Postojna Cave \n  (Slovene: Postojnska JAMA; Deutsch: Adelsberger Grotte; Italienisch: Grotte di Postumia). Ist ein 24.340 m lange Karst Höhlensystem nahe Postojna, südwestliches Slowenien \n IT das zweitlängste Höhlensystem im Land (folgenden das Migovec System) [sowie einer seiner Top-Tourismus-Seiten. die Höhlen wurden durch den Fluss Pivka erstellt.“</string>
	<string name="triglav">Triglav</string>
	<string name="triglav_text">„Nationalpark Triglav (TNP) \n  (slowenisch: Triglavski narodni Park) ist der einzige Nationalpark in Slowenien Es wurde im Jahr 1981 in seiner modernen Form gegründet und ist im nordwestlichen Teil des Landes, das jeweils im südöstlichen Teil der gelegen. . Alpenmassiv \n mount Triglav, der höchste Gipfel der Julischen Alpen, steht fast in der Mitte des Nationalparks von ihm die Täler radial ausbreiten, Zuführen von Wasser zu zwei großen Flusssysteme mit ihren Quellen in den julianischen Alpen. Soča und Save, an die Adria und das Schwarze Meer fließt, bzw.“</string>
	<string name="isonzo">Isonzo</string>
	<string name="isonzo_text">„Das Soča (sprich [soːtʃa] in Slowenisch) oder Isonzo (sprich [izontso] in Italienisch) (anderen Namen friaulischen: Lusinç, Deutsch: Sontig, lateinisch: Aesontius oder Isontius) ist ein 138 Kilometer (86 Meilen) langer Fluss, der Westsloweniens (96 km oder 60 Meilen) durchströmt und Nordosten von Italien (43 km oder 27 Meilen). \n Ein Alpenfluss in Charakter, seine Quelle liegt in dem Trenta-Tal in den julianischen Alpen im Nordwesten Slowenien, auf einer Höhe von 876 Metern (2.874 ft). [3] der Fluss führt vorbei an den Städten von Bovec, Kobarid, Tolmin, Kanal ob Soči, Nova Gorica (wo es durch die Solkan Brücke überquert wird) und Gorizia, die Adria nahe der Stadt eingeben Monfalcone. Es hat ein nival-pluvial Regime in seinem Oberlauf und pluvial-nival in seinem Unterlauf. \n Prior des Ersten Weltkrieges, der Fluss bildete einen Teil der Grenze zwischen Königreich Italien und der österreichisch-ungarischen Monarchie. [Zitat benötigt] Während des Ersten Weltkrieges, es ist der Schauplatz erbitterter Kämpfe zwischen den beiden Ländern war, culminat ing in der Schlacht von Caporetto im Jahr 1917"</string>
	<string name="motorail">Reisezug</string>
	<string name="motorail_text">„Autozug-Züge verkehren auf der Linie zwischen Bohinjska Bistrica, Podbrdo und Most na Soči und laufen durch den längsten slowenischen Eisenbahntunnel \n  \n ie wollte auf eine längere Reise mit dem Auto fahren, ohne die Strecke zu fahren? Dann versuchen Sie den Autoverlad , die tragen Ihr Auto, während Sie die Zugfahrt entspannen und genießen. \n  Reisezug Züge verkehren auf der Linie zwischen Bohinjska Bistrica, Podbrdo und Most na Soči und läuft durch den längsten slowenischen Eisenbahntunnel, der Bohinj-Tunnel, Verbindungs ​​Oberkrain in der nördlich von Slowenien mit dem Meer Küstenland im Südwesten. Reisezug Züge können Autos, Lieferwagen, Pickups und Reisemobile tragen, die in der Höhe und 2,4 m in der Breite nicht überschreiten 3m nicht. "</string>
	<string name="piran">Piran</string>
	<string name="piran_text">Die schönste Stadt an der slowenischen Küste wuchs mit Hilfe von Salz. Die Piran Salinen, wo die Weltklasse-Fleur de Sel (Salzblume) wird noch heute mit uralten Methoden, war der Grund, warum die malerische Mittelmeerstadt mauerte mit seiner Kirche mit Blick und kulturellen Attraktionen, blühte. \n  \n  Die alte Hafenstadt mit Resten einer mittelalterlichen Mauer ist als Kultur- und Denkmalschutz. Schmale Gassen mit dicht gebauten Häusern aus dem Hügel und seine Kirche auf den zentralen Platz an der Küste absteigend betonen nur seinen mediterranen Charakter. Diese weltliche Küstenstadt, die unter dem Einfluss von Venedig entwickelt, gilt als einer der authentischsten und photogenste Städte an der Adria Küste. Neben Architektur, das Maritime Museum, ein Aquarium und andere Attraktionen, die Besucher strömen zu diesem Ort Veranstaltungen zu genießen, das kulinarische Angebot und in der Nähe besondere natürliche Eigenschaften. \n  \n  Piran ist eines der malerischen mittelalterlichen Städte Sloweniens. Liebhaber von Wehrmauern und andere architektonische und kulturelle Merkmale von den Zeiten von für eine Woche in Slowenien weg reisen, von einer historischen Stadt zur anderen, von der Küste bis Ljubljana, und von den Alpen bis zur Pannonischen Tiefebene. \n  \n  Piran Salinen, in 804 festgestellt, umfaßt die Salinen im Bereich der heutigen marina (Lucija, Portorož) ist, desto kleiner Strunjan Salinen, und die größeren Sečovlje Salinen. Die Flächen aller erhaltenen Salinen sind jetzt Landschaftsparks. Am Strunjan Landschaftspark, werden Sie eine unglaubliche Klippe hoch über das Meer, und am Sečovlje Salinen finden, können Sie über die traditionelle Salzproduktion mit Führungen und einem Besuch im Museum der Salzherstellung lernen. \n  \n  Jedes Jahr im August, Piran, eine Stadt, die auf Salz wuchs, feiert das Festival Saltern dass belebt die Rückkehr der saltern Familien aus den Salinen von Sečovlje, wo sie ihre Sommer, bis die endgültige Salzernte verbringen würde. Die wichtigsten Veranstaltungen finden in Tartini-Platz, die zum großen Geigenvirtuosen und Komponisten Giuseppe Tartini, geboren in Piran gewidmet ist. Jedes Jahr im Sommer findet die Tartini Festival der Kammermusik in der Stadt. Die Stadt, wo Maler immer wieder zu gewinnen Inspiration zurückkehren, bietet auch eine Reihe von anderen Veranstaltungen. Folgen Sie den Veranstaltungskalender in Piran!</string>
	<string name="velika">Velika Planina</string>
	<string name="velika_text">Das Ende der Feder ist, wenn die Kuhglocken aus auf den Alpen der Velika Planina weidet Plateau läuten, um die Ankunft von Sennen ankündigen. Es ist ein magisches Plateau mit einem der größten Hirten Siedlungen in Europa. Und Sie sind eingeladen, um über das faszinierende Leben auf der Alm zu lernen und die Milch Leckereien probieren sie für Sie vorbereitet werden. Machen Sie einen Spaziergang durch die Wiesen oder eine Wanderung (oder Mountainbike) über das Plateau. \n  \n  Velika Planina lädt mit vielen Möglichkeiten für Spaziergänge und Wanderungen auf der Alm präsentiert Natur- und ethnologische Kuriositäten, dass Sie nicht missen wollen. Der schnellste Weg zu Velika Planina ist mit der Seilbahn von Kamniška Bistrica. Von dort können Sie einen Skilift nach oben nehmen, wo Sie mit einem herrlichen Blick begrüßt. Diejenigen, die eine Herausforderung bevorzugen, können eine der gut markierten Wanderwege nach oben folgen. Im Winter gibt es eine Skipiste, die ein wahres Wintermärchen für Sie mit Freunden und Familie zu erinnern heraufbeschwören, zusammen. \n  \n  die Siedlung Hirten auf der Weide umfasst rund 140 Hütten. Mit seiner charakteristischen Architektur ist es das Symbol der Velika Planina. Die Hütten sind mit Dächern aus traditionellen Fichtenschindeln gedeckt, die fast bis auf den Boden erreichen. Das Plateau kommt wirklich lebendig im Juni, mit der Ankunft der Hirten, die die Hütten bis September besetzen, da sie Herden, um ihre Weide neigen. Sie sind nur zu glücklich, Besucher für einen Geschmack ihrer hausgemachten Milch Köstlichkeiten zu laden, oder sogar einen authentischen Hirten Mittagessen vorbereiten - Sauermilch und Sterz - Buchweizen oder Maisbrei. Einige der Hütten stehen zur Verfügung für die Besucher, so gibt es keinen Grund, warum Sie nicht eine Nacht oder zwei wie die Hirten tun verbringen. \n  \n  Machen Sie eine Pause in der Kapelle von Schnee Maria und Abstieg zum berühmten Vetrnica Höhle, die über einen schmalen Kreis Fußweg erreichbar ist. Am westlichen Rand des Plateaus (Zeleni Rob) gibt es eine malerische Natur Fenster Luknja (Loch) genannt. Die Dovja Griča Höhle (im Sinne von wildem Rock) in der Tiha Dolina Tal (slowenisch für ruhiges Tal) gelegen, der nur neun Meter tief ist, aber für die viele Volksmärchen bekannt, dass es inspiriert. Eine andere Website, sehenswert ist Preskar Museum, wo Trnić gehalten wird - eine besondere Art von Käse charakteristisch für das Gebiet Velika Planina. \n  \n  Im Sommer können Sie sich oben auf dem Plateau mit einem authentischen Hirten Mittagessen holen können - Sauermilch und Sterz (Buchweizenbrei). Die Hirten stehen Sie gerne hausgemachten Käse und andere Milchspezialitäten bieten, wenn Sie besuchen. Einmal auf dem Plateau können Sie Ihre Batterien mit traditionellen Hirten Essen wieder aufladen, wie Jota (Bohnen und Sauerkraut Eintopf), Ricet (Gerste-Eintopf), Gulasch, Wurst mit Sauerkraut, Krain Wurst, Buchweizensterz oder gerollt Knödel mit Quark als štruklji bekannt . \n  \n  Unter Velika Planina, inmitten unberührter Natur, werden Sie drei Quellen des Kamniška Bistrica Fluss entdecken. Die besten von ihnen bekannt ist auch die wichtigste Quelle, in der Nähe der Berghütte Dom v Kamniški Bistrici. An der Quelle finden Sie Plečniks Manor, eine Lodge vom berühmten slowenischen Architekten entworfen, um auf natürliche Weise mit der Landschaft zu verschmelzen. Während Verfolgung der Fluss nicht vergessen zwei Schluchten zu besuchen: Veliki und Mali Predaselj, der engsten Stelle des Kamniška Bistrica Riverbed und die Orglice (slowenisch für Mundharmonika) Wasserfall auch wert ist auch das Sehen.</string>
	<string name="logar">Logar</string>
	<string name="logar_text">Das Logar-Tal (Logar) ist eine der schönsten Alpengletschertal in Europa. Die harmonische Balance zwischen Tradition, Menschen und Natur, die ihre Heimat in diesem Teil der Solčava Region ist sowohl außergewöhnlich und schwer zu finden gefunden. Machen Sie Ihren Aufenthalt in dieser ruhigen Landschaft eine Gelegenheit Park zum Wandern, Radfahren, Reiten oder eine Fotosafari. Der Park hat auch gewann die internationale CIPRA Zukunft in den Alpen Award für erfolgreiches Management des Schutzgebietes. \n  \n  Im Logar-Tal können Sie bei jedem Schritt unberührte grüne Natur bewundern. Nehmen Sie den Weg durch das Logar-Tal, einem natürlichen historischen und ethnographische Weg führt durch die faszinierenden verwinkelt inmitten der unberührten Natur des Landschaftsparks. Sie werden die Gelegenheit haben, außergewöhnliche, seltene und vom Aussterben bedrohte Pflanzenarten zu entdecken. Das Tal ist auch bekannt für seine vielen Wasserfälle, das bemerkenswerteste unter denen die 90-Meter-Rinka Falls. \n  \n  Wenn es einen aktiven Urlaub sind Sie, nachdem Sie für die nahe gelegenen Gipfel aufrechnen kann, gehen Radfahren, einen Berg besteigen oder gehen Fotojagd für Tiere in ihrer natürlichen Umgebung. Kinder genießen Roaming den Märchenwald, dass Häute viele ihrer Lieblingsmärchenfiguren. Kommen Sie im Winter das Tal ist besonders einladend für Langlaufen, Rodeln, Skifahren und Skitouren; und wenn Sie es vorhaben, sind Sie sicher, die Eisklettern zu genießen. \n  \n  Holz Kornkammer oder ‚kašče‘ sind ein integraler Bestandteil des kulturellen Erbes - nicht nur in dem Logar-Tal, sondern auch in der Solčava-Region und der Obers Savinjatal. Sie waren ein unverzichtbarer Bestandteil der landwirtschaftlichen Betriebe, da sie für die Lagerung von Lebensmitteln verwendet wurden, vor allem Getreide. Einige von ihnen sind immer noch für ihren ursprünglichen Zweck verwendet. siehe auch die Heimat von Exerzitien, die Logarski Kot Sennhütte und die Kapelle des Christus, der König. \n  \n  Das Logar-Tal ist eine der drei Täler in der Solčava Region - die beiden anderen sind zu entdecken Robanov Kot und Matkov Kot. Die meisten Solčava Region Bewohner leben auf Hochberghöfen, unter denen sich die höchstgelegenen Bauernhof in Slowenien (Bukovnik, 1327 m). Bergauf zu den Berghütten und Gipfeln oder oberhalb dem Logar-Tal in einem Segelflugzeuge steigen. Machen Sie diese schöne Umgebung die Einstellung für Ihre neue Abenteuer.</string>
	<string name="vine">Weltweit älteste Rebe</string>
	<string name="vine_text">Das Herz von Maribor, Fastenzeit, ist die Heimat der ältesten Weinrebe der Welt. Bei mehr als 450 Jahre alt ist es das einzige Werk sein eigenes Museum Prahlerei - das Haus der Alten Rebe. Maribor beherbergt eine Reihe von Ereignissen, die Alte Rebe, wie der Schnitt der Alten Rebe, Martinstag und das Festival der Alten Rebe feiern. Ob Sie es glauben oder nicht, die Alte Rebe hat sogar eine eigene Hymne, und die Einheimischen sind sehr daran interessiert nur zu, damit Sie es hören. \n  \n  Žametovka oder modra kavčina (Bleu de Cologne), bei 400 Jahren bestätigt, wird in das Guinness-Buch der Rekorde als die älteste Weinrebe der Welt immer noch tragende Obst aufgeführt. Die alte Rebe in Maribor am Ende des Mittelalters während der Türkeneinfälle gepflanzt. Es erlebt - und überlebt - die Schlachten, die zwischen den Angreifern und Verteidigern der Stadt, für das Haus der Alten Rebe tobte von heute einst Teil der Stadtmauer war. \n  \n  Dargelegt auf kulinarische Reisen durch die Stadt Maribor und seine Umgebung. Sie können eine große Vielfalt an Štajerska Aromen genießen, und alle Wege gelangen Sie zum Haus der Alten Rebe führen \n  \n  der Alten Rebe ist die einzige Pflanze mit einem eigenen Museum -. Haus der Alten Rebe. Sobald ein Teil der Stadtmauer, das Haus heute Vitrinen ein ehrwürdiges Wein Erbe, mit einem Weingut und eine Weinprobe Zimmer mit einem Premium-Weine aus der Maribor Weinregion. Und die Alte Rebe, Maribor zu feiern und Umgebung zahlreiche malerische Weinstraßen und Weingüter bieten. \n  \n  Mit einer Reihe von kulinarischem, Wein und kulturellen Leckerbissen dieses Premium-Festival Ereignis mit der feierlichen Weinlese der Alten Rebe und schließt mit dem Fest von St. Martin in Maribor, die größten Martinstag Feier im Oktober beginnt in Slowenien. Sie werden in der Lage sein, das Beste zu erleben, dass slowenische Weinproduzenten, insbesondere aus der Region Štajerska, zu bieten haben. Fans der traditionellen kulinarischen Köstlichkeiten werden in der Lage durch lokale Chefs authentische Gerichte zu probieren, und es gibt auch ein spannendes Kulturprogramm alles abzurunden. \n  \n  Die zweitgrößte slowenische Stadt Maribor ist stolz mit der ältesten Weinrebe der Welt, die mehr als 400 Jahre alt ist. Es gibt drei Weinrouten von dieser ehrwürdigen Wein „Dame“ auf dem Land von Maribor und Sie Ihr Fahrrad auf ihnen reiten können. Einzelne Punkte der drei Weinstraßen sind mit dem internationalen Erzherzog Johann Trail von Graz nach Maribor verbunden. Wenn Sie nicht einer der eifrigsten Radfahrer sind, können Sie auch ein elektrisches Fahrrad und fahren entlang dieser Straßen fahren.</string>
	<string name="regions">Regionen</string>
	<string name="regions_text">In Slowenien kann man vier verschiedene Welten in einem einzigen Tag erleben, da selbst die entlegensten Ecken des Landes sind nur etwa zwei Stunden von der Hauptstadt Ljubljana entfernt. Im grünen Herzen von Slowenien Ihre Ansicht erstreckt sich von den Berg Alpen oder in der ruhigen Schönheit der Pannonischen Tiefebene im Osten. Mittelmeer Slowenien mit seinen Küstenstädte und der atemberaubenden Karst, wartet auf Sie es in seiner ganzen Schönheit zu entdecken. Spüren Sie das pulsierende Puls der Hauptstadt, erkunden Sie die Schönheit der Natur und Kultur in der Umgebung. \n  \n  Sie können die Schönheit der grünen Slowenien fühlen, wie Sie einen Blick auf den berühmten Bleder See und die geliebten Bohinj-See genießen. Es gibt unzählige Möglichkeiten für Outdoor-Aktivitäten inmitten der malerischen Alpengipfeln und durch den julianischen Alpen, Nationalpark Triglav umarmte Täler, die mächtige Kamnik und Savinja Alpen und den grünen Pohorje-Gebirge. Entweder Kopf nach Maribor, die Stadt mit der ältesten Weinrebe der Welt, der bekannte Urlaubsort von Kranjska Gora, die atemberaubenden Region Koroška, ​​oder besuchen Sie die Soca River Valley - egal wohin du gehst, eine unglaubliche Erfahrung erwartet Sie. \n  \n  Während die Mittelmeerstädte Piran, Izola und Koper locken Besucher mit ihren mittelalterlichen Stadtzentren, Portorož lädt sie mit ihren Urlaubsattraktionen. Salz Harvester kann bei der Arbeit auf dem Sečovlje Salinen, und der Karst mit der Grotte von Postojna, Škocjan und Vilenica Höhle bietet auf dem Planeten die schönsten unterirdischen Welten schwer zu sehen. Diese Region ist auch die Heimat der edlen Lipizzaner. Das Land der Reben reichen Hügeln von Brda ist berühmt für seine verlockend hochwertigen aromatischen Wein, und Sie können es an touristischen Bauernhöfen und in Kellereien verkosten. Mit seinen unzähligen spannenden Geschmack und Abenteuer, hat das Vipavatal auch von der renommierten Lonely Planet empfohlen, Führer der Reise Riese. \n  \n  Ost-Slowenien ist ein Land der weiten, offene Felder und Hügellandschaften, Störche, Wind-Rasseln, schwimmende Mühlen, Heilwasser, Energiepunkte, malerisch sanft geschwungenen Weinberge, einzigartige Traditionen und Dialekte, und, was am wichtigsten ist, ist es die Heimat erwärmen und gastfreundliche Menschen. Diese Landschaft ist in natürlichen Thermalbädern reichen, die stärken und neue Energie tanken Sie. Entdecken Sie die Freundlichkeit und Gastfreundschaft der touristischen Bauernhöfen, wo Sie lokale Spezialitäten und Übernachtung in einem charmanten Winzerhaus inmitten von Weinbergen genießen können. Um die Vergangenheit zu erleben, können Sie zahlreiche majestätische Schlösser besuchen. \n  \n  Ljubljana und seine Umgebung bieten unzählige Möglichkeiten, ihre Besucher ihren Urlaub zu verbringen, erkunden und zu genießen. Die grüne Kapital wird für verschiedene originelle Ideen bekannt von jungen Unternehmern geschaffen, Forscher, Künstler, Studenten, und die Liebhaber aller Dinge schön. Für eine kurze Pause von der Stadt, gehen Sie auf einer der vielen Tagesausflüge, wie Ljubljana einen schnellen Zugang zu den nahegelegenen Attraktionen bietet. Sie können entweder das Reich des Braunbären in den Wäldern der Region Kočevsko, erfahren Sie über die Tradition der Hirten betreten oder charmante historische Städte der UNESCO als Weltkulturerbe eingeschrieben besuchen.</string>
	<string name="active">aktiv im Urlaub</string>
	<string name="active_text">Erklimmen Sie einen Gipfel. Zu Fuß oder mit dem Fahrrad. Genießen Sie schöne Skipisten mit Ihren Kindern. Fühlen Sie das Adrenalin. Inhale Frische. In der Mitte der grünen Wälder, auf einem Pferd, neben Wasser, auf Golfplätzen. Betreten Sie die Welt der aktiven Abenteuer. \n  \n  Verbringen Sie Ihren Urlaub im Herzen des Berg Sloweniens. Gehen Sie durch das dynamische und unberührte Natur mit 10.000 Kilometer markierte und angeordnet Wanderwege. Sie können aus 175 Berghütten wählen oder eine Nacht in Hotels und Camps für Wanderer verbringen. Gehen Sie wandern und inhalieren die Frische der Berge. \n  \n  Die dynamischen Landschaften von Slowenien, mit ihren unzähligen Naturschönheiten, sind ideal für einen Radurlaub. Hier sind Sie sicher, Routen zu finden geeignet für Sie, Ihre Freunde und Ihre Familie. Durch den Einfluss des mediterranen Klimas, können Sie rund um in Slowenien fast das ganze Jahr Rad fahren. \n  \n  Slowenien ist reich an natürlichen Wasserquellen, die für die Aktivitäten auf oder nahe dem Wasser fast nennen. Erfrischen Sie sich mit einem Bad im Meer, Seen, Flüssen oder in Schwimmbädern. Segeln und Surfen auf dem Wasser und lassen Sie den Wind Ihr Haar krümmen. Genießen im Stand-up-Paddle-Boarding oder Zeile, das Boot auf dem kristallklaren Wasser. Haben Sie Adrenalin fühlen? Erleben Sie Wildwasser-Rafting, Kajak oder Kanu fahren und entdecken Sie die Schönheiten der engen Schluchten. Um sich zu entspannen, angeln oder langsam Floß hinunter den slowenischen Flüssen. \n  \n  Mögen Sie besondere Erlebnisse? Wenn deine Seele frohlockt und dein Herz Pfund. Werfen Sie einen Blick in Slowenien aus einer anderen Perspektive. Sehen Sie sich die Landschaft aus der Luft, hören das Rauschen des Wassers, die Adrenalin Spannung spüren. Dies ist eine Erfahrung, die Ihren Urlaub zu einem unvergesslichen Ereignisse im Leben verändern wird. \n  \n  Die Golfplätze von Slowenien gehören zu den schönsten in Europa. Sie sind im typischen Landschaften am Rande der Pannonischen Tiefebene, zwischen Weinbergen und sanften Hügeln, unter Alpengipfel festgelegt und in der idyllischen Karstlandschaft. Aufgrund der kurzen Entfernungen innerhalb Slowenien, können Sie die meisten der Golfclubs von Ljubljana innerhalb einer Stunde erreichen. \n  \n  Equestrianism und Reiten in Slowenien haben eine jahrhundertealte Tradition dank der Lipica, die Wiege der weltberühmten Lipizzaner. Zahlreiche Reiterhöfe, touristische Bauernhöfe und Ranches bieten Ihnen die Erfahrung von Slowenien im Sattel. \n  \n  Wenn Schneeflocken in den Himmel tanzen und eine wunderbare Winterlandschaft schaffen, ist es Zeit, etwas Spaß auf dem Schnee zu haben. Neben gepflegten Pisten erwarten viele andere Winteraktivitäten Sie in Slowenien. Betreten Sie die Welt von unvergesslichen Abenteuern auf Schnee und Eis.</string>
	<string name="biking">Rad fahren</string>
	<string name="biking_text">Entdecken Sie Slowenien mit dem Fahrrad. Die dynamischen Landschaften von Slowenien, mit ihren unzähligen Naturschönheiten, sind ideal für einen Radurlaub. \n  \n  Hier sind Sie sicher, Routen für Sie geeignet zu finden, Ihre Freunde und Ihre Familie. Durch den Einfluss des mediterranen Klimas, können Sie rund um in Slowenien fast das ganze Jahr Rad fahren. \n  \n  Hop auf einem Fahrrad und eine Fahrt entlang des Wanderweges durch Sloweniens umfangreichsten Wald, auf das malerische Plateau in Zentral Slowenien steigen und eine Fahrt genießen durch die hügelige Landschaft. Sie können auch die Stadt Straßen und Plätze mit dem Fahrrad erkunden.</string>
	<string name="bohinj">Bohinj-See</string>
	<string name="bohinj_text">Der größte natürliche See in Slowenien mit unendlich vielen Möglichkeiten für Outdoor-Aktivitäten. \n  \n 
Bohinj-See befindet sich in einem Urstromtal gelegen und umfasst fast 100 Millionen Kubikmeter Wasser - nach einem alten Bohinj Witz: nicht mehr als ein Eimer, wenn es groß genug ist. Der steil abfall Seebecken ist relativ glatt geformt und hat keine flachen Bereiche. Im Sommer, steigt die Temperatur des Wassers auf 22 ° C; manchmal im Winter friert der See. Wasserspiegel steigt von 2 bis 3 Metern nach starken Niederschlägen. \n  \n  See Wasser wird dreimal pro Jahr restauriert. Der Hauptzufluss ist der Savica und die Haupt distributary ist die Sava Bohinjka. Mehr als entlang der Nordküste ein Drittel des Wassers aus den Karstquellen unter der Seeoberfläche den See fließt. Bei starkem Regen, sprudelt das Karst Wasser aus als Govic Frühling auf dem Pršivec Hang. \n  \n  Bohinj-See ist ideal für Wassersport-Aktivitäten das ganze Jahr über - vom Schwimmen, Bootfahren, Windsurfen, Kajak oder Kanu fahren, Angeln und Tauchen in den wärmeren Monaten zu (manchmal) auch im Winter zum Eislaufen. Die Besucher können auch eine wunderbare touristische Bootsfahrt oder einfach nur für einen entspannenden Spaziergang am Ufer entlang gehen. Wenn Eis besagt, ist eine Option, bitte beachten Sie, dass Sie nur auf Eis auf eigene Verantwortung Schlittschuh laufen und laufen können. Wir empfehlen Ihnen, sehr vorsichtig zu sein!</string>
	<string name="spa">Spa-Urlaub und Wasserspaß</string>
	<string name="spa_text">Slowenisch Spas haben eine Fülle von Außen- und Innenwasserflächen in allen Jahreszeiten zu schwimmen. Darüber hinaus haben sie auch Massagen und therapeutische Pools und sehr attraktive Wasserparks mit Rutschen. Unterhaltung für Kinder ist ebenfalls vorhanden. \n  \n  Alle thermischen Kurorte in Slowenien verfügen über moderne Schwimmbecken mit Thermalwasser oder Meerwasser auf verschiedene angenehme Temperaturen erhitzt. Diese Pools haben Bereiche für Hydromassage, Whirlpools und andere entspannende Elemente. Einige Kurorte haben sogar Olympiabecken. \n  \n  Spas mit großen Outdoor-Wasserparks mit schnellen Wasserrutschen, langsam fließenden Flüssen, Surfen Bereiche und gewagte Dias diejenigen ansprechen, die Wasser Abenteuer lieben. Unter ihnen ist der erste Wasserrutsche mit einer 360-Grad-Schleife. \n  \n  Wenn Sie an den Pool gehen, können Sie Gruppenübung mit einem Lehrer genießen, die Sie mit Momenten der Spaß bieten und Ihre Gesundheit kümmern. Verschiedene Arten von Wasser-Aerobic und andere Formen der Übung verbessern Sie Ihre Durchblutung, können Sie besser atmen, und stärken Sie Ihre Atemmuskulatur. Und sie sind Spaß. \n  \n  Zusätzlich zu den Pools, slowenische Thermen auch viele Outdoor-Sonnenbaden, Lebensmittel- und Getränkebereiche bieten. Einige Bäder haben sogar Terrassen für FKK Sonnenbaden. Vor allem im Sommer gibt es zahlreiche Themen-Abenteuer für Kinder. \n  \n  Die meisten slowenischen Thermen haben Kiddie-Pools für Kleinkinder und schöne Pools für Kinder. Kinderfreundliche Unterhaltung ist voller Abenteuer und Geschichten über lokale und andere, bekanntere, Helden. Treffen Zwerge und Elfen, Piraten und Indianer! Massagen für Kinder und Kinderbetreuung sind ebenfalls erhältlich.</string>
	<string name="Otras_apps">Andere Apps</string>
	<string name="Acerca">Über</string>
	<string name="Rate">Bewertung</string>
	<string name="about">Über</string>
	<string name="subject1">Werfen Sie einen Blick auf diese App!</string>
	<string name="textoabout">Konzept von Mymma Soto \n  Entwickelt von APlanetBit \n  Icons von Icons Land \n  http://www.icons-land.com</string>
	<string name="version">Ausführung</string>
	<string name="extra_text1">Diese Anwendung ist sehr nützlich! \n Versuchen es! \n  https://play.google.com/store/apps/details?id=</string>
	<string name="mensaje_cookies">„Gemäß der Richtlinie 2002/58 / EG des Europäischen Parlaments und des Rates wird darüber informiert, dass diese Seite Gerätekennungen verwendet werden, um Inhalte und Anzeigen zu personalisieren, um Social-Media-Funktionen zur Verfügung zu stellen und Verkehr zu analysieren. Wir teilen auch diese Kennungen und andere Informationen auf dem Gerät mit unseren Social-Media-Partnern, Werbung und Web analytics. Weitere Details zu http://lagatera.dynu.net "</string>
	<string name="map_of_slovenia">Karte</string>
	<string name="vocabulario">Wortschatz</string>
	<string name="slovenia">Slowenien</string>
</resources>