<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> 
<resources>
	<string name="app_name">Dolan maring Slovenia HD</string>
	<string name="toast_tts_inicializado">Tèks-Kanggo-Speech engine wis initialized</string>
	<string name="toast_tts_error">Kesalahan naliko dhisik Tèks-Kanggo-Speech engine</string>
	<string name="toast_redir">← Ngalihaké menyang Google Play kanggo nginstal Tèks kanggo engine Speech</string>
	<string name="toast_set_language">Setelan basa TTS nganti Slovenia</string>
	<string name="hola">zdravo -- Hello</string>
	<string name="di_hola">zdravo</string>
	<string name="adios">Zbogom -- goodbye</string>
	<string name="di_adios">Zbogom</string>
	<string name="buenosdias">Dobro jutro -- Good Morning</string>
	<string name="di_buenosdias">Dobro jutro</string>
	<string name="buenas_tardes">Dober večer -- Good Evening</string>
	<string name="di_buenas_tardes">Dober večer</string>
	<string name="buenas_noches">Lahko noč -- Good Night</string>
	<string name="di_buenas_noches">Lahko noč</string>
	<string name="hasta_luego">Se vidimo kasneje -- Mengko</string>
	<string name="di_hasta_luego">Se vidimo kasneje</string>
	<string name="hasta_manana">Se vidiva jutri -- Waca sampeyan sesuk</string>
	<string name="di_hasta_manana">Se vidiva jutri</string>
	<string name="quetal">Kako ste? -- Piye kabare?</string>
	<string name="di_quetal">Kako ste?</string>
	<string name="bien_gracias">počutim se dobro -- Aku kroso apik</string>
	<string name="di_bien_gracias">počutim se dobro</string>
	<string name="buen_provecho">dober tek -- Bon Napsu</string>
	<string name="di_buen_provecho">dober tek</string>
	<string name="me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš? -- Bisa bantuan kula?</string>
	<string name="di_me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš?</string>
	<string name="cuanto_cuesta">Koliko je to? -- Carane akeh iku?</string>
	<string name="di_cuanto_cuesta">Koliko je to?</string>
	<string name="no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan -- Aku ora nganggo Sloveninan</string>
	<string name="di_no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan</string>
	<string name="necesito_un_medico">rabim zdravnika -- Aku butuh dhokter</string>
	<string name="di_necesito_un_medico">rabim zdravnika</string>
	<string name="soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije -- I\n m ora saka Slovenia</string>
	<string name="di_soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije</string>
	<string name="de_donde_eres">Kje si? -- Kowe sạkạ ngendi?</string>
	<string name="di_de_donde_eres">Kje si?</string>
	<string name="me_llamo_paul">Moje ime je Peter -- jenengku Peter</string>
	<string name="di_me_llamo_paul">Moje ime je Peter</string>
	<string name="como_se_llama">Kaj ti je ime? -- Sapa jenengmu?</string>
	<string name="di_como_se_llama">Kaj ti je ime?</string>
	<string name="arriba">navzgor -- munggah</string>
	<string name="di_arriba">navzgor</string>
	<string name="abajo">navzdol -- Down</string>
	<string name="di_abajo">navzdol</string>
	<string name="izquierda">Levi -- ngiwa</string>
	<string name="di_izquierda">Levi</string>
	<string name="derecha">Prav -- Kanan</string>
	<string name="di_derecha">Prav</string>
	<string name="centro">Bližnji -- tengah</string>
	<string name="di_centro">Bližnji</string>
	<string name="delante">spredaj -- ngarep</string>
	<string name="di_delante">spredaj</string>
	<string name="detras">Nazaj -- Back</string>
	<string name="di_detras">Nazaj</string>
	<string name="encima">Več kot -- Swara</string>
	<string name="di_encima">Več kot</string>
	<string name="debajo">Spodaj -- ing</string>
	<string name="di_debajo">Spodaj</string>
	<string name="lo_siento">Žal -- Sorry</string>
	<string name="di_lo_siento">Žal</string>
	<string name="por_favor">Prosimo -- Mangga</string>
	<string name="di_por_favor">Prosimo</string>
	<string name="gracias">Hvala vam -- matur nuwun</string>
	<string name="di_gracias">Hvala vam</string>
	<string name="de_nada">Ni za kaj -- Sami-sami</string>
	<string name="di_de_nada">Ni za kaj</string>
	<string name="muchas_gracias">Najlepša hvala -- Matur nuwun kanthi sanget</string>
	<string name="di_muchas_gracias">Najlepša hvala</string>
	<string name="no_gracias">Ne, hvala -- Ora, matur nuwun</string>
	<string name="di_no_gracias">Ne, hvala</string>
	<string name="encantado">Lepo te je bilo srečati -- Nice to meet you</string>
	<string name="di_encantado">Lepo te je bilo srečati</string>
	<string name="esta_bien">To je v redu -- Sing OK</string>
	<string name="di_esta_bien">To je v redu</string>
	<string name="un_cafe">Ena kava, prosim -- Salah warung, please</string>
	<string name="di_un_cafe">Ena kava, prosim</string>
	<string name="una_cerveza">Eno pivo prosim -- Salah bir, please</string>
	<string name="di_una_cerveza">Eno pivo prosim</string>
	<string name="el_bano">Kje je stranišče? -- Where is toilette ing?</string>
	<string name="di_el_bano">Kje je stranišče?</string>
	<string name="la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim? -- Apa sampeyan menehi kula menu, please?</string>
	<string name="di_la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim?</string>
	<string name="una_tortilla">Ena omleta, prosim -- Salah omelette, please</string>
	<string name="di_una_tortilla">Ena omleta, prosim</string>
	<string name="una_paella">Nekateri Golaz prosim -- Sawetara Golaz please</string>
	<string name="di_una_paella">Nekateri Golaz prosim</string>
	<string name="la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim? -- Bisa nggawa kula Bill, please?</string>
	<string name="di_la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim?</string>
	<string name="desayuno">zajtrk -- Breakfast</string>
	<string name="di_desayuno">zajtrk</string>
	<string name="comida">Kosilo -- lunch</string>
	<string name="di_comida">Kosilo</string>
	<string name="cena">večerja -- dinner</string>
	<string name="di_cena">večerja</string>
	<string name="cuchara">Spoon -- sendok</string>
	<string name="di_cuchara">Spoon</string>
	<string name="tenedor">vilice -- Fork</string>
	<string name="di_tenedor">vilice</string>
	<string name="cuchillo">nož -- piso</string>
	<string name="di_cuchillo">nož</string>
	<string name="pan">kruh -- roti</string>
	<string name="di_pan">kruh</string>
	<string name="vaso">steklo -- kaca</string>
	<string name="di_vaso">steklo</string>
	<string name="agua">voda -- Water</string>
	<string name="di_agua">voda</string>
	<string name="servilleta">prtiček -- napkin</string>
	<string name="di_servilleta">prtiček</string>
	<string name="camarero">Natakar -- waiter</string>
	<string name="di_camarero">Natakar</string>
	<string name="me_gusta">všeč mi je -- Aku seneng</string>
	<string name="di_me_gusta">všeč mi je</string>
	<string name="si">Da -- Ya</string>
	<string name="di_si">Da</string>
	<string name="no">Ne -- Ora</string>
	<string name="di_no">Ne</string>
	<string name="es_posible">Lahko bi bilo -- Sampeyan bisa uga</string>
	<string name="di_es_posible">Lahko bi bilo</string>
	<string name="nunca">Nikoli -- Aja</string>
	<string name="di_nunca">Nikoli</string>
	<string name="siempre">Nenehno -- tansah</string>
	<string name="di_siempre">Nenehno</string>
	<string name="a_veces">včasih -- Kadhangkala</string>
	<string name="di_a_veces">včasih</string>
	<string name="hoy">danes -- dina iki</string>
	<string name="di_hoy">danes</string>
	<string name="ayer">včeraj -- wingi</string>
	<string name="di_ayer">včeraj</string>
	<string name="manana">jutri -- Besok</string>
	<string name="di_manana">jutri</string>
	<string name="coche">avto -- Car</string>
	<string name="di_coche">avto</string>
	<string name="avion">plane -- Plane</string>
	<string name="di_avion">plane</string>
	<string name="tren">vlak -- Train</string>
	<string name="di_tren">vlak</string>
	<string name="autobus">Avtobus -- Bus</string>
	<string name="di_autobus">Avtobus</string>
	<string name="bicicleta">koles -- Bicycle</string>
	<string name="di_bicicleta">koles</string>
	<string name="hotel">Hotel -- Hotel</string>
	<string name="di_hotel">Hotel</string>
	<string name="habitacion">soba -- kamar</string>
	<string name="di_habitacion">soba</string>
	<string name="habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo -- Aku wis dipesen kamar</string>
	<string name="di_habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo</string>
	<string name="hasta_pronto">Se vidiva kmalu! -- Ndeleng sampeyan rauh!</string>
	<string name="di_hasta_pronto">Se vidiva kmalu!</string>
	<string name="Salir">metu</string>
	<string name="basic_data">data dhasar</string>
	<string name="basic_data_text">"Data dhasar \n  area Land \n  20,273 km persegi, kang 66% wooded wilayah, 28% wilayah tetanèn lan 3% dibangun munggah wilayah \n  \n Population \n 2.06m (Januari 1st 2015; Republik Slovenia Statistik Office)\n  pusat kutha nmain \n Population ing \n 000 (Januari 1st 2015; Republik Slovenia Statistik Office) \n Ljubljana (ibukutha): 287.2 \n Maribor: 112.3 \n Kranj: 55.9 \n Celje: 48.8 \n Climate \n Mediterranean ing pesisir, Continental daratan \n Weather ing Ljubljana (dhuwur 295 meter) \n Hottest sasi Juli, 21 ° C; sasi kang paling anyep: Januari, -1 ° C (saben maksimum saben dina lan minimal); sasi sing paling garing ya: Januari lan Februari, 75 mm saben udan; sasi wettest: Juni, 183 mm saben udan \n Language \n Slovene \n Weights lan ngukur\n  sistem nMetric \n Currency \n the euro (€), kang ngganteni Tolar Slovenian (SIT) ing 1st Januari 2007 ing kurs tetep SIT239.64: € 1 \n Time\n  ora ana jam ahead saka GMT; rong jam ahead ing panas \n Fiscal taun\n  taun\n  preian nPublic nCalendar\n  1st nJanuary (New year kang ), Februari 8th (Preseren Day), April 16-17 (Easter Day lan Paskah ana), 27th April (Uprising Marang Day Pakaryan), Mei 1st-2 (Labor Day), 25th June (Day Nasional), 15 Agustus ( Panyangka Maria), 31 Oktober (Reformasi Day), 1st November (Remembrance Day), 25th Desember (natal), 26th Desember (Independence lan Unity National Day \n  "</string>
	<string name="arrival">Carane teka</string>
	<string name="arrival_text">"Gampang Akses \n Slovenia dumunung ing Eropah Tengah lan wates Italia, Austria, Hongaria lan Kroasia. Iku mung sawetara jam drive adoh saka Venesia utawa Vienna. Slovenia gampang diakses saka kabeh negara tanggané, minangka wis dalan apik lan sambungan alur , karo penerbangan padinan akeh kota Eropa. Wiwit iku negara gisik, sampeyan uga bisa njaluk Slovenia dening segara. \n  \n By Car \n Most saka mobil ketik Slovenia dening motorways, kang uga cara paling gampang kanggo lelungan sak negara. iku gampang kanggo lelungan ing dalan Slovenian dening mobil, wiwit lagi uga lan cetha signposted. Senajan sawetara dalan lokal sing panah lan nduwurke tumpukan, drive bebarengan wong Nanging penake lan mawarni-warni. kanggo nyopir ing motorways, iku prentah kanggo sampeyan duwe vignette a. \n  \n By Air \n in Saliyane ing penerbangan padinan kanggo akeh kota Eropa, ana rong panyedhiya pesawat kurang-biaya mabur saka utama bandara internasional Slovenian Jože Pučnik Ljubljana. Padha EasyJet lan Wizz Air, mabur kanggo London lan Brussels. Voos kanggo Ljubljana sing digawe dening mung Slovenian maskapai Adria Airways. Sampeyan uga bisa fly kanggo siji saka bandara manca ing sacedhake cedhak, lan akses Slovenia saka ana bis, Sepur utawa mobil rental. \n  \n By Bus \n Buses roto kanggo Slovenia saka akeh kota Eropa. Ing Slovenia, sampeyan uga bisa njaluk paling saka kutha-kutha lan désa bis. Yen padha mbukak sadawane dalan lokal, pembalap bisa mungkasi ing mandeg bis ing utang sembarang. Sampeyan bisa tuku tiket bis langsung saka driver bus, nalika ing bis utama mandheg sampeyan uga bisa tuku tiket bis kanggo tanggal tartamtu. \n  nTrains \n By Train\n  kanggo Slovenia mbukak saben dina saka akeh kota Eropa. Yen lelungan kanthi Sepur, iku uga bisa kanggo numpak ing mobil turu. Ana mung sepur saka Slovenian Railways mlaku watara Slovenia, karo kabeh timetables lan rega dhaptar diterbitake ing kaca web. Sampeyan bisa tuku tiket ing saben stasiun sepur uga ing Sepur. sepur Slovenian kelet menyang timetables. \n  \n By Kayak utawa Sailboat \n From Mei kanggo Oktober, ana Kerep nitih prau daya dhuwur-kacepetan saka Venice, Trieste, Porec lan Rovinj. Sok-sok, kapal gedhe teka kanggo Koper. Yen sampeyan teka karo prau dhewe, sampeyan kudu ngerti sing crossings tapel wates internasional mung ing Koper lan Piran, lan saka Mei kanggo Oktober ing Izola uga. Ing Izola, Koper lan Portorož, ana marinas modern kasedhiya kanggo mooring. Ing sawetara panggonan ing pesisir Slovenian, sampeyan bisa nyewa sailboat a. \n  \n By Player \n Naturally, sampeyan uga bisa njaluk Slovenia dening Pit apa dening nunggang dalan utawa kanthi njupuk Sepur. Miturut Pit sampeyan bisa drive ing kabeh dalan ing Slovenia. Ing mung ana ing expressways lan motorways. Iku uga dilarang numpak pit bebarengan ing tilase alas lan gunung. \n  "</string>
	<string name="climate">Climate</string>
	<string name="climate_text">"Climate \n the iklim saka Slovenia bisa diterangake minangka khas iklim dipengaruhi Continental Eropah karo anget, garing Summers lan mongso nyedhaki kadhemen, nalika wilayah pesisir lan ing dataran rendah ing sisih kidul duwe iklim dipengaruhi mediterranean. Januari punika sasi kang paling anyep karo awan Suhu biasane nul ing sisih lor, nanging ing sawetara kasus sasi mangsa bisa banget kadhemen karo Suhu adoh ngisor nul lan kuwat, angin northeasterly kadhemen, disebut Bora, utamané ing dhaérah pegunungan, endi cuaca banget dipengaruhi dening toko Alps. Talk abot utawa malah snowstorms uga bisa ing sawetara dina ana ing kono, nomer saben tahunan dina mawa salju kurang saka 40 ing wilayah kurang-tanah lan nganti 120 dina ing wilayah pegunungan saka Slovenia ing wilayah pesisir dawa-tahan. suwé Frost lan salju cukup jarang amarga pengaruh saka suhu banyu anget saka segara Mediterania. \n  \n in panas Suhu awan tekan 20-25 ° C, nanging somet Imes cukup luwih, 30 ° C utawa liyane. Ing paling wektu iku cuaca garing karo disebutake panas, sanajan Thunderstorms kadhangkala heavy bisa dumadi ing mburi dina, utamané ing wilayah pegunungan. Sasi Juli minangka sasi kang paling anget karo suhu rata-rata 22 ° C. Udan taunan beda-beda gumantung saka 400 mm ing wilayah dhataran cendhèk kidul, lan nganti 1000 mm ing wilayah pegunungan. \n  \n the weather paling May-September, nalika dina sing anget lan ing bengi iku kelangan, senajan udan liyane ing spring saka ing mangsa panas. Autumn lan mangsa biasané chilly sethitik lan udan, lan asring foggy ing wilayah pegunungan \n  \n Required sandhangan:. \n Lightweight cottons lan linens sak sasi panas; rodok anget medium-bobot kanggo heavyweights lan Rainwear sak mangsa. A jaket bisa needed ing soré utawa kanggo trekking ing gunung, malah ing mangsa panas \n  \n Koeppen-Geiger Klasifikasi:. \n the Climate saka Slowenia bisa diklasifikasikaké minangka CFB Climate; anget temperated lembab iklim karo sasi kang paling anget murah saka 22 ° C liwat rata-rata lan papat utawa luwih sasi ndhuwur 10 ° C liwat average.The iklim saka sawetara wilayah pesisir Slovenia bisa diklasifikasikaké minangka CFA Climate; anget a temperated iklim mediterranean karo sasi kang paling anget ing ndhuwur 22 ° C liwat kahanan rata-rata lan lembab kabeh babak taun. \n  "</string>
	<string name="attractions">Wisata Turistic</string>
	<string name="attractions_text">"Ana akeh wisata turistic sing becik kanggo katon ing Slovenia kaya Lake Bled, Postojna Caves, Triglav National Park, Isonzo ing Motorrail, Piran, Velika planina, Logar lan akeh wong \n  \n  Sampeyan bisa seneng Slovenia ing sasi taun lan sampeyan bisa nggawe akeh jinis tourism in kuwi country.There cilik aktivitas kaya muter, trekking, climbing, preian aktif, spas lan resorts, guwa-guwa, alam, pangan lan anggur, budaya, Shopping, kulawarga fun, casinos , lan ing \n  \n  Priksa tombol ing ngisor iki. "</string>
	<string name="bled">Lake Bled</string>
	<string name="bled_text">"Lake Bled \n  (Slovenia: Blejsko jezero; Jerman: Bleder Waca, Veldeser Waca). Iku lake ing Julian Alps saka wilayah Upper Carniolan saka sisih lor kulon Slovenia, ing ngendi iku adjoins kutha Bled\n  area nthe minangka panggonan wisata . lake 35 km (22 mi) from International Ljubljana lan 55 km (34 mi) saking ibu kutha, Ljubljana. "</string>
	<string name="postoina">Postoina Caves</string>
	<string name="postoina_text">"Postojna Cave \n  (Slovenia: Postojnska JAMA; Jerman: Adelsberger Grotte; Italia: Grotte di Postumia). Iku 24.340 m long karst sistem guwa cedhak Postojna, kulon Slovenia \n it sistem guwa liya-paling dawa ing negara (ngisor ing Migovec System) [uga salah siji wisata pucukipun. ing guwa-guwa digawe dening Kali Pivka. "</string>
	<string name="triglav">Triglav</string>
	<string name="triglav_text">"Triglav National Park (TNP) \n  (Slovenia: Triglavski park narodni) iku taman nasional ing Slovenia, dipunbiyangun ing bentuk modern ing taun 1981 lan dumunung ing sisih kulon-lor negara, mungguh ing sisih kidul-wétan saka. . Alpine massif \n Mount Triglav, pucuk paling dhuwur saka Julian Alps, stands meh ing tengah taman nasional saka iku lembah nyebar metu radially, nyediakke banyu kanggo loro sistem kali gedhe karo sumber sing ing Julian Alps:. ing Soca lan ing Sava, mili kanggo Adriatik lan Segara Ireng, mungguh "</string>
	<string name="isonzo">Isonzo</string>
	<string name="isonzo_text">"Ing Soca (pocapan [soːtʃa] ing Slovenia) utawa Isonzo (pocapan [izontso] ing Italia) (jeneng liya Friulia: Lusinç, Jerman: Sontig, Latin: Aesontius utawa Isontius) punika 138 kilometer (86 mi) dawa kali sing mili Slovenia kulon (96 kilometers utawa 60 mil) lan lor Italia (43 kilometers utawa 27 mil).\n  kali Nan Alpine ing karakter, kawulo sawijining sumber ing Trenta Valley ing Julian Alps ing lor-kulon Slovenia, ana ing elevasi 876 meter (2,874 ft). [3] ing kali nganggo kepungkur kutha Bovec, Kobarid, Tolmin, Kanal ob Soči, Nova Gorica (ngendi kang nyabrang dening Bridge Solkan), lan gorizia, mlebu ing Segara Adriatik cedhak kutha Monfalcone. wis regime nival-pluvial ing ndhuwur lan pluvial-nival ing mesthi ngisor sawijining. \n Prior kanggo Perang donya I, sisih kali kawangun saka tapel wates antarane Kerajaan Italia lan Kakaisaran Austro-Hungaria. [sunting needed] Sajrone Perang donya I, iku ana pemandangan saka gelut pait antarane negara loro, culminat ing salebeting Peperangan Caporetto ing 1917 "</string>
	<string name="motorail">Motorail</string>
	<string name="motorail_text">"Motorail sepur operate ing baris antarane Bohinjska Bistrica, Podbrdo lan Paling na Soči, lan roto liwat paling dawa trowongan sepur Slovenian \n \n  tau wanted kanggo pindhah ing lelampahan maneh dening mobil tanpa gadhah kanggo drive kadohan? Banjur nyoba layanan motorail , kang kaleksanane mobil nalika sampeyan ngendhokke lan seneng kulo Sepur. \n  Motorail sepur operate ing baris antarane Bohinjska Bistrica, Podbrdo lan Paling na Soči, lan roto liwat trowongan paling dawa Slovenian alur, trowongan Bohinj, nyambungake Upper Carniola ing North Slovenia karo pantai Littoral ing sepur South West. Motorail bisa nindakake mobil, Van, pikep, lan Van Camper kang ora ngluwihi 3M ing dhuwur lan 2.4m ing jembaré. "</string>
	<string name="piran">Piran</string>
	<string name="piran_text">kutha ayu paling ing pesisir Slovenian tansaya karo bantuan saka uyah. The Piran panci uyah, ngendi donya-kelas fleur de sel (kembang saka uyah) isih diprodhuksi dina nggunakake cara umur-lawas, padha alesan ngapa picturesque Tengah walled kutha, karo pasamuwan karo tampilan lan wisata budaya, ngrembaka. \n  \n  Lawas kutha port karo remnants saka tembok abad tengah dilindhungi minangka monumèn budaya lan sajarah. Panah lurung-lurung karo omahé dibangun rapet mudhun saka gunung lan pasamuwan kanggo kothak tengah ing pesisir mung nandheske karakter Tengah sawijining. kutha iki jagad gisik, kang dikembangaké ing pangaribawa Venice, dianggep dadi salah siji saka kutha paling asli lan paling Photogenic ing panté Adriatik. Saliyane arsitektur, Museum, akuarium lan attractions, pengunjung kumpul kanggo kutha iki kanggo seneng acara, kurban kuliner, lan fitur alami toko khusus. \n  \n  Piran iku salah siji saka kutha abad tengah picturesque saka Slovenia. Penyayang saka tembok pertahanan lan fitur arsitektur lan budaya saka kaping musna dening bisa lelungan ing Slovenia kanggo minggu, arep saka siji kutha sajarah kanggo liyane, saka pesisir kanggo Ljubljana, lan saka Alpen kanggo Dhataran Pannonian. \n  \n  The Piran Salt Pans, diadegaké taun 804, anyakup meh sedaya panci uyah ing area marina dina (Lucija, Portorož), cilik Strunjan Salt Pans, lan luwih gedhe Sečovlje Salt Pans. Ing wilayah kabeh panci uyah wadi saiki taman malang. Ing Strunjan Landscape Park, sampeyan bakal nemokake Cliff luar biasa inggil liwat segara, lan ing Sečovlje Salt Pans, sampeyan bisa mangerteni produksi uyah tradisional karo dipandu Tours lan riko kanggo Museum of Salt-Making. \n  \n  Saben Agustus, Piran, sawijining kutha sing ageng ing uyah, mengeti Festival Saltern sing revives bali saka kulawargané saltern saka saltpans Sečovlje, ngendi padha bakal nglampahi Summers sing nganti harvest uyah final. Ing acara utama njupuk Panggonan ing Tartini Square, kang wis darmabakti kanggo virtuoso biola grand lan pengarang Giuseppe Tartini, lair ing Piran. Saben mangsa panas, ing Tartini Festival musik kamar njupuk Panggonan ing kutha. Ing kutha, ngendi tukang bali wektu lan maneh kanggo gain inspirasi, uga nawakake sawetara acara liyane. Jalanake tanggalan acara ing Piran!</string>
	<string name="velika">Velika planina</string>
	<string name="velika_text">Ing pungkasan spring nalika cowbells metu ing Alpine padang rumput saka Velika planina plateau miwiti muni, ngumumake rawuh saka herdsmen. Iku plato gaib karo salah siji pamukiman ing herdsmen paling gedhé ing Eropa. Lan sampeyan lagi diundang kanggo sinau bab urip narik ing suketan gunung lan sampel barang biasa bakal padha nyiapake kanggo sampeyan. Go kanggo mate liwat Meadows utawa njupuk ndharat (utawa mountain bike) tengen plateau ing.\n  Ajakanipun n \n  Velika planina karo kathah kesempatan kanggo mlaku lan hikes tengen suketan gunung ndudohake curiosities alam lan Antropologi sing ora pengin miss. Cara paling cepet kanggo Velika planina dening mobil kabel saka Kamniška Bistrica. Saka ing kono, sampeyan bisa njupuk angkat ski menyang ndhuwur, ngendi sing bakal disambut karo tampilan banget. Wong-wong sing seneng tantangan bisa ngetutake salah siji footpaths uga ditandhani menyang ndhuwur. Ing mangsa, ana slope ski sing bakal nyinauni munggah dongeng mangsa dongeng bener kanggo sampeyan ngelingi, bebarengan karo kanca-kanca lan kulawarga. \n  \n  utang The herdsmen ing suketan dumadi sawetara 140 huts. Kanthi arsitektur sawijining ciri, iku simbol saka Velika planina. The huts sing sidik atap digawe saka shingles minterake tradisional sing tekan meh mudhun kanggo lemah. plateau tenan isa urip ing Juni, karo rawuh saka pangon sing manggon ing huts nganti September minangka wong kathah angonan sing sapi. Lagi mung seneng banget kanggo ngajak pengunjung kanggo rasa delicacies biasa gawe krasan sing, utawa malah nyiapake nedha awan angon asli kang - ora nguntungke susu lan žganci - buckwheat utawa mush jagung. Sawetara huts kasedhiya kanggo pengunjung, supaya boten wonten alesan apa sing ora bisa nglampahi wayah wengi utawa loro kaya pangon apa. \n  \n  Njupuk break ing satunggiling kapel ing Snow Maria lan tiba ing guwa Vetrnica misuwur, kang diakses liwat footpath bunder panah. Ing pojok kulon plateau ing (Zeleni Rob) wonten jendhela alam picturesque disebut Luknja (bolongan). The Dovja Griča guwa (tegesipun rock alam bébas) dumunung ing lembah Tiha Dolina (Slovenia kanggo jurang sepi), kang mung sangang meter jero, nanging dikenal kanggo akèh dongeng rakyat sing inspirasi. Liyane situs worth ningali punika Museum Preskar ngendi trnič wis katahan - sajinis karakteristik keju saka wilayah Velika planina. \n  \n  Ing mangsa panas sampeyan bisa Pick dhewe munggah ing plato karo nedha awan angon asli kang - ora nguntungke susu lan žganci (buckwheat mush). Para pangon bakal seneng kanggo kurban keju krasan lan Keahlian biasa nalika visit. Sawise ing plato ing sampeyan bisa mbayar ulang batre karo pangan tradisional angon kang, kayata jota (kacang lan sauerkraut hotpot), ričet (gandum godhok), goulash, sosis karo sauerkraut, Carniola sosis, žganci buckwheat utawa dumplings mbalek karo keju Cottage dikenal minangka štruklji . \n  \n  Ing Velika planina, ing tengah-tengah alam murni, sampeyan bakal nemokake telung sumber saka kali Kamniška Bistrica. Paling dikenal wong iku sumber utama, dumunung cedhak gunung lodge Dom v Kamniški Bistrici. Ing sumber sampeyan bakal nemokake Plečnik Langkawi, Lodge dirancang dening arsitek Slovenian misuwur dadi campuran alami karo malang. Nalika jiplakan kali ora lali kanggo ngunjungi loro gorges: Veliki lan Mali Predaselj, sisih paling sempit ing Kamniška Bistrica riverbed, lan Orglice (Slovenia kanggo harmonika) grojogan uga uga worth ningali.</string>
	<string name="logar">Logar</string>
	<string name="logar_text">The Logar Valley (Logarska Dolina) iku salah siji saka Alpine lembah ès paling ayu ing Eropah. Imbangan selaras antarane tradisi, manungsa lan alam sing ketemu ngarep ing bagean saka Solčava Region loro ngédap lan angel nggoleki. Nggawe Tetep ing malang tentrem iki taman kesempatan kanggo hiking, muter, jaran nunggang utawa safari photo. taman uga wis menangaké CIPRA Future internasional ing Alps Award kanggo Manajemen sukses saka wilayah sing dilindhungi. \n  \n  Ing Logar Valley sampeyan bisa ngujo alam ijo murni ing saben langkah. Njupuk Trail liwat Logar Valley, Trail sajarah lan Britania alam anjog liwat nooks narik lan crannies ngawulo alam unspoilt taman malang. Sampeyan bakal duwe kesempatan kanggo nemokake spesies kembang mirunggan, langka malah kaancam. Ing jurang dikenal uga kanggo akéh curug sawijining, paling kacathet antarane kang 90-meter Rinka Falls. \n  \n  Yen iku preian aktif sampeyan sawise sampeyan bisa nyetel mati kanggo pucuk toko, lunga muter, menek gunung utawa mburu foto kanggo kéwan ing lingkungan alam sing. Anak seneng roaming ing dongeng Crita alas sing kurang akeh karakter dongeng sing favorit. Ayo mangsa jurang iki utamané ngundang kanggo salib-negara, sledding, downhill skiing lan ski touring; lan yen sampeyan lagi munggah menyang, sampeyan manawa kanggo seneng climbing waterfalls beku. \n  \n  granaries Kayu utawa \n kašče\n  iku bagéan integral saka warisan budaya - ora mung ing Logar Valley, nanging uga ing wilayah Solčava lan Upper Savinja Valley. Padha lan bagéan singora bisa diuwalaké saka Holdings tetanèn, padha digunakake kanggo nyimpen foodstuffs, utamané pari-parian. Sawetara wong sing isih digunakake kanggo maksud asli. Uga weruh Home of Spiritual Retreat, ing Logarski Kot gembalanipun kang Hut lan Kapel Kristus Raja. \n  \n  The Logar Valley iku salah siji saka telu lembah ing Solčava Region - loro liyane katutup sing Robanov Kot lan Matkov Kot. Paling residents Solčava Region kang manggon ing farms dhuwur-gunung, ing antarane kang farm paling-lying ing Slovenia (Bukovnik, 1.327 m). Menek uphill menyang huts gunung lan pucuk utawa soar ndhuwur Logar Valley ing glider a. Priksa lingkungan ayu setelan kanggo petualangan anyar.</string>
	<string name="vine">Vine Selanjute donya</string>
	<string name="vine_text">Jantung Maribor, nyilihake, punika asal kanggo Vine paling tuwa ing donya. Ing luwih saka 450 taun iku mung tanduran wara-wara teng museum dhewe - Lawas Vine House. Maribor sarwa dumadi pirang-pirang acara ngerayakno Old Vine, kayata Pruning saka Old Vine, St. Martin Day, lan Vine Festival Old. Pracaya utawa ora, ing Old Vine malah wis anthem dhewe, lan warga sing mung banget ngengkel supaya sampeyan krungu iku. \n  \n  Žametovka utawa modra kavčina (Bleu de Cologne), dikonfirmasi ing 400 taun, wis kadhaptar ing Guinness Book of Records minangka Vine paling tuwa ing donya sing isih metokaké woh. Vine lawas iki nandur ing Maribor ing mburi abad tengahan sak invasi Turki. Iku sekseni - lan slamet - mungsuhan sing raged antarane penjajah lan pertahanan saka kutha, kanggo Old Vine House of dina iki tau bagean tembok kutha. \n  \n  Set metu ing laku gastronomic liwat kutha Maribor lan sekitare. Sampeyan bisa seneng macem-macem jembar Štajerska roso, lan kabeh dalan bakal mimpin sampeyan Lawas Vine House \n  \n  The Vine mung tanduran karo museum dhewe -. Lawas Vine House. Sawise bagéan saka témboké kutha, omah iki etalase a kinurmatan anggur warisan, karo Winery lan anggur ngicipi kamar kurban anggur premium saka wilayah anggur Maribor. Lan kanggo ngrameke Old Vine, Maribor lan sacedhake gumunggung akeh dalan picturesque anggur lan wineries. \n  \n  Kanthi Uploaded kuliner, anggur lan budaya delicacies iki acara festival premium wiwit ing Oktober karo anggur harvest ceremonial saka Vine Old lan nutup karo riyaya St. Martin ing Maribor, perayaan St. Martin Day paling gedhe ing Slovenia. Sampeyan bakal bisa kanggo nemu paling sing prodhusèn Slovenian anggur, utamané sing asal saka wilayah Štajerska, kudu tawaran. Pembuangan saka ditresnani kuliner tradisional bakal bisa kanggo Sample pasugatan asli dening koki lokal, lan ana uga sing program budaya macem Babak iku kabeh mati. \n  \n  The kaloro paling gedhé-kutha Slovenian prides Maribor dhewe karo Vine paling tuwa ing donya, kang luwih saka 400 taun. Ana telu rute anggur saka anggur kinurmatan "lady" kanggo wewengkon Maribor lan sampeyan bisa numpak pit ing wong. poin individu saka telu rute anggur sing disambungake karo internasional Archduke Johann Trail saka Graz kanggo Maribor. Yen sampeyan ora salah siji sing paling cyclists antusias, sampeyan uga bisa numpak lan Bicycle elektrik lan numpak sadawane dalan iki.</string>
	<string name="regions">regions</string>
	<string name="regions_text">Ing Slovenia, siji bisa nemu papat beda donya ing dina siji, wiwit malah sudhut mutakir saka negara iku mung bab rong jam adoh saka ibukutha Ljubljana. Ing jantung ijo saka Slovenia tampilan bukaan saka Alpen pegunungan kaendahan tranquil saka dataran Pannonia ing sisih wétan. Mediterranean Slovenia, karo kutha-kutha gisik lan nggumunke Karst, wis nunggu sampeyan nemokake ing kabeh menehi kaendahan. Aran pulsa sregep saka kutha njelajah ing kaendahan alam lan budaya ing tlatah sakubengé. \n  \n  Sampeyan bisa aran kaendahan ijo Slovenia sing seneng tampilan saka Lake Bled misuwur lan ingkang dipun tresnani Lake Bohinj. Ana kesempatan kaetung kanggo kegiyatan ngawulo pucuk Alpine picturesque lan lembah isin dening Julian Alps, Triglav National Park, ing Kamnik kuwoso lan Savinja Alps, lan Pohorje Gunung ijo. Salah siji sirah kanggo Maribor, kutha karo anggur paling tuwa ing donya, ing panggonan liburan kesuwur Kranjska Gora, wilayah nggumunke saka Koroška, ​​utawa ngunjungi River Valley ing Soca - ora ketompo ngendi kowe, pengalaman nggentèni luar biasa sampeyan. \n  \n  Nalika kutha Mediterania Piran, Izola lan Koper pengunjung mbujuk karo pusat abad tengah kutha sing, Portorož ajakanipun karo wisata liburan sawijining. gabungan Salt bisa katon hard ing karya ing Sečovlje Salt Pans, lan Karst karo Postojna Cave, Škocjan Caves lan guwa Vilenica pamer paling donya lemah nggumunke ing planet. Wilayah iki uga ngarep kanggo jaran Lipizzaner Noble. Ing tanah bukit-sugih Vine Goriška Brda misuwur manca kualitas anggur gondho, lan sampeyan bisa rasa iku ing farms wisata lan ing wineries. Kanthi akeh sawijining raos macem lan petualangan, ing Vipava Valley uga wis dianjurake dening Lonely Planet adiluhung, travel nyata buta. \n  \n  Eastern Slovenia iku tanah sudhut, kothak mbukak lan Rolling mujur nengen, Storks, angin-rattles, ngambang pabrik, Waters marasake awakmu, TCTerms energi, picturesque Rolling anggur, tradhisi unik lan dhialèk, lan, paling Jahwéh, ngarep iku kanggo anget lan wong grapyak. malang iki sugih ing Spas termal alam sing bakal ngiyataken lan re-energize sampeyan. Nggoleki friendliness lan Hospitality farms tourism, ngendi sampeyan bisa rasa lokal delicacies, lan tetep sewengi ing Cottage pakebonan anggur nengsemake ngawulo anggur. Relive sasi, sampeyan bisa bukak akeh kedaton nggumunake. \n  \n  Ljubljana lan sekitare kurban pengunjung sing kesempatan kaetung nglampahi preian, njelajah, lan seneng. Ibukutha ijo dikenal kanggo macem-macem gagasan asli digawe dening pengusaha enom, peneliti, seniman, siswa, lan penyayang kabeh iku ayu. Kanggo break Brief saka kutha, menyang ing salah siji saka akeh dina-lelungan, minangka Ljubljana nawakake akses cepet sawetara attractions toko. Sampeyan bisa salah siji mlebu Kratoné bruwang coklat ing alas saka wilayah Kočevsko, mangerteni tradisi herdsmen utawa ngunjungi kutha sajarah nengsemake jroning minangka UNESCO Situs Warisan Donya.</string>
	<string name="active">Wisata aktif</string>
	<string name="active_text">Menek puncak a. Ing sikil utawa dening mancal. Seneng lereng ski apik banget karo anak. Aran adrenaline ing. freshness Inhale. Ing tengah alas ijo, jaran, jejere banyu, ing kursus golf. Ketik donya petualangan aktif. \n  \n  Nglampahi liburan ing jantung pegunungan Slovenia. Lumaku liwat dinamis lan alam untouched karo 10.000 kilometer saka ditandhani lan disusun tilase. Sampeyan bisa milih saka 175 huts gunung utawa nginep ing hotel lan kemah kanggo hikers. Tindak hiking lan inhale freshness gunung. \n  \n  The dinamis mujur nengen saka Slovenia, karo ayu alam sing kaetung, sing becik kanggo liburan sepedaan. Kene, sampeyan manawa kanggo nemokake tilase cocok kanggo sampeyan, kanca-kanca, lan kulawarga. Amarga pengaruh iklim Mediterania, sampeyan bisa pindhah biking in Slovenia meh kabeh taun babak. \n  \n  Slovenia punika sugih ing sumber banyu alam, kang meh nelpon kanggo aktivitas utawa cedhak banyu. Refresh dhewe karo nglangi ing segara, tlaga, kali utawa ing pools nglangi. Sail lan surfing banyu lan supaya angin nggulung rambute. Seneng ing Stand-up paddle boarding utawa baris prau ing banyu Crystal-langit. Aja sing aran rush adrenaline? NGALAMI banyu putih rafting, kayaking utawa kayaking lan nemokake ayu saka gorges panah. Ngendhokke, fishing Go utawa alon gethek mudhun kali Slovenian. \n  \n  Kowe seneng pengalaman khusus? Nalika bungah nyawa lan mina atimu. Njupuk dipikir ing Slovenia saka perspektif sing beda. Waca malang saka udhara, krungu swara banyu cepet-cepet, aran tension adrenaline. Iki pengalaman sing bakal ngganti preian menyang acara urip ora iso lali. \n  \n  The golf saka Slovenia ana ing antarane paling ayu ing Eropah. Lagi disetel ing mujur nengen khas ing pojok Pannonian Plain, antarane kebon anggur lan Rolling bukit, ngisor Gunung Alpen, lan ing malang karst idyllic. Amarga jarak cendhak ing Slovenia, sampeyan bisa tekan paling saka klub golf saka Ljubljana ing siji jam. \n  \n  Equestrianism lan nunggang jaran ing Slovenia tradisi thanks abad-lawas Lipica Stud Farm, Bandulan saka jaran Lipizzaner donya-misuwur. Akeh pusat nitih turangga, farms wisata lan ranches kurban pengalaman Slovenia ing saddle. \n  \n  Nalika snowflakes gamelan ing langit lan nggawe malang mangsa apik, iku wektu kanggo duwe sawetara fun ing salju. Saliyane well-maintained ski nganggo, akeh aktivitas mangsa nunggu sampeyan ing Slovenia. Ketik donya petualangan iso lali ing salju lan es.</string>
	<string name="biking">Biking</string>
	<string name="biking_text">Explore Slovenia dening mancal. Mujur nengen dinamis Slovenia, karo ayu alam sing kaetung, sing becik kanggo liburan sepedaan. \n  \n  Kene, sampeyan manawa kanggo nemokake tilase cocok kanggo sampeyan, kanca-kanca, lan kulawarga. Amarga pengaruh iklim Mediterania, sampeyan bisa pindhah biking in Slovenia meh kabeh taun babak. \n  \n  Hop ing pit lan njupuk kulo bebarengan ing tilase liwat alas paling ekstensif Slovenia kang, munggah ing plato picturesque ing Central Slovenia lan seneng kulo liwat gumuk mujur nengen. Sampeyan uga bisa disinau ing lurung-lurung kutha lan squares dening pit.</string>
	<string name="bohinj">Lake Bohinj</string>
	<string name="bohinj_text">Tlaga alam paling gedhé ing Slovenia karo kesempatan telas kanggo kegiyatan. \n  \n 
Lake Bohinj dumunung ing lembah ès lan dumadi meh 100 juta meter kubik banyu - miturut guyon Bohinj lawas: ora luwih saka ember yen cukup gedhe. The steeply mudhun lake basin wis relatif lancar shaped lan ora wilayah cethek. Ing mangsa panas, suhu banyu mundhak 22 ° C; ing mangsa, lake freezes kadang. tingkat banyu mundhak 2 - 3 meter sawise udan abot. \n  \n  Lake banyu dibalekno telu saben taun. Ing Anak kali kang utama yaiku Savica, lan Distributary utama iku Sava Bohinjka. Luwih saka katelu saka banyu mili menyang lake saka Karst sumber ing lumahing lake sadawane pante lor. Sajrone udan abot, Waters Karst gush metu minangka spring Govic ing gunung Pršivec. \n  \n  Lake Bohinj punika sampurna kanggo aktivitas banyu kabeh babak taun - saka nglangi, boat nunggang, selancar angin, kayaking utawa kayaking, fishing lan nyilem ing sasi rodok anget, kanggo (kadhangkala) malah es skating in winter. Pengunjung uga bisa njupuk prau wisata kulo apik utawa mung pindhah kanggo sayah mate bebarengan ing dharatan. Yen es nyatakake pilihan, please weruh, sing mung bisa skate lan lumaku ing Ès ing tanggung jawab dhewe. Disaranake sampeyan dadi arang banget ngati-ati!</string>
	<string name="spa">Spa break lan banyu fun</string>
	<string name="spa_text">Spas Slovenian duwe turah mbrawah saka wilayah banyu ruangan lan njero ruangan kanggo nglangi ing kabeh musim. Menapa malih, padha uga duwe pijet lan pools babagan pengobatan, lan taman banyu atraktif banget karo minger. Hiburan kanggo anak uga kasedhiya. \n  \n  Kabeh resorts kesehatan termal ing Slovenia duwe renang modern karo banyu panas utawa banyu segara digawe panas kanggo macem-macem Suhu penake. Kolam iki duwe wilayah kanggo banyu pijet, whirlpools, lan unsur sayah liyane. Sawetara resorts kesehatan malah duwe Kolam Olympic-ukuran. \n  \n  Spas karo gedhe taman banyu ruangan karo chutes cepet banyu, kali alon, wilayah surfing, lan wani minger mréntahaké kanggo wong sing padha tresna petualangan banyu. Antarane wong-wong mau geser banyu pisanan karo daur ulang 360-degree. \n  \n  Yen pindhah menyang blumbang, sampeyan bisa seneng ngleksanani grup karo Instructor, kang bakal nyedhiyani sampeyan karo wektu fun lan ngurus saka kesehatan. Ragam aerobics banyu lan wangun liya saka ngleksanani nambah circulation Panjenengan, ngijini sampeyan kanggo gempur luwih, lan ngiyataken Otot ambegan Panjenengan. Lan padha lagi seneng-seneng. \n  \n  Saliyane pools, Spas Slovenian uga nyedhiyani akeh wilayah Sunbathing ruangan, pangan lan wedang. Sawetara Spas malah duwe sunbathing terraces kanggo Nudists. Ing mangsa panas ing tartamtu, ana akeh petualangan tema kanggo anak. \n  \n  Paling Slovenian Spas duwe Kolam kiddie kanggo bocah lan pools apik banget kanggo anak. hiburan-anak loropaken kebak petualangan lan crita bab lokal lan liyane, kondhang, pahlawan. Meet dwarves lan elves, pirates lan India! Massage kanggo anak lan care anak uga kasedhiya.</string>
	<string name="Otras_apps">app</string>
	<string name="Acerca">About</string>
	<string name="Rate">rate</string>
	<string name="about">About</string>
	<string name="subject1">Kudu dipikir ing app iki!</string>
	<string name="textoabout">Concept dening Mymma Soto \n  Ngembangaken Miturut APlanetBit \n  Ikon saka Ikon Land \n  http://www.icons-land.com</string>
	<string name="version">versi</string>
	<string name="extra_text1">Aplikasi iki banget migunani! \n Try iku! \n  https://play.google.com/store/apps/details?id=</string>
	<string name="mensaje_cookies">"Miturut Directive 2002/58 / EC Parlemen Eropah lan PBB iku dilaporake yen situs piranti Identifikasi digunakake kanggo nggawe pribadhi isi lan iklan, supaya kanggo nyedhiyani fitur media sosial lan kanggo njelasno lalu lintas. Kita uga nuduhake Identifikasi iki lan informasi liyane ing piranti karo partners media sosial kita, iklan lan Analytics. rincian More ing http://lagatera.dynu.net "</string>
	<string name="map_of_slovenia">Map</string>
	<string name="vocabulario">Vocabulary</string>
	<string name="slovenia">Slovenia</string>
</resources>