<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> 
<resources>
	<string name="app_name">Visita la Slovenia HD</string>
	<string name="toast_tts_inicializado">text-to-Speech è stato inizializzato</string>
	<string name="toast_tts_error">è verificato un errore durante l\n inizializzazione Text-To-Speech engine</string>
	<string name="toast_redir">Reindirizzamento a Google Play per installare testo al motore vocale</string>
	<string name="toast_set_language">Impostazione TTS lingua a Sloveno</string>
	<string name="hola">Zdravo -- Ciao</string>
	<string name="di_hola">sdravo</string>
	<string name="adios">Zbogom -- addio</string>
	<string name="di_adios">Sbogom</string>
	<string name="buenosdias">Dobro jutro -- Buongiorno</string>
	<string name="di_buenosdias">Dobro jutro</string>
	<string name="buenas_tardes">Dober večer -- buona serata</string>
	<string name="di_buenas_tardes">Dober večer</string>
	<string name="buenas_noches">Lahko noč -- Buona notte</string>
	<string name="di_buenas_noches">Lahko noč</string>
	<string name="hasta_luego">Se vidimo kasneje -- Arrivederci</string>
	<string name="di_hasta_luego">Se vidimo kasneje</string>
	<string name="hasta_manana">Se vidiva jutri -- Ci vediamo domani</string>
	<string name="di_hasta_manana">Se vidiva jutri</string>
	<string name="quetal">Kako ste? -- Come stai?</string>
	<string name="di_quetal">Kako ste?</string>
	<string name="bien_gracias">Počutim se dobro -- mi sento bene</string>
	<string name="di_bien_gracias">počutim se dobro</string>
	<string name="buen_provecho">Dober tek -- buon appetito</string>
	<string name="di_buen_provecho">dober tek</string>
	<string name="me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš? -- Mi potete aiutare?</string>
	<string name="di_me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš?</string>
	<string name="cuanto_cuesta">Koliko je to? -- Quanto costa?</string>
	<string name="di_cuanto_cuesta">Koliko je to?</string>
	<string name="no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan -- Non parlo Sloveninan</string>
	<string name="di_no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan</string>
	<string name="necesito_un_medico">Rabim zdravnika -- ho bisogno di un dottore</string>
	<string name="di_necesito_un_medico">rabim zdravnika</string>
	<string name="soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije -- Io non sono dalla Slovenia</string>
	<string name="di_soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije</string>
	<string name="de_donde_eres">Kje si? -- Di dove sei?</string>
	<string name="di_de_donde_eres">chi si?</string>
	<string name="me_llamo_paul">Moje ime je Peter -- Mi chiamo Peter</string>
	<string name="di_me_llamo_paul">Moje ime je Peter</string>
	<string name="como_se_llama">Kaj ti je ime? -- Come ti chiami?</string>
	<string name="di_como_se_llama">Kaj ti je ime?</string>
	<string name="arriba">Navzgor -- su</string>
	<string name="di_arriba">navzgor</string>
	<string name="abajo">Navzdol -- Giù</string>
	<string name="di_abajo">navzdol</string>
	<string name="izquierda">Levi -- Sinistra</string>
	<string name="di_izquierda">Levi</string>
	<string name="derecha">Prav -- Giusto</string>
	<string name="di_derecha">Prav</string>
	<string name="centro">Bližnji -- mezzo</string>
	<string name="di_centro">Bližnji</string>
	<string name="delante">Spredaj -- Davanti</string>
	<string name="di_delante">spredaj</string>
	<string name="detras">Nazaj -- Indietro</string>
	<string name="di_detras">Nazaj</string>
	<string name="encima">Več kot -- Al di sopra di</string>
	<string name="di_encima">Več kot</string>
	<string name="debajo">Spodaj -- Sotto</string>
	<string name="di_debajo">Spodaj</string>
	<string name="lo_siento">Žal -- scusate</string>
	<string name="di_lo_siento">Žal</string>
	<string name="por_favor">Prosimo -- per favore</string>
	<string name="di_por_favor">Prosimo</string>
	<string name="gracias">Hvala vam -- Grazie</string>
	<string name="di_gracias">Uala vam</string>
	<string name="de_nada">Ni za kaj -- Prego</string>
	<string name="di_de_nada">Ni za kaj</string>
	<string name="muchas_gracias">Najlepša hvala -- Grazie mille</string>
	<string name="di_muchas_gracias">Najlepša uala</string>
	<string name="no_gracias">Ne, hvala -- No grazie</string>
	<string name="di_no_gracias">Ne, uala</string>
	<string name="encantado">Lepo te je bilo srečati -- piacere di conoscerti</string>
	<string name="di_encantado">Lepo te je bilo srečati</string>
	<string name="esta_bien">To je v redu -- Va bene</string>
	<string name="di_esta_bien">To je v redu</string>
	<string name="un_cafe">Ena kava, prosim -- Un caffè, per favore</string>
	<string name="di_un_cafe">Ena kava, prosim</string>
	<string name="una_cerveza">Eno pivo prosim -- Una birra, per favore</string>
	<string name="di_una_cerveza">Eno pivo prosim</string>
	<string name="el_bano">Kje je stranišče? -- Dov\n è la toilette?</string>
	<string name="di_el_bano">Chi je stranišče?</string>
	<string name="la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim? -- Potreste darmi il menu, per favore?</string>
	<string name="di_la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim?</string>
	<string name="una_tortilla">Ena omleta, prosim -- Una frittata, si prega di</string>
	<string name="di_una_tortilla">Ena omleta, prosim</string>
	<string name="una_paella">Nekateri Golaz prosim -- Alcuni Golaz prega</string>
	<string name="di_una_paella">Nekateri Golaz prosim</string>
	<string name="la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim? -- Potresti portarmi il conto, per favore?</string>
	<string name="di_la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim?</string>
	<string name="desayuno">Zajtrk -- Colazione</string>
	<string name="di_desayuno">zajtrk</string>
	<string name="comida">Kosilo -- Pranzo</string>
	<string name="di_comida">Kosilo</string>
	<string name="cena">Večerja -- Cena</string>
	<string name="di_cena">večerja</string>
	<string name="cuchara">Spoon -- Cucchiaio</string>
	<string name="di_cuchara">Slico</string>
	<string name="tenedor">Vilice -- Forchetta</string>
	<string name="di_tenedor">vilice</string>
	<string name="cuchillo">Nož -- Coltello</string>
	<string name="di_cuchillo">nož</string>
	<string name="pan">Kruh -- Pane</string>
	<string name="di_pan">kruh</string>
	<string name="vaso">Steklo -- Bicchiere</string>
	<string name="di_vaso">steklo</string>
	<string name="agua">Voda -- acqua</string>
	<string name="di_agua">voda</string>
	<string name="servilleta">Prtiček -- Tovagliolo</string>
	<string name="di_servilleta">prtiček</string>
	<string name="camarero">Natakar -- Cameriere</string>
	<string name="di_camarero">Natakar</string>
	<string name="me_gusta">Všeč mi je -- mi piace</string>
	<string name="di_me_gusta">všeč mi je</string>
	<string name="si">Da -- sì</string>
	<string name="di_si">Da</string>
	<string name="no">Ne -- No</string>
	<string name="di_no">Ne</string>
	<string name="es_posible">Lahko bi bilo -- Potrebbe essere</string>
	<string name="di_es_posible">Lahko bi bilo</string>
	<string name="nunca">Nikoli -- Mai</string>
	<string name="di_nunca">Nikoli</string>
	<string name="siempre">Nenehno -- Sempre</string>
	<string name="di_siempre">Nenehno</string>
	<string name="a_veces">Včasih -- Qualche volta</string>
	<string name="di_a_veces">včasih</string>
	<string name="hoy">Danes -- Oggi</string>
	<string name="di_hoy">danes</string>
	<string name="ayer">Včeraj -- Ieri</string>
	<string name="di_ayer">včeraj</string>
	<string name="manana">Jutri -- Domani</string>
	<string name="di_manana">jutri</string>
	<string name="coche">Avto -- Auto</string>
	<string name="di_coche">avto</string>
	<string name="avion">Letalo -- Aereo</string>
	<string name="di_avion">Letalo</string>
	<string name="tren">Vlak -- Treno</string>
	<string name="di_tren">vlak</string>
	<string name="autobus">Avtobus -- Autobus</string>
	<string name="di_autobus">Avtobus</string>
	<string name="bicicleta">Koles -- Bicicletta</string>
	<string name="di_bicicleta">koles</string>
	<string name="hotel">Hotel -- Hotel</string>
	<string name="di_hotel">Hotel</string>
	<string name="habitacion">Soba -- Camera</string>
	<string name="di_habitacion">soba</string>
	<string name="habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo -- Ho prenotato una stanza</string>
	<string name="di_habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo</string>
	<string name="hasta_pronto">Se vidiva kmalu! -- Arrivederci!</string>
	<string name="di_hasta_pronto">Se vidiva kmalu!</string>
	<string name="Salir">Uscita</string>
	<string name="basic_data">dati di base</string>
	<string name="basic_data_text">"Dati di base \n  Superficie terreno \n  20,273 mila chilometri quadrati, di cui il 66% di boschi aree, il 28% aree agricole e il 3% dei centri abitati \n  \n Population \n 2.06m (Gen 1, 2015; Repubblica di Slovenia Ufficio di Statistica)\n  centri urbani nmain \n Population nel \n 000 (1 gennaio 2015; Repubblica di Slovenia Statistics Office) \n Ljubljana (capitale): 287,2 \n Maribor: 112,3 \n Kranj: 55.9 \n Celje: 48.8 \n Climate \n Mediterranean sulla costa, entroterra continentale \n Weather a Lubiana (altitudine 295 metri) \n Hottest mese: luglio 21 ° C; mese più freddo: gennaio, -1 ° C (media massima giornaliera e minimo); più secchi mesi: gennaio e febbraio, 75 millimetri di pioggia media; più piovoso mese: giugno 183 mm di pioggia media \n Language \n Slovene \n Weights e misure\n  system nMetric \n Currency \n Il euro (€), che ha sostituito il tallero sloveno (SIT) il 1 ° gennaio 2007 ad un tasso di cambio fisso di SIT239.64: € 1 \n time \n one ora avanti GMT; due ore avanti in estate \n Fiscal anno \n Calendar anno\n  vacanze nPublic\n  1 ° nJanuary (Capodanno ), 8 febbraio (Preseren Giorno), 16-17 aprile (giorno di Pasqua e Lunedi di Pasqua), 27 aprile (rivolta contro il day occupazione), 1-2 Maggio (Festa del Lavoro), il 25 giugno (festa nazionale), 15 agosto ( Assunzione di Maria), 31 ottobre (Festa della Riforma), 1 novembre (Giorno della Memoria), 25 dicembre (giorno di Natale), 26 dicembre (dell\n indipendenza e dell\n unità nazionale Day \n "</string>
	<string name="arrival">Come arrivare</string>
	<string name="arrival_text">"Easy Access \n Slovenia si trova in Europa centrale e confina con l\n Italia, Austria, Ungheria e Croazia. E \n solo qualche ora di auto da Venezia o Vienna. La Slovenia è facilmente raggiungibile da tutti i paesi limitrofi, in quanto ha buoni collegamenti stradali e ferroviarie , con voli giornalieri da molte città europee. Poiché si tratta di un paese costiero, si può anche arrivare a Slovenia per mare. \n  \n by auto \n most delle vetture entrare in Slovenia da autostrade, che è anche il modo più semplice per viaggiare in tutto il paese. e \n facile da percorrere le strade slovene in auto, dal momento che sono bene e chiaramente segnalati. anche se alcune strade locali sono strette e tortuose, un disco lungo di loro è comunque piacevole e vario. per la guida in autostrada, è obbligatorio per voi per avere una vignetta. \n  \n by Air \n Per aggiunta ai voli giornalieri per molte città europee, ci sono due fornitori di volo low cost che volano da principale slovena aeroporto internazionale Jože Pučnik Lubiana. sono EasyJet e Wizz Air, che vola a Londra e Bruxelles. La maggior parte dei voli per Lubiana sono fatte da l\n unica compagnia aerea slovena Adria Airways. È inoltre possibile volare a uno degli aeroporti stranieri nelle immediate vicinanze, e l\n accesso della Slovenia da lì in autobus, treno o auto a noleggio. \n  \n by Bus \n Buses corsa per la Slovenia da molte città europee. In Slovenia, è anche possibile raggiungere la maggior parte delle città e della campagna con l\n autobus. Se essi corrono lungo le strade locali, i conducenti possono fermarsi a una fermata dell\n autobus di qualsiasi accordo. È possibile acquistare un biglietto dell\n autobus direttamente dal conducente del bus, mentre al terminal degli autobus, è anche possibile acquistare un biglietto dell\n autobus per una data specifica. \n  \n by treno \n Trains in Slovenia eseguito ogni giorno da molte città europee. Se viaggiate in treno, è anche possibile da guidare in una macchina a pelo. Ci sono solo i treni delle Ferrovie slovene in giro la Slovenia, con tutti gli orari e listini pubblicati sulle pagine web. È possibile acquistare un biglietto a ogni stazione, così come sul treno. treni sloveni attaccano agli orari. \n  \n by barca a vela o \n Da maggio a ottobre, ci sono frequenti corse di barche a motore ad alta velocità da Venezia, Trieste, Parenzo e Rovigno. Di tanto in tanto, le grandi navi da crociera arrivano a Capodistria. Se si arriva con la vostra imbarcazione, si dovrebbe sapere che i valichi di frontiera internazionali sono solo a Capodistria e Pirano, e da maggio a ottobre a Izola pure. In Isola, Capodistria e Portorose, ci sono porti turistici moderni, disponibili per l\n ormeggio. In diversi punti della costa slovena, è possibile noleggiare una barca a vela. \n  \n by biciclette \n Naturally, si può anche arrivare a Slovenia in bicicletta, a cavallo sia per le strade o prendendo un treno. In bicicletta, si può guidare su tutte le strade in Slovenia. Le uniche eccezioni sono le superstrade ed autostrade. E \n inoltre vietato andare in bicicletta lungo i sentieri dei boschi e sulle montagne. \n "</string>
	<string name="climate">Clima</string>
	<string name="climate_text">"Clima \n Il clima della Slovenia può essere descritto come tipico clima influenzato continentale europea con estati calde e secche e inverni piuttosto freddi, mentre le zone costiere e le pianure del sud hanno un clima mediterraneo influenzato. Gennaio è il mese più freddo con diurna le temperature di solito intorno allo zero al nord, ma in alcuni casi i mesi invernali possono essere molto freddo con temperature molto al di sotto lo zero e forti venti freddi nord-est, chiamato Bora, in particolare nelle regioni montuose, dove il clima è fortemente influenzato dalle vicine Alpi. forti nevicate o persino bufere di neve sono possibili anche in alcuni giorni lì, il numero medio annuo di giorni con neve è inferiore al 40 nelle regioni a bassa terra e fino a 120 giorni nelle regioni montuose della Slovenia nelle zone costiere di lunga durata. periodi di gelo e neve sono abbastanza di rado a causa dell\n influenza delle temperature dell\n acqua calde del Mar Mediterraneo. \n  temperature diurne estive \n in raggiungere 20-25 ° C, ma Somet imes piuttosto elevati, 30 ° C o più. Nella maggior parte del tempo è tempo asciutto con schiarite, anche se a volte pesanti temporali possono verificarsi alla fine della giornata, in particolare nelle regioni montuose. Luglio è il mese più caldo, con una temperatura media di 22 ° C. Annual precipitazioni varia da 400 mm nelle zone di pianura del sud, e fino a 1000 mm nelle regioni montuose. \n  \n Il clima è migliore da maggio a settembre, quando le giornate sono calde e le notti sono fresche, anche se piove di più in primavera che in estate. L\n autunno e l\n inverno sono di solito un po \n freddo e umido, e spesso nebbia nelle regioni montuose \n  \n Required abbigliamento:. Cotoni \n Lightweight e biancheria durante i mesi estivi; più calde medio-pesi per pesi massimi e abbigliamento da pioggia durante l\n inverno. Un maglione può essere necessaria la sera o per il trekking in montagna, anche in estate \n  \n Koeppen-Geiger classificazione:. \n Il clima di Slovenia può essere classificato come Cfb climatico; un caldo temperato clima umido con il mese più caldo inferiore a 22 ° C al di sopra della media e quattro o più mesi superiori ai 10 ° C oltre average.The clima di alcune zone costiere della Slovenia possono essere classificati come Cfa climatico; un caldo temperato clima mediterraneo con il mese più caldo superiore a 22 ° C su condizioni medie e umido tutto l\n anno. \n "</string>
	<string name="attractions">Attrazioni turistiche</string>
	<string name="attractions_text">"Ci sono molte attrazioni turistiche che sono belle da vedere in Slovenia come il lago di Bled, Grotte di Postumia, Parco nazionale del Triglav, Isonzo il Motorrail, Pirano, Velika Planina, Logar e molti altri \n  \n  Si può godere la Slovenia in un mese l\n anno e si può fare molti tipi di turismo in un tale piccolo country.There sono attività come il ciclismo, trekking, arrampicata, vacanze attive, centri benessere e resort, grotte, natura, enogastronomia, cultura, shopping, divertimento in famiglia, i casinò , e così via \n  \n  Controllare i seguenti pulsanti."</string>
	<string name="bled">Lago di Bled</string>
	<string name="bled_text">"Lago di Bled \n  (in sloveno Blejsko jezero; tedesco: Bleder See, Veldeser See). È un lago nelle Alpi Giulie della regione Alta Carniola del nord-ovest della Slovenia, dove confina con la città di Bled\n  zona nLa è una destinazione turistica . il lago è 35 km (22 mi) dall\n aeroporto internazionale di Lubiana e 55 km (34 mi) dalla capitale, Lubiana ".</string>
	<string name="postoina">Postoina Grotte</string>
	<string name="postoina_text">"Grotte di Postumia \n  (in sloveno Postumia; tedesco: Adelsberger Grotte; italiano: Grotte di Postumia). È un 24.340 m sistema di grotte lungo carsica nei pressi di Postojna, Slovenia sud-occidentale \n Si è il secondo più lungo sistema di grotte nel paese (segue sistema Migovec) [così come uno dei suoi siti turistici top. le grotte sono state create dal fiume Pivka ".</string>
	<string name="triglav">Triglav</string>
	<string name="triglav_text">"Parco Nazionale del Triglav (TNP) \n  (in sloveno Triglavski parco Narodni) è l\n unico parco nazionale della Slovenia È stato stabilito nella sua forma moderna nel 1981 e si trova nella parte nord-occidentale del paese, rispettivamente, la parte sud-orientale del. . massiccio alpino \n Mount Triglav, la vetta più alta delle Alpi Giulie, si trova quasi al centro del parco nazionale da essa le valli distribuite radialmente, fornitura di acqua a due grandi sistemi fluviali con le loro fonti delle Alpi Giulie:. dell\n Isonzo e Sava, che scorre verso il Mar Adriatico e nero, rispettivamente,"</string>
	<string name="isonzo">isonzo</string>
	<string name="isonzo_text">"Dell\n Isonzo (pronunciato [soːtʃa] in sloveno) o Isonzo (pronunciato [izontso] in italiano) (altri nomi friulano: Lusinç, tedesco: Sontig, Latina: Aesontius o Isontius) è un 138-chilometro (86 mi) lungo fiume che scorre attraverso la Slovenia occidentale (96 chilometri o 60 miglia) e nord-est Italia (43 chilometri o 27 miglia).\n  fiume nan alpino nel carattere, le sue menzogne ​​di origine in Val Trenta nelle Alpi Giulie nel nordovest della Slovenia, ad un\n altitudine di 876 metri (2.874 piedi). [3] i percorsi fluviali passate le città di Bovec, Kobarid, Tolmin, Kanal ob Soči, Nova Gorica (dove è attraversato dal ponte di Solkan), e Gorizia, che entrano nel mare Adriatico vicino alla città di Monfalcone. ha un regime nivale-pluvial nel suo corso superiore e pluviali-nivale nel suo corso inferiore. \n Prior alla prima guerra mondiale, la parte del fiume formato del confine tra Regno d\n Italia e l\n Impero austro-ungarico. [senza fonte necessaria] Durante la prima guerra mondiale, fu teatro di aspri combattimenti tra i due paesi, culminat ing nella battaglia di Caporetto nel 1917"</string>
	<string name="motorail">Motorail</string>
	<string name="motorail_text">"Treni Motorail operano sulla linea tra Bohinjska Bistrica, Podbrdo e Most na Soči, e passare per il più lungo tunnel ferroviario sloveno \n \n  mai voluto fare un viaggio più lungo in auto senza dover guidare la distanza? Poi provare il servizio Motorail , che trasporta l\n auto mentre si rilassarsi e godersi il viaggio in treno. \n  treni Motorail operano sulla linea tra Bohinjska Bistrica, Podbrdo e Most na Soči, e passare per il più lungo tunnel ferroviario sloveno, il tunnel di Bohinj, il collegamento di Alta Carniola nel Nord della Slovenia con il mare Littoral nei treni sud-ovest. Motorail può trasportare auto, furgoni, pick-up, e camper che non superano 3 m di altezza e 2,4 m di larghezza. "</string>
	<string name="piran">Piran</string>
	<string name="piran_text">La più bella città sulla costa slovena è cresciuto con l\n aiuto di sale. Le saline di Pirano, dove il mondo-codice categoria fleur de sel (fiore di sale) è ancora oggi prodotta con metodi antichi, erano il motivo per cui il pittoresco Mediterraneo città murata, con la sua chiesa con vista e attrazioni culturali, fiorirono. \n  \n  La vecchia città portuale con i resti di un muro medievale è protetta come monumento culturale e storico. Strade strette con le case costruite a stretto contatto scendono dalla collina e la sua chiesa alla piazza centrale, sulla costa sottolineano solo il suo carattere mediterraneo. Questa città costiera mondana, che si è sviluppato sotto l\n influenza di Venezia, è considerata una delle città più autentici e più fotogeniche della costa adriatica. Oltre all\n architettura, il Museo Marittimo, un acquario e altre attrazioni, i visitatori affollano questa città per godere di eventi, l\n offerta gastronomica, e le caratteristiche naturali vicina speciali. \n  \n  Pirano è uno dei pittoreschi borghi medievali di Slovenia. Gli amanti delle mura difensive e altri elementi architettonici e culturali di altri tempi possono viaggiare in Slovenia per una settimana, passando da un centro storico all\n altro, da costa a Lubiana, e dalle Alpi alla Pianura Pannonica. \n  \n  Il Pirano Saline, fondata nel 804, comprendevano le saline nella zona del porto turistico di oggi (Lucija, Portorose), il più piccolo Strugnano Saline, e le più grandi saline di Sicciole. Le aree di tutti i saline conservati sono ora parchi paesaggistici. Al Naturale di Strugnano, troverete una scogliera incredibile che domina il mare, e al Saline di Sicciole, è possibile conoscere la produzione del sale tradizionale con visite guidate e una visita al Museo del Sale-Making. \n  \n  Ogni agosto, Pirano, una città che è cresciuta sul sale, celebra il Festival Saltern che ravviva il ritorno delle famiglie salina dalle saline di Sicciole, dove avrebbero trascorso le loro estati fino alla raccolta del sale finale. Gli eventi principali si svolgono in Piazza Tartini, che è dedicato al grande virtuoso del violino e compositore Giuseppe Tartini, nato a Pirano. Ogni estate, il Festival Tartini di musica da camera ha luogo in città. La città, dove i pittori tempo di ritorno e di nuovo per trarre ispirazione, offre anche una serie di altri eventi. Seguire il calendario degli eventi in Pirano!</string>
	<string name="velika">Velika Planina</string>
	<string name="velika_text">La fine della primavera è quando i campanacci fuori sulla alpino pascoli del Velika Planina altopiano iniziano a suonare, annunciando l\n arrivo di pastori. Si tratta di un altopiano magica con uno degli insediamenti più grandi di pastori in Europa. E siete invitati a conoscere la vita affascinante della malga e assaggiare le chicche da latte che ti preparano per voi. Vai a fare una passeggiata attraverso i prati o fare una passeggiata (o in mountain bike) attraverso l\n altopiano.\n  inviti n \n  Velika Planina con abbondanza di opportunità per passeggiate ed escursioni in tutto il pascolo di montagna in mostra curiosità naturali ed etnologiche che non si vuole perdere. Il modo più veloce per Velika Planina è in funivia da Kamniška Bistrica. Da lì, si può prendere un impianto di risalita verso l\n alto, dove sarete accolti con una vista magnifica. Chi preferisce una sfida può seguire uno dei sentieri ben segnalati per la parte superiore. In inverno, c\n è una pista da sci che evocare una vera favola invernale per te da ricordare, insieme con gli amici e la famiglia. \n  \n  insediamento di The pastori sul pascolo comprende circa 140 capanne. Con la sua caratteristica architettura, è il simbolo di Velika Planina. Le capanne sono coperti con tetti di tegole di abete rosso tradizionali che arrivano quasi fino a terra. L\n altopiano si anima nel mese di giugno, con l\n arrivo dei pastori che occupano le baracche fino a settembre in quanto tendono a loro pascolo mandrie. Sono solo troppo felice di invitare i visitatori per un assaggio della loro prelibatezze caseari fatti in casa, o anche preparare il pranzo di un pastore autentico - latte acido e žganci - di grano saraceno o di mais poltiglia. Alcune delle capanne sono a disposizione dei visitatori, quindi non c\n è alcun motivo per cui non si può trascorrere una notte o due come i pastori fanno. \n  \n  Prenditi una pausa presso la cappella di neve di Maria e si scende alla famosa grotta Vetrnica, che è accessibile tramite un sentiero circolare stretta. Sul bordo occidentale del pianoro (Zeleni Rob) c\n è una suggestiva finestra naturale chiamato Luknja (foro). La grotta Dovja grica (che significa roccia selvatico) si trova nella valle Tiha Dolina (in sloveno per valle tranquilla), che è solo nove metri di profondità, ma noto per i molti racconti popolari che ispirato. Un altro sito da vedere è: Museo Preskar dove trnič è conservato - un particolare tipo di formaggio tipico della zona di Velika Planina. \n  \n  In estate si può prendere da soli sul pianoro con pranzo di un pastore autentico - latte acido e polenta (polenta di grano saraceno). I pastori saranno felici di offrirvi formaggio fatto in casa e altre specialità lattiero-caseari quando si visita. Una volta sul plateau è possibile ricaricare le batterie con il cibo dei pastori tradizionali, come la jota (fagioli e crauti spezzatino), Ricet (orzo stufato), gulasch, salsicce con crauti, Carniola salsiccia, polenta di grano saraceno o gnocchi laminati con ricotta conosciuto come štruklji . \n  \n  Sotto Velika Planina, in mezzo alla natura incontaminata, scoprirete le tre sorgenti del fiume Kamniška Bistrica. Il più noto dei quali è la sua principale fonte, che si trova nei pressi del rifugio alpino Dom v Kamniški Bistrici. Alla sorgente troverete Plečnik Manor, una loggia progettata dal famoso architetto sloveno in modo da fondersi con il paesaggio. Mentre tracciando il fiume non dimenticate di visitare due gole: Veliki e Mali Predaselj, la parte più stretta della Kamniška Bistrica Riverbed, e l\n Orglice (in sloveno per armonica) cascata è anche la pena vedere.</string>
	<string name="logar">Logar</string>
	<string name="logar_text">La Valle di Logar (Logarska dolina) è una delle più belle valli glaciali alpine in Europa. L\n equilibrio armonico tra la tradizione, l\n uomo e la natura che ha trovato la sua casa in questa parte della Regione Solčava è sia eccezionale e difficile da trovare. Rendere il vostro soggiorno in questo paesaggio tranquillo parco un\n opportunità per escursioni a piedi, in bicicletta, a cavallo o un safari fotografico. Il parco ha anche vinto il internazionale CIPRA Futuro nelle Alpi Award per la gestione di successo dell\n area protetta. \n  \n  Nella valle di Logar si può ammirare la natura verde incontaminato ad ogni passo. Prendere il sentiero attraverso la valle di Logar, un naturale percorso storico ed etnografico che conduce attraverso le affascinanti angoli e fessure in mezzo alla natura incontaminata del parco del paesaggio. Avrete l\n opportunità di scoprire specie di fiori straordinari, rari e anche in via di estinzione. La valle è anche noto per le sue numerose cascate, il più notevole tra i quali è di 90 metri Rinka Falls. \n  \n  Se si tratta di una vacanza attiva che stai dopo si può partire per le vette vicine, andare in bicicletta, scalare una montagna o andare a caccia fotografica per gli animali nel loro ambiente naturale. I bambini si divertono in giro per il racconto bosco delle fate che nasconde molti dei loro personaggi delle fiabe preferite. In inverno la valle è particolarmente invitante per lo sci di fondo, slittino, sci alpino e sci alpinismo; e se siete fino ad esso, siete sicuri di godere di scalare le cascate di ghiaccio. \n  \n  granai in legno o ‘kašče’ sono parte integrante del patrimonio culturale - non solo nella valle di Logar, ma anche nella regione di Solčava e valle della Savinja. Erano una parte indispensabile delle aziende agricole, come sono stati utilizzati per conservare i cibi, in particolare cereali. Alcuni di loro sono ancora utilizzati per il loro scopo originale. vedi anche la casa di Esercizi Spirituali, Capanna del Logarski Kot Mandriano e la Cappella di Cristo Re. \n  \n  La Valle di Logar è una delle tre valli della Regione Solčava - gli altri due da scoprire sono Robanov Kot e Matkov Kot. La maggior parte dei residenti di Solčava Regione vivono nelle fattorie di alta montagna, tra i quali è l\n agriturismo più in quota della Slovenia (Bukovnik, 1.327 m). Salita ai rifugi alpini e vette o salire sopra la valle del Logar in un aliante. Rendere questo bellissimo ambiente l\n impostazione per le nuove avventure.</string>
	<string name="vine">Vite più antica del mondo</string>
	<string name="vine_text">Il cuore di Maribor, la Quaresima, è sede della vite più antica del mondo. A più di 450 anni, è l\n unica pianta che vanta un proprio museo - l\n Old Vine House. Maribor ospita una serie di eventi che celebrano l\n Old Vine, come ad esempio la potatura della Old Vine, giorno di San Martino, e l\n Old Vine Festival. Che ci crediate o no, l\n Old Vine ha anche un proprio inno, e la gente del posto sono fin troppo desiderosi di lasciare che si sente. \n  \n  Žametovka o Modra kavčina (Bleu de Colonia), confermato a 400 anni di età, è elencato nel Guinness dei primati come la vite più antica del mondo, continua a produrre frutti. Il vecchio vitigno è stato piantato a Maribor, alla fine del Medioevo, durante le invasioni turche. E \n stato testimone - ed è sopravvissuto - le battaglie che infuriavano tra invasori e difensori della città, per il Vecchio Vine House di oggi era un tempo parte delle mura della città. \n  \n  intraprendere percorsi gastronomici attraverso la città di Maribor e dei suoi dintorni. Si può godere di una vasta varietà di sapori Štajerska, e tutti i percorsi si porterà alla Old Vine House \n  \n  The Old Vine è l\n unica pianta con il suo museo -. L\n Old Vine House. Una volta che una parte del muro della città, la casa oggi vetrine un patrimonio viticolo venerabile, con una cantina e una degustazione di vini di camere che offrono vini di qualità della regione vinicola di Maribor. E per celebrare l\n Old Vine, Maribor e dintorni vantano numerose strade del vino pittoresco e cantine. \n  \n  Con una serie di culinaria, vini e prelibatezze culturali questa manifestazione premio festa inizia nel mese di ottobre con la vendemmia cerimoniale della Old Vine e si chiude con la festa di San Martino a Maribor, la più grande celebrazione il giorno di San Martino in Slovenia. Sarete in grado di provare il meglio che i produttori di vino sloveno, in particolare quelli della regione Štajerska, hanno da offrire. I fan di delizie culinarie tradizionali saranno in grado di assaggiare piatti autentici da chef locali, e c\n è anche un programma culturale emozionante per completare il tutto. \n  \n  La seconda città slovena Maribor si vanta con la vite più antica del mondo, che è più di 400 anni. Ci sono tre strade del vino di questa venerabile vino “signora” alla campagna di Maribor e si può andare in bicicletta su di loro. singoli punti delle tre vie del vino sono collegati con l\n internazionale arciduca Giovanni Trail da Graz a Maribor. Se non sei uno dei più ciclisti entusiasti, è anche possibile cavalcare una bicicletta elettrica e pedala lungo queste strade.</string>
	<string name="regions">Regioni</string>
	<string name="regions_text">In Slovenia, si può sperimentare quattro mondi diversi in un solo giorno, dal momento che anche gli angoli più remoti del paese sono solo circa due ore di distanza dalla capitale di Lubiana. Nel cuore verde della Slovenia tuoi vista spazia dalle Alpi montagna alla tranquilla bellezza della pianura pannonica a est. Mediterranea della Slovenia, con le sue città costiere e la splendida Carso, sta aspettando di scoprire in tutta la sua bellezza. Sentire il vivace impulso della capitale, esplorare la bellezza della natura e della cultura nella zona circostante. \n  \n  Si può sentire la bellezza del verde Slovenia come si gode una vista del famoso lago di Bled e l\n amato lago di Bohinj. Ci sono innumerevoli opportunità per le attività all\n aria aperta immersi nella pittoresca cime alpine e le valli abbracciato dalle Alpi Giulie, Parco nazionale del Triglav, il possente Kamnik e delle Alpi Savinja, e le verdi montagne di Pohorje. O la testa a Maribor, la città con la vite più antica del mondo, la rinomata destinazione turistica di Kranjska Gora, la meravigliosa regione della Koroška, ​​o visitare Isonzo valle del fiume - non importa dove tu vada, un\n incredibile esperienza vi aspetta. \n  \n  Mentre le città mediterranea di Pirano, Isola e Capodistria visitatori invogliare con i loro centri storici medievali, Portorose li invita con le sue attrazioni di vacanza. raccoglitori di sale può essere visto al lavoro sul Saline di Sicciole, e il Carso con il Grotte di Postumia, Grotte di San Canziano e la grotta Vilenica vanta le più belle mondi sotterranei del pianeta. Questa regione è anche la sede del cavallo lipizzani nobile. La terra di colline ricche di vite di Goriška Brda è famosa per il suo seducente vino aromatico di alta qualità, e si può assaggiare in agriturismi e cantine. Con la sua miriade di gusti eccitanti e avventure, Valle del Vipacco è stato raccomandato anche dal prestigioso Lonely Planet, la guida di viaggio gigante. \n  \n  orientale della Slovenia è una terra di vasta, campi aperti e paesaggi di rotolamento, cicogne, vento sonagli, mulini galleggianti, acque curative, punti energetici, pittoreschi rotolamento vigneti, tradizioni e dialetti unici, e, cosa più importante, è sede di caldo e gente ospitale. Questo paesaggio è ricco di sorgenti termali naturali che rafforzeranno e si ri-energizzare. Scopri la cordialità e l\n ospitalità delle aziende del turismo, dove si possono gustare prelibatezze locali, e pernottamento in una graziosa villetta vigna in mezzo a vigneti. Per rivivere il passato, si possono visitare numerosi castelli maestosi. \n  \n  Lubiana ei suoi dintorni offrono ai visitatori innumerevoli opportunità per trascorrere le proprie vacanze, esplorare e godere. La capitale verde è noto per varie idee originali creati da giovani imprenditori, ricercatori, artisti, studenti, e gli amanti di tutte le cose belle. Per una breve pausa dalla città, andare in una delle tante escursioni giornaliere, come Lubiana offre un rapido accesso a diverse attrazioni nelle vicinanze. O si può entrare nel regno dell\n orso bruno nelle foreste della regione Kočevsko, conoscere la tradizione dei pastori o visitare incantevoli città storiche iscritte come Patrimonio mondiale dell\n umanità UNESCO.</string>
	<string name="active">Vacanze attive</string>
	<string name="active_text">Scalare una vetta. A piedi o in bicicletta. Potrete godere di splendide piste da sci con i vostri bambini. Senti l\n adrenalina. freschezza inalare. Nel mezzo di verdi boschi, su un cavallo, accanto all\n acqua, su campi da golf. Entra nel mondo di avventure attivi. \n  \n  Trascorrete le vostre vacanze nel cuore della montagna Slovenia. Passeggiata attraverso la dinamica e la natura incontaminata, con 10.000 chilometri di sentieri segnalati e organizzati. È possibile scegliere tra 175 rifugi o di trascorrere una notte in alberghi e campeggi per gli escursionisti. Fare escursioni e inalare la freschezza delle montagne. \n  \n  I paesaggi dinamici della Slovenia, con le loro innumerevoli bellezze naturali, sono ideali per una vacanza in bicicletta. Qui, si è sicuri di trovare percorsi adatti per voi, i vostri amici e la vostra famiglia. A causa dell\n influenza del clima mediterraneo, si può andare in bicicletta in Slovenia quasi tutto l\n anno. \n  \n  La Slovenia è ricca di sorgenti d\n acqua naturali, che quasi richiedono attività sopra o vicino all\n acqua. Rinfrescatevi con una nuotata in mare, laghi, fiumi o nelle piscine. Vela e surf in acqua e lasciare che il vento arricciare i capelli. Godetevi in ​​stand-up paddle imbarco o remare la barca sulle acque cristalline. Ti senti scarica di adrenalina? Provate il rafting, kayak o canoa e scoprire le bellezze delle gole strette. Per rilassarsi, pesca Go o lentamente zattera lungo i fiumi sloveni. \n  \n  Ti piace esperienze speciali? Quando i vostri gioisce anima e il tuo cuore batte. Date un\n occhiata a Slovenia da una prospettiva diversa. Vedere il paesaggio dal cielo, sentire il suono dell\n acqua che scorre ovunque, sentire la tensione di adrenalina. Questa è un\n esperienza che cambierà la vostra vacanza in un evento di vita indimenticabile. \n  \n  I campi da golf della Slovenia sono tra i più belli d\n Europa. Sono situati in paesaggi tipici ai margini della pianura pannonica, tra vigneti e colline, sotto cime alpine, e nel paesaggio carsico idilliaco. A causa delle brevi distanze all\n interno della Slovenia, è possibile raggiungere la maggior parte dei club di golf da Lubiana entro un\n ora. \n  \n  L\n ippica ed equitazione in Slovenia hanno una secolare tradizione, grazie alla scuderia di Lipica, la culla dei cavalli lipizzani di fama mondiale. Numerosi centri ippici, agriturismi e ranch vi offrono l\n esperienza della Slovenia in sella. \n  \n  Quando i fiocchi di neve danzano nel cielo e creano un meraviglioso paesaggio invernale, è il momento di divertirsi un po \n sulla neve. Oltre alle piste ben curate, molte altre attività invernali vi aspettano in Slovenia. Entra nel mondo di avventure indimenticabili sulla neve e sul ghiaccio.</string>
	<string name="biking">Bicicletta</string>
	<string name="biking_text">Esplora la Slovenia in bicicletta. I paesaggi dinamici della Slovenia, con le loro innumerevoli bellezze naturali, sono ideali per una vacanza in bicicletta. \n  \n  Qui, si è sicuri di trovare percorsi adatti per voi, i vostri amici e la vostra famiglia. A causa dell\n influenza del clima mediterraneo, si può andare in bicicletta in Slovenia quasi tutto l\n anno. \n  \n  Hop su una bicicletta e fare un giro lungo i sentieri che attraversano più estesa foresta della Slovenia, salire l\n altopiano pittoresco in Slovenia centrale e godere di un giro attraverso paesaggi collinari. È inoltre possibile esplorare le strade della città e le piazze in bicicletta.</string>
	<string name="bohinj">Lago di Bohinj</string>
	<string name="bohinj_text">Il più grande lago naturale in Slovenia, con infinite opportunità per le attività all\n aperto. \n  \n 
Lago di Bohinj si trova in una valle glaciale e che comprende quasi 100 milioni di metri cubi di acqua - secondo una vecchia battuta di Bohinj: non più di un secchio se è abbastanza grande. Il bacino del lago discendente ripidamente è relativamente bene a forma e non ha zone poco profonde. In estate, la temperatura dell\n acqua sale a 22 ° C; in inverno, il lago gela volte. livello dell\n acqua sale 2 - 3 metri dopo forti piogge.\n  Acqua n \n  lago viene ripristinato tre volte all\n anno. Il principale affluente è il Savica, e l\n emissario principale è il Sava Bohinjka. Più di un terzo delle acque si getta nel lago dalle sorgenti carsiche sotto la superficie del lago lungo la sponda settentrionale. Durante forti precipitazioni, le acque carsiche sgorgano come la primavera Govic sulla collina Pršivec. \n  \n  lago di Bohinj è perfetta per le attività di acqua durante tutto l\n anno - dal nuoto, passeggiate in barca, windsurf, kayak o canoa, pesca e le immersioni nei mesi più caldi, a (a volte) pattinaggio su ghiaccio in inverno, anche. I visitatori possono anche fare un meraviglioso giro in barca turistico o semplicemente fare una rilassante passeggiata lungo la riva. Se il ghiaccio affermando è un\n opzione, si prega di essere consapevoli, che si può solo pattinare e camminare sul ghiaccio presso la propria responsabilità. Si consiglia di essere estremamente cauti!</string>
	<string name="spa">pausa benessere e divertimento in acqua</string>
	<string name="spa_text">terme slovene hanno un\n abbondanza di zone d\n acqua all\n aperto e al coperto per il nuoto in tutte le stagioni. Inoltre, hanno anche parchi acquatici molto interessanti piscine terapeutiche massaggio e, e con scivoli. Animazione per bambini è inoltre disponibile. \n  \n  Tutti i luoghi di cura termali in Slovenia hanno moderne piscine con acqua termale o di mare riscaldata a diverse temperature piacevoli. Queste piscine hanno aree per idromassaggio, vasche idromassaggio, e di altri elementi rilassanti. Alcuni luoghi di cura hanno anche piscine olimpioniche. \n  \n  Spa con grandi parchi acquatici all\n aperto con scivoli veloci d\n acqua, fiumi lenti, aree di surf, e diapositive audaci fanno appello a coloro che amano le avventure di acqua. Tra queste, la prima slitta d\n acqua con un ciclo di 360 gradi. \n  \n  Se si va in piscina, si può godere di esercizio di gruppo con un istruttore, che vi fornirà momenti di divertimento e di prendersi cura della propria salute. Vari tipi di acquagym e altre forme di esercizio migliorare la circolazione, consentono di espirare meglio, e rafforzare i muscoli respiratori. E sono divertenti. \n  \n  Oltre alle piscine, terme slovene forniscono anche molte zone prendisole all\n aperto, cibo e bevande. Alcuni centri termali hanno anche terrazze solarium per nudisti. In estate, in particolare, ci sono numerose avventure a tema per i bambini. terme \n  \n  La maggior parte delle slovene hanno piscine per bambini per i più piccoli e piscine bello per i bambini. Animazione per bambini-friendly è pieno di avventure e storie di locali e di altre, più noto, eroi. Incontra Nani ed Elfi, pirati e indiani! Massaggi per bambini e cura dei bambini sono inoltre disponibili.</string>
	<string name="Otras_apps">Altre app</string>
	<string name="Acerca">Di</string>
	<string name="Rate">Vota</string>
	<string name="about">Di</string>
	<string name="subject1">Date un\n occhiata a questa app!</string>
	<string name="textoabout">Concept di Mymma Soto \n  Developed By APlanetBit \n  Icone dalle icone Terra \n  http://www.icons-land.com</string>
	<string name="version">Versione</string>
	<string name="extra_text1">Questa applicazione è molto utile! \n Prova esso! \n  https://play.google.com/store/apps/details?id=</string>
	<string name="mensaje_cookies">"Ai sensi della direttiva 2002/58 / CE del Parlamento europeo e del Consiglio si è informato che questo dispositivo sito identificativi vengono utilizzati per personalizzare contenuti e annunci, al fine di fornire funzionalità di social media e analizzare il traffico. Condividiamo anche questi identificatori e altre informazioni sul dispositivo con i nostri partner di social media, pubblicità e web analytics. Maggiori dettagli su http://lagatera.dynu.net "</string>
	<string name="map_of_slovenia">Carta geografica</string>
	<string name="vocabulario">Vocabolario</string>
	<string name="slovenia">Slovenia</string>
</resources>