<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> 
<resources>
	<string name="app_name">Visita Eslovenia HD</string>
	<string name="toast_tts_inicializado">motor Text-To-Speech foi inicializado</string>
	<string name="toast_tts_error">Produciuse un erro durante o arranque Text-To-Speech motor</string>
	<string name="toast_redir">Redirixido a Google Play para instalar Text to Speech motor</string>
	<string name="toast_set_language">Establecer TTS idioma para Esloveno</string>
	<string name="hola">zdravo -- Ola</string>
	<string name="di_hola">zdravo</string>
	<string name="adios">Zbogom -- adeus</string>
	<string name="di_adios">Zbogom</string>
	<string name="buenosdias">Dobro jutro -- Bos días</string>
	<string name="di_buenosdias">Dobro jutro</string>
	<string name="buenas_tardes">Dober večer -- Boas tardes</string>
	<string name="di_buenas_tardes">Dober večer</string>
	<string name="buenas_noches">Lahko noč -- Boas noites</string>
	<string name="di_buenas_noches">Lahko noč</string>
	<string name="hasta_luego">Se vidimo kasneje -- Ata despois</string>
	<string name="di_hasta_luego">Se vidimo kasneje</string>
	<string name="hasta_manana">Se vidiva jutri -- Ata mañá</string>
	<string name="di_hasta_manana">Se vidiva jutri</string>
	<string name="quetal">Kako ste? -- Como estás?</string>
	<string name="di_quetal">Kako ste?</string>
	<string name="bien_gracias">počutim se dobro -- Estou me sentindo ben</string>
	<string name="di_bien_gracias">počutim se dobro</string>
	<string name="buen_provecho">dober tek -- bo proveito</string>
	<string name="di_buen_provecho">dober tek</string>
	<string name="me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš? -- Podes axudarme?</string>
	<string name="di_me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš?</string>
	<string name="cuanto_cuesta">Koliko je to? -- Canto custa?</string>
	<string name="di_cuanto_cuesta">Koliko je to?</string>
	<string name="no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan -- Non falo Sloveninan</string>
	<string name="di_no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan</string>
	<string name="necesito_un_medico">rabim zdravnika -- Necesito un médico</string>
	<string name="di_necesito_un_medico">rabim zdravnika</string>
	<string name="soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije -- Non son de Eslovenia</string>
	<string name="di_soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije</string>
	<string name="de_donde_eres">Kje si? -- De onde es?</string>
	<string name="di_de_donde_eres">Kje si?</string>
	<string name="me_llamo_paul">Moje ime je Peter -- O meu nome é Peter</string>
	<string name="di_me_llamo_paul">Moje ime je Peter</string>
	<string name="como_se_llama">Kaj ti je ime? -- Como te chamas?</string>
	<string name="di_como_se_llama">Kaj ti je ime?</string>
	<string name="arriba">navzgor -- superior</string>
	<string name="di_arriba">navzgor</string>
	<string name="abajo">navzdol -- abaixo</string>
	<string name="di_abajo">navzdol</string>
	<string name="izquierda">Levi -- esquerda</string>
	<string name="di_izquierda">Levi</string>
	<string name="derecha">Prav -- dereito</string>
	<string name="di_derecha">Prav</string>
	<string name="centro">Bližnji -- medio</string>
	<string name="di_centro">Bližnji</string>
	<string name="delante">spredaj -- Diante</string>
	<string name="di_delante">spredaj</string>
	<string name="detras">Nazaj -- de volta</string>
	<string name="di_detras">Nazaj</string>
	<string name="encima">Več kot -- sobre</string>
	<string name="di_encima">Več kot</string>
	<string name="debajo">Spodaj -- baixo</string>
	<string name="di_debajo">Spodaj</string>
	<string name="lo_siento">Žal -- Sentímolo</string>
	<string name="di_lo_siento">Žal</string>
	<string name="por_favor">Prosimo -- por favor</string>
	<string name="di_por_favor">Prosimo</string>
	<string name="gracias">Hvala vam -- Grazas</string>
	<string name="di_gracias">Hvala vam</string>
	<string name="de_nada">Ni za kaj -- Es Benvido</string>
	<string name="di_de_nada">Ni za kaj</string>
	<string name="muchas_gracias">Najlepša hvala -- Moitas grazas</string>
	<string name="di_muchas_gracias">Najlepša hvala</string>
	<string name="no_gracias">Ne, hvala -- Non grazas</string>
	<string name="di_no_gracias">Ne, hvala</string>
	<string name="encantado">Lepo te je bilo srečati -- Encantado de coñecerte</string>
	<string name="di_encantado">Lepo te je bilo srečati</string>
	<string name="esta_bien">To je v redu -- Isto é OK</string>
	<string name="di_esta_bien">To je v redu</string>
	<string name="un_cafe">Ena kava, prosim -- Un café, por favor</string>
	<string name="di_un_cafe">Ena kava, prosim</string>
	<string name="una_cerveza">Eno pivo prosim -- Unha cervexa, por favor</string>
	<string name="di_una_cerveza">Eno pivo prosim</string>
	<string name="el_bano">Kje je stranišče? -- Onde está a toilette?</string>
	<string name="di_el_bano">Kje je stranišče?</string>
	<string name="la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim? -- Podería me dar o menú, por favor?</string>
	<string name="di_la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim?</string>
	<string name="una_tortilla">Ena omleta, prosim -- Unha tortilla, por favor</string>
	<string name="di_una_tortilla">Ena omleta, prosim</string>
	<string name="una_paella">Nekateri Golaz prosim -- Algúns Golaz por favor</string>
	<string name="di_una_paella">Nekateri Golaz prosim</string>
	<string name="la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim? -- Podería me levar a conta, por favor?</string>
	<string name="di_la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim?</string>
	<string name="desayuno">zajtrk -- Almorzo</string>
	<string name="di_desayuno">zajtrk</string>
	<string name="comida">Kosilo -- Comida</string>
	<string name="di_comida">Kosilo</string>
	<string name="cena">večerja -- cea</string>
	<string name="di_cena">večerja</string>
	<string name="cuchara">Spoon -- culler</string>
	<string name="di_cuchara">Spoon</string>
	<string name="tenedor">vilice -- garfo</string>
	<string name="di_tenedor">vilice</string>
	<string name="cuchillo">nož -- coitelo</string>
	<string name="di_cuchillo">nož</string>
	<string name="pan">kruh -- pan</string>
	<string name="di_pan">kruh</string>
	<string name="vaso">steklo -- vidro</string>
	<string name="di_vaso">steklo</string>
	<string name="agua">voda -- auga</string>
	<string name="di_agua">voda</string>
	<string name="servilleta">prtiček -- pano</string>
	<string name="di_servilleta">prtiček</string>
	<string name="camarero">Natakar -- camareiro</string>
	<string name="di_camarero">Natakar</string>
	<string name="me_gusta">všeč mi je -- Gústame</string>
	<string name="di_me_gusta">všeč mi je</string>
	<string name="si">Da -- Si</string>
	<string name="di_si">Da</string>
	<string name="no">Ne -- non</string>
	<string name="di_no">Ne</string>
	<string name="es_posible">Lahko bi bilo -- podería ser</string>
	<string name="di_es_posible">Lahko bi bilo</string>
	<string name="nunca">Nikoli -- nin</string>
	<string name="di_nunca">Nikoli</string>
	<string name="siempre">Nenehno -- sempre</string>
	<string name="di_siempre">Nenehno</string>
	<string name="a_veces">včasih -- ás veces</string>
	<string name="di_a_veces">včasih</string>
	<string name="hoy">danes -- Hoxe</string>
	<string name="di_hoy">danes</string>
	<string name="ayer">včeraj -- onte</string>
	<string name="di_ayer">včeraj</string>
	<string name="manana">jutri -- mañá</string>
	<string name="di_manana">jutri</string>
	<string name="coche">avto -- coche</string>
	<string name="di_coche">avto</string>
	<string name="avion">plane -- avión</string>
	<string name="di_avion">plane</string>
	<string name="tren">vlak -- tren</string>
	<string name="di_tren">vlak</string>
	<string name="autobus">Avtobus -- autobuses</string>
	<string name="di_autobus">Avtobus</string>
	<string name="bicicleta">koles -- bicicleta</string>
	<string name="di_bicicleta">koles</string>
	<string name="hotel">Hotel -- hotel</string>
	<string name="di_hotel">Hotel</string>
	<string name="habitacion">soba -- cuarto</string>
	<string name="di_habitacion">soba</string>
	<string name="habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo -- Eu reservei un cuarto</string>
	<string name="di_habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo</string>
	<string name="hasta_pronto">Se vidiva kmalu! -- Ata pronto!</string>
	<string name="di_hasta_pronto">Se vidiva kmalu!</string>
	<string name="Salir">saída</string>
	<string name="basic_data">datos básicos</string>
	<string name="basic_data_text">"Datos básicos \n  Superficie do terreo \n  20,273 km cadrados, dos cales o 66% arborizado áreas, 28% zonas agrícolas e 3% das localidades \n  \n Population \n 2.06m (01 de xaneiro de 2015; República de Eslovenia Statistics Office)\n  centros urbanos nmain \n Population en \n 000 (01 de xaneiro de 2015; República de Eslovenia Statistics Office) \n Ljubljana (capital): 287,2 \n Maribor: 112,3 \n Kranj: 55,9 \n Celje: 48.8 \n Climate \n Mediterranean na costa, cara ao interior continental \n Weather en Ljubljana (altitude 295 metros) \n Hottest meses: xaneiro, 21 ° C; máis frío mes: xaneiro de -1 ° C (media diaria máxima e mínima); meses máis secos: xaneiro e febreiro, 75 mm de precipitación media; wettest meses: de xuño de 183 mm de precipitación media \n Language \n Slovene \n Weights e medidas\n  System nMetric\n  Euro nCurrency \n O (€), que substituíu o Tolar esloveno (SIT) o día 1 de xaneiro de 2007, unha taxa de cambio fixa SIT239.64: € 1 \n Time\n  hora Ningún á cabeza de GMT, dúas horas por diante no verán \n Fiscal ano \n Calendar ano\n  festivos nPublic\n  1º nJanuary (Día de ano Novo ), 08 de febreiro (Día Prešeren), 16-17 abril (día de Pascua e luns de Pascua), 27 de abril (revolta contra o día Ocupación), 01-02 maio (Día do Traballo), 25 de xuño (Día Nacional), 15 Ago ( Asunción de María), o 31 de outubro (Día da Reforma), 01 de novembro (Día da Lembranza), 25 de decembro (Día de Nadal), 26 dez (Independencia e Unidade Nacional Day \n  "</string>
	<string name="arrival">como chegar</string>
	<string name="arrival_text">"Easy Access \n Slovenia está situado en Europa Central e fronteiras Italia, Austria, Hungría e Croacia. É só unhas horas de coche de distancia de Venecia ou Viena. Eslovenia é facilmente accesible dende todos os países veciños, xa que ten boa conexión viaria e ferroviaria , con voos diarios de moitas cidades europeas. xa que é un país costeiro, tamén se pode chegar a Eslovenia por mar. \n  \n on Car \n most dos coches entran Eslovenia por autoestradas, que tamén é o xeito máis doado de viaxar ao redor do país. é doado de viaxar polas estradas eslovenas de coche, xa que están ben e claramente sinalizado. a pesar dalgunhas estradas locais son estreitas e sinuosas, unha unidade ao longo deles é, con todo, agradable e variada. para condución autoestradas, é obrigatorio para ti ter unha viñeta. \n  \n on Air \n no alén dos voos diarios para moitas cidades europeas, hai dous provedores de voo de baixo custo a voar do principal aeroporto internacional Esloveno Joze Pučnik Ljubljana. son Easyjet e wizz Air, voando para Londres e Bruxelas. A maioría dos voos a Ljubljana están feitos pola única compañía aérea eslovena Adria Airways. Tamén pode voar un dos aeroportos estranxeiros nos arredores do hotel, e acceso a Eslovenia a partir de alí de autobuses, tren ou coche alugado. \n  \n on Bus \n Buses prazo para a Eslovenia a partir de moitas cidades europeas. En Eslovenia, tamén se pode chegar á maioría das cidades e do campo de autobuses. Se corren ao longo das estradas locais, os condutores poden deixar nun punto de autobuses en calquera acordo. Podes mercar un billete de autobús directamente do condutor do autobús, mentres principais paradas de autobuses tamén se pode mercar un billete de autobús de unha data específica. \n  nTrains \n on tren\n  Eslovenia para realizar a diario de moitas cidades europeas. Se viaxar en tren, tamén é posible camiñar nun coche de durmir. Hai só os trens de eslovenos Railways correndo Eslovenia, con todos os calendarios e listas de prezos publicados nas páxinas web. Podes mercar un billete en cada estación de ferrocarril, así como no tren. trens eslovenos ater aos horarios. \n  \n on barco ou veleiro \n no maio a outubro, hai paseos frecuentes de lanchas de alta velocidade de Venecia, Trieste, Poreč e Rovinj. Ás veces, grandes buques de cruceiro chegan para Koper. Se chegar co seu propio barco, ten que saber que as fronteiras internacionais están só en Koper e Piran, e de maio a outubro en Izola tamén. En Izola, Koper e Portoroz, hai marinas modernas dispoñibles para ancoraxe. En varios lugares na costa de Eslovenia, pode alugar un veleiro. \n  \n on bicicleta \n Naturally, tamén se pode chegar a Eslovenia en bicicleta, sexa por montar as estradas ou tomando un tren. En bicicleta, pode dirixirse a todas as estradas en Eslovenia. As únicas excepcións son as vías expresas e autoestradas. Tamén está prohibido andar en bicicleta ao longo das rutas do bosque e montaña. \n  "</string>
	<string name="climate">clima</string>
	<string name="climate_text">"Clima \n O de Eslovenia pode ser descrito como típico clima continental influenciado europeo con veráns quentes e secos e invernos moi fríos, mentres que as áreas costeiras e as chairas do sur ten un clima influenciado mediterráneo. Xaneiro é o mes máis frío con diurna temperaturas xeralmente en torno a cero no norte, pero nalgúns casos meses de inverno pode ser moi frío, con temperaturas por debaixo de cero e, ventos de nordeste fríos fortes, chamado Bora, especialmente nas rexións montañosas, onde o clima é fortemente influenciada pola veciña Alpes. caída de neve pesada ou incluso tormentas de neve tamén son posibles algúns días alí, o número medio anual de días con neve é ​​inferior a 40 nas zonas de baixa terra e ata 120 días nas rexións montañosas de Eslovenia nas áreas costeiras de longa duración. períodos de xeo e neve son moi raramente causa da influencia das temperaturas da auga quente do Mediterráneo. \n  \n in temperaturas diurnas de verán acadar 20-25 ° C, pero somete Imes bastante máis elevadas, de 30 ° C ou máis. Na maior parte do tempo é tempo seco con períodos de sol, aínda Trovoadas ás veces pesados ​​poden ocorrer ao final do día, especialmente nas rexións montañosas. Xullo é o mes máis quente cunha temperatura media de 22 ° C. Precipitación anual varía de 400 mm nas áreas de várzea do Sur, e ata 1.000 mm nas zonas montañosas. \n  \n O clima é mellor maio-setembro, cando os días son quentes e as noites son frescas, aínda chove máis na primavera de en verán. Outono e inverno son xeralmente un pouco frío e húmido, e moitas veces de néboa nas rexións montañosas \n  \n Required roupa :. algodóns \n Lightweight e roupa de cama durante os meses de verán, máis quentes medio-peso de pesos pesados ​​e impermeables durante o inverno. A camisola pode ser necesaria durante a noite ou para bicicleta nas montañas, mentres que no verán \n  \n Koeppen-Geiger clasificación :. \n o clima de Slowenia pode ser clasificado como Cfb Climático; unha calor templado clima húmido co mes máis quente inferior a 22 ° C por riba da media e catro ou máis meses por riba de 10 ° C máis média.A clima dalgunhas zonas costeiras de Eslovenia poden clasificarse como Cfa Climático; unha calor templado clima mediterráneo co mes máis quente enriba de 22 ° C ao longo condicións medias e húmido durante todo o ano. \n  "</string>
	<string name="attractions">atraccións turísticas</string>
	<string name="attractions_text">"Hai moitas atraccións turísticas que son agradables para ser visto en Eslovenia como o Lago de Bled, Postojna Caves, Parque Nacional de Triglav, Isonzo o Motorrail, Piran, Velika Planina, Logar e moitos outros \n  \n  Pode gozar Eslovenia en calquera mes do ano e pode facer moitos tipos de turismo en tal un pequeno country.There son actividades como ciclismo, sendeirismo, escalada, vacacións activas, Balnearios e resorts, covas, natureza, comida e viño, cultura, compras, diversión en familia, casinos etc. \n  \n  Comprobe os seguintes botóns. "</string>
	<string name="bled">Lake Bled</string>
	<string name="bled_text">"Lago Bled \n  (Slovene: Jezero Blejsko; alemán: Bleder Sé, Veldeser See). É un lago nos Alpes Xulianos da rexión do Alto Carniolan do noroeste de Eslovenia, onde está a carón da cidade de Bled\n  área de nthe é un destino turístico . o lago é de 35 km (22 millas) do Aeroporto Internacional de Ljubljana e 55 km (34 millas) da capital, Ljubljana ".</string>
	<string name="postoina">Postoina Caves</string>
	<string name="postoina_text">"Cova Postojna \n  (Slovene: Jama Postojnska; alemán: Adelsberger Grotte; italiano: Grotte di Postumia). É un sistema de covas longo cárstica 24.340 m preto de Postojna, suroeste de Eslovenia \n el é o segundo maior sistema de covas no país (en diante sistema Migovec) [así como un dos seus sitios de turismo de arriba. as covas foron creados polo río Pivka ".</string>
	<string name="triglav">Triglav</string>
	<string name="triglav_text">"Parque Nacional de Triglav (TNP) \n  (Slovene: Triglavski parque Národní) é o único parque nacional en Eslovenia Foi creado na súa forma moderna en 1981 e está situado na parte noroeste do país, respectivamente, a parte sueste do. . Alpine macizo \n Mount Triglav, o pico máis alto de Julian Alpes, queda case no medio do parque nacional desde ela os vales espalladas radialmente, a subministración de auga a dous grandes sistemas fluviais con súas fontes nos Alpes Xulianos :. o soca e o Sava, que flúe cara ao mar Adriático e negro, respectivamente "</string>
	<string name="isonzo">Isonzo</string>
	<string name="isonzo_text">"O Soca (pronúnciase [soːtʃa] en esloveno) ou Isonzo (pronúnciase [izontso] en italiano) (outros nomes Friulian: Lusinç, alemán: Sontig, Latina: Aesontius ou Isontius) é un 138 quilómetros (86 millas) de lonxitude río que flúe a través de Eslovenia Occidental (96 quilómetros ou 60 millas) e nordeste de Italia (43 quilómetros ou 27 millas).\n  río Nan, Alpine con carácter, as súas mentiras orixe no Val Trenta nos Alpes Julian en Eslovenia noroeste, a unha altitude de 876 metros (2874 pés). [3] os corre o río pasado as cidades de Bovec, Kobarid, Tolmin, Kanal ob soci, Nova Gorica (onde é atravesada pola Ponte Solkan) e Gorizia, entrando no mar Adriático preto da cidade de Monfalcone. ten un réxime nival-pluvial no seu curso superior e pluvial-nival no seu curso inferior. \n Prior á Primeira Guerra Mundial, a parte do río formado da fronteira entre o Reino de Italia eo Imperio Austrohúngaro. [cita Debes] Durante a Primeira Guerra Mundial, foi a escena de loita amarga entre os dous países, culminat ing na Batalla de Caporetto en 1917 "</string>
	<string name="motorail">Motorail</string>
	<string name="motorail_text">"Trens Motorail operar na liña entre Bohinjska Bistrica, Podbrdo e Most na soci, e executar a través do túnel ferroviario máis longo Esloveno \n  \n unca quixo ir nunha viaxe máis longa de coche sen ter que conducir a distancia? Entón probe o servizo motorail , que leva o seu coche mentres relaxarse ​​e gozar do paseo en tren. \n  trens Motorail operar na liña entre Bohinjska Bistrica, Podbrdo e Most na soci, e executar a través do túnel máis longo Esloveno ferroviario, o túnel Bohinj, conectando Upper Carniola na norte de Eslovenia coa beiramar Littoral nos trens South West. Motorail pode transportar coches, vans, picapes e vans campista que non excedan 3m de altura e 2,4 m de ancho ".</string>
	<string name="piran">Piran</string>
	<string name="piran_text">A cidade máis fermosa na costa eslovena creceu coa axuda de sal. As salinas Piran, onde o mundo de clase fleur de sel (flor de sal) aínda se produce hoxe usando métodos antigos, eran a razón pola que o pintoresco Mediterráneo murado cidade, coa súa igrexa cunha vista e atraccións culturais, floreceu. \n  \n  A cidade portuaria de idade con restos dunha muralla medieval é protexida como monumento histórico e cultural. rúas estreitas con casas preto construídos descenden do outeiro e súa igrexa á praza central na costa única salientar o seu carácter Mediterráneo. Esta cidade terrea costeira, que se desenvolveu baixo a influencia de Venecia, é considerada unha das cidades máis auténticas e máis fotoxénicos na costa do Adriático. Ademais de arquitectura, o Museo Marítimo, un acuario e outras atraccións, os visitantes reúnen-se a esta cidade para gozar de eventos, ofertas culinarias e recursos naturais nas proximidades especiais. \n  \n  Piran é unha das pintorescas cidades medievais de Eslovenia. Os amantes de murallas e outras características arquitectónicas e culturais doutros tempos pode viaxar en Eslovenia por unha semana, indo dunha cidade histórica a outro, desde o litoral ata Ljubljana, e dos Alpes ata a chaira de Pannonian. \n  \n  O Piran sal garimpa, con sede en 804, englobaba as salinas na zona do porto de hoxe (Lucija, Portoroz), o menor Strunjan sal garimpa, e as maiores sal garimpa Sečovlje. As áreas de tódalas salinas preservadas están parques paisaxe. No Parque paisaxístico Strunjan, vai atopar un penedo incrible elevándose sobre o mar, e no Sečovlje Salinas, podes aprender sobre a produción de sal tradicional, con visitas guiadas e unha visita ao Museo do Sal-Making. \n  \n  Cada agosto, Piran, unha cidade que creceu en sal, celébrase o Festival Saltern que revive o retorno das familias saltern das salinas Sečovlje, onde pasarían seus veráns ata a colleita final de sal. Os principais eventos teñen lugar en Tartini Square, que está dedicado á virtuose do violín grande e compositor Giuseppe Tartini, nacido en Piran. Todo verán, o Festival Tartini de música de cámara ten lugar na cidade. A cidade, onde pintores retorno e de novo á inspiración ganancia, tamén ofrece unha serie de outros eventos. Segue o calendario de eventos en Piran!</string>
	<string name="velika">Velika Planina</string>
	<string name="velika_text">O final da primavera é cando os chocalho fóra no Alpine pastos do Velika Planina meseta comezar a tocar, anunciando a chegada de pastores. É un nivel máxico cun dos asentamentos maiores de pastores os de Europa. E está invitado a aprender sobre a vida fascinante no pasto da montaña e probar as golosinas lácteos van preparar para ti. Ir a unha camiña a través dos prados ou tomar unha camiña (ou bicicleta de montaña) a través da meseta.\n  Convida n \n  Velika Planina con moitas oportunidades para paseos e camiños en todo o pasto de montaña mostrando curiosidades naturais e etnológicos que non vai querer perder. A forma máis rápida de Velika Planina é por teleférico desde Kamniska Bistrica. De alí, pode tomar un teleférico ata o cumio, onde será saudado con unha vista magnífica. Os que prefiren un reto pode seguir unha das rutas ben marcadas ao principio. No inverno, hai unha pista de esquí que evocar un conto de fadas de inverno verdade para ti lembrar, xunto con amigos e familiares. \n  \n  Liquidación da pastores no pasto comprende uns 140 tendas. Coa súa arquitectura característica, é o símbolo de Velika Planina. As cabanas son cubertas con tellados feitos de tellas SPRUCE tradicional que alcanzan case ata o chan. O planalto realmente gaña vida en xuño, coa chegada dos pastores que ocupan as cabanas ata setembro, xa que tenden a pastar rabaños. Son moi feliz en convidar os visitantes para un gusto das súas viandas lácteos caseiros, ou mesmo preparar o xantar dun pastor auténtico - leite azedo e žganci - trigo mouro ou mush millo. Algunhas das cabanas están dispoñibles para os visitantes, entón non hai ningunha razón para que non podería pasar unha noite ou dúas como os pastores fan. \n  \n  Fai unha pausa na capela de Neve María e baixar á famosa cova Vetrnica, que é accesible a través dunha ruta circular estreita. No bordo occidental da meseta (Zeleni Rob) hai unha pintoresca ventá natural chamado Luknja (orificio). A cova Dovja GRICA (que significa roca salvaxe) está situado no val Tiha Dolina (esloveno para paga tranquilo), que está a só nove metros de profundidade, pero coñecida por moitos contos populares que inspiraron. Outro sitio paga a pena ver é Preskar Museo onde trnič mantense - un tipo especial de queixo característica da zona de Velika Planina. \n  \n  No verán pode escoller-se no planalto co xantar dun pastor auténtico - leite azedo e žganci (mush trigo mouro). Os pastores terá pracer en ofrecer-lle queixo caseiro e outras especialidades lácteos cando visita. Xa no planalto podes recargar as súas baterías con alimentos de pastor tradicional, como a jota (feixón e chucrute Hotpot), Ricet (cebada cocida), goulash, salchicha con chucrute, Carniola salchicha, žganci trigo mouro ou boliñas de laminados con queixo cottage coñecido como štruklji . \n  \n  Baixo Velika Planina, no medio da natureza intocada, vai descubrir tres nascentes do río Kamniska Bistrica. O máis coñecido deles é a súa fonte principal, situado preto do Mountain Lodge Don v Kamniški Bistrici. Na orixe atoparás Plečnik Manor, unha pousada, deseñado polo famoso arquitecto esloveno, para mesturar-se por suposto coa paisaxe. Iniciando o río non esqueza visitar dous canóns: Veliki e Mali Predaselj, a parte máis estreita do Kamniska Bistrica leito do río, eo Orglice (esloveno para Harmonica) fervenza tamén paga a pena ver.</string>
	<string name="logar">acceder</string>
	<string name="logar_text">O Val Acceder (Logarska dolina) é un dos máis fermosos vales glaciares alpinos en Europa. O equilibrio harmónico entre a tradición, o home ea natureza que atopou a súa casa nesta parte da Rexión Solčava é tanto excepcional e difícil de atopar. Faga a súa estadía nesta paisaxe pacífica aparcar unha oportunidade para sendeirismo, ciclismo, paseos a cabalo ou dun safari fotográfico. O parque tamén gañou o CIPRA Futuro internacional no Premio Alpes para a xestión exitosa da área protexida. \n  \n  O Val Acceder pode admirar a natureza intocada verde a cada paso. Tome a ruta polo val Acceder, unha banda histórica e etnográfica líder natural a través dos recantos fascinantes e recunchos en medio a natureza intocada da paisaxe do parque. Terá a oportunidade de descubrir especies de flores extraordinarias, rara e mesmo en perigo de extinción. O val tamén é coñecido polas súas moitas fervenzas, o máis notable entre elas, a 90 metros Rinka caídas. \n  \n  Se é unhas vacacións activas que está despois podes partiu para os picos próximos, andar en bicicleta, escalar unha montaña ou ir cazar foto para animais no seu medio natural. Os nenos quere itinerancia do bosque conto de fadas que esconde moitos dos seus personaxes favoritos conto de fadas. Veña inverno, o val é especialmente invitado para esquí cross-country, zorras, esquí alpino e esquí touring; e se é ata el, está certo para gozar subir as fervenzas conxeladas. \n  \n  hórreos de madeira ou \n kašče\n  son unha parte integrante do patrimonio cultural - non só no Val de Logar, pero tamén na rexión de Solčava e Savinja Val do Alto. Eran unha parte indispensable das explotacións agrícolas, como eles foron usados ​​para almacenar alimentos, especialmente grans. Algúns deles aínda se usan para a súa finalidade orixinal. ver tamén a casa de retiro espiritual, do Logarski Kot Herdsman Hut e da Capela de Cristo Rei. \n  \n  O Val Acceder é un dos tres vales na Rexión Solčava - os outros dous para ser descuberto son Robanov Kot e Matkov Kot. A maioría dos veciños de Solčava Rexión viven en granxas de alta montaña, entre as cales está a facenda máis alta deitado na Eslovenia (Bukovnik, 1.327 m). Subida superior aos refuxios de montaña e puntas ou subir enriba do Val de Logar nun planador. Fai este ambiente bonito escenario para as súas novas aventuras.</string>
	<string name="vine">Vine máis vella do mundo</string>
	<string name="vine_text">O corazón de Maribor, a Coresma, é a casa da viña máis antiga do mundo. En máis de 450 anos de idade é a única planta ostentando o seu propio museo - o Old Vine House. Maribor alberga unha serie de eventos conmemorativos do Old Vine, como a poda da Viña Vella, Día de San Martin, e no Festival de Viña Vella. Acreditar ou non, o Old Vine aínda ten o seu propio himno, e os veciños están moi ansiosos para deixar ouvídelo. \n  \n  Žametovka ou Modra kavčina (Bleu de Colonia), confirmou a 400 anos de idade, está listado no libro Guinness de marcas como a vide máis antiga do mundo segue a producir froitos. A vide vella foi plantada en Maribor, a finais da Idade Media, durante as invasións turcas. Foi testemuña - e sobreviviu - as batallas que asola entre os invasores e defensores da cidade, ao Old Vine House of hoxe foi unha vez parte da muralla da cidade. \n  \n  establecidos en viaxes gastronómicas a través da cidade de Maribor e os seus arredores. Pode gozar de unha gran variedade de sabores Stajerska, e todos os camiños van levar vostede para o Old Vine House \n  \n  O Old Vine é a única planta co seu propio museo -. O Old Vine House. Xa que parte da muralla da cidade, a casa hoxe Showcase un patrimonio viño venerable, cunha adega e un viño degustación viños Premium cuarto oferta da rexión vinícola de Maribor. E para conmemorar o Old Vine, Maribor e arredores gabar-se numerosas estradas pintoresca de viño e vinícolas. \n  \n  Cunha variedade de cociña, viño e culturais viandas este evento festival premio comeza en outubro, coa colleita da uva cerimonial do Old Vine e pecha coa Festa de San Martin, en Maribor, a maior celebración do día do St Martin en Eslovenia. Será capaz de probar o mellor que os produtores de viño esloveno, especialmente aqueles país de Štajerska, ten para ofrecer. Fans de delicias culinarias tradicionais poderá probar pratos auténticos por chefs locais, e hai tamén un programa cultural interesante para completar todo isto. \n  \n  a segunda cidade eslovena Maribor se orgullo coa viña máis antiga do mundo, que é máis de 400 anos de idade. Hai tres rutas do viño deste viño venerable "señora" ao campo de Maribor e pode montar a súa bicicleta sobre eles. puntos individuais das tres rutas do viño son conectados co arquiduque Johann internacional Trail de Graz a Maribor. Se non é un dos máis ciclistas afeccionados, tamén se pode montar unha bicicleta eléctrica e paseo ao longo destas estradas.</string>
	<string name="regions">rexións</string>
	<string name="regions_text">En Eslovenia, pode-se experimentar catro mundos distintos nun só día, xa que mesmo os recunchos máis remotos do país son só preto de dúas horas de distancia da capital Ljubljana. No corazón verde de Eslovenia seus visualizar fragmentos dos Alpes montañosas á beleza tranquila da chaira da Panônia, no leste. Mediterráneo Eslovenia, as súas cidades costeiras e do Karst abraiante, está esperando por ti para descubrir-lo en toda a súa beleza. Sentir o pulso vibrante da capital, explorar a beleza da natureza e da cultura na área circundante. \n  \n  Pode sentir a beleza de Eslovenia verde como gozar dunha vistas ao famoso lago Bled eo amado Lake Bohinj. Existen moitas oportunidades para actividades ao aire libre no medio picos e vales alpinos pintorescos abrazados pola Julian Alpes, Parque Nacional de Triglav, o poderoso Kamnik e Savinja Alpes e as Montañas Pohorje verdes. Ou cabeza para Maribor, a cidade coa vide máis antiga do mundo, o destino de vacacións de renome de Kranjska Gora, a rexión impresionante de Koroška, ​​ou visita Soca River Valley - non importa onde vaia, unha experiencia incrible espera por ti. \n  \n  Mentres as cidades mediterráneas de Piran, Izola e os visitantes Entice Koper cos seus centros das cidades medievais, Portoroz convida os con súas atraccións de vacacións. colheitadeiras de sal pode ser visto a traballar arduamente na Sečovlje Salinas, ea Karst con Postojna Cave, Škocjan Caves e Vilenica cova posúe o maior número de mundos subterráneos abraiantes do planeta. Esta rexión é tamén a casa do cabalo Lipizzaner nobre. A terra de outeiros ricas en vide de Goriška Brda é famosa pola súa sedutora viño aromático de alta calidade, e pode probalo en granxas turísticas e vinícolas. Coa súa miríade de sabores emocionantes e aventuras, o Val Vipava tamén foi recomendado polo prestixioso Lonely Planet, o curso guía de viaxe xigante. \n  \n  Oriental Eslovenia é unha terra de ancho, campos abertos e paisaxes ondulantes, cegoñas, wind-chocalho, as centrais flotantes, augas curativas, puntos de enerxía, pintoresco rolando viñas, tradicións e dialectos únicas, e, máis importante, Casa é a quentar e pobo hospitalario. Esta paisaxe é rica en Balnearios termais naturais que han reforzar e re-energizar vostede. Atope a simpatía e hospitalidade das facendas de turismo, onde pode saborear pratos locais, e pernoite nunha casa viña encanto no medio viñedos. Para revivir o pasado, podes visitar varios castelos maxestosos. \n  \n  Liubliana e os seus arredores ofrecen aos seus visitantes moitas oportunidades para pasar as súas vacacións, explorar e gozar. A capital verde é coñecido por varias ideas orixinais creados por mozos empresarios, investigadores, artistas, estudantes e amantes de todas as cousas fermosas. Para unha breve pausa da cidade, ir nunha das moitas excursións dun día, como Ljubljana ofrece acceso rápido a varias atraccións nas proximidades. Pode poñerse en Reino do oso pardo nos bosques da rexión Kočevsko, aprender sobre a tradición de pastores ou visita encanto cidades históricas inscrita como Patrimonio Mundial da UNESCO.</string>
	<string name="active">Turismo activo</string>
	<string name="active_text">Suba nunha cúpula. A pé ou en bicicleta. Goza de pistas de esquí linda cos seus fillos. Sinto a adrenalina. frescura Inhale. No medio de bosques verdes, nun cabalo, á beira da auga, en campos de golf. Entre no mundo de aventuras activos. \n  \n  Pase súas vacacións no corazón de Eslovenia montañosa. Ande a través da dinámica e natureza intocada, con 10.000 quilómetros de camiños marcadas e organizadas. Podes escoller entre 175 abrigos de montaña ou pasar unha noite en hoteis e campamentos para os camiñantes. Fai camiños e inhalada o frescor das montañas. \n  \n  As paisaxes dinámicas de Eslovenia, con súas moitas belezas naturais, son ideais para unhas vacacións en bicicleta. Aquí, vostede está seguro de atopar rutas axeitadas para ti, os seus amigos ea súa familia. Debido á influencia do clima mediterráneo, pode andar en bicicleta na Eslovenia case todo o ano. \n  \n  Eslovenia é rica en fontes de auga naturais, que case esixen actividades en ou preto da auga. Refresque-se con un mergullo no mar, lagos, ríos ou piscinas. Vela e navegar en auga e deixar o vento enrolar o cabelo. Goza stand-up paddle embarque ou remar nas augas cristalinas. Sente adrenalina? Probar rafting, kaiak ou piragüismo e descubrir as belezas das gargantas estreitas. Para relaxarse, pesca go ou lentamente flota abaixo os ríos eslovenos. \n  \n  ¿Quere experiencias especiais? Cando os seus alegra a alma e os seus libras de corazón. Bótalle un ollo en Eslovenia dende unha perspectiva diferente. Ver a paisaxe do aire, escoitar o son de auga correndo, sentir a tensión adrenalina. Esta é unha experiencia que vai cambiar as súas vacacións en un evento de vida inesquecible. \n  \n  Os campos de golf de Eslovenia están entre as máis fermosas de Europa. Eles son definidos en paisaxes típicas no bordo da chaira de Pannonian, entre viñas e outeiros, a continuación cumes alpinas e na paisaxe cárstica idílico. Debido ás curtas distancias dentro Eslovenia, pode alcanzar a maioría dos clubs de golf de Ljubljana dentro dunha hora. \n  \n  Hípica e cabalgadas en Eslovenia teñen unha tradición de séculos grazas ao Lipica Stud Farm, o berce dos cabalos Lipizzaner mundialmente famosos. Numerosos centros ecuestres, granxas turísticas e ranchos ofrecerlle a experiencia de Eslovenia na sela. \n  \n  Cando os flocos de neve bailar no ceo e crear unha paisaxe marabillosa inverno, é hora de divertirse na neve. Ademais de pistas ben conservadas, moitas outras actividades de inverno esperan por ti en Eslovenia. Entre no mundo de aventuras inesquecibles na neve e no xeo.</string>
	<string name="biking">Biking</string>
	<string name="biking_text">Explorar Eslovenia en bicicleta. As paisaxes dinámicas de Eslovenia, con súas moitas belezas naturais, son ideais para unhas vacacións en bicicleta. \n  \n  Aquí, vostede está seguro de atopar rutas axeitadas para ti, os seus amigos ea súa familia. Debido á influencia do clima mediterráneo, pode andar en bicicleta na Eslovenia case todo o ano. \n  \n  Hop nunha bicicleta e dar un paseo ao longo das rutas polas máis extensa bosque de Eslovenia, subir ao planalto pintoresco en Eslovenia central e gozar dun paseo a través montañosa paisaxes. Tamén pode explorar as rúas e prazas da cidade en bicicleta.</string>
	<string name="bohinj">Lake Bohinj</string>
	<string name="bohinj_text">O maior lago natural de Eslovenia con infinitas oportunidades para actividades ao aire libre. \n  \n 
Lake Bohinj está situado nun val glacial e comprende case 100 millóns de metros cúbicos de auga - segundo unha vella broma Bohinj: non máis do que un balde de ser grande abondo. A conca descendente lago íngreme é relativamente suave en forma e non ten áreas planas. No verán, a temperatura da auga sobe a 22 ° C; no inverno, o lago congela ás veces. nivel da auga sobe 2 - 3 metros despois choivas fortes. \n  \n  Lake auga é restaurado tres veces ao ano. A principal afluente é o Savica, eo distributary principal é o Sava Bohinjka. Máis que un terzo da auga flúe cara ao lago das resortes cársicas baixo a superficie do lago ao longo da costa do norte. Durante choivas fortes, as augas cársicas brotar como a primavera Govic na costa Pršivec. \n  \n  Lake Bohinj é perfecto para actividades de auga durante todo o ano - de natación, paseos en barco, windsurf, kaiak e piragüismo, pesca e mergullo nos meses máis quentes, a (ás veces) patinaxe no mesmo xeo no inverno. Os visitantes tamén poden facer un paseo marabilloso barco turístico ou simplemente ir a un paseo relaxante ao longo da costa. Se o xeo dicindo é unha opción, lembre, que só pode patinar e andar no xeo na súa propia responsabilidade. Recomendamos que sexa moi cauteloso!</string>
	<string name="spa">spa break e diversión de auga</string>
	<string name="spa_text">Balnearios eslovenos teñen unha abundancia de áreas de auga interiores e exteriores para nadar en todas as estacións. Ademais, eles tamén teñen masaxes e piscinas terapéuticas, e parques acuáticos moi atractivo, con diapositivas. Lecer para nenos tamén está dispoñible. \n  \n  Todos os resorts de saúde térmicas en Eslovenia teñen piscinas modernas con auga termal ou auga do mar quente a varias temperaturas agradables. Estas piscinas teñen áreas de hidromasaxe, bañeiras de hidromasaxe e outros elementos relaxantes. Algúns resorts de saúde aínda teñen piscinas olímpicas. \n  \n  Spas con grandes parques acuáticos ao aire libre con patadas rápidos auga, ríos lentos, áreas de surf, e diapositivas ousadía apelar para aqueles que quere de aventuras de auga. Entre eles é a primeira lámina de auga con un loop de 360 ​​graos. \n  \n  Se vai á piscina, pode gozar de exercicio en grupo cun instrutor, que pode fornecer-lle momentos de diversión e coidar da súa saúde. Varios tipos de hidroginástica e outras formas de exercicio mellorar a súa circulación, permiten que exale mellor, e fortalecer os músculos respiratorios. E son divertidos. \n  \n  Ademais de piscinas, Balnearios eslovenos ofrecen moitas áreas de baños de sol ao aire libre, alimentos e bebidas. Algúns Balnearios aínda teñen terrazas baños de sol para nudistas. No verán, en particular, hai moitas aventuras temáticos para nenos. Balnearios \n  \n  A maioría dos eslovenos teñen piscinas infantil para nenos e encantador piscinas para nenos. entretemento nenos-friendly está chea de aventuras e historias sobre locais e outras, máis ben coñecidos, heroes. Coñeza ananos e elfos, piratas e indios! Masaxes para nenos e de coidados infantís tamén están dispoñibles.</string>
	<string name="Otras_apps">outras aplicacións</string>
	<string name="Acerca">sobre</string>
	<string name="Rate">taxa</string>
	<string name="about">sobre</string>
	<string name="subject1">Bótalle un ollo neste app!</string>
	<string name="textoabout">Concepto por Mymma Soto \n  Desenvolvido por APlanetBit \n  Iconas de Iconas Land \n  http://www.icons-land.com</string>
	<string name="version">versión</string>
	<string name="extra_text1">Esta aplicación é moi útil! \n Tente-lo! \n  https://play.google.com/store/apps/details?id=</string>
	<string name="mensaje_cookies">"Segundo a Directiva 2002/58 / CE do Parlamento Europeo e do Consello é informado que este identificadores de dispositivo local son usadas para personalizar contido e anuncios, a fin de proporcionar recursos de comunicación social e para analizar o tráfico. Tamén compartir estes identificadores e outras informacións do dispositivo cos nosos socios de comunicación social, publicidade e web Analytics. Máis detalles sobre http://lagatera.dynu.net "</string>
	<string name="map_of_slovenia">mapa</string>
	<string name="vocabulario">Vocabulario</string>
	<string name="slovenia">Eslovenia</string>
</resources>