<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> 
<resources>
	<string name="app_name">Visit Slovenia HD</string>
	<string name="toast_tts_inicializado">Tekst-ta-prate motor is inisjalisearre</string>
	<string name="toast_tts_error">Flater makke by it inisjalisearjen Tekst-ta-prate motor</string>
	<string name="toast_redir">Omlaat nei Google Play te ynstallearjen Tekst nei Speech motor</string>
	<string name="toast_set_language">Setting TTS taal nei Slovenian</string>
	<string name="hola">zdravo -- Hoi</string>
	<string name="di_hola">zdravo</string>
	<string name="adios">Zbogom -- Oant sjen</string>
	<string name="di_adios">Zbogom</string>
	<string name="buenosdias">Dobro jutro -- Goeie moarn</string>
	<string name="di_buenosdias">Dobro jutro</string>
	<string name="buenas_tardes">Dober večer -- Goejûn</string>
	<string name="di_buenas_tardes">Dober večer</string>
	<string name="buenas_noches">Lahko noč -- Lekker sliepe</string>
	<string name="di_buenas_noches">Lahko noč</string>
	<string name="hasta_luego">Se vidimo kasneje -- Oant sjen</string>
	<string name="di_hasta_luego">Se vidimo kasneje</string>
	<string name="hasta_manana">Se vidiva jutri -- Sjoch dy moarn</string>
	<string name="di_hasta_manana">Se vidiva jutri</string>
	<string name="quetal">Kako ste? -- Hoe giet it mei dy?</string>
	<string name="di_quetal">Kako ste?</string>
	<string name="bien_gracias">počutim se dobro -- Ik fiel goed</string>
	<string name="di_bien_gracias">počutim se dobro</string>
	<string name="buen_provecho">dober tek -- bon Appetite</string>
	<string name="di_buen_provecho">dober tek</string>
	<string name="me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš? -- Kinsto my helpe?</string>
	<string name="di_me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš?</string>
	<string name="cuanto_cuesta">Koliko je to? -- Hoefolle is it?</string>
	<string name="di_cuanto_cuesta">Koliko je to?</string>
	<string name="no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan -- Ik praat gjin Sloveninan</string>
	<string name="di_no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan</string>
	<string name="necesito_un_medico">rabim zdravnika -- ik haw in dokter nedich</string>
	<string name="di_necesito_un_medico">rabim zdravnika</string>
	<string name="soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije -- I\n m net út Slovenië</string>
	<string name="di_soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije</string>
	<string name="de_donde_eres">Kje si? -- Wêr komsto wei?</string>
	<string name="di_de_donde_eres">Kje si?</string>
	<string name="me_llamo_paul">Moje ime je Peter -- Myn namme is Peter</string>
	<string name="di_me_llamo_paul">Moje ime je Peter</string>
	<string name="como_se_llama">Kaj ti je ime? -- Wat is jo namme?</string>
	<string name="di_como_se_llama">Kaj ti je ime?</string>
	<string name="arriba">navzgor -- op</string>
	<string name="di_arriba">navzgor</string>
	<string name="abajo">navzdol -- Omleech</string>
	<string name="di_abajo">navzdol</string>
	<string name="izquierda">Levi -- Links</string>
	<string name="di_izquierda">Levi</string>
	<string name="derecha">Prav -- Rjochts</string>
	<string name="di_derecha">Prav</string>
	<string name="centro">Bližnji -- Midden</string>
	<string name="di_centro">Bližnji</string>
	<string name="delante">spredaj -- Front</string>
	<string name="di_delante">spredaj</string>
	<string name="detras">Nazaj -- Efterkant</string>
	<string name="di_detras">Nazaj</string>
	<string name="encima">Več kot -- Oer</string>
	<string name="di_encima">Več kot</string>
	<string name="debajo">Spodaj -- Ûnder</string>
	<string name="di_debajo">Spodaj</string>
	<string name="lo_siento">Žal -- Sorry</string>
	<string name="di_lo_siento">Žal</string>
	<string name="por_favor">Prosimo -- Asjebleaft</string>
	<string name="di_por_favor">Prosimo</string>
	<string name="gracias">Hvala vam -- Dankewol</string>
	<string name="di_gracias">Hvala vam</string>
	<string name="de_nada">Ni za kaj -- Graach dien</string>
	<string name="di_de_nada">Ni za kaj</string>
	<string name="muchas_gracias">Najlepša hvala -- Tige dank</string>
	<string name="di_muchas_gracias">Najlepša hvala</string>
	<string name="no_gracias">Ne, hvala -- Nee Tankewol</string>
	<string name="di_no_gracias">Ne, hvala</string>
	<string name="encantado">Lepo te je bilo srečati -- Leuk dy te moetsjen</string>
	<string name="di_encantado">Lepo te je bilo srečati</string>
	<string name="esta_bien">To je v redu -- Dat is OK</string>
	<string name="di_esta_bien">To je v redu</string>
	<string name="un_cafe">Ena kava, prosim -- Ien kofje, asjebleaft</string>
	<string name="di_un_cafe">Ena kava, prosim</string>
	<string name="una_cerveza">Eno pivo prosim -- Ien pilske graach</string>
	<string name="di_una_cerveza">Eno pivo prosim</string>
	<string name="el_bano">Kje je stranišče? -- Wêr is de toilette?</string>
	<string name="di_el_bano">Kje je stranišče?</string>
	<string name="la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim? -- Koe do joust my it menu, asjebleaft?</string>
	<string name="di_la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim?</string>
	<string name="una_tortilla">Ena omleta, prosim -- Ien Omelette, asjebleaft</string>
	<string name="di_una_tortilla">Ena omleta, prosim</string>
	<string name="una_paella">Nekateri Golaz prosim -- Guon Golaž please</string>
	<string name="di_una_paella">Nekateri Golaz prosim</string>
	<string name="la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim? -- Koe jim bringe my de rekken, asjebleaft?</string>
	<string name="di_la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim?</string>
	<string name="desayuno">zajtrk -- Moarnsiten</string>
	<string name="di_desayuno">zajtrk</string>
	<string name="comida">Kosilo -- Middeisiten</string>
	<string name="di_comida">Kosilo</string>
	<string name="cena">večerja -- Iten</string>
	<string name="di_cena">večerja</string>
	<string name="cuchara">Spoon -- Leppel</string>
	<string name="di_cuchara">Spoon</string>
	<string name="tenedor">vilice -- Foarke</string>
	<string name="di_tenedor">vilice</string>
	<string name="cuchillo">nož -- Mes</string>
	<string name="di_cuchillo">nož</string>
	<string name="pan">kruh -- Bôle</string>
	<string name="di_pan">kruh</string>
	<string name="vaso">steklo -- Glês</string>
	<string name="di_vaso">steklo</string>
	<string name="agua">voda -- Wetter</string>
	<string name="di_agua">voda</string>
	<string name="servilleta">prtiček -- Servet</string>
	<string name="di_servilleta">prtiček</string>
	<string name="camarero">Natakar -- Ober</string>
	<string name="di_camarero">Natakar</string>
	<string name="me_gusta">všeč mi je -- ik fyn it leuk</string>
	<string name="di_me_gusta">všeč mi je</string>
	<string name="si">Da -- Ja</string>
	<string name="di_si">Da</string>
	<string name="no">Ne -- Nee</string>
	<string name="di_no">Ne</string>
	<string name="es_posible">Lahko bi bilo -- It soe kinne</string>
	<string name="di_es_posible">Lahko bi bilo</string>
	<string name="nunca">Nikoli -- Nea</string>
	<string name="di_nunca">Nikoli</string>
	<string name="siempre">Nenehno -- Altyd</string>
	<string name="di_siempre">Nenehno</string>
	<string name="a_veces">včasih -- Somtiden</string>
	<string name="di_a_veces">včasih</string>
	<string name="hoy">danes -- Hjoed</string>
	<string name="di_hoy">danes</string>
	<string name="ayer">včeraj -- Juster</string>
	<string name="di_ayer">včeraj</string>
	<string name="manana">jutri -- Moarn</string>
	<string name="di_manana">jutri</string>
	<string name="coche">avto -- Auto</string>
	<string name="di_coche">avto</string>
	<string name="avion">plane -- plane</string>
	<string name="di_avion">plane</string>
	<string name="tren">vlak -- Trein</string>
	<string name="di_tren">vlak</string>
	<string name="autobus">Avtobus -- Bus</string>
	<string name="di_autobus">Avtobus</string>
	<string name="bicicleta">koles -- Fyts</string>
	<string name="di_bicicleta">koles</string>
	<string name="hotel">Hotel -- Hotel</string>
	<string name="di_hotel">Hotel</string>
	<string name="habitacion">soba -- Keamer</string>
	<string name="di_habitacion">soba</string>
	<string name="habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo -- Ik haw boekt ien keamer</string>
	<string name="di_habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo</string>
	<string name="hasta_pronto">Se vidiva kmalu! -- Oant gau!</string>
	<string name="di_hasta_pronto">Se vidiva kmalu!</string>
	<string name="Salir">Útgong</string>
	<string name="basic_data">basis data</string>
	<string name="basic_data_text">"Basic data \n  Land gebiet \n  20,273 km², wêrfan 66% boskrike gebieten, 28% agraryske gebieten en 3% boud-up gebieten \n  \n Population \n 2.06m (1 jannewaris 2015; Republyk Slovenië Statistics Office) \n main stedssintra \n Population yn \n 000 (1 jannewaris 2015; Republyk Slovenië Statistyk Office) \n Ljubljana (haadstêd): 287.2 \n Maribor: 112.3 \n Kranj: 55.9 \n Celje 48,8 \n Climate \n Mediterranean oan\n  e kust, kontinintale binnenlân \n Weather yn Ljubljana (hichte 295 meter) \n Hottest moanne: July, 21 ° C; kâldste moanne: February, -1 ° C (gemiddeld deistich maksimum en minimum); driest moannen: jannewaris en febrewaris, 75 mm trochsneed delslach; wettest moanne: june, 183 mm trochsneed delslach \n Language \n Slovene \n Weights en maatregels \n Metric systeem \n Currency \n De Euro (€), dy\n t ferfongen de Sloveenske tolar (SIT) op 1 jannewaris 2007 op in fêste wikselkoers fan SIT239.64: € 1 \n Time\n  gjin oere foarút fan GMT; twa oeren foarút yn simmer \n Fiscal jier \n Calendar jier \n Public fakânsje \n January 1st (nijjiersdei ), 8 febrewaris (Preseren Day), 16 april-17e (Peaske Day en peaskemoandei), 27 april (opstân tsjin de besetting Day), 1 maaie-2e (Dei fan de Arbeid), 25 juny (National Day), 15 augustus ( Assumption fan Marije), 31 oktober (Reformaasje Day) 1 novimber (Remembrance Day) 25 desimber (krystdei), 26 desimber (Independence en Nasjonale Unity Dei \n  "</string>
	<string name="arrival">How to oankomme</string>
	<string name="arrival_text">"Easy Tagong \n Slovenia leit yn Sintraal-Europa en grinzen Italië, Eastenryk, Hongarije en Kroaasje. It is mar in pear oere stasjon wei Feneetsje of Wenen. Sloveenje is maklik te berikken út alle oanswettende lannen, lykas it hat goede dyk en spoar ferbinings , mei deistige flechten út soad Europeeske stêden. Sûnt it is in kustplak lân, kinne jo ek krije by Sloveenje by see. \n  \n By Auto \n Most fan de auto \n s typ Sloveenje troch autosnelwegen, dat is ek de maklikste manier om te reizgjen om\n  e lân. it is maklik om te reizgjen it Sloveenske diken mei de auto, omdat se binne goed en dúdlik mei buorden oanjûn. Hoewol\n t guon lokale diken binne smel en slingerjende, in stasjon oan harren is dochs gesellich en ôfwikseljend. foar it riden op autosnelwegen, is it ferplichte foar dy te hawwen in vignette. \n  \n By Air \n in njonken it deistige flechten nei in protte Europeeske stêden, binne der twa lege-kosten flecht providers fleane út de wichtichste Sloveenske ynternasjonale fleanfjild Jože Pučnik Ljubljana. Se binne EasyJet en Wizz Air, fleane te Londen en Brussel. De measte flechten nei Ljubljana wurde makke troch de ienige Sloveenske loftline Adria Airways. Jo kinne ek fleane nei ien fan de frjemde fleanfjilden yn de heine omkriten, en de tagong Sloveenje út dêr mei de bus, trein of ferhier auto. \n  \n By Bus \n Buses run nei Sloveenje út in protte Europeeske stêden. Yn Sloveenje, kinne jo ek krije by it grutste part fan \n e doarpen en it plattelân mei de bus. As se rinne lâns lokale diken, de sjauffeurs kinne stopje by in bushalte yn elts delsetting. Jo kinne keapje in bus direkt út de bussjauffeur, wylst op grutte bushaltes kinne jo ek keapje in bus foar in spesifike datum. \n  \n By Trein \n Trains oan Sloveenje rinne alle dagen út in soad Europeeske stêden. As reizgjen mei de trein, it is ek mooglik om te riden yn in sliepende auto. Der binne allinne de treinen fan Sloveenske Railways rint om Slovenië, mei al de tsjinstregeling en priis listen publisearre op de websiden. Jo kinne in kaartsje keapje by elke treinstasjon likegoed as op \n e trein. Slovenian treinen stok oan de tsjinstregeling. \n  \n By Boat of Sailboat \n Fan maaie oant oktober binne der faak rydt fan hege-snelheid macht boats út Venetië, Triest, Poreč en Rovinj. Sa no en dan, grutte cruise skippen komme nei Koper. As jo ​​oankomme mei jo eigen skip, jo moatte witte, dat de ynternasjonale grins krusingen binne allinnich yn Koper en Piran, en fan maaie oant oktober yn Izola ek. Yn Izola, Koper en Portorož, binne der moderne jachthavens beskikber foar oanlisplakken. Yn ferskate plakken oan \n e Sloveenske kust, kinne jo hiere in sylboat. \n  \n By Bicycle \n Naturally, kinne jo ek krije by Sloveenje troch fyts, oft troch riding de diken of troch it nimmen fan in trein. De fyts, kinne jo ride op alle diken yn Slovenië. De iennige útsûnderingen binne de expressways en autosnelwegen. It is ek ferbean om ride jo fyts lâns de bosk en berch paden. \n  "</string>
	<string name="climate">Klimaat</string>
	<string name="climate_text">"Klima \n De klimaat fan de Sloveenje kin omskreaun wurde as typysk Europeeske kontinint beynfloede klimaat mei waarme, droege simmers en frij kâlde winters, wylst de kustgebieten en de lege lannen yn it suden hawwe in Middellânske beynfloede klimaat. Jannewaris is de kâldste moanne mei oerdei temperatueren meastal om nul yn it noarden, mar yn guon gefallen winter moannen kin hiel kâld mei temperatueren fier ûnder nul en sterk, kâlde northeasterly wyn, neamd Bora, benammen yn it bercheftige regio, dêr\n t it waar wurdt sterk beynfloede troch de tichtby lizzende Alpen. swiere snie of sels snowstorms binne ek mooglik op guon dagen dêr; de jierlikse trochsneed oantal dagen mei snie is minder as 40 yn de lege-lân regio en maksimaal 120 dagen yn de bercheftige gebieten fan Sloveenje. yn de kustgebieten duurzaam froast perioaden en snie binne hiel selden fanwegen de ynfloed fan it waarme wetter temperatuer fan de middellânske see. \n  \n in summer oerdei temperatueren berikke 20-25 ° C, mar somet imes hiel heger, 30 ° C of mear. Yn de measte fan \n e tiid is droech waar mei sinnige spreuken, hoewol\n t soms swier Thunderstorms kin barre oan\n  e ein fan \n e dei, benammen yn it bercheftige regio. July is de waarmste moanne mei in gemiddelde temperatuer fan 22 ° C. Annual Niederschlag fariearret fan 400 mm yn it súdlike leechlân gebieten, en oant 1000 mm yn it bercheftige regio. \n  \n De waar is best maaie-septimber, doe\n t dagen binne waarm en de nachten binne koel, hoewol\n t it reint mear yn de maitiid as yn de simmer. Hjerst en winter binne meast in lytse kâlde en wiet, en faak mistich yn \n e bercheftige regio. \n  \n Required klean: \n Lightweight cottons en beddengoed tidens de simmermoannen; waarmer medium-gewichten foar kopstikken en rainwear yn de winter. In trui kin nedich yn de jûnsoeren of foar trekking yn \n e bergen, sels yn\n  e simmer. \n  \n Koeppen-Geiger klassifikaasje: \n De Klima fan Slowenia kin wurde klassifisearre as Jitinentii Klima; in waarm temperated fochtige klimaat mei de waarmste moanne leger as 22 ° C boppe trochsneed en fjouwer of mear moannen boppe 10 ° C boppe average.The klimaat fan inkele kustgebieten fan Sloveenje kin wurde klassifisearre as Cfa Klima; in waarm temperated middellânske klimaat mei de waarmste moanne boppe 22 ° C boppe trochsneed en fochtich betingsten hiele jier rûn. \n  "</string>
	<string name="attractions">Turistic Attractions</string>
	<string name="attractions_text">"Der binne in soad turistic attraksjes dy\n t leuk om te sjen yn Sloveenje as de Lake Bled, Postojna Grotten, Triglav National Park, Isonzo de Motorrail, Piran, Velika Planina, Logar en in soad oaren \n  \n  Jo kinne genietsje fan Sloveenje yn elts moanne fan it jier en jo kinne meitsje in protte soarten fan toerisme yn sa\n n lytse country.There binne aktiviteiten lykas fyts-, Trekking, klimmen, aktive feestdagen, antikwariaten en Resorts, hoalen, natuer, iten en wyn, kultuer, winkeljen, famylje fun, kasino , ensafuorthinne \n  \n  Kontrolearje de folgjende knoppen. "</string>
	<string name="bled">Lake Bled</string>
	<string name="bled_text">"Lake Bled \n  (Sloveensk: Blejsko jezero; Dútsk: Blêder See, Veldeser See) is in mar yn de Juliaanske Alpen fan de Boppe Carniolan regio fan Northwestern Slovenië, dêr\n t it adjoins it stedsje Bled. \n De gebiet is in toeristyske bestimming . de mar leit 35 km (22 mi) fan Ljubljana International Airport en 55 km (34 mi) fan de haadstêd, Ljubljana. "</string>
	<string name="postoina">Postoina grotten</string>
	<string name="postoina_text">"Postojna Cave \n  (Sloveensk: Postojnska jama; Dútsk: Adelsberger Grotte; Italjaansk: Grotte di Postumia) is in 24.340 meter lange karst cave systeem yn de omkriten fan Postojna, súdwesten Slovenië. \n It is it twadde-langste grot stelsel yn it lân (folgjende de Migovec System) [likegoed as ien fan syn top toeristyske plakken. de grotten waarden makke troch de Pivka rivier. "</string>
	<string name="triglav">Triglav</string>
	<string name="triglav_text">"Triglav National Park (TNP) \n  (Sloveensk: Triglavski narodni park) is de ienige nasjonaal park yn Slovenië. It waard oprjochte yn syn moderne foarm yn 1981 en is fêstige yn it noardwestlike part fan it lân, respektivelik it súdeastlike part fan de alpine massyf. \n Mount Triglav, de heechste pyk fan Julianus Alpen, stiet hast yn \n e midden fan it nasjonaal park. Ut dat de dellingen útspraat radially, supply wetter oan twa grutte riviersystemen mei harren boarnen yn de Juliaanske Alpen: de Soča en de Sava, streamend nei de Adriatyske en Swarte See, respektivelik "</string>
	<string name="isonzo">Isonzo</string>
	<string name="isonzo_text">"De Soča (útsprutsen as [soːtʃa] yn Sloveensk) of Isonzo (útsprutsen as [izontso] yn it Italjaansk) (oare nammen Friûlysk: Lusinç, Dútsk: Sontig, Latyn: Aesontius of Isontius) is in 138-kilometer (86 mi) lange rivier dy\n t rint troch it westen fan Sloveenje (96 kilometers of 60 miles) en noardeast Itaalje (43 kilometers of 27 miles). \n an Alpine rivier yn karakter, syn boarne leit yn de Trenta delling yn de Juliaanske Alpen yn it noardwesten fan Sloveenje, op in hichte fan 876 meter (2,874 ft). [3] de rivier rint lâns de stêden fan Boudry, Kobarid, Tolmin, Kanal ob Soči, Nova Gorica (dêr\n t it wurdt trochkrúst troch it Solkan Bridge), en Gorizia, it ynfieren fan de Adriatyske See tichtby it stedsje Monfalcone. it hat in nival-pluvial rezjym yn syn boppeste rin en pluvial-nival yn syn legere rin. \n Prior nei de Earste Wrâldkriich, de rivier foarme part fan de grins tusken Keninkryk fan Itaalje en de Eastenryksk-Hongaarske ryk. [bewurkje seksje | edit nedich] yn de Earste Wrâldkriich I, it wie it toaniel fan bittere fjochte tusken de twa lannen, culminat ing yn de Slach by Caporetto yn 1917 "</string>
	<string name="motorail">Motorail</string>
	<string name="motorail_text">"Motorail treinen wurkje oan it spoar tusken Bohinjska Bistrica, Podbrdo en Most na Soči, en run troch de langste Sloveenske rail tunnel \n  \n ever woe te gean op in langer reis mei de auto sûnder te riden de ôfstân? Dan besykje de motorail tsjinst , dy\n t draacht jo auto wylst jo ûntspanne en genietsje fan de trein ride. \n  Motorail treinen wurkje oan it spoar tusken Bohinjska Bistrica, Podbrdo en Most na Soči, en run troch de langste Sloveenske it spoar tunnel, de Bohinj tunnel, ferbynt Upper Carniola yn \n e benoarden Sloveenje mei de Seaside Littoral yn de Súd-West. Motorail treinen kinne drage auto, vans, pickups, en camper vans dy\n t net heger wêze as 3m yn hichte en 2.4m yn de breedte. "</string>
	<string name="piran">Piran</string>
	<string name="piran_text">De moaiste stêd oan de Sloveenske kust groeide mei help fan sâlt. De Piran sâlt pannen, dêr\n t de wrâld-klasse fleur de sel (blom fen sâlt) wurdt noch altyd produsearre hjoed mei help leeftyd-âlde metoaden, wiene de reden wêrom\n t de pittoreske Middellânske See ommuorre stêd, mei syn tsjerke mei in útsjoch en kulturele attraksjes, grutte bloei. \n  \n  It âlde havenstedsje mei restanten fan in midsieuske muorre wurdt beskerme as in kultureel en histoarysk monumint. Smelle strjitten mei nau boud huzen ûnderen út de heuvel en syn tsjerke oan it sintrale plein oan de kust allinne beklamje syn Middellânske karakter. Dit wrâldske coastal stêd, dy\n t ûntwikkele ûnder de ynfloed fan Feneesje, wurdt beskôge as ien fan de meast autentike en meast photogenic stêden oan de Adriatyske kust. Neist arsjitektuer, it Skipfeartmuseum, in aquarium en oare attraksjes, besikers flock nei dizze stêd te genietsje fan grutte eveneminten, de kulinêre jeften, en tichtby bysûndere natuerlike funksjes. \n  \n  Piran is ien fan \n e skildereftige midsieuske stêden fan Sloveenje. Leafhawwers fan definsive muorren en oare arsjitektoanysk en kulturele funksjes fan tiden gien troch reizgje kinne yn Sloveenje foar in wike, gean út iene histoaryske stêd nei de oare, fan \n e kust oant Ljubljana, en fan de Alpen oant de Pannonyske flakte. \n  \n  De Piran Salt Pans, oprjochte yn 804, encompassed de sâltwinning pannen op it gebiet fan de hjoeddeiske jachthaven (Lucija, Portorož), de lytsere Strunjan Salt Pans, en de gruttere Haadklup Sečovlje Salt Pans. De gebieten fan alle bewarre bleaune sâlt pannen binne no lânskip parken. Oan it Strunjan Lânskip Park, fine jo in ûnwierskynlike klif towering oer de see, en oan \n e Haadklup Sečovlje Salt Pans, kinne jo leare oer it tradisjonele sâltwinning produksje mei rûnliedings en in besite oan it museum fan sâlt-Making. \n  \n  Alle August, Piran, in stedsje dat groeide op sâltwinning, fiert de Saltern Festival dat revives it weromkommen fan \n e saltern famyljes út\n  e Haadklup Sečovlje saltpans, dêr\n t se soene trochbringe harren simmers oant de definitive sâlt rispinge. De wichtichste eveneminten plakfine yn Tartini Square, dat is wijd oan \n e grutte fioele firtuoas en komponist Giuseppe Tartini, berne yn Piran. Eltse simmer, de Tartini Festival fan keamermuzyk fynt plak yn \n e stêd. De stêd, dêr\n t skilders werom tiid en wer nei winst ynspiraasje, ek biedt in tal oare eveneminten. Folgje de kalinder fan eveneminten yn Piran!</string>
	<string name="velika">Velika Planina</string>
	<string name="velika_text">De ein fan \n e maitiid is as de cowbells út op de Alpine weiden fen\n  e Velika Planina heechflakte begjinne oergeande, kundiget de oankomst fan \n e hoeders. It is in magysk plato mei ien fan \n e grutste hoeders fan delsettingen yn Europa. En jimme binne útnoege om te learen oer it fassinearjende libben op \n e berch greide en sample de Dairy goodies se sille klearmeitsje foar jo. Gean foar in kuier troch de greiden of nim in kuiertocht (of mountainbike) oer de plato. \n  \n  Velika Planina invites mei genôch mooglikheden foar segminten en in kuiertocht oer de berch weide showcasing natuerlike en ethnological leafhawwerij dat jo sille net wolle miss. De fluchste manier om Velika Planina is troch kabel auto út Kamniška Bistrica. Dêrwei, kinne jo nimme in ski lift nei de top, dêr\n t jo wêze begroete mei in prachtich útsicht. Dyjingen dy\n t leaver in útdaging kin folgje ien fan de goed-markearre kuierpaden oan de top. Yn de winter, der is in Ski Slope dat sil tsjoene in echte winter mearke foar jo om te ûnthâlden, tegearre mei freonen en famylje. \n  \n  De hoeders fan delsetting oan \n e greide bestiet út inkele 140 hutten. Mei syn karakteristike arsjitektuer, it is it symboal fan Velika Planina. De huts binne bedutsen mei dakken makke fan tradisjoneel spruce shingles dy\n t berikke hast tsjin \n e groun. It plato echt komt libben yn juny, mei de oankomst fan de hoeders dy\n t besetten de hutten oant septimber as se tend to harren weidzjende kij. Se binne mar al te graach te noegjen besikers foar in smaak fan harren selsmakke Dairy lekkernijen, of sels tariede in autentyk hoedershutte lunch - zuur molke en žganci - boekweit of mais mush. Guon fan \n e hutten binne beskikber foar besikers, dus der is gjin reden wêrom\n t jo koenen net besteegje in nacht of twa lykas de hoeders dogge. \n  \n  Nim in skoft by de Kapelle fan Snow Marije en del oan \n e ferneamde Vetrnica spelonk, dy\n t is te berikken fia in smel circular fuotpaad. Oan de westlike râne fan \n e plato (Zeleni Rob) der is in skildereftige natuerlike finster neamd Luknja (gat). De Dovja Griča cave (meaning wylde rock) leit yn de Tiha Dolina fallei (Sloveensk foar stille delling), dat is mar njoggen meter djip, mar bekend om de protte folksferhalen dat it ynspirearre. In oare side worth seeing is Preskar Museum dêr\n t trnič wurdt bewarre - in spesjale soarte fan tsiis karakteristyk fan it Velika Planina gebiet. \n  \n  Yn \n e simmer kinne jo helje dysels omheech op\n  e heechflakte mei in autentyk hoedershutte lunch - zuur molke en žganci (boekweit mush). De hoeders sil lokkich te bieden jim selsmakke tsiis en oare suvel spesjaliteiten as jo besykje. Ien kear op \n e heechflakte kinne jo laden jo batterijen mei tradisjonele hoeder syn iten, lykas Jota (bean en Sauerkraut hotpot), ričet (garst stoofpot), goulash, worst mei Sauerkraut, Carniola woarst, boekweit žganci of rôle dumplings mei kwark bekend as štruklji . \n  \n  Under Velika Planina, midden yn \n e-skansearre natoer, dan sil ûntdekke trije boarnen fan de Kamniška Bistrica rivier. It meast bekend fan har is syn wichtichste boarne, leit tichtby de berch lodge Dom v Kamniški Bistrici. By de boarne fine je Plečnik Manor, in lodge ûntwurpen troch de ferneamde Sloveenske arsjitekt sa as te blend natuere mei it lânskip. Wylst tracing de rivier net ferjitte te besykjen twa gorges: Veliki en Mali Predaselj, it smelste part fan de Kamniška Bistrica kleaudal wie, en de Orglice (Sloveensk foar mûlharp) wetterfal is ek goed worth seeing.</string>
	<string name="logar">Logar</string>
	<string name="logar_text">De Logar Valley (Logarska dolina) is ien fan de meast moaie Alpine glacial falleien yn Europa. De harmonic lykwicht tusken tradysje, minske en natoer dy\n t fûn syn thús yn dit diel fan it Solčava Regio is sawol útsûnderlik en dreech te finen. Meitsje jo ferbliuw yn dizze fredige lânskip park in kâns foar kuierjen, fytsen, hynsteride of in foto safari. It park hat ek wûn de ynternasjonale cipra Future yn de Alpen Priis foar suksesfol behear fan it beskerme gebiet. \n  \n  Yn de Logar Valley kinne jo bewûnderjen-skansearre griene natoer by elke stap. Nim de Trail fia de Logar Valley, in natuerlike histoaryske en etnografyske kuierrûte liedend troch de fassinearjende hoekjes en crannies amidst de unspoilt karakter fan it lânskip park. Jo sille hawwe de mooglikheid te ûntdekken bûtengewoan, seldsum en sels bedrige flower soarten. De delling is bekend ek foar har in soad wetterfallen, de meast opmerklike ûnder hokker is de 90-meter Rinka Falls. \n  \n  As it is aktyf fakânsjes jo binne neidat jo jo ynstelle off foar de buert toppen, gean fytsen, klim in berch of gean foto jacht foar bisten yn harren natuerlike omjouwing. Bern graach roaming it mearke bosk dat hûden in protte fan harren favorite mearke tekens. Kom winter de delte is benammen útnoegjend foar cross-country skiing, Sledding, downhill skiing en ski touring; en as je binne oant it, jo binne wis fan te genietsjen klimmende de beferzen wetterfallen. \n  \n  Wooden granaries of \n kašče\n  binne in yntegraal ûnderdiel fan it kulturele erfgoed - net allinnich yn \n e Logar Valley, mar ek yn de Solčava regio en de Upper Savinja Valley. Se wienen in ûnmisber ûnderdiel fan de agraryske holdings, sa\n t se waarden brûkt foar it bewarjen fan libbensmiddelsektor, benammen granen. Guon fan harren binne noch hieltyd brûkt foar harren oarspronklike doel. Ek sjogge de Home fan Spiritual Retreat, de Logarski Kot Jeropeeske Unie syn Hut en de kapel fan Kristus \n e kening. \n  \n  De Logar Valley is ien fan de trije dellings yn de Solčava Region - de oare twa wurde ûntdutsen binne Robanov Kot en Matkov Kot. De measte fan Solčava Regio syn bewenners wenje op hege-berch pleatsen, ûnder dat is de heechste-lizzende pleats yn Sloveenje (Bukovnik, 1.327 m). Klimme berch op nei de berch hutten en piken of soar boppe de Logar Delling yn in sweeffleanmasine. Meitsje dit prachtige omjouwing it dekôr foar jo nije aventoeren.</string>
	<string name="vine">Wrâlds Oldest Vine</string>
	<string name="vine_text">It hert fan Maribor, Lent, leit thús by de âldste wynstôk yn \n e wrâld. By mear as 450 jier âld it is de ienige plant rom scil syn eigen museum - De Alde Vine House. Maribor jout ûnderdak oan in tal eveneminten fiering fan de Alde Wijnstok, lykas de Pruning fan de Alde Vine, Sint-Martinustsjerke Day, en de Alde Vine Festival. Leau it of net, de Alde Vine sels hat syn eigen folksliet, en de lokale befolking binne mar al te graach lit jim hearre. \n  \n  Žametovka of blau kavčina (Bleu de Cologne), befêstige oan 400 jier fan leeftyd, wurdt fermelden yn it Guinness Book of Records as de âldste wynstôk yn \n e wrâld noch produsearjen fruit. De âlde wynstôk waard plante yn Maribor oan \n e ein fan\n  e Midsieuwen ûnder de Turkske ynfallen. It tsjûgen - en oerlibbe - de seeslaggen dy\n t lilk tusken de besetters en de ferdigeners fan \n e stêd, foar it Alde Vine Hûs fan hjoed wie ea in part fan\n  e stêd muorre. \n  \n  set út op gastronomic reizen troch de stêd fan Maribor en omkriten. Jo kinne genietsje fan in grut ferskaat fan Štajerska smaken, en alle paden wurde jo nei it Alde Vine House. \n  \n  It Alde Vine is de ienige plant mei in eigen museum - de Alde Vine House. Ienris diel fan \n e stêd muorre, it hûs hjoed showcases in earbiedwurdige wyn erfskip, mei in Winery en in wyn smeitsjend keamer offerje premium winen út de Maribor wyn regio. En te fieren de Alde Wijnstok, Maribor en omkriten boast tal fan pittoresk wyn diken en wijnhuizen. \n  \n  Mei in ferskaat oan kulinêre, wyn en kulturele lekkernijen dizze premium festival evenemint begjint yn oktober mei de seremoniële grape rispinge fan it Alde Vine en slút mei it feest fan Sint Martinustsjerke yn Maribor, de grutste St. Martinustsjerke Day fiering yn Sloveenje. Jo kinne ûnderfine it bêste dat Sloveenske wyn produsinten, benammen dy út de Štajerska regio, moatte oanbod. Fans fan tradisjonele kulinêr genietsje sille wêze kinne stekproef autentike gerjochten troch lokale Chefs, en der is ek in spannend kultureel programma te ôfrûnje it allegear út. \n  \n  De twadde-grutste Sloveenske stêd Maribor prides sels mei de âldste wynstôk yn \n e wrâld, dat is mear as 400 jier âld. Der binne trije wyn rûtes út dit earbiedwurdige wyn "dame" nei it plattelân fan Maribor en jo kinne ride jo fyts op harren. Ôfsûnderlike punten fan de trije wyn rûtes wurde ferbûn mei de ynternasjonale aartshartoch Johann Trail út Graz nei Maribor. As jo ​​net ien fan de meast entûsjaste fytsers, kinne jo ek ride in elektryske fyts en ride lâns dizze diken.</string>
	<string name="regions">Regio</string>
	<string name="regions_text">Yn Sloveenje, men kin belibje fjouwer ferskillende wrâlden yn ien dei, sûnt sels \n e fierste hoeken fan it lân binne mar sa\n n twa oeren fuort fan\n  e haadstêd fan Ljubljana. Yn it griene hert fan Sloveenje dyn sicht rint fan it bercheftige Alpen oan it rêstich skientme fan de Pannonyske flakte yn it easten. Mediterraan Slovenië, mei syn kustplakken en de prachtige Karst, leit te wachtsjen foar jo om te ûntdekken it yn al syn skientme. Fiel de brûzjende pols fan \n e haadstêd, ferkenne de skientme fan de natoer en kultuer yn de omlizzende gebiet. \n  \n  Jo kinne fiel de skientme fan griene Sloveenje as jo genietsje fan in sicht fan \n e ferneamde Lake Bled en de beminde Lake Bohinj. Der binne ûntelbere mooglikheden foar outdoor aktiviteiten grutbrocht yn it skildereftige Alpine Peaks en dellingen omearme troch de Juliaanske Alpen, Triglav Nasjonaal Park, de machtige Kamnik en Savinja Alpen, en de griene Pohorje Mountains. Beide holle nei Maribor, de stêd mei de âldste grapevine yn \n e wrâld, de ferneamde fakânsjebestimming of Kranjska Gora, de prachtige regio fan Koroška, ​​of gean nei de Soča River Valley - gjin saak dêr\n t jim gean, in leauwen ûnderfining wachtet jimme. \n  \n  Wylst de Middellânske stêden fan Piran, Izola en Koper ferliede besikers mei harren midsieuske stêd sintra, Portorož invites se mei syn fakânsje attraksjes. Salt Abatteuse kin sjoen wurde hurd oan it wurk op \n e Haadklup Sečovlje Salt Pans, en de Karst mei Postojna Cave, Skocjan Grotten en Vilenica grot draacht de meast prachtige ûndergrûnske wrâlden op\n  e planeet. Dizze regio is ek de thúsbasis fan de aadlike Lipizzaner hynder. It lân fan \n e wyngert-rike heuvels fan Goriška Brda is ferneamd om syn enticing hege-kwaliteit aromatische wyn, en do kinst priuwe it op toeristyske pleatsen en yn wijnhuizen. Mei syn heden al gâns fan spannende smaken en aventoeren, de Vipava Fallei is ek oanrikkemedearre is troch de prestisjeuze Lonely Planet, it reizgje gidske reus. \n  \n  East-Sloveenje is in lân fen breed, iepen fjilden en gloaiende lânskippen, earrebarren, wyn-rattelet, driuwende mûnen, genezing wetters, enerzjy punten, pittoreske rolling wynbergen, unike tradysjes en dialekten, en, vooral, it is thús oan warm en gastfrij folk. Dat lânskip is ryk oan natuerlike termyske antikwariaten dy\n t fersterket en opnij energize dy. Ûntdekke de freonlikens en gastfrijens fan toerisme pleatsen, wêr kinne jo priuwe lokale lekkernijen, en oernachtsje yn in sjarmante wijngaard cottage amidst wyngerds. Om Belibje it ferline, kinne jo terjochte yn tal fan majestueuze kastielen. \n  \n  Ljubljana en omkriten biede harren besikers ûntelbere mooglikheden om te besteegjen harren fakânsje, ferkenne, en genietsje. De griene haadstêd is bekend foar ferskate orizjinele ideeën makke troch jonge ûndernimmers, ûndersikers, keunstners, studinten, en de leafhawwers fan alle dingen moai. Foar in koart skoft út \n e stêd, gean op ien fan de protte deis-reizen, lykas Ljubljana biedt fluch tagong ta ferskate buert attraksjes. Jo kinne derfoar yn it keninkryk fan \n e brune bear yn\n  e bosken fan it Kočevsko regio, leare oer de tradysje fan hoeders of besykje sjarmante histoaryske plakken op skreaun as UNESCO World Heritage Sites.</string>
	<string name="active">aktive Holidays</string>
	<string name="active_text">Klim op in top. Rinnend of mei de fyts. Genietsje lovely ski hellingen mei dyn bern. Fiel de adrenaline. Inhale frisheid. Yn \n e midden fan\n  e griene wâlden, op in hynder, neist wetter, op golfbanen. Fier de wrâld fan aktive aventoeren. \n  \n  Spend jo fakânsje yn it hert fan bercheftich Slovenië. Kuier troch it dynamyske en ûnoantaaste natoer mei 10.000 kilometer fan markearre en regelen kuierrûtes. Jo kinne kieze út 175 berch hutten of trochbringe in nacht yn hotels en kampen foar de kuierders. Gean kuierjen en inhale de farskens fan \n e bergen. \n  \n  De dynamyske lânskippen fan Slovenië, mei harren ûntelbere natuerlike beauties, binne ideaal foar in fytsen fakânsje. Hjir, jo binne wis te finen rûtes geskikt foar dy, dyn freonen, en dyn famylje. Troch de ynfloed fan \n e Middellânske See klimaat, kinne jo gean mountainbike yn Sloveenje hast it hiele jier. \n  \n  Sloveenje is ryk oan natuerlike wetter boarnen, dy\n t hast roppe foar aktiviteiten op of tichtby it wetter. Ferfarskje dysels mei in Swim yn \n e see, marren, rivieren of yn swimbaden. Sail en surf op it wetter en lit de wyn curl dyn hier. Genietsje in stand-up paddle ynstappe of Rige de boat op it kristal-heldere wetters. Fielst dy adrenaline rush? Belibje wite wetter Rafting, Kayaking of kanofarre en ûntdek de beauties fan \n e smelle kleauwen. Om relax, go fiskerij of stadich flot de Sloveenske rivieren. \n  \n  Wolle jo genietsje spesjale ûnderfiningen? As jo ​​siel is bliid en dyn hert pûn. Sjoch ek ris op Sloveenje út in oar perspektyf. Sjoch it lânskip fan \n e loft, hearre it lûd fan rushing wetter, fiel de adrenaline spanning. Dat is in ûnderfining dy\n t sil feroarje jo fakânsje yn in ûnferjitlike libben evenemint. \n  \n  It golfbanen fan Sloveenje hearre ta de moaiste yn Europa. Se wurde ynsteld yn typyske lânskippen oan de râne fan de Pannonyske flakte, ûnder wyngerts en gloaiende heuvels, ûnder Alpine piken, en yn it idyllyske Karst lânskip. Troch de koarte ôfstannen binnen Slovenië, kinne jo berikke it grutste part fan de golf klubs út Ljubljana binnen ien oere. \n  \n  Equestrianism and hynsteride yn Sloveenje hawwe in ieuwenâlde tradysje tank oan de Lipica Stud Farm, de widze fan \n e wrâld-ferneamde Lipizzaner hynders. Tal fan hynstesport sintra, toeristyske pleatsen en te koop biede jo de ûnderfining fan Sloveenje yn it seal. \n  \n  Wannear\n t snieflokken dûnsje yn \n e himel en meitsje der in prachtige winter lânskip, it is tiid om te hawwen wat wille op\n  e snie. Neist goed ûnderhâlden ski rint, in protte oare winter aktiviteiten wachtsje jimme yn Slovenië. Fier de wrâld fan ûnferjitlike aventoeren op snie en iis.</string>
	<string name="biking">Biking</string>
	<string name="biking_text">Ferkenne Slowenien de fyts. De dynamyske lânskippen fan Slovenië, mei harren ûntelbere natuerlike beauties, binne ideaal foar in fytsen fakânsje. \n  \n  Hjir, binne jo wis dat te finen rûtes geskikt foar dy, dyn freonen, en dyn famylje. Troch de ynfloed fan \n e Middellânske See klimaat, kinne jo gean mountainbike yn Sloveenje hast it hiele jier. \n  \n  Hop op in fyts en nim in ritsje lâns de paden fia Sloveenje syn meast wiidweidige bosk, omheech it skildereftige plato yn Sintraal Slovenië en genietsje fan in ritsje troch heuveleftich lânskippen. Jo kinne ek ferkenne de stêd strjitten en pleinen mei de fyts.</string>
	<string name="bohinj">Lake Bohinj</string>
	<string name="bohinj_text">De grutste natoerlike mar yn Sloveenje mei einleaze mooglikheden foar outdoor aktiviteiten. \n  \n 
Lake Bohinj leit yn in glacial delling en it bestiet út hast 100 miljoen kubike meter wetter - neffens in âlde Bohinj Joke: net mear as in ammerke as it grút genôch is. De steeply delgeande lake Basin wurdt relatyf soepel foarme en hat gjin ûndjippe gebieten. Yn de simmer, de temperatuer fan it wetter oprint ta 22 ° C; yn de winter, de mar befriest soms. Water nivo ûntspringt 2 - 3 meter nei swiere reinfal. \n  \n  Lake wetter wurdt restaurearre trije kear jiers. De wichtichste sydrivier is de Savica, en de wichtichste distributary is de Sava Bohinjka. Mear as in tredde fan it wetter mûnet út yn de mar út \n e Karst springs ûnder de mar oerflak lâns de noardlike ouwer. Under swiere reinfal, de Karst wetters gush out as de Govic spring op de Pršivec Hillside. \n  \n  Lake Bohinj is perfekt foar wetter aktiviteiten it hiele jier - út swimmen, boat riding, wyn surfe, Kayaking of kanofarre, fiskerij en dûkt yn waarmere moannen, oant (somtiden) sels iis reedriden yn \n e winter. De besikers kinne ek nimme in prachtige toeristyske boat ride of koartwei gean, foar in ûntspannen kuier lâns de kust. As iis û.ff is in opsje, nim dan wêze bewust, dat jo kinne allinnich reedriden en rinne op iis by jo eigen ferantwurdlikheid. Wy riede jo oan om wêze ekstreem foarsichtich!</string>
	<string name="spa">Spa break en wetter fun</string>
	<string name="spa_text">Slovenian spa hawwe in oerfloed fan outdoor en oerdekte wetter gebieten foar zwemmen yn alle seizoenen. Boppedat, se hawwe ek massage en terapeutyske swimbaden, en hiel oantreklik wetter parken mei dia \n s. Entertainment foar bern is ek beskikber. \n  \n  Alle termyske kueroarden yn Sloveenje hawwe moderne swimbaden mei termyske wetter of seewetter ferwaarme oan ferskate noflike temperatueren. Dy swimbaden hawwe gebieten foar hydro massage, whirlpools, en oare relaxing eleminten. Guon kueroarden sels hawwe Olympic-size puollen. \n  \n  Spas mei grutte iepenloft wetter parken mei flugge wetter Chutes, stadige rivieren, surfe gebieten, en drystmoedige dia in berop oan dyjingen dy\n t leafde wetter aventoeren. Under harren is it earste wetter slide mei in 360-graden loop. \n  \n  As jo ​​gean nei it swimbad, kinne jo genietsje fan groep oefening mei in ynstrukteur, dat sil foarsjen jimme mei stuiten fan wille en soargje foar jo sûnens. Ferskate soarten fan wetter aerobics en oare foarmen fan oefening ferbetterje dyn sirkulaasje, ta dat jo útazemje better, en sterkje jo Respiratory spieren. En se binne wille. \n  \n  Neist swimbaden, Sloveensk spa ek jouwe in soad outdoor sunbathing, iten en drinken gebieten. Guon spa sels hawwe sunbathing terrassen foar neakenrinders. Yn de simmer yn it bysûnder, binne der tal fan Themed aventueren foar bern. \n  \n  Most Slovenian spa hawwe Kiddie swimbaden foar pjutten en leaflike puollen foar bern. Bern-friendly entertainment is fol aventoeren en ferhalen oer lokale en oare, mear bekende, helden. Meet Dwarves en elven, piraten en Yndianen! Massages foar bern en bern soarch binne ek beskikber.</string>
	<string name="Otras_apps">oare apps</string>
	<string name="Acerca">Oer</string>
	<string name="Rate">Taryf</string>
	<string name="about">Oer</string>
	<string name="subject1">Efkes op dit app!</string>
	<string name="textoabout">Concept by Mymma Soto \n  ûntwikkele troch APlanetBit \n  Icons út Icons Lân \n  http://www.icons-land.com</string>
	<string name="version">Ferzje</string>
	<string name="extra_text1">Dizze applikaasje is erch brûkber! \n Try it! \n  https://play.google.com/store/apps/details?id=</string>
	<string name="mensaje_cookies">"Neffens rjochtline 2002/58 / EG fan it Europeesk Parlemint en de Ried it wurdt op \n e hichte dat dizze side apparaat feroare wurde brûkt om Tourisme ynhâld en advertinsjes, om te foarsjen sosjale media funksjes en te analysearjen ferkear. Wy ek diele dizze identifikaasje en oare ynformaasje op jo apparaat mei ús sosjale media partners, reklame en web analytics. Mear details oer http://lagatera.dynu.net "</string>
	<string name="map_of_slovenia">Map</string>
	<string name="vocabulario">Wurdskat</string>
	<string name="slovenia">Sloveenje</string>
</resources>