<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> 
<resources>
	<string name="app_name">ដំណើរទស្សនកិច្ចស្លូ HD បាន</string>
	<string name="toast_tts_inicializado">ម៉ាស៊ីនអត្ថបទទៅការនិយាយត្រូវបានចាប់ផ្តើម</string>
	<string name="toast_tts_error">កំហុសបានកើតឡើងខណៈពេលចាប់ផ្ដើមអត្ថបទទៅការនិយាយម៉ាស៊ីន</string>
	<string name="toast_redir">បញ្ជូនបន្តទៅ Google Play ដើម្បីដំឡើងម៉ាស៊ីនអត្ថបទសុន្ទរកថា</string>
	<string name="toast_set_language">ការកំណត់ភាសាដែលបាន TTS ដើម្បីស្លូវេនី</string>
	<string name="hola">zdravo -- ជំរាបសួរ</string>
	<string name="di_hola">zdravo</string>
	<string name="adios">Zbogom -- លា</string>
	<string name="di_adios">Zbogom</string>
	<string name="buenosdias">Dobro jutro -- អរុណ​សួស្តី</string>
	<string name="di_buenosdias">Dobro jutro</string>
	<string name="buenas_tardes">Dober večer -- ល្ងាចល្អ</string>
	<string name="di_buenas_tardes">Dober večer</string>
	<string name="buenas_noches">Lahko noč -- រាត្រី​សួស្តី</string>
	<string name="di_buenas_noches">Lahko noč</string>
	<string name="hasta_luego">Se vidimo kasneje -- ជួប​គ្នា​ពេល​ក្រោយ</string>
	<string name="di_hasta_luego">Se vidimo kasneje</string>
	<string name="hasta_manana">Se vidiva jutri -- ជួប​អ្នក​ថ្ងៃស្អែក</string>
	<string name="di_hasta_manana">Se vidiva jutri</string>
	<string name="quetal">Kako ste? -- អ្នក​សុខសប្បាយ​ទេ?</string>
	<string name="di_quetal">Kako ste?</string>
	<string name="bien_gracias">počutim se dobro -- ខ្ញុំ​កំពុង​តែ​មាន​អារម្មណ៍​ល្អ</string>
	<string name="di_bien_gracias">počutim se dobro</string>
	<string name="buen_provecho">dober tek -- ចំណង់អាហារបុណ្យ</string>
	<string name="di_buen_provecho">dober tek</string>
	<string name="me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš? -- តើ​អ្នក​អាច​ជួយ​ខ្ញុំ​បាន​ទេ?</string>
	<string name="di_me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš?</string>
	<string name="cuanto_cuesta">Koliko je to? -- តើ​វា​មានតម្លៃ​ប៉ុន្មាន?</string>
	<string name="di_cuanto_cuesta">Koliko je to?</string>
	<string name="no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan -- ខ្ញុំមិននិយាយ Sloveninan</string>
	<string name="di_no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan</string>
	<string name="necesito_un_medico">rabim zdravnika -- ខ្ញុំ​ត្រូវការ​គ្រូពេទ្យ</string>
	<string name="di_necesito_un_medico">rabim zdravnika</string>
	<string name="soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije -- ខ្ញុំមិនបានមកពីស្លូវេនី</string>
	<string name="di_soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije</string>
	<string name="de_donde_eres">Kje si? -- តើ​អ្នក​មកពីណា?</string>
	<string name="di_de_donde_eres">Kje si?</string>
	<string name="me_llamo_paul">Moje ime je Peter -- ឈ្មោះរបស់ខ្ញុំគឺលោកពេត្រុស</string>
	<string name="di_me_llamo_paul">Moje ime je Peter</string>
	<string name="como_se_llama">Kaj ti je ime? -- តើ​អ្នក​មាន​ឈ្មោះ​អ្វី?</string>
	<string name="di_como_se_llama">Kaj ti je ime?</string>
	<string name="arriba">navzgor -- ឡើងលើ</string>
	<string name="di_arriba">navzgor</string>
	<string name="abajo">navzdol -- ចុះក្រោម</string>
	<string name="di_abajo">navzdol</string>
	<string name="izquierda">Levi -- ឆ្វេង</string>
	<string name="di_izquierda">Levi</string>
	<string name="derecha">Prav -- ស្តាំ</string>
	<string name="di_derecha">Prav</string>
	<string name="centro">Bližnji -- កណ្តាល</string>
	<string name="di_centro">Bližnji</string>
	<string name="delante">spredaj -- រណសិរ្ស</string>
	<string name="di_delante">spredaj</string>
	<string name="detras">Nazaj -- ត្រលប់ក្រោយ</string>
	<string name="di_detras">Nazaj</string>
	<string name="encima">Več kot -- ជាង</string>
	<string name="di_encima">Več kot</string>
	<string name="debajo">Spodaj -- នៅក្រោម</string>
	<string name="di_debajo">Spodaj</string>
	<string name="lo_siento">Žal -- សុំទោស</string>
	<string name="di_lo_siento">Žal</string>
	<string name="por_favor">Prosimo -- សូម</string>
	<string name="di_por_favor">Prosimo</string>
	<string name="gracias">Hvala vam -- សូមអរគុណ</string>
	<string name="di_gracias">Hvala vam</string>
	<string name="de_nada">Ni za kaj -- មិន​អី​ទេ</string>
	<string name="di_de_nada">Ni za kaj</string>
	<string name="muchas_gracias">Najlepša hvala -- អរគុណ​ច្រើន</string>
	<string name="di_muchas_gracias">Najlepša hvala</string>
	<string name="no_gracias">Ne, hvala -- មិន​អី​ទេ​អរគុណ​ហើយ</string>
	<string name="di_no_gracias">Ne, hvala</string>
	<string name="encantado">Lepo te je bilo srečati -- រីករាយ​ដែល​បាន​ជួប​អ្នក</string>
	<string name="di_encantado">Lepo te je bilo srečati</string>
	<string name="esta_bien">To je v redu -- មិន​អី​ទេ</string>
	<string name="di_esta_bien">To je v redu</string>
	<string name="un_cafe">Ena kava, prosim -- កាហ្វេមួយ, សូម</string>
	<string name="di_un_cafe">Ena kava, prosim</string>
	<string name="una_cerveza">Eno pivo prosim -- មួយស្រាបៀរ, សូម</string>
	<string name="di_una_cerveza">Eno pivo prosim</string>
	<string name="el_bano">Kje je stranišče? -- ដែលជាកន្លែងដែលជាការ toilette នេះ?</string>
	<string name="di_el_bano">Kje je stranišče?</string>
	<string name="la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim? -- តើអ្នកអាចផ្តល់ឱ្យខ្ញុំនូវម៉ឺនុយ, សូម?</string>
	<string name="di_la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim?</string>
	<string name="una_tortilla">Ena omleta, prosim -- មួយស៊ុតចៀន, សូម</string>
	<string name="di_una_tortilla">Ena omleta, prosim</string>
	<string name="una_paella">Nekateri Golaz prosim -- Golažមួយចំនួនសូម</string>
	<string name="di_una_paella">Nekateri Golaz prosim</string>
	<string name="la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim? -- តើអ្នកអាចនាំខ្ញុំច្បាប់នេះបានទេ?</string>
	<string name="di_la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim?</string>
	<string name="desayuno">zajtrk -- អាហារពេលព្រឹក</string>
	<string name="di_desayuno">zajtrk</string>
	<string name="comida">Kosilo -- អាហារថ្ងៃត្រង់</string>
	<string name="di_comida">Kosilo</string>
	<string name="cena">večerja -- អាហារ​ពេលល្ងាច</string>
	<string name="di_cena">večerja</string>
	<string name="cuchara">Spoon -- ស្លាបព្រា</string>
	<string name="di_cuchara">Spoon</string>
	<string name="tenedor">vilice -- សម</string>
	<string name="di_tenedor">vilice</string>
	<string name="cuchillo">nož -- កាំបិត</string>
	<string name="di_cuchillo">nož</string>
	<string name="pan">kruh -- នំបុ័ង</string>
	<string name="di_pan">kruh</string>
	<string name="vaso">steklo -- កញ្ចក់</string>
	<string name="di_vaso">steklo</string>
	<string name="agua">voda -- ទឹក</string>
	<string name="di_agua">voda</string>
	<string name="servilleta">prtiček -- កន្សែង</string>
	<string name="di_servilleta">prtiček</string>
	<string name="camarero">Natakar -- អ្នករត់តុ</string>
	<string name="di_camarero">Natakar</string>
	<string name="me_gusta">všeč mi je -- ខ្ញុំ​ចូលចិត្ត​វា</string>
	<string name="di_me_gusta">všeč mi je</string>
	<string name="si">Da -- បាទ</string>
	<string name="di_si">Da</string>
	<string name="no">Ne -- គ្មាន</string>
	<string name="di_no">Ne</string>
	<string name="es_posible">Lahko bi bilo -- វា​អាច​ជា</string>
	<string name="di_es_posible">Lahko bi bilo</string>
	<string name="nunca">Nikoli -- មិនដែល</string>
	<string name="di_nunca">Nikoli</string>
	<string name="siempre">Nenehno -- ជានិច្ច</string>
	<string name="di_siempre">Nenehno</string>
	<string name="a_veces">včasih -- ពេលខ្លះ</string>
	<string name="di_a_veces">včasih</string>
	<string name="hoy">danes -- ថ្ងៃនេះ</string>
	<string name="di_hoy">danes</string>
	<string name="ayer">včeraj -- កាលពីម្សិលមិញ</string>
	<string name="di_ayer">včeraj</string>
	<string name="manana">jutri -- ថ្ងៃស្អែក</string>
	<string name="di_manana">jutri</string>
	<string name="coche">avto -- រថយន្ត</string>
	<string name="di_coche">avto</string>
	<string name="avion">plane -- យន្តហោះ</string>
	<string name="di_avion">plane</string>
	<string name="tren">vlak -- រថភ្លើង</string>
	<string name="di_tren">vlak</string>
	<string name="autobus">Avtobus -- រថយន្តក្រុង</string>
	<string name="di_autobus">Avtobus</string>
	<string name="bicicleta">koles -- កង់</string>
	<string name="di_bicicleta">koles</string>
	<string name="hotel">Hotel -- សណ្ឋាគារ</string>
	<string name="di_hotel">Hotel</string>
	<string name="habitacion">soba -- បន្ទប់</string>
	<string name="di_habitacion">soba</string>
	<string name="habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo -- ខ្ញុំបានកក់បន្ទប់មួយ</string>
	<string name="di_habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo</string>
	<string name="hasta_pronto">Se vidiva kmalu! -- សូមមើលអ្នកឆាប់!</string>
	<string name="di_hasta_pronto">Se vidiva kmalu!</string>
	<string name="Salir">ចេញពី</string>
	<string name="basic_data">ទិន្នន័យមូលដ្ឋាន</string>
	<string name="basic_data_text">"ទិន្នន័យមូលដ្ឋាន \n  តំបន់ដី \n  20,273 គីឡូម៉ែត្រការ៉េដែលក្នុងនោះ 66% wooded តំបន់តំបន់កសិកម្មនិងតំបន់ 28% កើនឡើង 3 បានសាងសង់ឡើង% \n  \n  nPopulation \n 2.06m (ខែមករា 1 ឆ្នាំ 2015 ការិយាល័យស្ថិតិសាធារណរដ្ឋស្លូវេនី)\n  មជ្ឈមណ្ឌល nmain ទីក្រុង \n Population នៅក្នុង \n 000 (ខែមករា 1 ឆ្នាំ 2015 សាធារណរដ្ឋការិយាល័យស្ថិតិស្លូវេនី) \n Ljubljana (ទីក្រុង): 287.2 \n Maribor: 112.3 \n Kranj: 55,9 \n Celje: 48,8 \n Climate \n Mediterranean លើឆ្នេរសមុទ្រនៅឆ្ងាយពីមាត់សមុទ្រទ្វីប \n Weather ក្នុង Ljubljana (កម្ពស់ 295 ម៉ែត្រ)\n  ខែ nHottest: ខែកក្កដា 21 ° C; ខែត្រជាក់: ខែមករា, -1 អង្សាសេ (អតិបរមានិងអប្បបរមាជាមធ្យមប្រចាំថ្ងៃ) ខែរាំងស្ងួតបំផុត: ពីខែមករានិងខែកុម្ភៈ 75 មមភ្លៀងធ្លាក់ជាមធ្យម; ខែ wettest: ខែមិថុនា, 183 មមធ្លាក់ភ្លៀងមធ្យម \n Language \n Slovene \n Weights និងវិធានការ\n  ប្រព័ន្ធ nMetric\n  អឺរ៉ូ nCurrency \n  (€) ដែលបានជំនួស tolar ស្លូនេះ (SIT) នៅថ្ងៃទី 1 ខែមករាឆ្នាំ 2007 នៅឯអត្រាប្តូរប្រាក់ថេរនៃ SIT239.64: € 1 \n Time\n  ម៉ោងគ្មានពេលខាងមុខនៃម៉ោងពីរម៉ោងមុននៅរដូវក្តៅ\n  ឆ្នាំ nFiscal \n Calendar ឆ្នាំ\n  ថ្ងៃឈប់សម្រាក nPublic\n  ទី 1 nJanuary (ថ្ងៃចូលឆ្នាំថ្មី ), ទី 8 ខែកុម្ភៈ (ថ្ងៃ Preseren) ខែមេសាទី 16 ទី 17 (ថ្ងៃបុណ្យ Easter និងបុណ្យ Easter កាលពីថ្ងៃចន្ទ), ថ្ងៃទី 27 ខែមេសា (បះបោរប្រឆាំងនឹងទិវាមុខរបរ), ខែឧសភាទី 1 ទី 2 (ទិវាពលកម្ម), ទី 25 ខែមិថុនា (ថ្ងៃជាតិ), ថ្ងៃទី 15 ខែសីហា ( ការសន្មត់របស់នាងម៉ារី), ថ្ងៃទី 31 ខែតុលា (ការធ្វើកំណែទម្រង់ថ្ងៃ), ទី 1 ខែវិច្ឆិកា (ទិវាចងចាំ), ទី 25 ខែធ្នូ (ថ្ងៃបុណ្យណូអែល), ថ្ងៃទី 26 ខែធ្នូ (ទិវាបុណ្យឯករាជ្យជាតិនិងឯកភាពជាតិ \n  "</string>
	<string name="arrival">តើធ្វើដូចម្តេចដើម្បីមកដល់</string>
	<string name="arrival_text">"ងាយស្រួលក្នុងការចូលដំណើរការ \n Slovenia ស្ថិតនៅក្នុងតំបន់អឺរ៉ុបកណ្តាលនិងព្រំដែនប្រទេសអ៊ីតាលី, ប្រទេសអូទ្រីស, ហុងគ្រីនិងប្រទេសក្រូអាស៊ី។ វាត្រូវតែដ្រាយម៉ោងមួយចំនួនតូចនៅឆ្ងាយពីទីក្រុង Venice ឬក្រុងវីយែន។ ស្លូវេនីគឺអាចចូលដំណើរការបានយ៉ាងងាយស្រួលពីប្រទេសជិតខាងទាំងអស់, ដូចដែលវាមានផ្លូវល្អនិងការតភ្ជាប់ផ្លូវដែក ជាមួយនឹងការហោះហើរប្រចាំថ្ងៃពីទីក្រុងជាច្រើននៅអឺរ៉ុប។ ចាប់តាំងពីវាគឺជាប្រទេសដែលមានឆ្នេរសមុទ្រ, អ្នកអាចទទួលបានដើម្បីស្លូតាមសមុទ្រ។ \n  \n  ដោយរថយន្ត \n Most រថយន្តចូលស្លូវេនីបានដោយផ្លូវដែលជាវិធីងាយស្រួលបំផុតដើម្បីធ្វើដំណើរជុំវិញផងដែរ ប្រទេសកម្ពុជា។ វាជាការងាយស្រួលក្នុងការធ្វើដំណើរផ្លូវស្លូវេនៀដោយរថយន្ត, ចាប់តាំងពីពួកគេមានបានយ៉ាងល្អហើយយ៉ាងច្បាស់ signposted ។ ទោះបីជាផ្លូវក្នុងតំបន់មួយចំនួនមានការតូចចង្អៀតនិងខ្យល់, ដ្រាយតាមបណ្តោយពួកគេគឺជាការទោះជាយ៉ាងណារីករាយនិងប្រែប្រួល។ ចំពោះការបើកបរនៅលើផ្លូវ, វាគឺជាការចាំបាច់សម្រាប់អ្នក ការមានកូនរូបភាពមួយ។ \n  \n  ការបន្ថែម n ដោយអាកាស \n in ដល់ការហោះហើរប្រចាំថ្ងៃទៅកាន់ទីក្រុងជាច្រើននៅអឺរ៉ុបមានអ្នកផ្តល់ការហោះហើរតម្លៃទាបទាំងពីរនាក់ហោះចេញពីព្រលានយន្តហោះអន្តរជាតិស្លូសំខាន់JožePučnik Ljubljana ។ ពួកគេគឺជា easyJet និង Wizz អាកាស, ហោះហើរទៅកាន់ ទីក្រុងឡុងដ៍ហើយ ទីក្រុងព្រុចសែល។ ការហោះហើរបំផុតដើម្បី Ljubljana គឺត្រូវបានធ្វើឡើងដោយក្រុមហ៊ុនអាកាសចរណ៍តែមួយគត់ដែល Adria អ៊ែស្លូវេនី។ អ្នកអាចហោះហើរទៅកាន់ព្រលានយន្តហោះបរទេសមួយនៅតំបន់ជុំវិញប្រាសាទដែលនៅជិតនោះនេះហើយការចូលដំណើរការពីទីនោះដោយស្លូរថយន្តក្រុង, រថភ្លើងឬរថយន្តជួល។ \n  \n  ដោយរថយន្តក្រុង \n Buses រត់ទៅស្លូពីទីក្រុងជាច្រើននៅអឺរ៉ុប។ នៅស្លូវេនី, អ្នកអាចទទួលបានភាគច្រើនបំផុតនៃទីប្រជុំជននិងជនបទដោយរថយន្ដក្រុង។ ប្រសិនបើពួកគេរត់នៅតាមបណ្តោយផ្លូវក្នុងតំបន់អ្នកបើកបរអាចឈប់នៅចំណតរថយន្ដក្រុងមួយនៅក្នុងការដោះស្រាយណាមួយឡើយ។ អ្នកអាចទិញសំបុត្ររថយន្តក្រុងដោយផ្ទាល់ពីអ្នកបើកបររថយន្តក្រុងខណៈពេលដែលរថយន្ដក្រុងធំឈប់នៅផងដែរអាចទិញអ្នករថយន្ដក្រុងមួយសម្រាប់សំបុត្រកាលបរិច្ឆេទជាក់លាក់មួយ។ \n  nTrains \n  ដោយរថភ្លើង\n  ដើម្បីស្លូរត់រៀងរាល់ថ្ងៃពីទីក្រុងជាច្រើននៅអឺរ៉ុប។ ប្រសិនបើអ្នកធ្វើដំណើរតាមរថភ្លើង, វាគឺអាចធ្វើបានផងដែរដើម្បីជិះនៅក្នុងរថយន្តគេងមួយ។ មានតែរថភ្លើងពីផ្លូវដែកដែលកំពុងរត់នៅជុំវិញស្លូវេនីស្លូវេនីគឺមានទាំងអស់ជាមួយនឹងតារាងពេលវេលានិងបញ្ជីតម្លៃដែលបានចេញផ្សាយនៅលើទំព័របណ្តាញ។ អ្នកអាចទិញសំបុត្រមួយនៅស្ថានីយ៍រថភ្លើងជារៀងរាល់ដូចជានៅលើរថភ្លើង។ រថភ្លើងស្លូជាប់នឹងតារាងពេលវេលានោះទេ។ \n  \n  ដោយទូកឬតុកក្ដោង \n From ខែឧសភាដល់ខែតុលាមានទូកជិះញឹកញាប់ថាមពលល្បឿនលឿនពីទីក្រុង Venice, ស្ទង់មើល, Porečនិង Rovinj ។ ជួនកាល, នាវាកម្សាន្តធំមកដល់ Koper ។ ប្រសិនបើអ្នកបានមកដល់ជាមួយនឹងនាវាផ្ទាល់ខ្លួនរបស់អ្នកអ្នកគួរតែដឹងថាច្រកព្រំដែនអន្ដរជាតិគឺមានតែនៅក្នុង Koper និង Piran និងពីខែឧសភាដល់ខែតុលានៅក្នុង Izola ផងដែរ។ នៅ Izola, Koper និងPortorož, មាន Marina ទំនើបអាចរកបានសម្រាប់ Moore មាន។ នៅច្រើនកន្លែងនៅលើឆ្នេរស្លូវេនី, អ្នកអាចជួលតុកក្ដោងមួយ។ \n  \n  ដោយកង់ \n Naturally អ្នកអាចទទួលបានដើម្បីស្លូដោយកង់, ថាតើដោយជិះផ្លូវឬដោយការទទួលយករថភ្លើង។ ដោយកង់, អ្នកអាចបើកបរនៅលើផ្លូវទាំងអស់នៅក្នុងប្រទេសស្លូវេនី។ នេះជាករណីលើកលែងតែមានផ្លូវថ្នល់ដែលនិងផ្លូវ។ វាត្រូវបានហាមឃាត់ក្នុងការជិះកង់របស់អ្នកតាមបណ្តោយផ្លូវព្រៃនិងភ្នំ។ \n  "</string>
	<string name="climate">អាកាសធាតុ</string>
	<string name="climate_text">"អាកាសធាតុអាកាសធាតុ \n  នៃស្លូវេនីអាចត្រូវបានចាត់ទុកថាជាអាកាសធាតុបានរងឥទ្ធិពលទ្វីបអ៊ឺរ៉ុបជាធម្មតាជាមួយនឹងការក្តៅ, នៅរដូវក្តៅស្ងួតនិងរដូវរងាត្រជាក់គួរសមខណៈពេលដែលតំបន់ឆ្នេរនិងតំបន់ទំនាបនៅភាគខាងត្បូងមានអាកាសធាតុបានរងឥទ្ធិពលមេឌីទែរ៉ាណេ។ ខែមករាគឺជាខែត្រជាក់បំផុតជាមួយនឹងការនៅពេលថ្ងៃ សីតុណ្ហភាពជាធម្មតានៅជុំវិញសូន្យនៅភាគខាងជើងនោះទេប៉ុន្តែនៅក្នុងករណីខ្លះខែរដូវរងារអាចជាត្រជាក់យ៉ាងខ្លាំងជាមួយនឹងសីតុណ្ហភាពនៅឆ្ងាយនៅខាងក្រោមសូន្យនិងរឹងមាំខ្យល់បក់ northeasterly ត្រជាក់, ហៅបូរ៉ា, ជាពិសេសនៅក្នុងតំបន់ជួរភ្នំ, ដែលជាកន្លែងដែលអាកាសធាតុត្រូវបានមានឥទ្ធិពលយ៉ាងខ្លាំងដោយនៅក្បែរភ្នំអាល់។ ការធ្លាក់ព្រឹលធ្ងន់ឬសូម្បីតែព្យុះទឹកផងដែរគឺអាចធ្វើទៅបាននៅថ្ងៃមួយចំនួននៅទីនោះចំនួនមធ្យមប្រចាំឆ្នាំនៃថ្ងៃជាមួយនឹងព្រិលគឺតិចជាង 40 ក្នុងតំបន់ទាបដីនិងរហូតដល់ទៅ 120 ថ្ងៃនៅក្នុងតំបន់ជួរភ្នំនៃប្រទេសស្លូវេនីនៅក្នុងតំបន់ឆ្នេរសមុទ្រយូរអង្វែង។ រយៈពេលសាយសត្វនិងព្រិលគឺពិតជាកម្រដោយសារតែឥទ្ធិពលនៃសីតុណ្ហភាពទឹកក្តៅនៃសមុទ្រមេឌីទែរ៉ាណេនោះទេ។ \n  \n  Nin រដូវក្តៅសីតុណ្ហភាពពេលថ្ងៃបានឈានទៅដល់ 20-25 ° C ប៉ុន្តែ somet តុងខ្ពស់ណាស់, 30 អង្សាសេឬច្រើនជាងនេះ។ នៅក្នុងភាគច្រើននៃពេលវេលានេះគឺអាកាសធាតុស្ងួតជាមួយការពិនិត្យអក្ខរាវិរុទ្ធពន្លឺថ្ងៃ, ទោះបីជាព្យុះមានរន្ទះផ្គរធ្ងន់ពេលខ្លះអាចកើតមានឡើងនៅចុងបញ្ចប់នៃថ្ងៃនោះជាពិសេសនៅក្នុងតំបន់ភ្នំ។ ខែកក្កដាជាខែក្តៅបំផុតជាមួយនឹងសីតុណ្ហភាពជាមធ្យម 22 អង្សាសេ។ ប្រចាំឆ្នាំកម្រិតទឹកភ្លៀងប្រែប្រួលពី 400 មមនៅតំបន់ទំនាបភាគខាងត្បូងនិងមានរហូតដល់ទៅ 1000 មីលីម៉ែត្រនៅក្នុងតំបន់ជួរភ្នំ។ \n  អាកាសធាតុ \n  គឺល្អបំផុតខែឧសភាដល់ខែកញ្ញានៅពេលដែលថ្ងៃគឺក្តៅនិងយប់គឺត្រជាក់ទោះបីជាមានភ្លៀងបន្ថែមទៀតនៅក្នុងនិទាឃរដូវជាង នៅ​រដូវ​ក្តៅ។ រដូវស្លឹកឈើជ្រុះនិងរដូវរងារគឺមានជាធម្មតាតូចនិងមួយត្រជាក់សើមហើយជាញឹកញាប់មានចុះអ័ព្ទនៅក្នុងតំបន់ជួរភ្នំ \n  \n  nRequired សម្លៀកបំពាក់: ។ កប្បាស \n Lightweight និងសមបត់ក្នុងអំឡុងពេលខែរដូវក្តៅ! កក់ក្តៅទម្ងន់មធ្យមធ្ងន់និង rainwear ទៅក្នុងអំឡុងពេលរដូវរងារ។ អាវយឺតមួយអាចត្រូវបានត្រូវការជាចាំបាច់នៅពេលល្ងាចឬសម្រាប់ការដើរកម្សាន្តនៅលើភ្នំនេះសូម្បីតែនៅក្នុងរដូវក្តៅនេះ \n  \n  nKoeppen-Geiger ចាត់ថ្នាក់: ។ \n  អាកាសធាតុនៃ Slowenia អាចត្រូវបានចាត់ថ្នាក់ជា Cfb អាកាសធាតុ; កក់ក្តៅ temperated អាកាសធាតុសើមជាមួយខែក្តៅបំផុតទាបជាង 22 អង្សាសេជាងមធ្យមនិងបួនខែឬច្រើនខែខាងលើ 10 ° C, នៅលើបរិយាកាសនៃតំបន់ឆ្នេរសមុទ្រមួយចំនួននៃប្រទេសស្លូវេនីអាចត្រូវបានចាត់ថ្នាក់ជាស៊ីអេហ្វអេអាកាសធាតុ average.The; ក្តៅមួយ temperated អាកាសធាតុមេឌីទែរ៉ាណេនឹងខែក្តៅបំផុតខាងលើ 22 ° C ជាងលក្ខខណ្ឌមធ្យមហើយសើមជុំឆ្នាំទាំងអស់។ \n  "</string>
	<string name="attractions">តំបន់ទេសចរណ៍ Turistic</string>
	<string name="attractions_text">«មានការទាក់ទាញជាច្រើន turistic ដែលមានស្រស់ស្អាតត្រូវបានគេឃើញនៅស្លូវេនីដូចបឹងខាតបង់, Postojna គុហា, ឧទ្យានជាតិ Triglav, Isonzo Motorrail នេះ Piran, Velika Planina, Logar និងមនុស្សជាច្រើនទៀត \n  \n  អ្នកអាចរីករាយជាមួយស្លូវេនីនៅក្នុងខែណាមួយឡើយ ឆ្នាំនេះហើយអ្នកអាចធ្វើឱ្យវិស័យទេសចរណ៍ជាច្រើនប្រភេទដូចជា country.There តូចនៅមានសកម្មភាពដូចជាការប្រណាំងកង់, ការដើរ, ការកើនឡើង, ថ្ងៃឈប់សម្រាកសកម្ម, ស្ប៉ានិងរមណីយដ្ឋាន, គុហា, ធម្មជាតិ, ម្ហូបអាហារនិងស្រា, វប្បធម៍, ការដើរទិញឥវ៉ាន់, សប្បាយគ្រួសារកាស៊ីណូ និងដូច្នេះនៅលើ \n  \n  សូមពិនិត្យមើលប៊ូតុងខាងក្រោមនេះ»។</string>
	<string name="bled">បឹងខាតបង់</string>
	<string name="bled_text">«បឹងខាតបង់ \n  (ស្លូវេន: jezero Blejsko; អាឡឺម៉ង់: Bleder មើល Veldeser សូមមើល) ។ វាជាបឹងក្នុងលោក Julian ភ្នំអាល់នៃតំបន់លើ Carniolan នៃភាគពាយ័ព្យប្រទេសស្លូវេនី, ដែលជាកន្លែងដែលវាព្រំប្រទល់ទីក្រុងខាតបង់នេះ\n  តំបន់ដំណើរការជាគោលដៅទេសចរណ៍មួយ ។ បឹងនេះគឺ 35 គីឡូម៉ែត្រ (22 ម៉ាយ) ពីព្រលានយន្តហោះអន្តរជាតិ Ljubljana និង 55 គីឡូម៉ែត្រ (34 ម៉ាយ) ពីរដ្ឋធានី Ljubljana "។</string>
	<string name="postoina">Postoina គុហា</string>
	<string name="postoina_text">« Postojna គុហា \n  (ស្លូវេន: Postojnska JAMA; អាឡឺម៉ង់: Adelsberger Grottes; អ៊ីតាលី: Grottes ឌី Postumia) ។ គឺជាប្រព័ន្ធគុហាស្រស់ស្អាតជាយូរមកហើយ 24.340 ម៉ែត្រនៅជិត Postojna, ភាគនិរតីស្លូ \n  វាគឺជាប្រព័ន្ធគុហាទីពីរវែងបំផុតនៅក្នុងប្រទេសនេះ (ខាងក្រោម ប្រព័ន្ធ Migovec) [ផងដែរជាផ្នែកមួយនៃតំបន់ទេសចរណ៍កំពូលរបស់ខ្លួន។ រូងនេះត្រូវបានបង្កើតឡើងដោយទន្លេ Pivka "។</string>
	<string name="triglav">Triglav</string>
	<string name="triglav_text">"ឧទ្យានជាតិ Triglav (TNP) \n  (ស្លូវេន: Triglavski សួន narodni) គឺជាឧទ្យានជាតិតែនៅក្នុងប្រទេសស្លូវេនីត្រូវបានបង្កើតឡើងក្នុងទម្រង់ទំនើបរបស់ខ្លួននៅក្នុងឆ្នាំ 1981 និងមានទីតាំងស្ថិតនៅភាគពាយ័ព្យនៃប្រទេសនេះរៀងគ្នាដែលជាផ្នែកមួយភាគអាគ្នេយ៍នៃការ។ ។ អាល់ផែន Massif \n Mount Triglav ដែលជាកំពូលខ្ពស់បំផុតនៃលោក Julian ភ្នំអាល់, ឈរស្ទើរតែនៅក្នុងពាក់កណ្តាលនៃឧទ្យានជាតិពីវាជ្រលងភ្នំដែលបានរីករាលដាលចេញមូល, ការផ្គត់ផ្គង់ទឹកប្រព័ន្ធទន្លេធំពីរជាមួយនឹងប្រភពរបស់ពួកគេក្នុងលោក Julian ភ្នំអាល់: ។ ការសូនិង Sava នោះតែម្តង, ហូរទៅសមុទ្រ Adriatic និងខ្មៅរៀងគ្នា "</string>
	<string name="isonzo">Isonzo</string>
	<string name="isonzo_text">"សូបាន (ប្រកាស [soːtʃa] ក្នុងស្លូវេន) ឬ Isonzo (ប្រកាស [izontso] នៅអ៊ីតាលី) (ឈ្មោះផ្សេងទៀត Friulian: Lusinçអាឡឺម៉ង់: Sontig ឡាតាំង: Aesontius ឬ Isontius) គឺជា 138 គីឡូម៉ែត្រ (86 ម៉ាយ) ទន្លេវែងដែល ហូរតាមរយៈភាគខាងលិចស្លូវេនី (96 គីឡូម៉ែត្រឬ 60 ម៉ាយ) និងភាគឦសាននៃប្រទេសអ៊ីតាលី (43 គីឡូម៉ែត្រឬ 27 ម៉ាយ) ។\n  ទន្លេណានអាល់ផែននៅក្នុងតួអក្សរ, ការកុហកប្រភពរបស់ខ្លួននៅក្នុងជ្រលងភ្នំ Trenta នៅក្នុងលោក Julian ភ្នំអាល់នៅភាគពាយ័ព្យប្រទេសស្លូវេនីនៅកម្ពស់ 876 ម៉ែត្រ (2,874 ft) ។ [3] នេះបានរត់ទន្លេកន្លងមកទីប្រជុំជន Bovec, Kobarid, Tolmin, កាណាល់សង្កេតការណ៍Soči, Nova Gorica (ដែលជាកន្លែងដែលវាត្រូវបានឆ្លងកាត់ដោយស្ពាន Solkan) និង Gorizia ដោយចូលសមុទ្រ Adriatic ជិតដល់ក្រុងនេះ Monfalcone ។ វាមានរបប nival-pluvial នៅក្នុងវគ្គសិក្សាខាងលើរបស់ខ្លួននិងមាន pluvial-nival នៅក្នុងវគ្គសិក្សាទាបរបស់ខ្លួន។ \n Prior ទៅក្នុងសង្រ្គាមលោកលើកដំបូងដែលជាផ្នែកទន្លេបានបង្កើតឡើងនៃព្រំដែនរវាងព្រះរាជាណាចក្រប្រទេសអ៊ីតាលីនិងជនជាតិ Austro-ហុងគ្រីចក្រភពនេះ។ [អំណះអំណាង ត្រូវការជាចាំបាច់] ក្នុងកំឡុងពេលសង្គ្រាមលោកលើកទីវាគឺជាការប្រយុទ្ធគ្នាកន្លែងកើតហេតុជូរចត់រវាងប្រទេសទាំងពីរ, culminat ing ក្នុងសមរភូមិ Caporetto ក្នុងឆ្នាំ 1917 "</string>
	<string name="motorail">Motorail</string>
	<string name="motorail_text">"រថភ្លើង Motorail ប្រតិបត្តិការនៅលើបន្ទាត់រវាង Bohinjska Bistrica, Podbrdo និងភាគច្រើនណាSočiនិងរត់តាមរយៈផ្លូវរូងក្រោមដីផ្លូវរថភ្លើងស្លូវែងបំផុត \n  \n  មិនចង់ទៅលើការធ្វើដំណើរយូរជាងនេះដោយរថយន្តដោយមិនចាំបាច់ដើម្បីជំរុញការពីចម្ងាយបានដែរឬទេ? បន្ទាប់មកព្យាយាមសេវា motorail នេះ ដែលបានអនុវត្ដរថយន្តរបស់អ្នកខណៈពេលដែលអ្នកសម្រាកនិងរីករាយជាមួយនឹងការជិះរថភ្លើង។ \n  រថភ្លើង Motorail ប្រតិបត្តិការនៅលើបន្ទាត់រវាង Bohinjska Bistrica, Podbrdo និងភាគច្រើនណាSočiនិងរត់តាមរយៈផ្លូវរូងក្រោមដីវែងបំផុតស្លូវេផ្លូវរថភ្លើង, ផ្លូវក្រោមដី Bohinj ភ្ជាប់ Upper Carniola ក្នុង នៅភាគខាងជើងនៃប្រទេសស្លូវេនីជាមួយតំបន់មាត់សមុទ្រ Littoral នៅរថភ្លើងភាគនិរតី។ Motorail អាចអនុវត្តរថយន្ត, រថយន្ត, រថយន្តភីកអាប់និងរថយន្ត camper ដែលមិនលើសពី 3 ក្នុងកម្ពស់និងទទឹង 2.4m »។</string>
	<string name="piran">Piran</string>
	<string name="piran_text">ទីក្រុងស្រស់ស្អាតបំផុតនៅលើឆ្នេរស្លូវេនៀបានកើនឡើងដោយមានជំនួយពីអំបិល។ នេះ pans អំបិល Piran, ដែលជាកន្លែងដែលលំដាប់ពិភពលោក fleur ដឺ sel (ផ្កានៃអំបិល) នៅតែផលិតនាពេលបច្ចុប្បន្ននេះការប្រើប្រាស់វិធីសាស្រ្តដែលមានអាយុមានអាយុ, មានហេតុផលដែលថាហេតុអ្វីបានជាមេឌីទែរ៉ាណេឡាជញ្ជាំងទីក្រុង, ជាមួយក្រុមជំនុំរបស់ខ្លួនជាមួយនឹងទិដ្ឋភាពនិងទាក់ទាញវប្បធម៍រីកចំរើន។ \n  \n  ក្រុងកំពង់ផែចាស់ដែលមានសំណល់នៃជញ្ជាំងមជ្ឈិមសម័យត្រូវបានការពារជាកេរ្តិ៍ដំណែលប្រវត្តិសាស្រ្តនិងវប្បធម៍។ ផ្លូវតូចចង្អៀតជាមួយនឹងផ្ទះសាងសង់យ៉ាងជិតស្និទ្ធចុះពីភ្នំនិងសាសនាចក្ររបស់ខ្លួនក្នុងការការ៉េកណ្តាលនៅលើឆ្នេរសមុទ្រតែប៉ុណ្ណោះបញ្ជាក់តួអក្សរមេឌីទែរ៉ាណេរបស់ខ្លួន។ ទីក្រុងឆ្នេរសមុទ្រខាងលោកិយនេះដែលបង្កើតឡើងក្រោមឥទ្ធិពលនៃទីក្រុង Venice នេះត្រូវបានចាត់ទុកជាផ្នែកមួយនៃទីប្រជុំជនពិតប្រាកដបំផុតនិងថតរូបស្អាតបំផុតនៅលើឆ្នេរ Adriatic នេះ។ ក្នុងការបន្ថែមទៅស្ថាបត្យកម្ម, សារមន្ទីរសមុទ្រ, អាងចិញ្ចឹមត្រីមួយនិងទាក់ទាញផ្សេងទៀតដែលភ្ញៀវទេសចរសម្រុកទៅក្រុងនេះដើម្បីរីករាយនឹងព្រឹត្តិការណ៍តង្វាយធ្វើម្ហូប, និងលក្ខណៈពិសេសពីធម្មជាតិនៅក្បែរពិសេស។ \n  \n  Piran គឺជាផ្នែកមួយនៃទីប្រជុំជនមជ្ឈិមសម័យស្អាតនៃប្រទេសស្លូវេនី។ ស្រឡាញ់នៃជញ្ជាំងការពារនិងលក្ខណៈពិសេសស្ថាបត្យកម្មនិងវប្បផ្សេងទៀតមកពីដងទៅដោយអាចធ្វើដំណើរក្នុងប្រទេសស្លូវេនីសម្រាប់សប្តាហ៍មួយ, នឹងពីទីក្រុងប្រវត្តិសាស្រ្តមួយទៅមួយទៀត, ពីឆ្នេរសមុទ្រដើម្បី Ljubljana និងពីភ្នំអាល់ទៅ Pannonian ធម្មតានោះទេ។ \n  \n  Piran អំបិល Pans, បង្កើតឡើងក្នុងឆ្នាំ 804 បានហ៊ុំព័ទ្ធខ្ទះអំបិលនៅក្នុងតំបន់នៃ Marina នាពេលបច្ចុប្បន្ននេះ (Lucija, Portorož), អំបិលតូច Strunjan Pans, និងមានទំហំធំSečovljeអំបិល Pans នេះ។ ឥឡូវនេះតំបន់នៃការទាំងអស់ដែលបានថែរក្សាអំបិល pans គឺជាឧទ្យានទេសភាព។ នៅ Strunjan ទេសភាពឧទ្យាន, អ្នកនឹងរកឃើញមួយដែលមិនគួរឱ្យជឿខ្ពស់លើច្រាំងថ្មចោទសមុទ្រនិងនៅSečovljeអំបិល Pans, អ្នកអាចរៀនអំពីការផលិតអំបិលតាមប្រពៃណីជាមួយនិងដំណើរទស្សនកិច្ចដឹកនាំដំណើរទេសចរណ៍ទៅកាន់សារមន្ទីរនៃអំបិលធ្វើឱ្យ។ \n  \n  ជារៀងរាល់ខែសីហា Piran, ក្រុងដែលបានកើនឡើងនៅលើអំបិលមួយប្រារព្ធពិធីបុណ្យ Saltern ថារស់ឡើងវិញត្រឡប់មកវិញនៃក្រុមគ្រួសារ saltern ពី saltpans Sečovlje, ដែលជាកន្លែងដែលពួកគេនឹងចំណាយពេលរដូវក្តៅពួកគេរហូតដល់ការប្រមូលផលអំបិលចុងក្រោយនេះ។ ព្រឹត្តិការណ៍សំខាន់ប្រព្រឹត្តទៅនៅក្នុង Tartini ការេដែលត្រូវបានឧទ្ទិសដល់ virtuoso របស់វីយូឡុងធំនិងតែងឈ្មោះ Giuseppe Tartini កើតនៅ Piran ។ រដូវក្តៅជារៀងរាល់បុណ្យ Tartini នៃតន្រ្តីអង្គជំនុំជម្រះកើតឡើងនៅក្នុងក្រុង។ ទីក្រុងនេះជាកន្លែងដែលវិចិត្រករវិលត្រឡប់មកវិញម្ដងហើយម្ដងទៀតដើម្បីការបំផុសគំនិតបានកើនឡើងផងដែរដែលផ្តល់នូវចំនួននៃព្រឹត្តិការណ៍ផ្សេងទៀត។ អនុវត្តតាមប្រតិទិននៃព្រឹត្តិការណ៍នៅក្នុង Piran នេះ!</string>
	<string name="velika">Velika Planina</string>
	<string name="velika_text">ចុងបញ្ចប់នៃនិទាឃរដូវនេះជាពេលដែលនៅលើអាល់ផែន cowbells នេះ pastures នៃការដែល Velika Planina ខ្ពង់រាបចាប់ផ្តើមការរោទ៍ដោយបានប្រកាសការមកដល់នៃពួកគង្វាលនោះ។ វាជាតំបន់ខ្ពង់រាបវេទមន្តជាមួយនឹងមួយនៃការតាំងទីលំនៅធំបំផុតរបស់នោះពួកគង្វាលនៅអឺរ៉ុប។ ហើយអ្នកត្រូវបានអញ្ជើញឱ្យរៀនអំពីជីវិតដែលគួរឱ្យចាប់អារម្មណ៍នៅលើវាលស្មៅភ្នំនិងយកសំណាកលាភសំណាងទឹកដោះគោនោះពួកគេនឹងរៀបចំសម្រាប់អ្នក។ ទៅសម្រាប់ការដើរតាមរយៈវាលស្ផោឬយកការដំឡើង (ឬកង់ឡើងភ្នំ) នៅទូទាំងតំបន់ខ្ពង់រាបនេះ។\n  អញ្ជើញ n \n  Velika Planina ដោយមានឱកាសជាច្រើនសម្រាប់ការដើរនិងការដំឡើងនៅទូទាំងវាលស្មៅភ្នំនេះបង្ហាញការ curiosities ធម្មជាតិនិង ethnological ថាអ្នកនឹងមិនចង់នឹក។ វិធីលឿនបំផុតដើម្បី Velika Planina គឺដោយរថយន្តខ្សែពីKamniška Bistrica ។ ពីទីនោះ, អ្នកអាចទទួលយកការលើកជិះស្គីមួយទៅកំពូលជាកន្លែងដែលអ្នកនឹងត្រូវបានស្វាគមន៍ជាមួយទិដ្ឋភាពអស្ចារ្យ។ អ្នកដែលចូលចិត្តបញ្ហាប្រឈមមួយដែលអាចអនុវត្តតាមផ្លូវថ្មើរជើងមួយនៃការសម្គាល់ផងដែរដល់កំពូល។ ក្នុងរដូវរងារ, មានជម្រាលស្គីមួយដែលនឹង conjure ឡើងជារឿងនិទានរដូវរងារជាការពិតសម្រាប់អ្នកក្នុងការចងចាំរួមជាមួយមិត្តភក្តិនិងក្រុមគ្រួសារ។ \n  \n  ការតាំងទីលំនៅរបស់ពួកគង្វាលរបស់នៅលើវាលស្មៅដែលមានមួយចំនួន 140 ខ្ទម។ ជាមួយស្ថាបត្យកម្មលក្ខណៈរបស់វា, វាជានិមិត្តរូបនៃ Velika Planina នេះ។ ខ្ទមនេះត្រូវបានគ្របដណ្តប់ជាមួយដំបូលធ្វើពីជំងឺរើម spruce ប្រពៃណីដែលឈានដល់ស្ទើរតែចុះដល់ដី។ ខ្ពង់រាបនេះពិតជាបានមករស់នៅក្នុងខែមិថុនាដោយមានការមកដល់នៃពួកគង្វាលដែលបានកាន់កាប់ខ្ទមនេះរហូតដល់ខែកញ្ញាខណៈដែលពួកគេមានទំនោរមានស្មៅរបស់ពួកគេហ្វូងនេះ។ ពួកគេមានតែសប្បាយចិត្តពេកក្នុងការអញ្ជើញភ្ញៀវទេសចរសម្រាប់រសជាតិអាហារទឹកដោះគោច្នៃរបស់ពួកគេ, ឬសូម្បីតែរៀបចំអាហារថ្ងៃត្រង់គង្វាលពិតប្រាកដរបស់ - ទឹកដោះគោ sour និងžganci - ការ buckwheat ឬ mush ពោត។ មួយចំនួននៃខ្ទមនេះគឺអាចរកបានដល់ភ្ញៀវទេសចរដូច្នេះគ្មានហេតុផលណាដែលអ្នកមិនអាចចំណាយពេលមួយឬពីរយប់ដូចពួកគង្វាលបានធ្វើទេ។ \n  \n  សម្រាកនៅវិហារនៃព្រិលម៉ារីមួយនិងចុះទៅកាន់គុហា Vetrnica ល្បីល្បាញដែលជាការចូលដំណើរការបានតាមរយៈផ្លូវរាងជារង្វង់តូចចង្អៀត។ នៅលើគែមខាងលិចនៃខ្ពង់រាបនេះ (Zeleny លោក Rob) មានបង្អួចធម្មជាតិស្អាតបានគេហៅថា Luknja (រន្ធ) ។ រូងភ្នំ Dovja Griča (មានន័យថាថ្មព្រៃ) មានទីតាំងស្ថិតនៅក្នុងជ្រលងភ្នំ Tiha Dolina (ស្លូវេនសម្រាប់ជ្រលងភ្នំស្ងាត់) ដែលមានតែប្រាំបួនម៉ែត្រជ្រៅនោះទេប៉ុន្តែគេស្គាល់ថាសម្រាប់រឿងនិទានជាច្រើនដែលវាបានបំផុសគំនិត។ មួយទៀតមើលឃើញតំបន់ដែលមានតម្លៃគឺជាសារមន្ទីរដែលជាកន្លែងដែលtrnič Preskar ត្រូវបានរក្សាទុក - ប្រភេទពិសេសមួយនៃលក្ខណៈឈីនៃតំបន់ Velika Planina ។ \n  \n  នៅក្នុងរដូវក្តៅនេះអ្នកអាចជ្រើសរើសឡើងដោយខ្លួនឯងនៅលើខ្ពង់រាបមួយនឹងការទទួលទានអាហារថ្ងៃត្រង់ជាគង្វាលរបស់ពិតប្រាកដ - ទឹកដោះគោ sour និងžganci (mush ការ buckwheat) ។ ពួកគង្វាលនឹងសប្បាយចិត្តដើម្បីផ្តល់ជូនអ្នកច្នៃនិងឯកទេសឈីសទឹកដោះគោផ្សេងទៀតនៅពេលដែលអ្នកទស្សនា។ ពេលដែលនៅលើខ្ពង់រាបដែលអ្នកអាចបញ្ចូលថ្មរបស់អ្នកជាមួយនឹងអាហារគង្វាលប្រពៃណីដូចជា jota (សណ្តែកនិង sauerkraut ស៊ុបច្រើនដង) ričet (ស្រូវសម្ល), goulash, សាច់ក្រកជាមួយ sauerkraut, សាច់ក្រក Carniola, žganciការ buckwheat ឬនំប៉ាវរមៀលជាមួយនឹងការឈីក្រុម Fulham គេស្គាល់ថាជាštruklji ។ \n  \n  នៅក្រោម Velika Planina, នៅកណ្តាលធម្មជាតិល្អនោះអ្នកនឹងរកឃើញប្រភពនៃទន្លេបីKamniška Bistrica ។ ពួកគេបានគេស្គាល់ថាល្អបំផុតគឺជាប្រភពចម្បងរបស់ខ្លួនដែលមានទីតាំងស្ថិតនៅក្បែរផ្ទះសំណាក់ភ្នំជួបKamniški Bistrici ដុំ។ នៅឯប្រភពអ្នកនឹងរកឃើញPlečnik Manor, ផ្ទះសំណាក់រចនាឡើងដោយស្ថាបត្យករល្បីដូច្នេះជាស្លូបញ្ចូលតាមបែបធម្មជាតិដោយមានទៅទេសភាពមួយ។ ខណៈពេលដែល tracing ទន្លេកុំភ្លេចទៅទស្សនាជ្រលងភ្នំពីរ: Veliki និងម៉ាលី Predaselj ដែលជាផ្នែកមួយទាបនៃKamniška Bistrica riverbed និង Orglice នេះ (ស្លូវេនសម្រាប់ harmonica) ទឹកជ្រោះគឺមានតម្លៃល្អមើលឃើញផងដែរ។</string>
	<string name="logar">Logar</string>
	<string name="logar_text">នេះ Logar ជ្រលង (dolina Logarska) ជាផ្នែកមួយនៃជ្រលងទីតាំងផែនទឹកកកអាល់ផែនស្រស់ស្អាតបំផុតនៅអឺរ៉ុប។ តុល្យភាពអាម៉ូនិករវាងប្រពៃណីបុរសម្នាក់និងធម្មជាតិដែលបានរកឃើញផ្ទះរបស់ខ្លួននៅក្នុងផ្នែកមួយនៃតំបន់នេះគឺមានទាំងការSolčavaពិសេសនិងការលំបាកក្នុងការស្វែងរក។ ធ្វើឱ្យការស្នាក់នៅរបស់អ្នកនៅក្នុងទិដ្ឋភាពដោយសន្តិវិធីនេះចតឱកាសសម្រាប់ឡើងភ្នំជិះកង់ឬជិះសេះរូបថតមួយ Safari ។ ឧទ្យាននេះបានឈ្នះពានរង្វាន់ CIPRA ក្នុងអនាគតអន្តរជាតិសម្រាប់ការគ្រប់គ្រងពានរង្វាន់ភ្នំអាល់នៃតំបន់ការពារទទួលបានជោគជ័យនោះ។ \n  \n  នៅក្នុងជ្រលង Logar អ្នកអាចសរសើរធម្មជាតិបៃតងល្អនៅគ្រប់ជំហាន។ ចូរយកផ្លូវលំតាមរយៈ Logar ជ្រលងភ្នំដែលជាផ្លូវជាប្រវត្តិសាស្រ្តនិងធម្មជាតិជាតិពិន្ទុសាស្ត្រតាមរយៈការនាំមុខគេ nooks គួរឱ្យចាប់អារម្មណ៍និង crannies ចំពេលធម្មជាតិ unspoilt នៃឧទ្យានទេសភាពនេះ។ អ្នកនឹងមានឱកាសដើម្បីរកឱ្យឃើញអស្ចារ្យកម្រនិងជិតផុតពូជសូម្បីតែប្រភេទសត្វផ្កា។ ជ្រលងភ្នំនេះត្រូវបានគេស្គាល់ផងដែរសម្រាប់ទឹកធ្លាក់ជាច្រើនរបស់ខ្លួនគួរឱ្យកត់សម្គាល់បំផុតក្នុងចំណោមដែលជា 90 ម៉ែត្រ Rinka ធ្លាក់ចុះ។ \n  \n  វាជាថ្ងៃឈប់សម្រាកបើសិនជាអ្នកមានបន្ទាប់ពីសកម្មអ្នកអាចកំណត់បិទសម្រាប់កំពូលនៅក្បែរនោះចូលទៅជិះកង់ឡើងភ្នំឬទៅប្រមាញ់រូបថតសម្រាប់សត្វនៅក្នុងបរិស្ថានធម្មជាតិរបស់ពួកគេ។ កុមាររីករាយរ៉ូមីងរឿងនិទានទេពអប្សរព្រៃឈើជាច្រើនដែលលាក់នៃតួអក្សររឿងនិទានពួកគេចូលចិត្ត។ សូមអញ្ជើញមករដូវរងារជ្រលងភ្នំនេះត្រូវបានគេពិសេសបានអញ្ជើញសម្រាប់ការជិះស្គីឆ្លងប្រទេស sledding, និងការជិះស្គីចុះជិះស្គីទេសចរណ៍; ហើយប្រសិនបើអ្នកបានរហូតដល់វាអ្នកពិតជារីករាយជាមួយនឹងការកើនឡើងទឹកជ្រោះទឹកកកនេះ។ \n  \n  ជង្រុកឈើឬ \n kašče\n  គឺជាផ្នែកមួយសំខាន់នៃបេតិកភ័ណ្ឌវប្បធម៍នេះ - មិនត្រឹមតែនៅក្នុងជ្រលងភ្នំ Logar, ប៉ុន្តែការផងដែរនៅក្នុងតំបន់Solčavaនិង Savinja ជ្រលងខាងលើ។ ពួកគេត្រូវបានជាផ្នែកមួយមិនអាចខ្វះបាននៃការកាន់កាប់កសិកម្ម, ដូចដែលពួកគេត្រូវបានគេប្រើសម្រាប់ផ្ទុកស្បៀងអាហារជាពិសេសគ្រាប់ធញ្ញជាតិ។ នៅតែពួកគេមួយចំនួនបានប្រើសម្រាប់គោលបំណងនេះត្រូវបានដើមរបស់ពួកគេ។ សូមមើលផងដែរទំព័រដើមនៃការសំរាកលំហែអាត្ម័នដែលជាខ្ទម Logarski Kot អ្នកគង្វាលសត្វនិងវិហាររបស់ព្រះគ្រីស្ទព្រះមហាក្សត្រ។ \n  \n  Logar ជ្រលងភ្នំគឺមួយនៃជ្រលងភ្នំទាំងបីក្នុងតំបន់Solčava - ពីរនាក់ទៀតត្រូវបានរកឃើញគឺមាន Robanov Kot និង Matkov Kot ។ ភាគច្រើននៃប្រជាពលរដ្ឋតំបន់Solčavaរស់នៅលើកសិដ្ឋានខ្ពស់ភ្នំ, ក្នុងចំណោមអ្នកដែលជាកសិដ្ឋានខ្ពស់បំផុតនិយាយកុហកនៅក្នុងប្រទេសស្លូវេនី (Bukovnik, 1.327 ម៉ែត្រ) ។ ឡើងទៅទីទួលភ្នំនិងខ្ទមឬការកើនឡើងខាងលើកំពូលជ្រលង Logar ក្នុងនោះមួយគឺទំនងជាយន្តហោះ។ ធ្វើឱ្យបរិយាកាសស្រស់ស្អាតនេះការកំណត់សម្រាប់ដំណើរផ្សងព្រេងថ្មីរបស់អ្នក។</string>
	<string name="vine">វល្លិចាស់ជាងគេក្នុងពិភពលោក</string>
	<string name="vine_text">បេះដូងនៃ Maribor, ផ្តល់ប្រាក់កម្ចី, គឺដើម្បីទំពាំងបាយជូរចំណាស់ជាងគេបំផុតនៅលើពិភពលោកផ្ទះ។ នៅមានអាយុជាង 450 ឆ្នាំមកហើយវាជារោងចក្រតែអួតសារមន្ទីររបស់ខ្លួន - នេះវល្លិផ្ទះចាស់។ Maribor ម្ចាស់ផ្ទះចំនួននៃព្រឹត្តិការណ៍ប្រារព្ធវល្លិចាស់ដូចជា Pruning នេះនៃការ vine ចាស់ទិវា St. Martin, និងបុណ្យវល្លិចាស់មួយ។ ជឿឬមិនជឿ, ការ vine ចាស់សូម្បីតែមានចម្រៀងផ្ទាល់របស់ខ្លួននិងអ្នកស្រុកត្រូវបានគេចាប់អារម្មណ៍ផងដែរតែអនុញ្ញាតឱ្យអ្នកឮទៅវា។ \n  \n  Žametovkaឬ modra kavčina (Bleu ដឺទីក្រុងខឹឡូ) បានបញ្ជាក់ថានៅមានអាយុ 400 ឆ្នាំត្រូវបានរាយនៅក្នុងសៀវភៅឯតទគ្គកម្មពិភពលោកហ្គីណេជាការ vine ចាស់ជាងគេបំផុតនៅលើពិភពលោកនៅតែមានផ្លែ។ ការ vine ចាស់ត្រូវបានគេដាំនៅក្នុង Maribor នៅចុងបញ្ចប់នៃមជ្ឈឹមអាយុក្នុងអំឡុងពេលឈ្លានពានទួរគី។ វាបានធ្វើជាសាក្សី - និងបានរួចរស់ជីវិត - ការប្រយុទ្ធមួយដែលកើតមានរវាងឈ្លានពាននិងអ្នកការពារនៃទីក្រុងនេះ, សម្រាប់វល្លិថ្ងៃនេះចាស់ផ្ទះនៅពេលដែលផ្នែកមួយនៃគឺកំពែងក្រុង។ \n  \n  កំណត់ចេញនៅលើការធ្វើដំណើរចិត្តសាស្រ្តនៅក្នុងទីក្រុង Maribor និងតំបន់ជុំវិញរបស់ខ្លួន។ អ្នកអាចរីករាយជាមួយនឹងភាពខុសគ្នានៃលក្ខណៈŠtajerskaធំទូលាយនិងផ្លូវទាំងអស់នឹងនាំអ្នកទៅវល្លិផ្ទះចាស់ \n  \n  ចាស់នេះជារោងចក្រវល្លិបានតែជាមួយសារមន្ទីរផ្ទាល់ខ្លួនរបស់វា។ - ផ្ទះចាស់ដែលវល្លិ។ នៅពេលដែលផ្នែកមួយនៃជញ្ជាំងទីក្រុងនេះ, ផ្ទះនៅថ្ងៃនេះបង្ហាញបេតិកភ័ណ្ឌស្រាមួយព្រះតេជគុណដោយមានកន្លែងផលិតស្រាទំពាំងបាយជូរមួយនិងស្រារសជាតិស្រាធានារ៉ាប់រងជាតង្វាយបន្ទប់ពីតំបន់ស្រា Maribor ។ និងដើម្បីប្រារព្ធចាស់វ៉ែន Maribor និងតំបន់ជុំវិញប្រាសាទអួតផ្លូវស្រាជាច្រើននិង wineries ស្អាត។ \n  \n  ដោយមានអារេមួយនៃការធ្វើម្ហូប, ស្រានិងអាហារនេះព្រឹត្តិការណ៍វប្បធម៍ពិធីបុណ្យធានារ៉ាប់រងចាប់ផ្តើមនៅខែតុលាជាមួយនឹងការប្រមូលផលទំពាំងបាយជូពិធីនៃការ vine ចាស់និងភាពស្និទ្ធស្នាលជាមួយបុណ្យនៃផ្លូវលោកម៉ាទីននៅ Maribor, ការប្រារព្ធពិធីទិវាលោក Martin ធំបំផុតនៅ ស្លូវេនី។ អ្នកនឹងអាចជួបប្រទះការល្អបំផុតដែលអ្នកផលិតស្រាស្លូវេនី, ជាពិសេសអ្នកមកពីតំបន់Štajerskaមានដើម្បីផ្តល់ជូន។ អ្នកគាំទ្រនៃរីករាយធ្វើម្ហូបបែបប្រពៃណីនឹងអាចដើម្បីយកសំណាកចានពិតប្រាកដដោយមេចុងភៅក្នុងតំបន់និងមានកម្មវិធីវប្បធម៍គួរឱ្យរំភើបមួយដើម្បីប្រមូលវាបិទទាំងអស់ផងដែរ។ \n  \n  ធំជាងគេទីពីរ Maribor ទីក្រុងស្លូមោទនភាពខ្លួនវាដោយទំពាំងបាយជូរចំណាស់ជាងគេបំផុតនៅលើពិភពលោកដែលមានអាយុជាង 400 ឆ្នាំ។ មានផ្លូវស្រាបីនាក់ពីស្រា "ស្ត្រីម្នាក់" ព្រះតេជគុណនេះទៅជនបទនៃ Maribor នេះហើយអ្នកអាចជិះកង់របស់អ្នកនៅលើពួកវា។ ពិន្ទុបុគគលនៃផ្លូវស្រាទាំងបីត្រូវបានតភ្ជាប់ជាមួយអន្ដរជាតិពេជ្រ Archduke លោក Johann ផ្លូវលំពី Graz ទៅ Maribor ។ ប្រសិនបើអ្នកមិនមួយនៃការជិះកង់សាទរបំផុតដែលអ្នកអាចជិះកង់អគ្គិសនីមួយនៅតាមបណ្តោយផ្លូវទាំងនេះជិះ។</string>
	<string name="regions">តំបន់</string>
	<string name="regions_text">នៅស្លូវេនី, មួយអាចជួបប្រទះពិភពបួនផ្សេងគ្នាក្នុងថ្ងៃតែមួយចាប់តាំងពីការទោះបីជ្រុងដាច់ស្រយាលនៃប្រទេសកម្ពុជាគឺមានប្រហែលតែពីរម៉ោងនៅឆ្ងាយពីទីក្រុងរបស់ Ljubljana ។ នៅក្នុងបេះដូងបៃតងលាតសន្ធឹងទិដ្ឋភាពនៃស្លូវេនីពីភ្នំអាល់របស់អ្នកទៅឱ្យសម្រស់ភ្នំនៃធម្មតា Pannonian ស្ងប់ស្ងាត់ដែលនៅខាងកើត។ មេឌីទែរ៉ាណេស្លូវេនី, ជាមួយនឹងទីក្រុងឆ្នេរសមុទ្ររបស់ខ្លួននិងគួរឱ្យភ្ញាក់ផ្អើល Karst, កំពុងរង់ចាំសម្រាប់អ្នកដើម្បីរកឃើញវានៅក្នុងភាពស្រស់ស្អាតរបស់វាទាំងអស់។ មានអារម្មណ៍ថាមានការជីពចររស់រវើកនៃទីក្រុងរដ្ឋធានីស្វែងរកភាពស្រស់ស្អាតនៃធម្មជាតិនិងវប្បធម៍នៅក្នុងតំបន់ជុំវិញនោះ។ \n  \n  អ្នកអាចមានអារម្មណ៍ថាមានភាពស្រស់ស្អាតនៃបៃតងស្លូវេនីដូចដែលអ្នកបានរីករាយជាមួយនឹងទិដ្ឋភាពនៃបឹងខាតបង់ល្បីល្បាញនិងជាទីស្រឡាញ់បឹង Bohinj មួយ។ មានឱកាសជាច្រើនរាប់មិនអស់សម្រាប់សកម្មភាពក្រៅក្នុងពេលមានកំពូលអាល់ផែនស្អាតនិងជ្រលងភ្នំទទួលយកដោយលោក Julian ភ្នំអាល់, ឧទ្យានជាតិ Triglav, Kamnik ខ្លាំងពូកែនិង Savinja ភ្នំអាល់និងភ្នំ Pohorje បៃតងមាន។ ក្បាលទាំងការ Maribor, ទីក្រុងដែលមានដើមទំពាំងបាយជូរចំណាស់ជាងគេបំផុតនៅលើពិភពលោកដែលជាគោលដៅទេសចរណ៍ល្បីឈ្មោះរបស់ Kranjska Gora, គួរឱ្យភ្ញាក់ផ្អើលនៃតំបន់Koroškaឬទស្សនាទន្លេជ្រលងសូ - បញ្ហាកន្លែងដែលអ្នកទៅទេជាបទពិសោធមិនគួរឱ្យជឿអ្នកកំពុងរង់ចាំ។ \n  \n  ខណៈពេលដែលទីក្រុងមេឌីទែរ៉ាណេរបស់ Piran, Izola និងភ្ញៀវទេសចរមានកន្លែងការល្បួង Koper មជ្ឈិមសម័យរបស់ខ្លួនក្នុងទីក្រុង, ការអញ្ជើញPortorožពួកគេជាមួយការទាក់ទាញថ្ងៃឈប់សម្រាករបស់ខ្លួន។ អ្នកច្រូតអំបិលអាចមើលឃើញការលំបាកនៅកន្លែងធ្វើការនៅលើSečovljeអំបិល Pans និង Karst ជាមួយ Postojna គុហា, Škocjanគុហាល្អាង Vilenica នេះនិងមានគួរឱ្យភ្ញាក់ផ្អើលបំផុតដែលពិភពក្រោមដីនៅលើភពផែនដី។ តំបន់នេះគឺជាផ្ទះសេះ Lipizzaner សេចក្តីថ្លៃថ្នូរផងដែរ។ ដីភ្នំដែលសំបូរចំការរបស់Goriška Brda នេះមានភាពល្បីល្បាញសម្រាប់ស្រាក្រអូបដែលមានគុណភាពខ្ពស់ទាក់ទាញរបស់ខ្លួន, ហើយអ្នកអាចភ្លក្សរសជាតិវានៅកសិដ្ឋានទេសចរណ៍និងក្នុង wineries ។ ដោយមានចំណង់ចំណូលចិត្តរបស់ខ្លួនក្នុងច្រើននិងការផ្សងព្រេងគួរឱ្យរំភើប, ជ្រលង Vipava ត្រូវបានផ្ដល់អនុសាសន៍ផងដែរដោយកិត្យានុភាពឯកោភពផែនដី, ការធ្វើដំណើរសៀវភៅណែនាំយក្ស។ \n  \n  ស្លូភាគខាងកើតគឺជាដីរបស់ទូលាយវាលបើកចំហនិងរមៀលទេសភាព, storks, ខ្យល់, rattles, រោងម៉ាស៊ីនកិនអណ្តែតទឹកព្យាបាលពិន្ទុថាមពលស្អាតរមៀលចំការទំពាំងបាយជូរប្រពៃណីតែមួយគត់និងគ្រាមភាសា, និង, សំខាន់បំផុត, ផ្ទះរបស់វាទៅ កំនិងប្រជាជនរាក់ទាក់។ ទេសភាពនេះគឺសម្បូរទៅដោយស្ប៉ាកម្ដៅធម្មជាតិដែលនឹងពង្រឹងនិងឡើងវិញជួយអ្នក។ ស្វែងយល់ពីមិត្តភាពនិងបដិសណ្ឋារកិច្ចនៃកសិដ្ឋានទេសចរណ៍, ដែលជាកន្លែងដែលអ្នកអាចភ្លក្សរសជាតិ delicacies មូលដ្ឋាន, និងការស្នាក់នៅមួយយប់នៅខ្ទមចម្ការទំពាំងបាយជូរមួយចំការទំពាំងបាយជូរមន្តស្នេហ៍ពោរពេញចំពេល។ ដើម្បីជួយបន្ថយអតីតកាល, អ្នកអាចទស្សនាប្រាសាទថ្មអស្ចារ្យជាច្រើន។ \n  \n  Ljubljana និងតំបន់ជុំវិញរបស់ខ្លួនផ្តល់ជូនភ្ញៀវទេសចររបស់ខ្លួនរាប់មិនអស់ក្នុងការចំណាយឱកាសថ្ងៃឈប់សម្រាករបស់ពួកគេ, ស្វែងរក, និងរីករាយជាមួយ។ រដ្ឋធានីបៃតងត្រូវបានគេស្គាល់សម្រាប់គំនិតជាច្រើនបានបង្កើតឡើងដោយដើមសហគ្រិនវ័យក្មេង, អ្នកស្រាវជ្រាវសិល្បករនិស្សិតនិងអ្នកដែលស្រឡាញ់សេចក្ដីទាំងអស់ដែលស្រស់ស្អាត។ សម្រាប់ការសម្រាកខ្លីមួយពីទីក្រុងទៅនៅលើផ្នែកមួយនៃថ្ងៃការធ្វើដំណើរនេះជាច្រើនដូចដែល Ljubljana ផ្តល់នូវការចូលដំណើរការរហ័សដើម្បីទាក់ទាញដែលនៅក្បែរនោះជាច្រើន។ អ្នកអាចបញ្ចូលទាំងព្រះរាជ្យនៃខ្លាឃ្មុំត្នោតនៅក្នុងព្រៃនៃតំបន់Kočevsko, ការរៀនអំពីប្រពៃណីរបស់ពួកគង្វាលឬទស្សនាទីប្រជុំជនជាប្រវត្តិសាស្រ្តបានចារថាជាតំបន់មន្តស្នេហ៍ពោរពេញបេតិកភណ្ឌពិភពលោកអង្គការយូណេស្កូ។</string>
	<string name="active">ថ្ងៃឈប់សម្រាកសកម្ម</string>
	<string name="active_text">ឡើងកិច្ចប្រជុំកំពូលមួយ។ នៅលើជើងឬដោយកង់។ សូមរីករាយជាមួយជម្រាលសម្រាប់ជិះស្គីគួរឱ្យស្រឡាញ់ជាមួយកូនរបស់អ្នក។ មានអារម្មណ៍ថាមានថ្នាំ Adrenaline នេះ។ ស្រស់ដង្ហើមចូល។ នៅកណ្តាលព្រៃបៃតងនៅលើសេះមួយជាប់នឹងទឹកនៅលើទីលានវាយហ្គោល។ បញ្ចូលពិភពនៃដំណើរផ្សងព្រេងសកម្ម។ \n  \n  ចំណាយថ្ងៃឈប់សម្រាករបស់អ្នកនៅក្នុងបេះដូងនៃជួរភ្នំស្លូវេនី។ ដើរតាមរយៈថាមវន្តនិងធម្មជាតិដដែលដោយមាន 10.000 គីឡូម៉ែត្រសម្គាល់និងរៀបចំពីក្រោយទៀត។ អ្នកអាចជ្រើសពី 175 ខ្ទមភ្នំឬចំណាយពេលមួយយប់នៅក្នុងសណ្ឋាគារនិងជំរុំសម្រាប់អ្នកឡើងភ្នំ។ ចូរទៅឡើងភ្នំនិងដង្ហើមចូលស្រស់របស់ភ្នំនេះ។ \n  \n  ថាមវន្តទេសភាពនៃស្លូវេនីដោយមានសម្រស់ធម្មជាតិរាប់មិនអស់របស់ពួកគេគឺល្អសម្រាប់ថ្ងៃឈប់សម្រាកការជិះកង់មួយ។ នៅទីនេះអ្នកប្រាកដក្នុងការស្វែងរកការពីក្រោយសមរម្យសម្រាប់អ្នក, មិត្តភក្តិរបស់អ្នកនិងគ្រួសាររបស់អ្នក។ ដោយសារតែឥទ្ធិពលនៃអាកាសធាតុមេឌីទែរ៉ាណេនោះអ្នកអាចចូលទៅជិះកង់នៅស្លូវេនីជុំស្ទើរតែទាំងអស់ឆ្នាំ។ \n  \n  ស្លូវេនីគឺសម្បូរនៅក្នុងប្រភពទឹកធម្មជាតិដែលស្ទើរតែអំពាវនាវឱ្យមានសកម្មភាពនៅលើឬនៅជិតទឹក។ ធ្វើឱ្យស្រស់ខ្លួនឯងជាមួយនឹងការហែលទឹកនៅក្នុងសមុទ្រ, បឹង, ទន្លេមួយឬនៅក្នុងអាងហែលទឹក។ ទូកក្តោងនិង surf នៅលើទឹកនិងអនុញ្ញាតឱ្យខ្យល់ curl សក់របស់អ្នក។ សូមរីករាយក្នុងការឈរអុំបន្ទះក្ដារឬជួរដេកទូកឡើងនៅលើដែនទឹកច្បាស់នោះទេ។ តើអ្នកមានអារម្មណ៍ថាការប្រញាប់ប្រញាល់ថ្នាំ Adrenaline? ធ្លាប់មានការជិះក្បូនទឹកសឬការជិះទូកចែវនិងរកឃើញសម្រស់ចែវទូកនៃជ្រលងភ្នំតូចចង្អៀតនេះ។ ដើម្បីបន្ធូរអារម្មណ៍, ការនេសាទត្រីទៅឬយឺតក្បូនចុះទន្លេស្លូវេនៀបាន។ \n  \n  តើអ្នករីករាយជាមួយនឹងបទពិសោធន៍ពិសេស? នៅពេលដែលអរសប្បាយព្រលឹងនិងបេះដូងរបស់អ្នកផោនរបស់អ្នក។ សូមមើលនៅស្លូវេនីពីទស្សនៈផ្សេងគ្នា។ សូមមើលទេសភាពពីខ្យល់ឮសំឡេងនៃទឹកខ្លាំង, មានអារម្មណ៍ថាមានភាពតានតឹងថ្នាំ Adrenaline ។ នេះជាបទពិសោធដែលនឹងផ្លាស់ប្តូរថ្ងៃឈប់សម្រាករបស់អ្នកទៅជាព្រឹត្តិការណ៍មួយដែលមិនអាចបំភ្លេចបានមួយជីវិត។ \n  \n  វគ្គកីឡាវាយកូនគោលរបស់ស្លូវេនីស្ថិតក្នុងចំណោមស្រស់ស្អាតបំផុតនៅអឺរ៉ុប។ ពួកគេត្រូវបានកំណត់នៅក្នុងទេសភាពធម្មតានៅលើគែមនៃ Pannonian ធម្មតា, ក្នុងចំណោមចំការទំពាំងបាយជូរនិងកូនភ្នំរមៀលខាងក្រោមកិច្ចប្រជុំកំពូលអាល់ផែន, ហើយនៅក្នុងទេសភាពស្រស់ស្អាតពិសេស។ ដោយសារតែក្នុងរយៈចម្ងាយខ្លីស្លូវេនី, អ្នកអាចទៅដល់ក្លិបកីឡាវាយកូនគោលដែលភាគច្រើននៃពី Ljubljana ក្នុងរយៈពេលមួយម៉ោង។ \n  \n  ជិះសេះនិងការជិះសេះនៅស្លូវេនីមានអាយុរាប់សតវត្សរ៍ប្រពៃណីទៅ Lipica អរគុណកសិដ្ឋាន Stud, លំយោលនៃសេះ Lipizzaner ល្បីលើពិភពលោកនេះ។ មជ្ឈមណ្ឌលសេះជាច្រើនកសិដ្ឋានទេសចរណ៍និងចំការផ្តល់ជូនអ្នកនូវបទពិសោធរបស់ស្លូវេនីនៅកែប។ \n  \n  នៅពេលដែលបន្ទះទឹកកកស្ដើងល្អិតរាំនៅលើមេឃនិងបង្កើតទេសភាពរដូវរងារមួយអស្ចារ្យ, វាគឺជាពេលវេលាដើម្បីឱ្យមានភាពសប្បាយរីករាយមួយចំនួននៅលើព្រិល។ លើសពីនេះទៅល្អរក្សាការរត់ជិះស្គី, សកម្មភាពរដូវរងារជាច្រើនទៀតកំពុងរង់ចាំអ្នកនៅស្លូវេនី។ បញ្ចូលពិភពនៃដំណើរផ្សងព្រេងមិនអាចបំភ្លេចបាននៅលើព្រិលនិងទឹកកក។</string>
	<string name="biking">ជិះកង់</string>
	<string name="biking_text">ស្វែងរកស្លូវេនីដោយជិះកង់។ ទេសភាពថាមវន្តនៃស្លូវេនីដោយមានសម្រស់ធម្មជាតិរាប់មិនអស់របស់ពួកគេគឺល្អសម្រាប់ថ្ងៃឈប់សម្រាកការជិះកង់មួយ។ \n  \n  នៅទីនេះអ្នកប្រាកដក្នុងការស្វែងរកការពីក្រោយសមរម្យសម្រាប់អ្នក, មិត្តភក្តិរបស់អ្នកនិងគ្រួសាររបស់អ្នក។ ដោយសារតែឥទ្ធិពលនៃអាកាសធាតុមេឌីទែរ៉ាណេនោះអ្នកអាចចូលទៅជិះកង់នៅស្លូវេនីជុំស្ទើរតែទាំងអស់ឆ្នាំ។ \n  \n  ហបនៅលើកង់ជិះតាមបណ្តោយនិងតាមរយៈព្រៃពីក្រោយយ៉ាងទូលំទូលាយបំផុតរបស់ស្លូវេនីមួយឡើងខ្ពង់រាបឡានៅកណ្តាលស្លូវេនីនិងរីករាយជាមួយជិះតាមរយៈភ្នំ landscapes ។ អ្នកអាចស្វែងរកផ្លូវទីក្រុងនិងការេដោយកង់។</string>
	<string name="bohinj">បឹង Bohinj</string>
	<string name="bohinj_text">បឹងធម្មជាតិធំជាងគេបំផុតនៅក្នុងប្រទេសស្លូវេនីនឹងឱកាសគ្មានទីបញ្ចប់សម្រាប់សកម្មភាពក្រៅ។ \n  \n 
បឹង Bohinj មានទីតាំងស្ថិតនៅក្នុងជ្រលងភ្នំទីតាំងផែនទឹកកកហើយវាមានជិត 100 លាននាក់ម៉ែត្រគូបនៃទឹក - នេះបើយោងតាមកំប្លែង Bohinj ចាស់: មិនមានច្រើនជាងជាងការដាក់ធុងមួយប្រសិនបើវាគឺគ្រប់គ្រាន់ធំ។ អាងបឹងធ្លាក់ចុះយ៉ាងខ្លាំងត្រូវបានទាក់ទងដោយរលូននិងមានរាងរាក់តំបន់គ្មាន។ នៅក្នុងរដូវក្តៅសីតុណ្ហាភាពនៃទឹកកើនឡើងដល់ 22 ° C; ក្នុងរដូវរងារ, បង្កកពេលខ្លះបឹងដែល។ កម្រិតទឹកបានកើនឡើង 2 - 3 ម៉ែត្របន្ទាប់ពីភ្លៀងធ្លាក់ខ្លាំង។\n  ទឹក n \n  បឹងត្រូវបានស្តារឡើងវិញបីដងក្នុងមួយឆ្នាំ។ ដៃទន្លេសំខាន់គឺ Savica និងបែងចែកចំបងគឺ Sava Bohinjka ។ ជាងមួយភាគបីនៃទឹកដែលបានហូរចូលទៅក្នុងបឹងបានពីប្រភព Karst ស្ថិតនៅក្រោមផ្ទៃបឹងតាមឆ្នេរភាគខាងជើងនេះ។ ក្នុងអំឡុងពេលភ្លៀងធ្លាក់ខ្លាំង, ទឹក Karst gush ចេញជានិទាឃរដូវ Govic នៅលើជម្រាលភ្នំPršivec។ \n  \n  បឹង Bohinj គឺល្អឥតខ្ចោះសម្រាប់សកម្មភាពទាំងអស់ជុំទីមួយឆ្នាំទឹក - ពីការហែលទឹក, ការជិះទូក, ស្វែងខ្យល់ឬជិះទូកចែវចែវទូកនេសាទត្រីនិងមុជទឹកនៅក្នុងខែកក់ក្តៅ, ទៅ (ជួនកាល) ជិះស្គីលើទឹកកកសូម្បីតែនៅក្នុងរដូវរងា។ ភ្ញៀវទេសចរអាចជិះទូកទេសចរណ៍មួយដែលអស្ចារ្យឬគ្រាន់តែសម្រាប់ដើរសម្រាកកាយនៅតាមបណ្តោយច្រាំងសមុទ្រ។ ប្រសិនបើមានទឹកកកបញ្ជាក់គឺជាជម្រើស, សូមត្រូវយល់ដឹង, ដែលអ្នកអាចបានតែលេងកីឡាប៉ាដើរនៅលើទឹកកកនៅក្នុងការទទួលខុសត្រូវរបស់អ្នកផ្ទាល់។ យើងសូមផ្ដល់អនុសាសន៍ឱ្យអ្នកដើម្បីឱ្យមានការប្រុងប្រយ័ត្នខ្លាំងណាស់!</string>
	<string name="spa">សម្រាកស្ប៉ានិងការសប្បាយទឹក</string>
	<string name="spa_text">ស្ប៉ាស្លូមានបរិបូរនៃតំបន់ទឹកក្រៅនិងក្នុងផ្ទះសម្រាប់ការហែលទឹកនៅក្នុងរដូវកាលទាំងអស់។ លើសពីនេះទៀតពួកគេមានការម៉ាស្សានិងអាងព្យាបាលនិងឧទ្យានទឹកទាក់ទាញខ្លាំងណាស់ជាមួយស្លាយ។ កំសាន្តសម្រាប់កុមារគឺអាចរកបានផងដែរ។ \n  \n  រមណីយដ្ឋានសុខភាពកំដៅទាំងអស់នៅស្លូវេនីមានអាងហែលទឹកជាមួយទឹកកំដៅទំនើបឬទឹកប្រៃ heated ទៅសីតុណ្ហភាពរីករាយជាច្រើន។ អាងទាំងនេះមានតំបន់សម្រាប់ម៉ាស្សាវារី, Whirlpool, និងធាតុបន្ធូរបន្ថយផ្សេងទៀត។ រមណីយដ្ឋានសុខភាពមួយចំនួនទោះបីជាមានអាងហែលទឹកអូឡាំពិកទំហំ។ \n  \n  ស្ប៉ាជាមួយឧទ្យានទឹកក្រៅដែលមានទំហំធំដោយមានចង្អូររមអិលដែលមានល្បឿនលឿនក្នុងទឹកទន្លេយឺតតំបន់ surfing, និងស្លាយហ៊ានប្តឹងឧទ្ធរណ៍ទៅកាន់អស់អ្នកដែលស្រឡាញ់ដំណើរផ្សងព្រេងទឹក។ ក្នុងចំណោមពួកគេគឺជាការបញ្ចាំងស្លាយទឹកដំបូងជាមួយនឹងការរង្វិលជុំ 360 ដឺក្រេ។ \n  \n  ប្រសិនបើអ្នកចូលទៅកាន់អាងទឹក, អ្នកអាចរីករាយជាមួយការធ្វើលំហាត់ប្រាណជាក្រុមជាមួយគ្រូមួយដែលនឹងផ្ដល់ឱ្យអ្នកនូវភាពសប្បាយរីករាយនិងពេលនៃការថែរក្សាសុខភាពរបស់អ្នក។ ប្រភេទផ្សេងគ្នានៃការរាំតាមចង្វាក់ទឹកនិងទំរង់ដទៃទៀតនៃការធ្វើលំហាត់ប្រាណកែលម្អដំណើរឈាមរត់របស់អ្នក, អនុញ្ញាតឱ្យអ្នក exhale ល្អប្រសើរជាងមុននិងពង្រឹងសាច់ដុំផ្លូវដង្ហើមរបស់អ្នក។ ហើយពួកគេមានភាពសប្បាយរីករាយ។ \n  \n  នៅក្នុងការបន្ថែមទៅអាងស្ប៉ាស្លូផ្តល់តំបន់ sunbathing ក្រៅ, ម្ហូបអាហារនិងភេសជ្ជៈជាច្រើន។ ស្ប៉ាមួយចំនួនទោះបីជាមានការ sunbathing ផ្ទៃរាបស្មើសម្រាប់ nudist ។ នៅក្នុងរដូវក្តៅជាពិសេសនៅក្នុង, មានដំណើរផ្សងព្រេងដែលបានដាក់ស្បែកជាច្រើនសម្រាប់កុមារមាន។ ស្ប៉ា \n  \n  ស្លូភាគច្រើនមានអាងហែលទឹកសម្រាប់កុមារតូចដែលទើបនិង kiddies ថ្លុកគួរឱ្យស្រឡាញ់សម្រាប់កុមារ។ កម្សាន្តកុមារដែលងាយស្រួលគឺជាការពេញលេញនៃដំណើរផ្សងព្រេងនិងរឿងរ៉ាវអំពីមូលដ្ឋាននិងផ្សេងទៀតជាច្រើនទៀតល្បី, វីរបុរស។ ជួប dwarves និង elves, ចោរសមុទ្រនិងឥណ្ឌា! ម៉ាស្សាសម្រាប់កុមារនិងការថែទាំកុមារអាចរកបានផងដែរ។</string>
	<string name="Otras_apps">កម្មវិធីផ្សេងទៀត</string>
	<string name="Acerca">អំពី</string>
	<string name="Rate">អត្រាការប្រាក់</string>
	<string name="about">អំពី</string>
	<string name="subject1">មើលកម្មវិធីនេះ!</string>
	<string name="textoabout">គំនិតដោយ Mymma Soto \n  បង្កើតឡើងដោយ APlanetBit មួយ \n  រូបតំណាងមកពីរូបតំណាងដីធ្លី \n  http://www.icons-land.com</string>
	<string name="version">កំណែ</string>
	<string name="extra_text1">កម្មវិធីនេះគឺជាការមានប្រយោជន៍ខ្លាំងណាស់! \n  ព្យាយាមវា! \n  https://play.google.com/store/apps/details?id=</string>
	<string name="mensaje_cookies">"យោងតាមបង្គាប់ 2002/58 / សហគមន៍អឺរ៉ុបសភាអឺរ៉ុបនិងក្រុមប្រឹក្សាវាត្រូវបានជូនដំណឹងថានេះអត្តសញ្ញាណឧបករណ៍តំបន់ត្រូវបានប្រើដើម្បីមាតិកានិងពាណិជ្ជកម្មផ្ទាល់ខ្លួនក្នុងគោលបំណងដើម្បីផ្ដល់នូវលក្ខណៈពិសេសប្រព័ន្ធផ្សព្វផ្សាយសង្គមនិងការវិភាគចរាចរ។ យើងចែករំលែកនូវអត្តសញ្ញាទាំងនេះនិង ពផ្សេងទៀតនៅលើឧបករណ៍របស់អ្នកដោយដៃគូប្រព័ន្ធផ្សព្វផ្សាយសង្គមរបស់យើង, ការផ្សព្វផ្សាយពាណិជ្ជកម្មនិងបណ្តាញវិភាគ។ សេចក្តីលម្អិតបន្ថែមទៀតនៅលើ http://lagatera.dynu.net "</string>
	<string name="map_of_slovenia">ផែនទី</string>
	<string name="vocabulario">វាក្យសព្ទ</string>
	<string name="slovenia">ស្លូវេនី</string>
</resources>