<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> 
<resources>
	<string name="app_name">Lọ Slovenia HD</string>
	<string name="toast_tts_inicializado">Text-To-Ọrọ engine ti a ti initialized</string>
	<string name="toast_tts_error">Aṣiṣe lodo nigba ti initializing Text-To-Ọrọ engine</string>
	<string name="toast_redir">Ìtúnjúwe to Google Play lati fi sori ẹrọ Text to Ọrọ engine</string>
	<string name="toast_set_language">Eto TTS ede to Ara Slovenia</string>
	<string name="hola">zdravo -- Pẹlẹ o</string>
	<string name="di_hola">zdravo</string>
	<string name="adios">Zbogom -- O dabọ</string>
	<string name="di_adios">Zbogom</string>
	<string name="buenosdias">Dobro jutro -- E kaaro</string>
	<string name="di_buenosdias">Dobro jutro</string>
	<string name="buenas_tardes">Dober večer -- Ka a ale</string>
	<string name="di_buenas_tardes">Dober večer</string>
	<string name="buenas_noches">Lahko noč -- Kasun layọ o</string>
	<string name="di_buenas_noches">Lahko noč</string>
	<string name="hasta_luego">Se vidimo kasneje -- Ma a ri e laipe</string>
	<string name="di_hasta_luego">Se vidimo kasneje</string>
	<string name="hasta_manana">Se vidiva jutri -- Emi yoo ri ọ ni ọla</string>
	<string name="di_hasta_manana">Se vidiva jutri</string>
	<string name="quetal">Kako ste? -- Bawo ni o se wa?</string>
	<string name="di_quetal">Kako ste?</string>
	<string name="bien_gracias">počutim se dobro -- Mo n rilara ti o dara</string>
	<string name="di_bien_gracias">počutim se dobro</string>
	<string name="buen_provecho">dober tek -- a gbabire o</string>
	<string name="di_buen_provecho">dober tek</string>
	<string name="me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš? -- Se o le ran me lowo?</string>
	<string name="di_me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš?</string>
	<string name="cuanto_cuesta">Koliko je to? -- Elo ni?</string>
	<string name="di_cuanto_cuesta">Koliko je to?</string>
	<string name="no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan -- Emi ko sọ Sloveninan</string>
	<string name="di_no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan</string>
	<string name="necesito_un_medico">rabim zdravnika -- Mo nilo a dokita</string>
	<string name="di_necesito_un_medico">rabim zdravnika</string>
	<string name="soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije -- I\n m ko lati Slovenia</string>
	<string name="di_soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije</string>
	<string name="de_donde_eres">Kje si? -- Nibo ni o ti wa?</string>
	<string name="di_de_donde_eres">Kje si?</string>
	<string name="me_llamo_paul">Moje ime je Peter -- Orukọ mi ni Peter</string>
	<string name="di_me_llamo_paul">Moje ime je Peter</string>
	<string name="como_se_llama">Kaj ti je ime? -- Ki \n ni oruko re?</string>
	<string name="di_como_se_llama">Kaj ti je ime?</string>
	<string name="arriba">navzgor -- soke</string>
	<string name="di_arriba">navzgor</string>
	<string name="abajo">navzdol -- Down</string>
	<string name="di_abajo">navzdol</string>
	<string name="izquierda">Levi -- osi</string>
	<string name="di_izquierda">Levi</string>
	<string name="derecha">Prav -- ọtun</string>
	<string name="di_derecha">Prav</string>
	<string name="centro">Bližnji -- arin</string>
	<string name="di_centro">Bližnji</string>
	<string name="delante">spredaj -- Iwaju</string>
	<string name="di_delante">spredaj</string>
	<string name="detras">Nazaj -- Back</string>
	<string name="di_detras">Nazaj</string>
	<string name="encima">Več kot -- lori</string>
	<string name="di_encima">Več kot</string>
	<string name="debajo">Spodaj -- labẹ</string>
	<string name="di_debajo">Spodaj</string>
	<string name="lo_siento">Žal -- binu</string>
	<string name="di_lo_siento">Žal</string>
	<string name="por_favor">Prosimo -- Jowo</string>
	<string name="di_por_favor">Prosimo</string>
	<string name="gracias">Hvala vam -- e dupe</string>
	<string name="di_gracias">Hvala vam</string>
	<string name="de_nada">Ni za kaj -- Ko Tope</string>
	<string name="di_de_nada">Ni za kaj</string>
	<string name="muchas_gracias">Najlepša hvala -- o ṣeun pupọ</string>
	<string name="di_muchas_gracias">Najlepša hvala</string>
	<string name="no_gracias">Ne, hvala -- Ko si, o ṣeun</string>
	<string name="di_no_gracias">Ne, hvala</string>
	<string name="encantado">Lepo te je bilo srečati -- Inu mi dun lati pade yin</string>
	<string name="di_encantado">Lepo te je bilo srečati</string>
	<string name="esta_bien">To je v redu -- Ti o jẹ dara</string>
	<string name="di_esta_bien">To je v redu</string>
	<string name="un_cafe">Ena kava, prosim -- Ọkan kofi, jọwọ</string>
	<string name="di_un_cafe">Ena kava, prosim</string>
	<string name="una_cerveza">Eno pivo prosim -- Oti bia kan si</string>
	<string name="di_una_cerveza">Eno pivo prosim</string>
	<string name="el_bano">Kje je stranišče? -- Ibi ti ni toilette?</string>
	<string name="di_el_bano">Kje je stranišče?</string>
	<string name="la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim? -- Ṣe o fun mi ni akojọ, jọwọ?</string>
	<string name="di_la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim?</string>
	<string name="una_tortilla">Ena omleta, prosim -- Ọkan omelette, jọwọ</string>
	<string name="di_una_tortilla">Ena omleta, prosim</string>
	<string name="una_paella">Nekateri Golaz prosim -- Diẹ ninu awọn Golaž jọwọ</string>
	<string name="di_una_paella">Nekateri Golaz prosim</string>
	<string name="la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim? -- Ṣe o mu mi ni owo, jowo?</string>
	<string name="di_la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim?</string>
	<string name="desayuno">zajtrk -- aro</string>
	<string name="di_desayuno">zajtrk</string>
	<string name="comida">Kosilo -- ọsan</string>
	<string name="di_comida">Kosilo</string>
	<string name="cena">večerja -- Ounje ale</string>
	<string name="di_cena">večerja</string>
	<string name="cuchara">Spoon -- sibi</string>
	<string name="di_cuchara">Spoon</string>
	<string name="tenedor">vilice -- orita</string>
	<string name="di_tenedor">vilice</string>
	<string name="cuchillo">nož -- ọbẹ</string>
	<string name="di_cuchillo">nož</string>
	<string name="pan">kruh -- akara</string>
	<string name="di_pan">kruh</string>
	<string name="vaso">steklo -- gilasi</string>
	<string name="di_vaso">steklo</string>
	<string name="agua">voda -- omi</string>
	<string name="di_agua">voda</string>
	<string name="servilleta">prtiček -- napkin</string>
	<string name="di_servilleta">prtiček</string>
	<string name="camarero">Natakar -- Oluduro</string>
	<string name="di_camarero">Natakar</string>
	<string name="me_gusta">všeč mi je -- mo fẹran rẹ</string>
	<string name="di_me_gusta">všeč mi je</string>
	<string name="si">Da -- bẹẹni</string>
	<string name="di_si">Da</string>
	<string name="no">Ne -- ko si</string>
	<string name="di_no">Ne</string>
	<string name="es_posible">Lahko bi bilo -- O le jẹ</string>
	<string name="di_es_posible">Lahko bi bilo</string>
	<string name="nunca">Nikoli -- kò</string>
	<string name="di_nunca">Nikoli</string>
	<string name="siempre">Nenehno -- nigbagbogbo</string>
	<string name="di_siempre">Nenehno</string>
	<string name="a_veces">včasih -- ma</string>
	<string name="di_a_veces">včasih</string>
	<string name="hoy">danes -- loni</string>
	<string name="di_hoy">danes</string>
	<string name="ayer">včeraj -- lana</string>
	<string name="di_ayer">včeraj</string>
	<string name="manana">jutri -- ọla</string>
	<string name="di_manana">jutri</string>
	<string name="coche">avto -- Car</string>
	<string name="di_coche">avto</string>
	<string name="avion">plane -- ofurufu</string>
	<string name="di_avion">plane</string>
	<string name="tren">vlak -- reluwe</string>
	<string name="di_tren">vlak</string>
	<string name="autobus">Avtobus -- Bus</string>
	<string name="di_autobus">Avtobus</string>
	<string name="bicicleta">koles -- Bicycle</string>
	<string name="di_bicicleta">koles</string>
	<string name="hotel">Hotel -- Hotel</string>
	<string name="di_hotel">Hotel</string>
	<string name="habitacion">soba -- yara</string>
	<string name="di_habitacion">soba</string>
	<string name="habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo -- Mo ti kọnputa ọkan yara</string>
	<string name="di_habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo</string>
	<string name="hasta_pronto">Se vidiva kmalu! -- Ma ri laipe!</string>
	<string name="di_hasta_pronto">Se vidiva kmalu!</string>
	<string name="Salir">Jade</string>
	<string name="basic_data">ipilẹ data</string>
	<string name="basic_data_text">"Ipilẹ data \n  Land agbegbe \n  20,273 sq km, ti eyi ti 66% wooded agbegbe, 28% ogbin agbegbe ati 3%-itumọ ti oke agbegbe \n  \n Population \n 2.06m (January 1st 2015; Republic of Slovenia Statistics Office) \n main ilu awọn ile-iṣẹ \n Population ni \n 000 (January 1st 2015; Republic of Slovenia Statistics Office) \n Ljubljana (olu): 287.2 \n Maribor: 112.3 \n Kranj: 55.9 \n Celje: 48.8 \n Climate \n Mediterranean lori etikun, continental loke ilẹ \n Weather ni Ljubljana (giga 295 mita) \n Hottest osù: July, 21 ° C; coldest osù: January, -1 ° C (apapọ ojoojumọ o pọju ati ki o kere); driest osu: January ati Kínní, 75 mm apapọ riro; wettest osù: June, 183 mm apapọ riro \n Language \n Slovene \n Weights ati igbese \n Metric eto \n Currency \n The Euro (€), eyi ti rọpo awọn Slovenian tolar (joko) lori January 1st 2007 ni a ti o wa titi paṣipaarọ oṣuwọn ti SIT239.64: € 1 \n Time\n  kò si wakati niwaju ti GMT; wakati meji wa niwaju ninu ooru \n Fiscal odun \n Calendar odun \n Public isinmi \n January 1st (New year ká Day ), February 8th (Preseren Day), April 16th-17th (ajinde Day ati ajinde Monday), April 27th (uprising lodi si awọn ojúṣe Day), May 1st-2nd (Labor Day), June 25th (National Day), August 15th ( agbelvrq Maria), October 31st (Atunße Day), Kọkànlá Oṣù 1st (ADUA Day), December 25th (keresimesi Day), December 26th (ominira ati National Unity Day \n  "</string>
	<string name="arrival">Bi o si de</string>
	<string name="arrival_text">"Easy Access \n Slovenia ni o le je ni Central Europe ati awọn aala Italy, Austria, Hungary ati Croatia. O ti wa ni nikan kan diẹ wakati drive kuro lati Venice tabi Vienna. Slovenia ni rọọrun wiwọle lati gbogbo adugbo awọn orilẹ-ede, bi o ti ni ti o dara opopona ki o iṣinipopada awọn isopọ , pẹlu ojoojumọ ofurufu lati ọpọlọpọ awọn European ilu. Niwon o jẹ a etikun orilẹ-ede, o tun le gba lati Slovenia nipa okun. \n  \n By Car \n Most ti awọn paati tẹ Slovenia nipa motorways, ti o jẹ tun ni rọọrun lati ajo ni ayika orilẹ-ede. o ti wa ni rorun lati ajo awọn Slovenian ona nipa ọkọ ayọkẹlẹ, niwon ti won wa ni daradara ati ki o kedere si ibomiran ti. Biotilejepe diẹ ninu awọn agbegbe ona ni o wa dín ati yikaka, a drive pẹlú wọn jẹ tibe dídùn ati orisirisi. for iwakọ lori motorways, o jẹ dandan fun o lati ni a vignette. \n  \n By Air \n in afikun si awọn ojoojumọ ofurufu lati ọpọlọpọ awọn European ilu, nibẹ ni o wa meji-kekere iye owo flight olupese ń fò lati akọkọ Slovenian okeere papa Jože Pučnik Ljubljana. Wọn ti wa ni EasyJet ati Wizz Air, flying to London ati Brussels. Ọpọlọpọ ofurufu to Ljubljana ti wa ni ṣe nipasẹ awọn nikan Ara Slovenia ofurufu Adria Airways. O tun le fo si ọkan ninu awọn ajeji papa ninu awọn sunmọ agbegbe, ati wiwọle Slovenia lati ibẹ nipa akero, reluwe tabi yiyalo ọkọ ayọkẹlẹ. \n  \n By Bus \n Buses run to Slovenia lati ọpọlọpọ awọn European ilu. Ni Slovenia, o tun le gba lati julọ ti awọn ilu ati igberiko nipa akero. Ti o ba ti nwọn ṣiṣe awọn pẹlú agbegbe ona, awọn awakọ le da ni a bosi Duro ni eyikeyi pinpin. O le ra a akero tiketi taara lati awọn bosi iwakọ, nigba ti ni pataki akero duro ti o tun le ra a akero tiketi fun a pato ọjọ. \n  \n By irin \n Trains to Slovenia ṣiṣe ojoojumo lati ọpọlọpọ awọn European ilu. Ti o ba ti rin nipa reluwe, o jẹ tun ṣee ṣe lati gùn a sisùn ọkọ ayọkẹlẹ. Nibẹ ni o wa nikan ni reluwe ti Ara Slovenia Railways nṣiṣẹ ni ayika Slovenia, pẹlu gbogbo awọn timetables ati owo awọn akojọ atejade lori oju-iwe ayelujara. O le ra a tiketi ni gbogbo Reluwe ibudo bi daradara bi lori reluwe. Ara Slovenia reluwe Stick si awọn timetables. \n  \n By Boat tabi Sailboat \n From May to October, nibẹ ni o wa loorekoore keke ti ga-iyara agbara ọkọ lati Fenisi, Trieste, Poreč ati Rovinj. Lẹẹkọọkan, ti o tobi oko oju-omi de to Koper. Ti o ba ti o ba de pẹlu ara rẹ ha, o yẹ ki o mọ pe awọn okeere aala crossings ni o wa nikan ni Koper ati Piran, ati lati May si Oṣù ni Izola bi daradara. Ni Izola, Koper ati Portorož, nibẹ ni o wa igbalode marinas wa fun mooring. Ni orisirisi ibiti lori Ara Slovenia ni etikun, o le ya a sailboat. \n  \n By Bicycle \n Naturally, o tun le gba lati Slovenia nipa keke, boya nipa ti ngùn ona tabi nipa gbigbe kan reluwe. Nipa keke, o le wakọ lori gbogbo ona ni Slovenia. Awọn nikan awọn imukuro ni o wa ni expressways ati motorways. O ti tun leewọ lati gùn rẹ keke pẹlú awọn igbo ati oke awọn itọpa. \n  "</string>
	<string name="climate">afefe</string>
	<string name="climate_text">"Afefe \n The afefe ti awọn Slovenia le ti wa ni apejuwe bi aṣoju European continental nfa afefe pẹlu gbona, gbẹ ooru ati ki o iṣẹtọ tutu winters, nigba ti etikun agbegbe ati awọn lowlands ni guusu ni a yọ si nfa afefe. January ni coldest osù pẹlu ọsan awọn iwọn otutu maa ni ayika odo ni ariwa, sugbon ni diẹ ninu awọn igba otutu osu le jẹ gidigidi tutu pẹlu awọn iwọn otutu jina ni isalẹ odo ati ki o lagbara, tutu northeasterly efuufu, ti a npe ni Bora, paapa ni olókè awọn ẹkun ni, ibi ti awọn oju ojo wa ni strongly nfa nipasẹ awọn nitosi Alps. eru snowfall tabi paapa snowstorms ni o wa tun ṣee ṣe lori diẹ ninu awọn ọjọ nibẹ; awọn lododun apapọ nọmba ti ọjọ pẹlu egbon jẹ kere ju 40 ninu awọn kekere-ilẹ awọn ilu ati ki o to si 120 ọjọ ni olókè awọn ẹkun ni ti Slovenia. ni awọn etikun agbegbe-pípẹ Frost akoko ati egbon wa ni oyimbo alaiwa-nitori ti awọn ipa ti awọn gbona omi iwọn otutu ti yọ si okun. \n  \n in ooru ọsan iwọn otutu de ọdọ 20-25 ° C, ṣugbọn somet imes oyimbo ti o ga, 30 ° C tabi diẹ ẹ sii. Ni julọ ti awọn akoko jẹ gbẹ ojo pẹlu Sunny ìráníyè, biotilejepe ma eru thunderstorms le šẹlẹ ni opin ti awọn ọjọ, paapa ni olókè awọn ẹkun ni. July ni awọn warmest osù pẹlu ohun apapọ otutu ti 22 ° C. Annual Ojoriro yatọ lati 400 mm ni gusu pẹtẹlẹ agbegbe, ati ki o to to 1000 mm ni olókè awọn ẹkun ni. \n  \n The ojo jẹ ti o dara ju May-September, nigbati ọjọ ni o wa gbona ati awọn oru ni o wa itura, biotilejepe o ojo diẹ ninu orisun omi ju ninu ooru. Autumn ati igba otutu ni o wa maa kekere kan chilly ati ki o tutu, ati awọn igba foggy ni olókè awọn ẹkun ni. \n  \n Required aṣọ: \n Lightweight cottons ati linens nigba ooru osu; igbona alabọde-òṣuwọn to heavyweights ati rainwear nigba ti igba otutu. A siweta le nilo ninu awọn irọlẹ tabi fun trekking ni awọn òke, ani ninu ooru. \n  \n Koeppen-Geiger classification: \n The Afefe of Slowenia le ti wa ni classified bi Cfb Afefe; a gbona temperated tutu afefe pẹlu awọn warmest osù kekere ti ju 22 ° C lori apapọ ati mẹrin tabi diẹ ẹ sii osu loke 10 ° C lori average.The afefe ti diẹ ninu awọn etikun awọn agbegbe ti Slovenia le ti wa ni classified bi CFA Afefe; a gbona temperated Mẹditarenia afefe pẹlu awọn warmest osù loke 22 ° C lori apapọ ati ki o tutu ipo gbogbo odun yika. \n  "</string>
	<string name="attractions">Turistic ifalọkan</string>
	<string name="attractions_text">"Nibẹ ni o wa ọpọlọpọ awọn turistic awọn ifalọkan ti o wa ni o dara lati wa ni ti ri ni Slovenia bi awọn Lake bled, Postojna Caves, Triglav National Park, Isonzo awọn Motorrail, Piran, Velika Planina, Logar ati ọpọlọpọ awọn miran \n  \n  O le gbadun Slovenia ni eyikeyi osù ti odun ati awọn ti o le ṣe ọpọlọpọ awọn iru ti afe ni iru kekere kan country.There ni o wa akitiyan bi gigun kẹkẹ, trekking, gígun, ti nṣiṣe lọwọ isinmi, Spas ati awon risoti, ihò, iseda, ounje ati ọti-waini, asa, tio wa, ebi fun, kasino , ati ki on \n  \n  Ṣayẹwo awọn wọnyi bọtini. "</string>
	<string name="bled">Lake bled</string>
	<string name="bled_text">"Lake bled \n  (Slovene: Blejsko jezero; German: Bleder Wo, Veldeser Wo) ni kan lake ni Julian Alps ti awọn Oke Carniolan ekun ti Ariwa Slovenia, ibi ti o gbè ilu ti bled. \n The agbegbe ni a oniriajo nlo . The lake jẹ 35 km (22 mi) lati Ljubljana International Airport ati 55 km (34 mi) lati olu ilu, Ljubljana. "</string>
	<string name="postoina">Postoina Caves</string>
	<string name="postoina_text">"Postojna Cave \n  (Slovene: Postojnska JAMA; German: Adelsberger Grotte; Italian: Grotte di Postumia) ni a 24.340 m gun karst iho eto nitosi Postojna, Guusu Slovenia. \n It ni keji-gunjulo iho eto ni orile-ede (wọnyi awọn Migovec System) [bi daradara bi ọkan ninu awọn oniwe oke afe ojula. The ihò won da nipa awọn Pivka River. "</string>
	<string name="triglav">Triglav</string>
	<string name="triglav_text">"Triglav National Park (TNP) \n  (Slovene: Triglavski narodni o duro si ibikan) jẹ nikan ni orilẹ-o duro si ibikan ni Slovenia. O ti a ti iṣeto ni awọn oniwe-igbalode fọọmu ni 1981 ati ki o wa ni be ni Ariwa apa ti awọn orilẹ-ede, lẹsẹsẹ ni guusu apa ti awọn Alpine massif. \n Mount Triglav, ga tente oke ti Julian Alps, dúró fere ni aarin ti awọn orilẹ-o duro si ibikan. lati o afonifoji tan jade radially, kiko omi si meji tobi odo ọna šiše pẹlu wọn awọn orisun ninu awọn Julian Alps: awọn Soča ati awọn Sava, ti nṣàn si awọn Adriatic ati Black Òkun, lẹsẹsẹ "</string>
	<string name="isonzo">Isonzo</string>
	<string name="isonzo_text">"The Soča (oyè [soːtʃa] ni Slovene) tabi Isonzo (oyè [izontso] ni Italian) (miiran awọn orukọ Friulian: Lusinç, German: Sontig, Latin: Aesontius tabi Isontius) ni a 138-kilometer (86 mi) gun odò ti óę nipasẹ oorun Slovenia (96 ibuso tabi 60 km) ati ariwa Italy (43 ibuso tabi 27 km). \n an Alpine odò ni kikọ, awọn oniwe-orisun iro ni Trenta afonifoji ni Julian Alps ni ariwa Slovenia, ni ohun igbega ti 876 mita (2,874 ft). [3] awọn odò gbalaye ti o ti kọja awọn ilu ti Bovec, Kobarid, Tolmin, Kanal ob Soči, Nova Gorica (ibi ti o ti wa ni rekoja nipasẹ awọn Solkan Bridge), ati Gorizia, titẹ awọn Adriatic Òkun sunmo si awọn ilu ti Monfalcone. O ni o ni a nival-pluvial ijọba ninu awọn oniwe-oke papa ati pluvial-nival ninu awọn oniwe-kekere dajudaju. \n Prior si First World War, odò akoso apa ti awọn aala laarin awọn Kingdom of Italy ati awọn Austro-Hungarian Empire. [ni imo ti ti nilo] Nigba Ogun Agbaye Mo, o ni si nmu ti kikorò ija laarin awọn meji-ede, culminat jorinmọrin ni ogun ti Caporetto ni 1917 "</string>
	<string name="motorail">Motorail</string>
	<string name="motorail_text">"Motorail reluwe ṣiṣẹ lori ila laarin Bohinjska Bistrica, Podbrdo ati Ọpọlọpọ na Soči, ati run nipasẹ awọn gunjulo Slovenian iṣinipopada eefin \n \n  ko fe lati lọ lori kan gun irin ajo nipa ọkọ ayọkẹlẹ lai nini lati wakọ ni ijinna? Nigbana ni gbiyanju awọn motorail iṣẹ , eyi ti gbejade ọkọ rẹ nigba ti o ba sinmi ati ki o gbadun awọn reluwe gigun. \n  Motorail reluwe ṣiṣẹ lori ila laarin Bohinjska Bistrica, Podbrdo ati Ọpọlọpọ na Soči, ati run nipasẹ awọn gunjulo Slovenian iṣinipopada eefin, awọn Bohinj eefin, pọ Upper Carniola ni North of Slovenia pẹlu awọn seaside Littoral ni South West. Motorail reluwe le gbe paati, merenti, pickups, ati camper merenti eyi ti ko ba koja 3M ni iga ati 2.4m ni iwọn. "</string>
	<string name="piran">Piran</string>
	<string name="piran_text">Awọn julọ lẹwa ilu lori Ara Slovenia ni etikun dagba pẹlu iranlọwọ ti awọn iyọ. The Piran iyọ búrẹdì, ibi ti awọn aye-kilasi fleur de sel (flower ti iyọ) ti wa ni ṣi yi loni lilo ori-atijọ ọna, o wà ni idi idi ti awọn picturesque Mediterranean mọdi ilu, pẹlu awọn oniwe-ijo pẹlu a view ati asa ifalọkan, flourished. \n  \n  Awọn atijọ ibudo ilu pẹlu ku ti a igba atijọ odi ti wa ni idaabobo bi a asa ati itan arabara. Dín ita pẹlu pẹkipẹki ti won ko ile sọkalẹ láti orí òkè ati awọn oniwe-ijo to ni aringbungbun square lori etikun nikan rinlẹ awọn oniwe-Mediterranean ti ohun kikọ silẹ. Eleyi ayé etikun ilu, eyi ti ni idagbasoke labẹ awọn ipa ti Fenisi, ti wa ni ka lati wa ni ọkan ninu awọn julọ nile ati julọ photogenic ilu lori Adriatic ni etikun. Ni afikun si faaji, awọn Maritime Museum, ohun Akueriomu ati awọn miiran awọn ifalọkan, alejo ẹran si yi ilu lati gbadun iṣẹlẹ, awọn wiwa sisun, ati nitosi pataki adayeba awọn ẹya ara ẹrọ. \n  \n  Piran jẹ ọkan ninu awọn picturesque igba atijọ ilu Slovenia. Awọn ololufẹ ti igbeja Odi ati awọn miiran ti ayaworan ati asa awọn ẹya ara ẹrọ lati igba lọ nipa le ajo ni Slovenia fun ọsẹ kan, lọ lati ọkan itan ilu si miiran, lati ni etikun to Ljubljana, ati lati Alps si Pannonian Plain. \n  \n  The Piran Iyọ búrẹdì, ti iṣeto ni 804, yi ni iyọ búrẹdì ni agbegbe ti oni Marina (Lucija, Portorož), awọn kere Strunjan Iyọ búrẹdì, ati awọn ti o tobi Sečovlje Salt ndín. Awọn agbegbe ti gbogbo awọn ti dabo iyọ búrẹdì wa ni bayi ala-itura. Ni Strunjan Landscape Park, iwọ yoo ri ohun alaragbayida okuta sonso lori okun, ati ni Sečovlje Iyọ búrẹdì, o le ko eko nipa awọn ibile iyo gbóògì pẹlu irin-ajo ati ki o kan ibewo si Museum of Salt-Ṣiṣe. \n  \n  Gbogbo August, Piran, ilu kan ti o dagba lori iyọ, sayeye awọn Saltern Festival ti jí awọn pada ti awọn saltern idile lati Sečovlje saltpans, ni ibi ti won yoo na won ooru titi ti ik iyọ ikore. Awọn ifilelẹ ti awọn iṣẹlẹ ya ibi ni Tartini Square, eyi ti o wa ni igbẹhin si awọn sayin fayolini virtuoso ati olupilẹṣẹ Giuseppe Tartini, bi ni Piran. Gbogbo ooru, awọn Tartini Festival of iyẹwu music gba ibi ni ilu. Awọn ilu, ni ibi ti painters pada akoko ati lẹẹkansi lati ere awokose, tun nfun awọn nọmba kan ti miiran iṣẹlẹ. Tẹle awọn kalẹnda ti awọn iṣẹlẹ ni Piran!</string>
	<string name="velika">Velika Planina</string>
	<string name="velika_text">Awọn opin ti orisun omi ni nigbati awọn cowbells jade lori Alpine ibùgbe awọn Velika Planina pẹtẹlẹ bẹrẹ laago, ń kéde awọn dide ti darandaran. O ni a ti idan Plateau pẹlu ọkan ninu awọn tobi darandaran ká ibugbe ni Europe. Ati awọn ti o ba pe lati ni imọ nipa awọn fanimọra aye lori òke àgbegbe ati awọn ayẹwo awọn ifunwara goodies ti won yoo mura fun o. Lọ fun a rin nipasẹ awọn ewe tabi ya a fi kun (tabi oke keke) kọja awọn pẹtẹlẹ. \n  \n  Velika Planina nkepe pẹlu opolopo ti awọn anfani fun rin ati hikes kọja awọn oke àgbegbe showcasing adayeba ki o si ethnological curiosities ti o yoo ko ba fẹ lati padanu. Awọn sare ọna lati Velika Planina ni nipa USB ọkọ ayọkẹlẹ lati Kamniška Bistrica. Lati wa nibẹ, o le ya a siki gbe si oke, nibi ti o ti yoo wa ni greeted pẹlu kan nkanigbega view. Awon ti o fẹ a ipenija le tẹle ọkan ninu awọn daradara-samisi afẹsẹrin si oke. Ni igba otutu, nibẹ ni a siki ite ti yoo conjure soke a otito igba otutu iwin itan fun o lati ranti, pẹlu awọn ọrẹ ati ebi. \n  \n  The darandaran ká pinpin lori àgbegbe ninu diẹ ninu awọn 140 huts. Pẹlu awọn oniwe-ti iwa faaji, o ni aami ti Velika Planina. Awọn huts wa ni bo pẹlu roofs ṣe ti ibile spruce shingles ti o de ọdọ fere si isalẹ lati ilẹ. Pẹtẹlẹ gan ba wa laaye ni Okudu, pẹlu awọn dide ti olùṣọ àgùntàn tí kun okan awọn huts titi Kẹsán bi nwọn ti ṣọ wọn grazing agbo. Nwọn ba nikan ju dun lati pe alejo fun kan lenu ti won ti ibilẹ ifunwara delicacies, tabi paapa mura ojulowo olùṣọ ká ọsan - ekan wara ati žganci - Buckwheat tabi oka mush. Diẹ ninu awọn ti huts wa o si wa si awọn alejo, ki nibẹ ni ko si idi idi ti o ko le na a night tabi meji bi awọn olùṣọ ṣe. \n  \n  Ya kan Bireki ni Chapel ti Snow Maria ati sokale si awọn gbajumọ Vetrnica ihò, ti o jẹ wiwọle nipasẹ kan dín ipin footpath. Lori awọn ti oorun eti ti pẹtẹlẹ (Zeleni Rob) nibẹ ni a picturesque adayeba window ti a npe ni Luknja (iho). The Dovja Griča iho (afipamo egan apata) ti wa ni be ni awọn Tiha Dolina afonifoji (Slovene fun idakẹjẹ afonifoji), eyi ti o jẹ nikan mẹsan mita jin, ṣugbọn mo fun awọn ọpọlọpọ awọn eniyan to ti o atilẹyin. Miiran ojula tọ ti ri ni Preskar Museum ibi ti trnič ti wa ni pa - pataki kan ni irú-kasi ti iwa ti awọn Velika Planina agbegbe. \n  \n  Ni awọn ooru ti o le gbe ara rẹ soke lori awọn pẹtẹlẹ pẹlu ẹya nile olùṣọ ká ọsan - ekan wara ati žganci (Buckwheat mush). Àwọn olùṣọ yoo dun lati pese o ti ibilẹ warankasi ati awọn miiran ibi ifunwara Imo nigba ti o ba be. Lọgan ti on pẹtẹlẹ ti o le saji rẹ batiri pẹlu ibile olùṣọ ile ounje, gẹgẹ bi awọn jota (ìrísí ati sauerkraut hotpot), ričet (barle ipẹtẹ na), goulash, soseji pẹlu sauerkraut, Carniola soseji, Buckwheat žganci tabi yiyi dumplings pẹlu kekere warankasi mọ bi štruklji . \n  \n  Labẹ Velika Planina, lãrin pristine iseda, o yoo iwari mẹta omi ti awọn Kamniška Bistrica odo. Ti o dara ju mọ ninu wọn ni awọn oniwe-akọkọ orisun, be sunmọ awọn oke ayagbe Home v Kamniški Bistrici. Ni awọn orisun ti o yoo ri Plečnik Manor, a sùn apẹrẹ nipa awọn gbajumọ Ara Slovenia ayaworan ki bi lati parapo nipa ti pẹlu awọn ala-ilẹ. Lakoko ti o ti wiwa odò ko ba gbagbe lati be meji gorges: Veliki ati Mali Predaselj, awọn narrowest apa ti awọn Kamniška Bistrica riverbed, ati awọn Orglice (Slovene fun harmonica) isosileomi jẹ tun daradara tọ ríran.</string>
	<string name="logar">Logar</string>
	<string name="logar_text">The Logar Valley (Logarska dolina) jẹ ọkan ninu awọn julọ lẹwa Alpine glacial afonifoji ni Europe. Awọn ti irẹpọ iwontunwonsi laarin atọwọdọwọ, eniyan ati iseda ti ri awọn oniwe-ile ni yi apa ti awọn Solčava Region ni mejeji exceptional ati ki o soro lati ri. Rii rẹ duro ni yi alaafia ala-ilẹ duro si ohun anfani fun irinse, gigun kẹkẹ, ẹṣin Riding tabi a Fọto safari. O duro si ibikan ti tun gba ilu okeere ti CIPRA Future ni Alps Eye fun aseyori isakoso ti awọn idaabobo agbegbe. \n  \n  Ni awọn Logar Valley o ti le ẹwà pristine ewe iseda ni gbogbo igbese. Ya awọn Trail nipasẹ awọn Logar Valley, a adayeba itan ati ethnographic irinajo yori nipasẹ awọn fanimọra nooks ati crannies laaarin awọn unspoilt iseda ti awọn ala-ilẹ duro si ibikan. O yoo ni anfani lati iwari extraordinary, toje ati paapa ewu iparun flower eya. Afonifoji ti wa ni mo tun fun awọn oniwe-ọpọlọpọ awọn waterfalls, awọn julọ ohun akiyesi laarin eyi ti o jẹ ti awọn 90-mita Rinka Falls. \n  \n  o ba ti ni ti nṣiṣe lọwọ isinmi ti o ba lẹhin ti o le ṣeto ni pipa fun awọn ti wa nitosi to ga ju, lọ gigun, ngun a òkè tabi lọ Fọto sode fun eranko ni won adayeba ayika. Ọmọ gbadun kaakiri awọn iwin itan igbo ti hides ọpọlọpọ awọn ti wọn ayanfẹ iwin itan ohun kikọ. Ẹ igba otutu afonifoji ti wa ni paapa pípe fun agbelebu-orilẹ-ede sikiini, sledding, bosile erẹ ati awọn siki irin kiri; ati ti o ba ti o ba soke si o, ti o ba daju lati gbadun gígun awọn tutunini waterfalls. \n  \n  Onigi granaries tabi \n kašče\n  ni o wa ohun je ara ti awọn asa ohun adayeba - ko nikan ni Logar Valley, sugbon tun ni awọn Solčava ekun ati awọn Oke Savinja Valley. Nwọn wà ohun indispensable ara ti ogbin Holdings, bi nwọn ti won lo fun titoju foodstuffs, paapa oka. Diẹ ninu awọn ti wọn wa ni ṣi lo fun wọn atilẹba idi. Tun ri awọn Home ti Ẹmí Retreat, awọn Logarski Kot -agutan ká ahere ati awọn Chapel ti Kristi Ọba. \n  \n  The Logar Valley jẹ ọkan ninu awọn mẹta afonifoji ni Solčava Region - awọn miiran meji to wa ni awari ni o wa Robanov Kot ati Matkov Kot. Julọ ti Solčava Region ká olugbe gbe lori ga-oke oko, laarin eyi ti o jẹ ti awọn ga-eke r\n oko ni Slovenia (Bukovnik, 1.327 m). Ngun uphill si oke huts ati awọn to ga ju tabi soar loke awọn Logar Valley ni a glider. Ṣe yi lẹwa ayika awọn eto fun awọn titun rẹ seresere.</string>
	<string name="vine">World ká Atijọ julọ Ajara</string>
	<string name="vine_text">Okan ti Maribor, ya, ni ile si awọn Atijọ ajara ni agbaye. Ni diẹ ẹ sii ju 450 ọdun atijọ o ni nikan ni ọgbin iṣogo awọn oniwe-ara musiọmu - awọn Old Vine Ile. Maribor ogun awọn nọmba kan ti iṣẹlẹ ayẹyẹ awọn Old Vine, bi awọn pruning ti awọn Old Vine, St. Martin ká Day, ati awọn Old Vine Festival. Gbà o tabi ko, awọn Old Vine ani ni o ni awọn oniwe-ara Orin iyin, ati awọn agbegbe ti wa ni nikan ju Islam lati jẹ ki o gbọ o. \n  \n  Žametovka tabi modra kavčina (bleu de Cologne), timo ni 400 years ti ọjọ ori, ti wa ni akojọ si ni awọn Guinness Book of Records bi awọn akọbi ajara ni aye si tun producing eso. Awọn atijọ ajara ti a gbìn ni Maribor ni opin ti Aringbungbun ogoro nigba ti Turkish invasions. O nwon - ati si ye - awọn ogun ti o raged laarin awọn invaders ati defenders ti ilu, fun awọn Old Vine House of loni je ni kete ti ara ti awọn ilu odi. \n  \n  ṣeto jade lori gastronomic ìrin nipasẹ awọn ilu ti Maribor ati awọn oniwe-mọ. O le gbadun kan tiwa ni orisirisi ti Štajerska eroja, ati gbogbo ipa-ọna yoo mu o si awọn Old Vine House. \n  \n  The Old Vine jẹ nikan ni ọgbin pẹlu awọn oniwe-ara musiọmu - awọn Old Vine Ile. Lọgan ti apa ti awọn ilu odi, ile loni showcases a venerable waini iní, pẹlu kan winery ati ki o kan waini ipanu yara ẹbọ Ere ẹmu lati Maribor waini ekun. Ati lati ayeye Old Vine, Maribor ati agbegbe ṣogo afonifoji picturesque waini ona ati wineries. \n  \n  Pẹlu ohun orun ti wiwa, ọti-waini ati asa delicacies yi Ere Festival iṣẹlẹ bẹrẹ ni October pẹlu awọn ceremonial eso ajara ikore ti awọn Old Vine ati tilekun pẹlu awọn ajọ ti St. Martin ni Maribor, awọn tobi St. Martin ká Day ajoyo ni Slovenia. O yoo ni anfani lati ni iriri awọn ti o dara ju ti Ara Slovenia waini ti onse, paapa awon lati Štajerska ekun, ni lati ìfilọ. Egeb ti ibile wiwa delights yoo ni anfani lati awọn ayẹwo nile awopọ nipa agbegbe olounjẹ, ati nibẹ ni tun ẹya moriwu asa eto lati se ikotan gbogbo awọn ti o si pa. \n  \n  Awọn keji-tobi Ara Slovenia ilu Maribor prides ara pẹlu awọn akọbi ajara ninu aye, eyi ti o jẹ diẹ sii ju 400 ọdun atijọ. Nibẹ ni o wa mẹta waini ipa lati yi venerable waini "lady" lati igberiko ti Maribor ati ki o le gùn rẹ keke lori wọn. Olukuluku ojuami ti awọn mẹta waini ipa ti wa ni ti sopọ pẹlu awọn ilu okeere ti Archduke Johann Trail lati Graz to Maribor. Ti o ba wa ni ko ọkan ninu awọn julọ lakitiyan cyclists, o tun le gùn ẹya ina keke ati ki o gùn pẹlú awọn wọnyi ona.</string>
	<string name="regions">awọn ẹkun ni</string>
	<string name="regions_text">Ni Slovenia, ọkan le ni iriri mẹrin ti o yatọ yeyin ní ọjọ kan, niwon ani awọn remotest igun ti awọn orilẹ-ede ni o wa nikan nipa meji wakati kuro lati olu ilu Ljubljana. Ni alawọ okan ti Slovenia rẹ wo stretches lati olókè Alps si tranquil ẹwa ti awọn Pannonian itele ni-õrùn. Mediterranean Slovenia, pẹlu awọn oniwe etikun ilu ati awọn yanilenu karst, ti wa ni nduro fun o lati iwari ti o ni gbogbo awọn oniwe-ẹwa. Lero awọn larinrin polusi ti olu ilu, Ṣawari awọn ẹwa ti iseda ati asa ni awọn agbegbe si agbegbe. \n  \n  O le lero awọn ẹwa ti alawọ ewe Slovenia bi o gbadun kan wo ti awọn gbajumọ Lake bled ati awọn olufẹ Lake Bohinj. Nibẹ ni o wa countless anfani fun ita gbangba akitiyan laaarin awọn picturesque Alpine to ga ju ati afonifoji gba esin nipasẹ awọn Julian Alps, Triglav National Park, awọn alagbara Kamnik ati Savinja Alps, ati awọn ewe Pohorje òke. Boya ori si Maribor, ni ilu pẹlu awọn akọbi àjàrà ni aye, awọn ogbontarigi isinmi nlo of Kranjska Gora, awọn yanilenu ekun ti Koroška, ​​tabi be ni Soča River Valley - ko si si ibi ti o lọ, ohun alaragbayida iriri duro de o. \n  \n  Nigba ti Mediterranean ilu Piran, Izola ati Koper tàn alejo pẹlu wọn atijọ ilu awọn ile-iṣẹ, Portorož nkepe wọn pẹlu awọn oniwe-isinmi ifalọkan. Iyọ harvesters le wa ni ri lile ni ise lori awọn Sečovlje Iyọ búrẹdì, ati awọn karst pẹlu Postojna Cave, Škocjan Caves ati Vilenica iho nse fari awọn julọ yanilenu si ipamo yeyin lori ile aye. Eleyi ekun jẹ tun ile si awọn ọlọla Lipizzaner ẹṣin. Ilẹ ajara-ọlọrọ òke ti Goriška Brda ni olokiki fun awọn oniwe-yoyo to ga-didara didun waini, ati ki o le lenu o ni oniriajo oko ati ni wineries. Pẹlu awọn oniwe-myriad ti moriwu fenukan ati seresere, awọn Vipava Valley ti a ti tun niyanju nipa awọn Ami Níbẹ aye, awọn irin-ajo guidebook omiran. \n  \n  Eastern Slovenia ni a ilẹ jakejado, ìmọ awọn aaye ati awọn sẹsẹ apa, storks, afẹfẹ-rattles, lilefoofo Mills, iwosan omi, agbara ojuami, picturesque sẹsẹ ọgbà àjàrà, oto aṣa ati oriÿi, ati, julọ ṣe pataki, o ká ile to ya ati hospitable eniyan. Yi ala-ilẹ jẹ ọlọrọ ni adayeba gbona Spas ti yoo mu ki o tun-energize o. Iwari friendliness ati alejò ti afe oko, nibi ti o ti le lenu agbegbe delicacies, ki o si duro moju ni a pele ajara kekere laaarin ọgbà àjàrà. Lati relive awọn ti o ti kọja, o le ṣàbẹwò afonifoji ọlá odi. \n  \n  Ljubljana ati awọn oniwe-mọ pese wọn alejo countless anfani lati na won isinmi, Ye, ati ki o gbadun. Awọn alawọ olu ti wa ni mo fun orisirisi atilẹba ero da nipa odo iṣowo, oluwadi, awọn ošere, omo ile, ati awọn ololufẹ ti ohun gbogbo lẹwa. Fun kan finifini Bireki lati ilu na, lọ lori ọkan ninu awọn ọpọlọpọ ọjọ-ajo, bi Ljubljana nfun ni wiwọle yara yara si ọpọlọpọ awọn nitosi awọn ifalọkan. O le boya wọ ìjọba ti awọn brown agbateru ninu igbo ti awọn Kočevsko ekun, ko nipa awọn atọwọdọwọ ti darandaran tabi lọsi pele itan ilu kọ bi UNESCO World Ajogunba Ojula.</string>
	<string name="active">ti nṣiṣe lọwọ Holidays</string>
	<string name="active_text">Ngun a ipade ti. Lori ẹsẹ tabi nipa keke. Gbadun ẹlẹwà siki oke pẹlu awọn ọmọ rẹ. Lero awọn adrenaline. Simu, freshness. Ni arin ti alawọ ewe igbo, on a ẹṣin, tókàn si omi, on Golfu courses. Tẹ awọn aye ti nṣiṣe lọwọ seresere. \n  \n  Na rẹ isinmi ni okan ti olókè Slovenia. Rin nipasẹ awọn ìmúdàgba ati untouched iseda pẹlu 10,000 ibuso ti samisi ati ki o idayatọ irinse awọn itọpa. O le yan lati 175 oke huts tabi na a night ni itura ati ago fun hikers. Lọ irinse ati simu, awọn freshness ti awọn òke. \n  \n  The ìmúdàgba apa ti Slovenia, pẹlu wọn countless adayeba beauties, ni o wa bojumu fun a keke isinmi. Nibi, ti o ba wa daju lati ri awọn itọpa o dara fun o, awọn ọrẹ rẹ, ati ebi re. Nitori awọn ipa ti awọn Mediterranean afefe, o le lọ keke ni Slovenia fere gbogbo odun yika. \n  \n  Slovenia jẹ ọlọrọ ni adayeba omi orisun, eyi ti fere pe fun akitiyan lori tabi sunmọ omi. Sọ ara rẹ pẹlu a we ninu okun, adagun, odo tabi ni odo omi ikudu. Asia ati iyalẹnu lori omi ki o si jẹ ki awọn afẹfẹ ọmọ- rẹ irun. Gbadun ni imurasilẹ-soke afiwe ninu odo wiwọ tabi kana ọkọ lori gara-ko o omi. Ṣe o lero adrenaline adie? Ni iriri funfun omi rafting, Kayaking tabi canoeing ki o si iwari awọn beauties ti awọn dín gorges. Lati sinmi, lọ ipeja tabi laiyara raft si isalẹ awọn Ara Slovenia odo. \n  \n  Ṣe o gbadun pataki iriri? Nigbati ọkàn rẹ yọ ọkàn rẹ si poun. Ya kan wo ni Slovenia lati kan yatọ si irisi. Wo awọn ala-ilẹ lati air, gbọ ìró iró omi, lero awọn adrenaline ẹdọfu. Eleyi jẹ ẹya iriri ti yoo yi rẹ isinmi sinu ohun manigbagbe aye iṣẹlẹ. \n  \n  The Golfu courses ti Slovenia ni o wa laarin awọn julọ lẹwa ni Europe. Wọn ti wa ni ṣeto ni aṣoju apa lori eti ti awọn Pannonian Plain, laarin àjara ati sẹsẹ òke, ni isalẹ Alpine summits, ati ninu awọn idyllic karst ala-ilẹ. Nitori awọn kukuru ijinna laarin Slovenia, o le de ọdọ julọ ninu awọn Golfu ni aṣalẹ lati Ljubljana laarin wakati kan. \n  \n  Equestrianism ati ẹṣin Riding ni Slovenia ni a sehin-atijọ atọwọdọwọ ọpẹ si Lipica Okunrinlada Ijogunba, awọn jojolo ti aye-olokiki Lipizzaner ẹṣin. Afonifoji equestrian awọn ile-iṣẹ, awon oniriajo oko ati ranches nse o ni iriri ti Slovenia ni gàárì. \n  \n  Nigba ti snowflakes jó ni ọrun ki o si ṣẹda ìyanu kan otutu ala-ilẹ, o jẹ akoko lati ni diẹ ninu awọn fun lori awọn egbon. Ni afikun si daradara-muduro siki gbalaye, ọpọlọpọ awọn miiran igba otutu akitiyan await o ni Slovenia. Tẹ awọn aye ti manigbagbe seresere lori egbon ati yinyin.</string>
	<string name="biking">keke</string>
	<string name="biking_text">Ye Slovenia nipa keke. Awọn ìmúdàgba apa ti Slovenia, pẹlu wọn countless adayeba beauties, ni o wa bojumu fun a keke isinmi. \n  \n  Nibi, ti o ba wa daju lati ri awọn itọpa o dara fun o, awọn ọrẹ rẹ, ati ebi re. Nitori awọn ipa ti awọn Mediterranean afefe, o le lọ keke ni Slovenia fere gbogbo odun yika. \n  \n  Hop on a keke ati ki o ya a gigun pẹlú awọn itọpa nipasẹ Slovenia ká julọ sanlalu igbo, goke awọn picturesque pẹtẹlẹ ni Central Slovenia ati ki o gbadun a gigun nipasẹ hilly apa. O tun le Ṣawari awọn ilu ita ati onigun nipa keke.</string>
	<string name="bohinj">Lake Bohinj</string>
	<string name="bohinj_text">Awọn ti adayeba lake ni Slovenia pẹlu ailopin anfani fun ita gbangba akitiyan. \n  \n 
Lake Bohinj wa ni be ni a glacial afonifoji ati awọn ti o marundinlogun fere 100 million mita onigun ti omi - gẹgẹ bi ohun atijọ Bohinj joke: ko si siwaju sii ju kan garawa ti o ba jẹ tobi to. Awọn steeply sọkalẹ lake kún wa ni jo laisiyonu sókè ati ki o ni ko si aijinile agbegbe. Ninu ooru, awọn iwọn otutu ti omi ga soke si 22 ° C; ni igba otutu, awọn lake freezes ma. Omi ipele ga soke 2 - 3 mita lẹhin eru riro. \n  \n  Lake omi ti wa ni pada ni igba mẹta fun odun. Awọn ifilelẹ ti awọn ẹrú ni awọn Savica, ati awọn ifilelẹ ti awọn distributary ni awọn Sava Bohinjka. Die e sii ju kan eni ti awọn omi óę sinu adagun lati karst omi labẹ awọn lake dada pẹlú awọn ariwa tera. Nigba eru ojo riro, awọn karst omi ṣan jade bi awọn Govic orisun omi lori awọn Pršivec na. \n  \n  Lake Bohinj ni pipe fun omi akitiyan gbogbo odun yika - lati odo, ọkọ Riding, afẹfẹ oniho, Kayaking tabi canoeing, ipeja ati iluwẹ ni osu igbona, to (ma) paapa yinyin iṣere lori yinyin ni igba otutu. Alejo le tun gba a ìyanu kan oniriajo ọkọ gigun tabi nìkan lọ fun a ranpe rin pẹlú awọn tera. Ti o ba ti yinyin siso jẹ ẹya aṣayan, jọwọ wa ni mọ, ti o le nikan sikate ati ki o rìn lori yinyin ni ara rẹ ojuse. A so o lati wa ni lalailopinpin cautious!</string>
	<string name="spa">Spa Bireki ati omi fun</string>
	<string name="spa_text">Ara Slovenia Spas ni ohun opo ti ita gbangba ati abe ile omi agbegbe fun odo ni gbogbo akoko. Jù bẹẹ lọ, nwọn si tun ni ifọwọra ati mba omi ikudu, ki o si gidigidi wuni omi itura pẹlu kikọja. Idanilaraya fun awọn ọmọde jẹ tun wa. \n  \n  Gbogbo gbona ilera resorts ni Slovenia ni igbalode odo omi ikudu pẹlu gbona omi tabi seawater kikan si orisirisi dídùn awọn iwọn otutu. Awọn wọnyi ni adagun ni agbegbe fun agbara omi ifọwọra, whirlpools, ati awọn miiran ranpe eroja. Diẹ ninu awọn ilera awon risoti ani ni Olympic-iwọn omi ikudu. \n  \n  Spas pẹlu tobi ita gbangba omi itura pẹlu fast omi chutes, o lọra odo, hiho awọn agbegbe, ki o si daring kikọja rawọ si awon ti o ni ife omi seresere. Lara wọn jẹ akọkọ omi ifaworanhan pẹlu kan 360-ìyí lupu. \n  \n  Ti o ba lọ si awọn pool, o le gbadun Ẹgbẹ idaraya pẹlu ohun oluko, eyi ti yoo pese ti o pẹlu asiko ti fun ati ki o ya itoju ti ilera rẹ. Orisirisi iru ti omi aerobics ati awọn miiran iwa ti idaraya mu rẹ san, gba o laaye lati exhale dara, ki o si mu rẹ ti atẹgun isan. Ati awọn ti wọn ba fun. \n  \n  Ni afikun si adagun, Ara Slovenia Spas tun pese ọpọlọpọ awọn ita gbangba sunbathing, ounje ati nkanmimu agbegbe. Diẹ ninu awọn Spas ani ni sunbathing terraces fun nudists. Ninu ooru ni pato, nibẹ ni o wa afonifoji tiwon seresere fun awọn ọmọde. \n  \n  Ọpọlọpọ awọn Ara Slovenia Spas ni kiddie adagun fun sẹsẹ ati ki o ẹlẹwà adagun fun awọn ọmọde. Ọmọ-ore Idanilaraya jẹ kún fun seresere ati itan nipa agbegbe ati awọn miiran, diẹ daradara-mo, Akikanju. Pade dwarves ati elves, ajalelokun ati India! Massages fun awọn ọmọde ati ọmọ itoju ni o wa tun wa.</string>
	<string name="Otras_apps">miiran apps</string>
	<string name="Acerca">About</string>
	<string name="Rate">Rate</string>
	<string name="about">About</string>
	<string name="subject1">Ni kan wo ni yi app!</string>
	<string name="textoabout">Erongba nipa Mymma Soto \n  idagbasoke Nipa APlanetBit \n  Awọn aami lati aami Land \n  http://www.icons-land.com</string>
	<string name="version">version</string>
	<string name="extra_text1">Ohun elo yi jẹ gidigidi wulo! \n Try o! \n  https://play.google.com/store/apps/details?id=</string>
	<string name="mensaje_cookies">"Ni ibamu si šẹ 2002/58 / EC ti awọn European Asofin ati Igbimo o ti wa ni fun nipa wipe yi ojula ẹrọ identifiers wa ni lo lati teleni akoonu ati ìpolówó, ni ibere lati pese awujo media awọn ẹya ara ẹrọ ati lati itupalẹ ijabọ. A tun pin awọn wọnyi identifiers ati alaye miiran lori ẹrọ rẹ pẹlu wa awujo media awọn alabašepọ, ipolongo ati ayelujara kan atupale. Die awọn alaye lori http://lagatera.dynu.net "</string>
	<string name="map_of_slovenia">map</string>
	<string name="vocabulario">fokabulari</string>
	<string name="slovenia">Slovenia</string>
</resources>