<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> 
<resources>
	<string name="app_name">සංචාරය ස්ලෝවේනියාව HD</string>
	<string name="toast_tts_inicializado">Text-to-Speech engine ආරම්භනය කර ඇත</string>
	<string name="toast_tts_error">පෙළ-to-Speech engine ආරම්භනය දෝශයක්</string>
	<string name="toast_redir">කතාව එන්ජිම පෙළ ස්ථාපනය කිරීමට Google Play වෙත යළි-යොමුකිරීම</string>
	<string name="toast_set_language">ස්ලෝවේනියානු කිරීමට, ලේඛන කථනයට හැරවීමේ භාෂාව කිරීම</string>
	<string name="hola">zdravo -- හෙලෝ</string>
	<string name="di_hola">zdravo</string>
	<string name="adios">Zbogom -- ආයුබෝවන්</string>
	<string name="di_adios">Zbogom</string>
	<string name="buenosdias">Dobro jutro -- සුභ උදෑසනක්</string>
	<string name="di_buenosdias">Dobro jutro</string>
	<string name="buenas_tardes">Dober večer -- සුබ සැන්දෑවක්</string>
	<string name="di_buenas_tardes">Dober večer</string>
	<string name="buenas_noches">Lahko noč -- සුභ රාත්රියක්</string>
	<string name="di_buenas_noches">Lahko noč</string>
	<string name="hasta_luego">Se vidimo kasneje -- පසුව හමුවෙමු</string>
	<string name="di_hasta_luego">Se vidimo kasneje</string>
	<string name="hasta_manana">Se vidiva jutri -- ඔබව හෙට හමුවන්නම්</string>
	<string name="di_hasta_manana">Se vidiva jutri</string>
	<string name="quetal">Kako ste? -- ඔබට කෙසේද?</string>
	<string name="di_quetal">Kako ste?</string>
	<string name="bien_gracias">počutim se dobro -- මම හොඳ බවක් දැනෙනවා</string>
	<string name="di_bien_gracias">počutim se dobro</string>
	<string name="buen_provecho">dober tek -- බොන් ඇපිටයිට්</string>
	<string name="di_buen_provecho">dober tek</string>
	<string name="me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš? -- ඔයාට මට උදව් කළ හැකි ද?</string>
	<string name="di_me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš?</string>
	<string name="cuanto_cuesta">Koliko je to? -- එහි ගාණ කීය ද?</string>
	<string name="di_cuanto_cuesta">Koliko je to?</string>
	<string name="no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan -- මම Sloveninan කතා කරන්නේ නැහැ</string>
	<string name="di_no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan</string>
	<string name="necesito_un_medico">rabim zdravnika -- මම දොස්තර අවශ්ය</string>
	<string name="di_necesito_un_medico">rabim zdravnika</string>
	<string name="soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije -- නෑ ස්ලෝවේනියාව සිට I\n m</string>
	<string name="di_soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije</string>
	<string name="de_donde_eres">Kje si? -- ඔයා කොහේ සිට ද?</string>
	<string name="di_de_donde_eres">Kje si?</string>
	<string name="me_llamo_paul">Moje ime je Peter -- මගේ නම පේතෘස්</string>
	<string name="di_me_llamo_paul">Moje ime je Peter</string>
	<string name="como_se_llama">Kaj ti je ime? -- ඔයාගේ නම කුමක් ද?</string>
	<string name="di_como_se_llama">Kaj ti je ime?</string>
	<string name="arriba">navzgor -- දක්වා</string>
	<string name="di_arriba">navzgor</string>
	<string name="abajo">navzdol -- පහළ</string>
	<string name="di_abajo">navzdol</string>
	<string name="izquierda">Levi -- වම්</string>
	<string name="di_izquierda">Levi</string>
	<string name="derecha">Prav -- අයිතිය</string>
	<string name="di_derecha">Prav</string>
	<string name="centro">Bližnji -- මැද</string>
	<string name="di_centro">Bližnji</string>
	<string name="delante">spredaj -- ඉදිරිපස</string>
	<string name="di_delante">spredaj</string>
	<string name="detras">Nazaj -- ආපසු</string>
	<string name="di_detras">Nazaj</string>
	<string name="encima">Več kot -- කට</string>
	<string name="di_encima">Več kot</string>
	<string name="debajo">Spodaj -- යටතේ</string>
	<string name="di_debajo">Spodaj</string>
	<string name="lo_siento">Žal -- සමාවන්න</string>
	<string name="di_lo_siento">Žal</string>
	<string name="por_favor">Prosimo -- කරුණාකර</string>
	<string name="di_por_favor">Prosimo</string>
	<string name="gracias">Hvala vam -- ඔබට ස්තුතියි</string>
	<string name="di_gracias">Hvala vam</string>
	<string name="de_nada">Ni za kaj -- ඔබව සාදරයෙන් පිලිගන්නවා</string>
	<string name="di_de_nada">Ni za kaj</string>
	<string name="muchas_gracias">Najlepša hvala -- බොහොම ස්තූතියි</string>
	<string name="di_muchas_gracias">Najlepša hvala</string>
	<string name="no_gracias">Ne, hvala -- නැහැ, ස්තුතියි ඔයාට</string>
	<string name="di_no_gracias">Ne, hvala</string>
	<string name="encantado">Lepo te je bilo srečati -- ඔයාව හමුවීම සතුටක්</string>
	<string name="di_encantado">Lepo te je bilo srečati</string>
	<string name="esta_bien">To je v redu -- ඒක ප්රශ්ණයක් නොවෙයි</string>
	<string name="di_esta_bien">To je v redu</string>
	<string name="un_cafe">Ena kava, prosim -- එක් කෝපි, කරුණාකර</string>
	<string name="di_un_cafe">Ena kava, prosim</string>
	<string name="una_cerveza">Eno pivo prosim -- කරුණාකර බියර් එකක්</string>
	<string name="di_una_cerveza">Eno pivo prosim</string>
	<string name="el_bano">Kje je stranišče? -- මෙම ෙටොයිලට් කොහෙද?</string>
	<string name="di_el_bano">Kje je stranišče?</string>
	<string name="la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim? -- ඔබ මට මෙනු දිය හැකි, කරුණාකර?</string>
	<string name="di_la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim?</string>
	<string name="una_tortilla">Ena omleta, prosim -- එක් ඔම්ලට්, කරුණාකර</string>
	<string name="di_una_tortilla">Ena omleta, prosim</string>
	<string name="una_paella">Nekateri Golaz prosim -- සමහර Golaž කරුණාකර</string>
	<string name="di_una_paella">Nekateri Golaz prosim</string>
	<string name="la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim? -- ඔබ මට බිල ගෙන කරුණාකර, හැකිද?</string>
	<string name="di_la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim?</string>
	<string name="desayuno">zajtrk -- උදේ කෑම</string>
	<string name="di_desayuno">zajtrk</string>
	<string name="comida">Kosilo -- දිවා ආහාරය</string>
	<string name="di_comida">Kosilo</string>
	<string name="cena">večerja -- රාත්රී ආහාරය</string>
	<string name="di_cena">večerja</string>
	<string name="cuchara">Spoon -- හැන්දක්</string>
	<string name="di_cuchara">Spoon</string>
	<string name="tenedor">vilice -- ෆෝක්</string>
	<string name="di_tenedor">vilice</string>
	<string name="cuchillo">nož -- පිහියක්</string>
	<string name="di_cuchillo">nož</string>
	<string name="pan">kruh -- පාන්</string>
	<string name="di_pan">kruh</string>
	<string name="vaso">steklo -- වීදුරු</string>
	<string name="di_vaso">steklo</string>
	<string name="agua">voda -- ජල</string>
	<string name="di_agua">voda</string>
	<string name="servilleta">prtiček -- තුවා</string>
	<string name="di_servilleta">prtiček</string>
	<string name="camarero">Natakar -- වේටර්</string>
	<string name="di_camarero">Natakar</string>
	<string name="me_gusta">všeč mi je -- මම එයට කැමතියි</string>
	<string name="di_me_gusta">všeč mi je</string>
	<string name="si">Da -- ඔව්</string>
	<string name="di_si">Da</string>
	<string name="no">Ne -- නොමැත</string>
	<string name="di_no">Ne</string>
	<string name="es_posible">Lahko bi bilo -- එහෙත් එය කළ හැකි</string>
	<string name="di_es_posible">Lahko bi bilo</string>
	<string name="nunca">Nikoli -- කවදාවත්</string>
	<string name="di_nunca">Nikoli</string>
	<string name="siempre">Nenehno -- සැමවිටම</string>
	<string name="di_siempre">Nenehno</string>
	<string name="a_veces">včasih -- සමහර විට</string>
	<string name="di_a_veces">včasih</string>
	<string name="hoy">danes -- අද</string>
	<string name="di_hoy">danes</string>
	<string name="ayer">včeraj -- ඊයේ</string>
	<string name="di_ayer">včeraj</string>
	<string name="manana">jutri -- හෙට</string>
	<string name="di_manana">jutri</string>
	<string name="coche">avto -- මෝටර් රථ</string>
	<string name="di_coche">avto</string>
	<string name="avion">plane -- ගුවන් යානය</string>
	<string name="di_avion">plane</string>
	<string name="tren">vlak -- දුම්රිය</string>
	<string name="di_tren">vlak</string>
	<string name="autobus">Avtobus -- බස්</string>
	<string name="di_autobus">Avtobus</string>
	<string name="bicicleta">koles -- බයිසිකල්</string>
	<string name="di_bicicleta">koles</string>
	<string name="hotel">Hotel -- හෝටල්</string>
	<string name="di_hotel">Hotel</string>
	<string name="habitacion">soba -- කාමරය</string>
	<string name="di_habitacion">soba</string>
	<string name="habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo -- මම එක් කාමරයක වෙන් කර ඇත</string>
	<string name="di_habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo</string>
	<string name="hasta_pronto">Se vidiva kmalu! -- ඔයාව ඉක්මණින්ම මුණගැසෙන්නම්!</string>
	<string name="di_hasta_pronto">Se vidiva kmalu!</string>
	<string name="Salir">පිටවීම</string>
	<string name="basic_data">මූලික දත්ත</string>
	<string name="basic_data_text">"මූලික දත්ත \n  ඉඩම් ප්රදේශයේ \n  වර්ග කිලෝමීටර් 20,273, 66% ප්රදේශ, 28% ක් කෘෂිකාර්මික ප්රදේශවල හා 3% ඉදි-අප් ප්රදේශ ලැහැබවල් හෝ වන \n  \n  nPopulation \n 2.06m (ජනවාරි 1 2015; ස්ලෝවේනියාව සංඛ්යා ලේඛන කාර්යාලය ජනරජය) \n main නාගරික මධ්යස්ථාන\n  \n 000 (ජනවාරි 1 2015; ස්ලෝවේනියාව සංඛ්යා ලේඛන කාර්යාලය ජනරජය) හි nPopulation \n Ljubljana (ප්රාග්ධනය): 287.2 \n Maribor: 112.3 \n Kranj: 55.9 \n Celje: 48.8 \n Climate \n Mediterranean වෙරළබඩ තීරයේ මහාද්වීපික මිරිදිය\n  Ljubljana දී nWeather (මීටර් උන්නතාංශය 295) \n Hottest මාසික: ජූලි, 21 ° C, ශීත මාසය: ජනවාරි, -1 ° C (සාමාන්ය දෛනික උපරිම හා අවම); ගිණිකොන මාස: ජනවාරි සහ පෙබරවාරි, 75 mm අතර සාමාන්ය වර්ෂාපතනය, විවිධි මාසික: ජුනි, 183 mm අතර සාමාන්ය වර්ෂාපතනය \n Language \n Slovene \n Weights සහ ක්රියාමාර්ග \n Metric පද්ධතිය \n Currency \n The යුරෝ (€), SIT239.64 ක ස්ථාවර විනිමය අනුපාතය 2007 ජනවාරි 1 දින ස්ලෝවේනියානු tolar (SIT) ප්රතිස්ථාපනය: € 1\n  ඉදිරියෙන් GMT ක nTime \n ONE පැයේ කාලයට පැය දෙක ගිම්හානයේ දී \n Fiscal වසරේ \n Calendar වසරේ \n Public නිවාඩු \n January 1 වන (අලුත් අවුරුදු දිනය ) පෙබරවාරි මස 8 වැනි (Preseren දිනය), අප්රේල් 16 වන 17 වන (පාස්කු දිනය සහ පාස්කු සඳුදා), අප්රේල් 27 (නැගිටීම එරෙහි රැකියාව දිනය), මැයි 1 සහ 2 යන (කම්කරු දිනය), ජූනි මස 25 (ජාතික දිනය), අගෝස්තු 15 ( දෙව් මවුන්), ඔක්තෝබර් 31 (ප්රතිසංස්කරණ දින), නොවැම්බර් මස 1 (සිහි දිනය), දෙසැම්බර් 25 (නත්තල් දිනය), දෙසැම්බර් 26 (නිදහස් හා ජාතික සමගිය දින \n  "</string>
	<string name="arrival">පැමිණීමට ආකාරය</string>
	<string name="arrival_text">"ඊසි ප්රවේශ \n Slovenia මධ්යම යුරෝපයේ පිහිටා ඇති අතර ඉතාලිය, ඔස්ට්රියාව, හංගේරියාව සහ ක්රොඒෂියාව මායිම්. එය සැතපුම් වැනීසිය හෝ වියානා සිට පමණක් කිහිපයක් පැය ධාවකය වේ. එය හොඳ මාර්ග හා දුම්රිය මාර්ග සම්බන්ධතා ඇති ලෙස ස්ලෝවේනියා, සියලු අසල්වැසි රටවල් වෙත පහසුවෙන් ලගා , බොහෝ යුරෝපීය නගරවල සිට දිනපතා ගුවන්. එය මුහුදුබඩ රට වන බැවින්, ඔබ ද ස්ලෝවේනියාව මුහුදු විසින් ලබා ගත හැක. \n  \n  මෙම මෝටර් රථ වල nBy මෝටර් රථ \n Most මෝටර්වේස් සමාගම විසින් ස්ලෝවේනියාව ඇතුලත් කරන්න, ද වටා ගමන් කිරීමට පහසුම මග වන රට. එය ඔවුන් හොඳින් හා පැහැදිලිව signposted බැවින්, මෝටර් රථ විසින් ස්ලෝවේනියානු මාර්ග ගමන් කිරීමට පහසු වේ. සමහර ප්රාදේශීය මාර්ග පටු සහ එතීෙම් වුවත්, ඔවුන් සමග තල්ලුව ඒ කෙසේ වුවත් ප්රසන්න සහ වෙනස් වේ. මෝටර්වේස් රිය සඳහා, එය ඔබ වෙනුවෙන් අනිවාර්ය වේ එය vignette ඇති. \n  \n  බොහෝ යුරෝපීය නගර දෛනික ගුවන් ගමන් සඳහා nBy ගුවන් \n In අමතරව, ප්රධාන ස්ලෝවේනියානු ජාත්යන්තර ගුවන් තොටුපොළ Jože Pučnik Ljubljana සිට පියාසර අඩු වියදම් ගුවන් සේවා සපයන්නන් දෙකක් තිබේ ඔවුන් වෙත පියාසර කරන EasyJet හා Wizz ගුවන් වේ. ලන්ඩන් සහ බ්රසල්ස්. Ljubljana වඩාත් ගුවන් ගමන් එකම ස්ලෝවේනියානු ගුවන් Adria එයාර්වේස් විසින් සිදු කෙරේ. ඔබ ද බස්, දුම්රිය හෝ කුලියට කාර් එහි සිට අවට දී ගුවන් තොටුපල එක් පියාසර කළ හැකි අතර, ප්රවේශ ස්ලෝවේනියාව. \n  \n  nBy බස් \n Buses බොහෝ යුරෝපීය නගරවල සිට ස්ලෝවේනියාව දක්වා දිව යයි. ස්ලෝවේනියාව, ඔබ ද බස් රථ මගින් නගර හා ගම්බද බොහෝ කිරීමට ලබා ගත හැක. ඔවුන් දේශීය මාර්ග ඔස්සේ ධාවනය නම්, රියදුරන් යම් සම්මුතියක් තුල බස් නැවතුම් නතර කළ හැකිය. ඔබ ප්රධාන බස් දී ඔබ ද නිශ්චිත දිනය සඳහා බස් ටිකට් මිලදී ගත හැකි නතර වන අතර, බස් රථයේ රියදුරු කෙලින්ම බස් ටිකට් මිලදී ගත හැකි. \n  \n  ස්ලෝවේනියාව කිරීමට nBy දුම්රිය \n Trains බොහෝ යුරෝපීය නගරවල සිට දිනපතා ධාවනය. දුම්රියෙන් ගමන් නම්, එය නිදා කාර් පදින්න ද හැකි ය. එහි වෙබ් පිටු මත පළ සියලු කාලසටහන් හා මිල ලැයිස්තු සමග පමණක් ස්ලෝවේනියාව පමණ ධාවනය ස්ලෝවේනියානු දුම්රිය දුම්රිය වේ. ඔබ සෑම දුම්රිය ස්ථානයේ මෙන්ම දුම්රිය ප්රවේශ පත්රයක් මිලදී ගත හැක. ස්ලෝවේනියානු දුම්රිය කාලසටහන් ඇලුම්. \n  \n  ඔක්තෝබර් දක්වා nBy බෝට්ටු හෝ රුවල් නැවක් \n From මැයි, වෙනීසිය, Trieste, Poreč හා Rovinj සිට අධිවේගී බලය බෝට්ටු නිතර ලෙෂර් වර්ල්ඞ් උද්යානයේ ඇත. සමහර අවස්ථාවල, විශාල නැව් Koper පැමිණෙන. ඔබ ඔබේ ම නෞකාව සමග පැමිණෙයි නම්, ඔබ ජාත්යන්තර දේශසීමාව මෙන්ම Izola දී Koper හා Piran පමණක් වන අතර, මැයි සිට ඔක්තෝබර් දක්වා බව දැන සිටිය යුතුය. Izola, Koper හා Portorož දී නිපදවීමේ සඳහා ලබා ගත හැකි නවීන මැනේජ්මන්ට් ඇත. මෙම ස්ලෝවේනියානු වෙරළ තීරයේ ස්ථාන කිහිපයකට, ඔබ රුවල් නැවක් කුලියට ගන්නේ. \n  \n  nBy පාපැදි \n Naturally, ඔබ ද ස්ලෝවේනියාව කිරීමට බයිසිකල් විසින්, යන්න මාර්ග ගමන් හෝ දුම්රිය ගනිමින් ලබා ගත හැක. බයිසිකල් විසින් ධාවනය කළ හැකි ඔබ ස්ලෝවේනියාව සියළු මාර්ග මත. එකම ව්යතිරේකයන් ඇති අධිවේගී මාර්ග, මෝටර්වේස් වේ. එය ද වනාන්තර හා කඳු මානයන් ඔස්සේ ඔබගේ බයිසිකලයක් පදින්න තහනම් කර ඇත. \n  "</string>
	<string name="climate">දේශගුණික</string>
	<string name="climate_text">සාමාන්ය යුරෝපීය මහාද්වීපික දකුණේ වෙරළබඩ ප්රදේශවල සහ පහත් බිම් සඳහා මධ්යධරනී බලපෑම් දේශගුණික ඇති අතර, උණුසුම්, වියලි සෘතුවකින් හා සාධාරණ ශීත දේශගුණික බලපෑම් ලෙස \n ස්ලෝවීනියාවේ දේශගුණ \n The දේශගුණික විස්තර කළ හැකි ය. ජනවාරි දිවා කාලයේදී සමග වඩාත් ශීත මාසය සාමාන්යයෙන් උතුරේ ශුන්ය පමණ උෂ්ණත්ව, නමුත් සමහර අවස්ථාවල දී ශීත මාස දුර ශුන්ය පහත ළඟ පහත ඇල්ප්ස් කාලගුණය දැඩි බලපෑම් කරනු ලබන, විශේෂයෙන් කඳුකර ප්රදේශ, බෝරා නමින් උෂ්ණත්වය හා ශක්තිමත්, ශීත දිග සුළං සමග ඉතා සීතල විය හැක. අධික හිමපතනය හෝ snowstorms එහි දින කිහිපයක් මත ද ඇති විය හැකි ය; හිම දින වාර්ෂිකව සාමාන්ය සංඛ්යාව ස්ලෝවීනියාවේ කඳුකර ප්රදේශ දින 120 දක්වා අඩු ඉඩම් ප්රදේශ දක්වා 40 ට වඩා අඩු දීර්ඝ කාලීන වෙරළබඩ ප්රදේශවල දී. හිම කාලයක් හා හිම නිසා මධ්යධරනී මුහුදේ උණුසුම් ජලය උෂ්ණත්වය බලපෑම පිළිබඳ ඉතා කලාතුරකින් වේ. \n  \n  nIn ගිම්හාන දිවා කාලයේ උෂ්ණත්වය 20-25 ළඟා ° C, නමුත් somet IME හට ඉතා උසස්, 30 ° C ක් හෝ ඊට වැඩි. බොහෝ විට ඇතැම් අවස්ථාවල තද කුණාටු විශේෂයෙන් කඳුකර ප්රදේශ, දවස අවසානයේ දී සිදු හැකි නමුත්, වැසි රහිත වාර වියලි කාලගුණයක්. ජූලි 22 ° C ක සාමාන්ය උෂ්ණත්වය සමඟ වඩාත් උණුසුම් මාසයක්. වාර්ෂික වර්ෂාපතනය දින උණුසුම් වන අතර එය වඩා වසන්තයේ දී වැසි වුවත් රාත්රී, සිසිල් විට දකුණු පහත් බිම් ප්රදේශවල 400 mm අතර, කඳුකර ප්රදේශ මි.මී. 1000 දක්වා වෙනස් වේ. \n  \n  nThe කාලගුණ මැයි-සැප්තැම්බර් හොඳම, ගිම්හානයේ දී. සරත් සෘතුවේ සහ ශීත සාමාන්යයෙන් ටිකක් ලෝක ස්වභාවයයි කඳුකර ප්රදේශ රාමේස්වරම් මණ්ඩබම් බොහෝ විට වන අතර තෙත් සහ \n  \n  nRequired ඇඳුම්: \n Lightweight cottons සහ ලිනන්; ගිම්හාන කාලයේ,. ශීත කාලයේ දී, සෝමරත්න දිසානායක හා වැහි කබා සඳහා මධ්යම බර, උණුසුම්. ඒ උණුසුම් ඇඳුම් පවා ගිම්හානයේ දී, සවස් කාලයේ දී කඳු හමුවනුයේ සඳහා අවශ්ය හැකිය \n  \n  nKoeppen-ගයිගර් වර්ගීකරණය:\n  Slowenia ක nThe දේශගුණ Cfb දේශගුණය ලෙස වර්ගීකරණය කළ හැක;. උණුසුම් 22 ට වඩා අඩු වන අතර වඩාත් උණුසුම් මාසය ආර්ද්රතාවයෙන් යුත් කාලගුණය temperated ° සාමාන්ය හා 10 ඉහත මාස හතරක් හෝ ඊට වැඩි වැඩි උෂ්ණත්වය සෙල්සියස් අංශක ස්ලෝවේනියාව සමහර වෙරළ බඩ ප්රදේශවල average.The දේශගුණික කට සී සටන් විරාම ගිවිසුම දේශගුණය ලෙස වර්ගීකරණය කළ හැක; උණුසුම් වසරේ සෑම සාමාන්ය හා තෙත් කොන්දේසි සම්බන්ධයෙන් 22 ඉහත වඩාත් උණුසුම් මාසික ° C සමඟ මධ්යධරනී දේශගුණය temperated. \n  "</string>
	<string name="attractions">Turistic සංචාරක ආකර්ෂණීය ස්ථාන</string>
	<string name="attractions_text">"ලේක් ලේ ගලමින්, Postojna ලෙන් විහාර, Triglav ජාතික උද්යානය, Isonzo මෙම Motorrail, Piran, Velika Planina, Logar හා තවත් බොහෝ අය මෙන් ස්ලෝවේනියාව දැක ගත සතුටක් බව බොහෝ turistic සංචාරක ආකර්ෂණ ස්ථාන ඇත \n  \n  ඔබට ඕනෑම මාසය තුළ ස්ලෝවේනියාව භුක්ති විඳින්න පුළුවන් වසරේ සහ ඔබ එවැනි කුඩා country.There සංචාරක ව්යාපාරය විවිධ පාපැදි, කෑම්පිං, කඳු තරණය, ක්රියාකාරී, නිවාඩු දින, ස්පා හා සංචාරක නිකේතන, ගල් ලෙන්, ස්වභාවය, ආහාර සහ වයින් වැනි කටයුතු, සංස්කෘතික, සාප්පු සවාරි, පවුල්, විනෝදජනක, කැසිනෝ වේ පුළුවන් , පහත සඳහන් බොත්තම් පරීක්ෂා කරන්න n n මත එසේ\n  . "</string>
	<string name="bled">ලේක් ලේ ගලමින්</string>
	<string name="bled_text">"ලේක් ලේ ගලමින් \n  (Slovene: Blejsko jezero; ජර්මානු: Bleder බලන්න, Veldeser බලන්න) එය ලේ ගලමින් නගරය යාබදව ඇති වයඹ දිග ස්ලෝවේනියා, ඉහළ Carniolan කලාපයේ ජුලියන් ඇල්ප්ස් විලක් වන්නේ \n The ප්රදේශයේ සංචාරක ගමනාන්තයක් වේ. . මෙම විල 35 ක් (22 සැත) Ljubljana ජාත්යන්තර ගුවන් තොටුපලේ සිට සහ 55 ක් (34 සැත) අගනුවර, Ljubljana සිට ඇත. "</string>
	<string name="postoina">Postoina ලෙන් විහාර</string>
	<string name="postoina_text">"Postojna ගුහාව \n  (Slovene: Postojnska JAMA; ජර්මානු: Adelsberger Grotte; ඉතාලි: Grotte di Postumia) Postojna, නිරිත දිග ස්ලෝවේනියාව අසල මීටර් 24.340 දිගු karst ලෙන් පද්ධතිය වන්නේ \n IT රටේ දෙවැනි දිගම ලෙන් පද්ධතිය (පහත දැක්වෙන. මෙම Migovec පද්ධතිය) [එහි ඉහළ සංචාරක වෙබ් අඩවි වලින් එකක් මෙන්ම ලෙස. මෙම ගුහා Pivka ගඟ විසින් නිර්මාණය කරන ලදී. "</string>
	<string name="triglav">Triglav</string>
	<string name="triglav_text">"Triglav ජාතික උද්යානය (TNP) \n  (Slovene: Triglavski narodni වනෝද්යානය) ස්ලෝවේනියාව එකම ජාතික වනෝද්යානය එය පිළිවෙළින් 1981 දී එහි නවීන ස්වරූපයෙන් පිහිටුවා සහ රටේ වයඹ දිග පිහිටා ඇත, කළ ගිනිකොණ කොටසක්. ඇල්පයින් කඳුකරයේ \n Mount Triglav, ජුලියන් ඇල්ප්ස් උසම, ජාතික උද්යානය මැද පාහේ සිටින්නේ එය සිට නිම්න පිටතට ජුලියන් ඇල්ප්ස් ඒවායේ මූලාශ්ර විශාල ගංගා පද්ධති දෙකක් ජලය ලබා, චිත්ත පැතිර:.. මේ Soča හා මෙම Sava, පිළිවෙලින්, ඇල්ප්ස් කඳුවැටිය හා කළු මුහුද දක්වා ගලා "</string>
	<string name="isonzo">Isonzo</string>
	<string name="isonzo_text">"මෙම Soča (උසුරුවනුයේ [soːtʃa] Slovene දී) හෝ Isonzo (ඉතාලි [izontso] උසුරුවනුයේ) (Friulian වෙනත් නම්: Lusinç, ජර්මානු: Sontig, ලතින්: Aesontius හෝ Isontius) බව 138 කිලෝ මීටර්-(86 සැත) ක් දිග ගඟ බටහිර ස්ලෝවේනියාව (කිලෝමීටර් 96 හෝ සැතපුම් 60 ක්) සහ ඊසාන දිග ඉතාලියේ (43 කිලෝමීටර හෝ සැතපුම් 27) හරහා මීටර් 876 ක උසින් පිහිටි, වයඹ දිග ස්ලොවේනියාවේ ජුලියන් ඇල්ප්ස් දී Trenta නිම්නයේ එහි මූලාශ්රය බොරු ගලා එයි. ස්වභාවයක්\n  නන් ඇල්පයින් ගඟ, (අඩි 2,874). [3] Bovec, Kobarid, Tolmin, Kanal OB Soči, (එය Solkan පාලම විසින් අභිබවා එහිදී) නෝවා Gorica, සහ Gorizia නගර පසුගිය ගඟ ක්, සමීප නගරයට ඇල්ප්ස් මුහුදට ඇතුල් Monfalcone. එය සඳහනක් එම අඩු පාඨමාලාව එහි ඉහළ පාඨමාලාව හා pluvial-nival දී nival-pluvial තන්ත්රය. \n Prior පළමු ලෝක යුද්ධය, ඉතාලිය රාජධානිය හා ඔස්ට්රියානු-හංගේරියානු අධිරාජ්යයේ අතර දේශ සීමාව ගඟ පිහිටුවා කොටසක්. [ අවශ්ය] ලෝක යුද්ධ සමයේ, එය, culminat රටවල් දෙක අතර කටුක ගැටුම් සිදු වූ ස්ථානයට විය 1917 දී Caporetto සටනේ ing "</string>
	<string name="motorail">Motorail</string>
	<string name="motorail_text">"Motorail දුම්රිය Bohinjska Bistrica, Podbrdo හා බොහෝ na Soči, සහ දිගම ස්ලෝවේනියානු දුම්රිය උමග හරහා ලකුණු අතර රේඛාව මත ක්රියාත්මක \n  \n  කවදාවත් motorail සේවා උත්සාහ එවිට දුර ධාවනය කිරීමට තොරව මෝටර් රථ විසින් තවදුරටත් ගමනක් යන්න? අවශ්ය , Motorail දුම්රිය තුළ ඉහළ Carniola සම්බන්ධ, දිගම ස්ලෝවේනියානු දුම්රිය උමග වන Bohinj උමග හරහා Bohinjska Bistrica, Podbrdo හා බොහෝ na Soči, සහ ලකුණු අතර රේඛාව මත ක්රියාත්මක වන ඔබ දුම්රිය ගමන ලිහිල් හා භුක්ති අතර ඔබේ මෝටර් රථය ගෙන එයි. \n  දකුණු බටහිර මුහුදුබඩ වෙරලබඩ සමග ස්ලෝවීනියාවේ උතුරු. Motorail දුම්රිය මෝටර් රථ, වෑන් රථ, පිකප්, සහ camper වෑන් රථ පළල උස හා 2.4m දී 3m ඉක්මවා නැහැ රැගෙන යා හැකි. "</string>
	<string name="piran">Piran</string>
	<string name="piran_text">මෙම ස්ලෝවේනියානු වෙරළ තීරයේ අති සුන්දරම නගර ලුණු ද සහාය ඇතිව වර්ධනය වී ඇත. වයස අවුරුදු වයස ක්රම භාවිතා කරමින් ලෝක මට්ටමේ fleur ද SEL (ලුණු මල්) අද තවමත් ඉදිරිපත් කරනු ලබන Piran ලුණු ලේවාය, එම සුන්දර මධ්යධරණී අදහසින් එහි සභාව හා සංස්කෘතික සංචාරක ආකර්ෂණ ස්ථාන සමග, නගරයේ රාජ්ය අතර ගමන් බිමන් හේතුව විය, මල් පල දැරීමක්. \n  \n  ගැනීමේ මධ්යකාලීන පවුර ශේෂ මාත්රයක් පැරණි වරාය නගරය සංස්කෘතික හා ඓතිහාසික ස්මාරකයක් ලෙස ආරක්ෂා කර ඇත. විසින් කඳු හා එහි සභාව සිට වෙරළ තීරයේ මධ්යම වර්ග පියමං සමීපව ඉදිකරන ලද නිවාස සමග පටු වීදි පමණක් එහි මධ්යධරණී චරිතය අවධාරණය කරනවා. වැනීසියේ බලපෑම යටතේ සංවර්ධනය වූ මේ ලෞකික වෙරළබඩ නගරයක්, ඇල්ප්ස් කඳුවැටිය වෙරළ මත වඩාත් සත්ය හා වඩාත්ම සුන්දරයි නගර එක් ලෙස සැලකේ. ගෘහ නිර්මාණ ශිල්පය වෙත මීට අමතරව, සමුද්ර කෞතුකාගාරය, ක උමග හා අනෙකුත් සංචාරක ආකර්ෂණීය ස්ථාන, අමුත්තන් මෙම නගරයට සිදුවීම්, ආහාර පිසීමේ පූජා, සහ ළඟ පහත විශේෂ ස්වභාවික ලක්ෂණ භුක්ති ඇදෙන්නෙ. \n  \n  Piran ස්ලෝවේනියාව යන සුන්දර මධ්යතන නගර වලින් එකකි. එක් ඓතිහාසික නගරයේ සිට තවත්, Ljubljana දක්වා මුහුදු තීරයේ සිට, සහ ඇල්ප්ස් සිට Pannonian තැනිතලාව යන්නේ සතියකට ස්ලෝවේනියාව ගමන් කළ හැකි විසින් ගොස් කාලයේ සිට ආරක්ෂක බිත්ති සහ වෙනත් ගෘහ නිර්මාණ හා සංස්කෘතික අංගයන් ගැනම සිතන,. \n  \n  මෙම Piran ලුණු ලේවාය, 804 දී පිහිටුවන අද මරීනා (Lucija, Portorož), කුඩා Strunjan ලුණු ලේවාය ප්රදේශයේ දී ලුණු ලේවාය ඇතුලත්, සහ විශාල Sečovlje ලුණු ලේවාය. සියලු සංරක්ෂණය ලුණු ලේවාය යන ප්රදේශවල දැන් භූ උද්යාන වේ. මෙම Strunjan භූතල තලීය උද්යානයේ දී, ඔබ මුහුද මැනවැයි ඇදහිය නොහැකි ප්රපාතය සොයා ඇති අතර, Sečovlje ලුණු ලේවාය, ඔබට උපදේශද සමග සාම්ප්රදායික ලුණු නිෂ්පාදනය හා ලුණු Making කෞතුකාගාරයේ සංචාරයක ගැන ඉගෙනගන්න පුළුවන්. \n  \n  සෑම අගෝස්තු, Piran, ලුණු මත වර්ධනය වූ බවයි නගරය, ඔවුන් අවසාන ලුණු අස්වැන්න තෙක්, ග්රීස්ම වැය කරනු ඇතැයි එහිදී Sečovlje saltpans, සිට ලුණු ලේවාය පවුල් නැවත විමසා බැලීම බව ලුණු ලේවායේ උත්සවය සමරයි. ප්රධාන සිදුවීම් Piran උපන් මහා වයලීනය virtuoso හා ගීත Giuseppe Tartini, කැප වන Tartini චතුරශ්රය, සිදු වෙනවා. සෑම ගිම්හාන, ශාලිකා සංගීතයේ ඇති Tartini උත්සවය නගරයේ සිදු වේ. ආභාසය ලබා ගැනීමට නැවත චිත්ර ශිල්පීන් කාලය නැවත කළ නගරයේ, ද, වෙනත් සිද්ධීන් ගණනාවක් ඉදිරිපත් කරයි. Piran දී සිදුවීම් දින දර්ශනය අනුගමනය!</string>
	<string name="velika">Velika Planina</string>
	<string name="velika_text">වසන්තයේ අවසන් ඇල්පයින් මත cowbells පිටතට Velika Planina සානුවේ තණ, නාද ගොපලුන් පැමිණීම නිවේදනය ආරම්භ වේ. එය යුරෝපයේ විශාලතම ගොපලුන් ගේ ජනාවාස වලින් එකක් ඉන්ද්රජාලික සානුව වේ. ඔබ කන්ද තෘණ මත චිත්තාකර්ෂණීය ජීවිතය ගැන ඉගෙන ඔවුන් ඔබ වෙනුවෙන් සූදානම් කරන්නම් කිරි වැස්සට සාම්පලයක් ලබා ගැනීමට ආරාධනා කරනවා. මෙම තණබිම්වල හරහා ඇවිදින්න යන්න හෝ සානුවේ හරහා වැඩි (හෝ මවුන්ටන් පාපැදි) ලබා ගන්න. ටයි මාමේ ඔබට නිවන් කිරීමට අවශ්ය නැති බව, ස්වාභාවික සහ මානව වංශ කුතුහලය ප්රදර්ශනය කන්ද තෘණ පුරා විවිධ සමාජ හා වැඩි කිරීමේ අවස්ථා ඕනෑතරම් \n  \n  Velika Planina ආරාධනා. Velika Planina කිරීමට ඇති වේගවත්ම ක්රමය Kamniška Bistrica කේබල් කාර් එක. එහි සිට, ඔබ විශිෂ්ට දැක්ම ගෞරවාචාර කොහෙද ඉහළ, කිරීමට වෙස් ලිෆ්ට් ගත හැක. අභියෝගයක් කැමති අය ඉහළට හොඳින් සලකුණු කොංක්රීට් එක් අනුගමනය කල හැකිය. ශීත ඍතුවේ දී, ඔබ එකට මිතුරන් හා පවුලේ අය සමග, මතක තබා ගැනීමට සැබෑ ශීත සුරංගනා කතාවක කෙලෙස ඇත බව වෙස් බෑවුම තියෙනවා. \n  \n  තෘණ මත ගොපලුන් පදිංචියට සමහර 140 කුටි ඉදිකළ සමන්විත වේ. එහි ලක්ෂණ ගෘහ නිර්මාණ ශිල්පය සමඟ, එය Velika Planina සංකේතය වේ. මෙම දුගී පැල්පත් ළඟා පාහේ වසා බිම බව සාම්ප්රදායික ස්පෲස් පීප්ප නිෂ්පාදනය සාදා වහල ආවරණය වී තිබේ. සානුව ඇත්තටම ඔවුන් තම පාලනය ගව පට්ටි නැඹුරු ලෙස සැප්තැම්බර් වන තෙක් \n හට් අරක් ගන්නා එඬේරුන් පැමිණීමත් සමග, ජුනි මාසයේ දී ජීවත් වෙයි. ඔවුන් තම ගෙදර හැදූ කිරි අසීමිත රස අමුත්තන්ට ආරාධනා කිරීමට පමණක් ද සතුටට පත් වෙනවා, හෝ අව්යාජ එඬේරෙක් දිවා ආහාරය සූදානම් - ඇඹුල් කිරි සහ žganci - අම්බෙලිෆර් හෝ ඉරිඟු නංවා. මෙම කුටි සමහර නරඹන්නන් සඳහා ලබා ගත හැකි වන අතර, ඒ නිසා එඬේරුන් කරන්න මෙන් ඔබ රාත්රී හෝ දෙකක් ගත නොහැකි කිසිම හේතුවක් නැහැ. \n  \n  පටු චක්රලේඛය බදු මුදලක් හරහා ප්රවේශ වන ප්රසිද්ධ Vetrnica ලෙන්, කිරීමට හිම මරියා සහ බැස යන දෙව් දී විවේකයක් ගන්න. සානුව (Zeleni රොබ්) බටහිර අද්දර Luknja නමින් සුන්දර ස්වභාවික කවුළුව (කුහරය) තියෙනවා. මෙම Dovja Griča ලෙන් (වල් ගල් අර්ථය) නවයක් පමණක් මීටර් ගැඹුරු වන Tiha Dolina නිම්නය (නිහඬව නිම්නය සඳහා Slovene), පිහිටා, නමුත් එය දේවානුභාවයෙන් බව බොහෝ ජනකතා සඳහා ප්රසිද්ධ කර ඇත. මෙම Velika Planina ප්රදේශයේ චීස් ලක්ෂණයක් විශේෂ ආකාරයේ - තවත් වටිනා දුටු අඩවිය trnič තබා ඇති Preskar කෞතුකාගාරය වේ. \n  \n  ගිම්හානයේ ඔබ සත්ය එඬේරෙක් දිවා ආහාරය සානුව මත ඔබ ලබා ගත හැක - ඇඹුල් කිරි සහ žganci (අම්බෙලිෆර් නංවා). එඬේරුන් නම් ඔබ පිවිසෙන විට ඔබ එහි ගෙදර හැදූ චීස් සහ කිරි විශේෂ ලබා දීමට සතුටු වනු ඇත. ඔබ štruklji ලෙස ගෘහ චීස් සමඟ එවැනි jota (බෝංචි, ගෝවා Hotpot), ričet (බාර්ලි ඉස්ටුවක්), goulash, ගෝවා සමඟ සොසේජස්, Carniola සොසේජස්, අම්බෙලිෆර් žganci හෝ පුනරාවර්තනය ඩම්ප්ලිං ලෙස, සාම්ප්රදායික එඬේර ආහාර සමඟ ඔබේ බැටරි බදු ගෙවන්නන්ට බදු හැකි සානුව මත වරක් . \n  \n  යටතේ Velika Planina, අතරට එක්වූ දකුණු ලක අගනගරය ස්වභාවය මධ්යයේ, ඔබ Kamniška Bistrica ගඟ දිය උල්පත් තුනක් සොයා කරන්නම්. ඔවුන් දන්නා හොඳම කන්ද ලැගුම්හලෙහි දොම් v Kamniški Bistrici අසල පිහිටා එහි ප්රධාන මූලාශ්රය වේ. මූලාශ්රය ඔබ Plečnik මැනර්, භූ සමග ස්වභාවිකව හොඳින් මුසු කිරීම සඳහා වන පරිදි ප්රසිද්ධ ස්ලෝවේනියානු ගෘහ නිර්මාණ ශිල්පියා විසින් නිර්මාණය කරන ලැගුම්හලෙහි හොයා ගන්න පුළුවන් වේවි. ගඟ සොයා දීම දෙකක් දුර්ග සංචාරය කිරීමට අමතක කරන්න එපා අතර: Veliki හා මාලි Predaselj එම Kamniška Bistrica වන narrowest කොටසක් ඉවුරු වෙත, සහ Orglice (Harmonica සඳහා Slovene) ද හොඳින් වටිනා දැකීම දිය ඇල්ල.</string>
	<string name="logar">Logar</string>
	<string name="logar_text">මෙම Logar නිම්නය (Logarska dolina) යුරෝපයේ වඩාත්ම ලස්සන ඇල්පයින් ග්ලැසියර නිම්න එකකි. මෙම Solčava ප්රදේශය මෙම ප්රදේශයේ සිය නිවසේ සුවිශේෂී හා සොයා ගැනීමට අපහසු නම් දෙකම සොයා සම්ප්රදාය, මිනිසා හා සොබාදහම අතර අනුවර්තී ශේෂය. මෙම සාමකාමී භූ ඔබ සිටින හා දිඟු පාගමන්, පාපැදි, අශ්වයා පිටේ යාම හෝ ඡායාරූප සෆාරි සඳහා අවස්ථාවක් ගාල් කරන්න. උද්යානය ද ආරක්ෂිත ප්රදේශයේ සාර්ථක කළමනාකරණය සඳහා ඇල්ප්ස් සම්මානය ජාත්යන්තර CIPRA අනාගත ජයග්රහණය කර ඇත. \n  \n  මෙම Logar නිම්නය ඔබ සෑම පියවරක දී අතරට එක්වූ දකුණු ලක අගනගරය හරිත ස්වභාවය අගය කළ හැකිය. මෙම Logar නිම්නය, භූ උද්යානයේ unspoilt ස්වභාවය මධ්යයේ චිත්තාකර්ෂණීය පටලාගෙන හා කරන්නේනම් හරහා ප්රධාන පෙළේ ස්වභාවික ඓතිහාසික හා විනාඩි දහයක් පමණ ටේ්රල් හරහා මංපෙත ගන්න. ඔබ, අසාමාන්ය සොයා ගැනීම සඳහා අවස්ථාව දුර්ලභ හා පවා තර්ජනයට ලක් මල් විශේෂ වෙනවා. නිම්නය වන අතර මීටර් 90 ක Rinka ඇල්ල වන්නේ එහි බොහෝ දිය ඇලි, වඩාත් කැපී පෙනෙන සඳහා ද හැඳින්වේ. \n  \n  එය ඔබ ළඟ පහත කඳු මුදුන් සඳහා හිලව් පසු හැකි, බයිසිකල් පැදීම ගොස්, කන්දක් තරණය හෝ ඔවුන්ගේ ස්වභාවික පරිසරය තුළ, සතුන් සඳහා ඡායාරූප දඩයම් යන්න ඔබ ඉන්නේ ක්රියාකාරී නිවාඩු තියෙන්නේ නම්. දරුවන් ඔවුන්ගේ ප්රියතම සුරංගනා කතාවක චරිත බොහෝ වැහෙන බව සුරංගනා කතාවක වනාන්තර රෝමිං භුක්ති. ශීත එන්න මිටියාවතේ විශේෂයෙන් ස්කීං හා වෙස් සංචාරයක නිරත වූ සෙයකි, රට හරහා ස්කීං සඳහා ආරාධනා sledding ඇත; නම් හා ඔබ විසින් එය දක්වා නම්, ඔබට ශීත දිය ඇලි තරණය භුක්ති කිරීමට වග බලා ගන්න ඉන්නේ. මෙම Logar නිම්නයේ, පමණක් නොව, Solčava කලාපය හා ඉහළ Savinja නිම්නයේ පමණක් නොව - \n  \n  ලී ධාන්ය ගබඩා හෝ \n kašče\n  සංස්කෘතික උරුමය අවියෝජනීය කොටසකි. ඔවුන් ආහාර ද්රව්ය, විශේෂයෙන් ධාන්ය ගබඩා කිරීම සඳහා භාවිතා කරන ලදී ලෙස ඔවුන්, කෘෂිකාර්මික බිම් ඒකක අත්හළ නොහැකි කොටසක් විය. ඔවුන්ගෙන් සමහර තවමත් තම මුල් අරමුණ සඳහා භාවිතා කරනු ලබයි. ද අධ්යාත්මික රිට්රීට් වන නිවහන, Logarski කොට් Herdsman ගේ හට් සහ රජ ක්රිස්තුස් වහන්සේගේ චැපල් බලන්න. \n  \n  මෙම Logar නිම්නය ද Solčava කලාපයේ නිම්න තුනෙන් එකකි - සොයා ගත අනෙක් දෙක Robanov කොට් හා Matkov කොට් වේ. Solčava ප්රදේශය වැසියන්ට බොහෝ ස්ලෝවේනියාව (Bukovnik, මීටර් 1,327) වැඩිම බොරු ගොවිපල වන අතර ඉහළ කඳු ගොවිපලවල්, ජීවත් වෙති. කන්ද පැල්පත් හා කඳු මුදුන් දක්වා නැඟීමකදී තරණය හෝ Glider දී Logar නිම්නය ඉහත ඉහල නැගේ. මේ සුන්දර පරිසරය ඔබගේ නව මදාවිකම් සඳහා සැකසුම කරන්න.</string>
	<string name="vine">ලෝකයේ පැරණිතම වයින්</string>
	<string name="vine_text">මැරිබෝර් හදවත, නයට, ලොව පැරණිම මිදි වැල සඳහා නිවහනක් වී ඇත. පැරණි මිදි වැල හවුස් - වසර 450 කට වඩා පැරණි එය එහි ම කෞතුකාගාරය ගැන පුරසාරම් එකම බලාගාරය වේ. මැරිබෝර් එවැනි පැරණි මිදි වැල යන කප්පාදු, ශාන්ත මාටින් දිනය, හා පැරණි මිදි වැල උත්සවය ලෙස පැරණි මිදි වැල සමරන සිදුවීම්, ගණනාවක් පිවිසෙති. විශ්වාස කරන්න හෝ නොකරන්න, පැරණි මිදි වැල පවා එහි ම ගීය ඇති අතර, ඒ සද්දය පමණක් ඔබට එය සවන් දෙන්න තරම් උනන්දුවක්. \n  \n  වයස අවුරුදු 400 ක් තහවුරු Žametovka හෝ modra kavčina (බ්ලූ ද, කොලෝන්), තවමත් පල ලොව පැරණිම මිදි වැල ලෙස ගිනස් වාර්තා පොතට ලැයිස්තුගත කර ඇත. පැරණි මිදි වැල තුර්කි ආක්රමණ සමයේ මැද යුගය අවසානයේ මැරිබෝර් රෝපණය කරන ලදී. ඒ ඩී - හා දිවි ගලවා - අද පරණ වයින් හවුස් සඳහා, නගරයේ ආක්රමණිකයන් හා ආරක්ෂකයන් අතර ඇවිලෙමින් සටන් වලට පවුරේ කොටසක් වරක් විය. \n  \n  මැරිබෝර් හා ඒ අවට නගරය හරහා මුල්තැන ගමන් මත සකසන්න. ඔබ Štajerska රස විශාල විවිධ භුක්ති විඳින්න පුළුවන්, සහ සියලු මාර්ග පැරණි මිදි වැල සභාවට ඔබට මඟ පෙන්වනු ඇත \n  \n  පැරණි මිදි වැල එහි ම කෞතුකාගාරය සමග එකම බලාගාරය -. පැරණි වයින් හවුස්. නුවර පවුරේ කොටසක් පසු, අද ගෘහය විනරි හා මැරිබෝර් වයින් කලාපයේ කාමර පූජාවක් වාරික වයින් රස දැනුණු වයින් සමග, පූජ්ය වයින් උරුමය කෙරිණි. සහ තවත් බොහෝ සුන්දර වයින් මාර්ග හා wineries ආඩම්බරයෙන් කතා පැරණි මිදි වැල, මැරිබෝර් හා අවට සැමරීමට. \n  \n  ආහාර පිසීමේ, වයින් මාලාවක් හා සංස්කෘතික අසීමිත සමග මෙම සුපිරි උත්සවය පැරණි මිදි වැල සහ මැරිබෝර් ශාන්ත මාටින්ද මංගල්යය විශාලතම ශාන්ත මාටින්ද දිනය සැමරීම සමග වැසුනු උත්සවශ්රීයෙන් මිදි අස්වැන්න ඔක්තෝබර් මාසයේ දී ආරම්භ ස්ලෝවීනියාව. ඔබ ස්ලෝවේනියානු වයින් නිෂ්පාදකයන්, විශේෂයෙන්ම Štajerska කලාපයේ අය ඉදිරිපත් කිරීමට ඇති බව හොඳම අත් කිරීමට හැකි වනු ඇත. සාම්ප්රදායික ප්රණීත ආහාරපානවල රසය පංකා දේශීය සූපවේදීන් විසින් සත්ය කෑම සාම්පලයක් ලබා ගැනීමට හැකි වනු ඇත, සහ ඒ සියල්ල කපා රවුම් ගවේෂණශීලී සංස්කෘතික වැඩසටහන ද තියෙනවා. \n  \n  මෙම දෙවන විශාලතම ස්ලෝවේනියානු නගරය මැරිබෝර් ලොව පැරණිම මිදි වැල, වයස අවුරුදු 400 කට වඩා වැඩි වන සමග වූවකි. මෙම පූජ්ය වයින් "කාන්තාව" සිට මැරිබෝර් ක පිටිසර වයින් මාර්ග තුනක් ඇත ඔබ ඔවුන්ට ඔබේ බයිසිකලයක් පදින්න පුළුවන්. වයින් මාර්ග තුනක් තනි ලකුණු Graz සිට මැරිබෝර් සඳහා ජාත්යන්තර කොණ්ඩය ජොහාන් මංපෙත සමග සම්බන්ධ කරනු ලැබේ. ඔබට වඩාත්ම උද්යෝගීමත් පාපැදි ක්රීඩකයන් එක් කෙනෙක් නොවේ නම්, ඔබ ද මේ මාර්ග ඔස්සේ විදුලි බයිසිකල් හා රවුමක් පදින්න පුළුවන්.</string>
	<string name="regions">ප්රදේශ</string>
	<string name="regions_text">ස්ලෝවේනියාව, එක් වෙනස් ලෝක සතර එක් දිනක් තුළ, රටේ ගැසෙමු පවා Ljubljana අගනුවර සිට පැය දෙකක් පමණ පමණක් දුරින් සිට අපට හැකියි. ස්ලෝවීනියාවේ හරිත හදවත තුළ කඳුකර ඇල්ප්ස් ඔබේ දැක්ම අහුරාලීම නැගෙනහිර දී Pannonian සරල වූ නිශ්චල සුන්දරත්වය. මධ්යධරණී ස්ලෝවේනියා, එහි වෙරළ තීරයේ හා ආකර්ෂනීය Karst සමග, ඔබ එහි සියලු රූපලාවන්ය එය සොයා ගැනීමට බලා ඇත. අගනුවර පැවති දීප්තිමත් ස්පන්දන දැනෙනවා, ඒ අවට ප්රදේශයේ ස්වභාවය සහ සංස්කෘතිය සුන්දරත්වය ගවේෂණය කරන්න. \n  \n  ඔබ ප්රසිද්ධ ලේක් ලේ ගලමින් හා ආදරණීය ලේක් Bohinj ක දැක්ම භුක්ති ලෙස ඔබ කොළ ස්ලෝවේනියාව සුන්දරත්වය දැනෙනවා. එළිමහන් ක්රියාකාරකම් සඳහා නිමක් නැති අවස්ථා ජුලියන් ඇල්ප්ස්, Triglav ජාතික උද්යානය, බලවත් Kamnik හා Savinja ඇල්ප්ස්, හා හරිත Pohorje කඳු විසින් වැළඳගෙන ඇති සුන්දර ඇල්පයින් කඳු මුදුන් හා නිම්න මධ්යයේ ඇත. ඇදහිය නොහැකි අත්දැකීම් එනතුරු බලා ඔබ කොහේ ගියත්, ඔබ - මැරිබෝර්, ලොව පැරණිම සමුද්රාගෙන් අසමි සමග නගරයට එක්කෝ, හිස, Kranjska Gora, Koroška ඇති ඉස්තරම් කලාපයේ කීර්තිමත් නිවාඩු ගමනාස්ථානයක්, හෝ Soča ගඟ නිම්නයේ වෙත පිවිසෙන්න. \n  \n  ඔවුන්ගේ මධ්යතන නගරයේ මධ්යස්ථාන සමග Piran, Izola හා Koper පොළඹවා අමුත්තන් මධ්යධරණී නගර අතර, Portorož එහි නිවාඩු සංචාරක ආකර්ෂණ ස්ථාන ඔවුන් ආරාධනා කරයි. ලුණු අස්වනු නෙළන යන්ත්ර ද Sečovlje ලුණු ලේවාය මත වැඩ වෙහෙස මහන්සි වී දැක ගත හැකි අතර, Postojna ගුහාව, Škocjan ලෙන් විහාර හා Vilenica ලෙන් සමග Karst ග්රහයා මත වඩාත් ආකර්ෂනීය භූගත ලෝක සමන්විතය. මෙම කලාපයේ ද උතුම් Lipizzaner අශ්වයා සඳහා නිවහනක් වී ඇත. Goriška Brda මිදි පල පොහොසත් කඳුකරයේ ඉඩම් එහි චිත්තාකර්ෂණීය උසස් තත්ත්වයේ සුවඳ වයින් ප්රසිද්ධ වන අතර, ඔබ සංචාරක නිෂ්පාදන ගොවිපළ හා wineries එය රස හැක. ආකර්ෂණීය රුචි අරුචිකම් හා කුමන්ත්රන එහි දහසකුත් සමග, Vipava නිම්නය ද කීර්තිමත් ලෝන්ලි ප්ලැනට් සංචාරක මාර්ගෝපදේශන පොතක් යෝධ විසින් නිර්දේශ කර ඇත. \n  \n  නැගෙනහිර ස්ලෝවේනියාව එය ගෙදර, ඉතා වැදගත් පුළුල් ක භූමි, විවෘත ක්ෂේත්ර සහ රෝල භූ දර්ශන, කොකුන්, සුළං-රැට්ල්, පාවෙන මෝල්, ජලය සුව, බලශක්ති ලකුණු, සුන්දර ෙනොෙවනස්ව මිදි වතු, අනන්ය සම්ප්රදායන් සහ උප වන අතර,, උණුසුම් ආගන්තුක සත්කාරයෙන් ජනතාව. මෙම භූ දර්ශනය ඔබ ශක්තිමත් කරනු ඇත සහ යළි-කැවීම බව ස්වාභාවික තාප ස්පා පොහොසත් වේ. ඩිස්කවර් ඔබ දේශීය අසීමිත රස, සහ මිදි වතු මධ්යයේ ආකර්ශනීය, මිදි ගෘහ තුළ රාත්රිය ගත හැකි සංචාරක ගොවිපොළ සුහදශීලී හා ආගන්තුක සත්කාරය,. පසුගිය පන්දු යවමින් කිරීම සඳහා, ඔබ බොහෝ මහේශාක්ය සදන වෙත පිවිසිය හැකිය. \n  \n  Ljubljana හා ඒ අවට පැමිණෙන, ඔවුන්ගේ නිවාඩු දින ගත ගවේෂණය, හා භුක්ති විඳීමට නිමක් නැති අවස්ථා ලබා දෙයි. හරිත ප්රාග්ධන තරුණ ව්යවසායකයන්, පර්යේෂකයන්, කලාකරුවන්, සිසුන්, හා ලස්සන සියලු දේ පෙම්වතුන් විසින් නිර්මාණය කරන විවිධ මුල් අදහස් සඳහා ප්රසිද්ධ කර ඇත. නගරයේ සිට කෙටි විවේකයක් සඳහා, Ljubljana ළඟ පහත සංචාරක ආකර්ෂණ ස්ථාන කිහිපයක් වෙත ඉක්මන් ප්රවේශය සපයයි ලෙස, බොහෝ දින-සංචාර එක් මත යන්න. ඔබ එක්කෝ Kočevsko කලාපයේ වනාන්තර තුළ දුඹුරු වලසුන් රාජ්යයට ඇතුළු ගොපලුන් සම්ප්රදායට ගැන ඉගෙනගන්න හෝ යුනෙස්කෝ ලෝක උරුම ලෙස කොටා ආකර්ශනීය ඓතිහාසික නගර වෙත පිවිසිය හැකිය.</string>
	<string name="active">ක්රියාකාරී නිවාඩු</string>
	<string name="active_text">සමුලු තරණය. පයින් හෝ බයිසිකලයක් විසින්. ඔබේ දරුවන් සමඟ සුන්දර වෙස් බෑවුම් භුක්ති. ඇඩ්රිනලින් දැනෙනවා. ආශ්වාස නැවුම් බව. හරිත වනාන්තර මැද දී, ජලය ඊළඟ අශ්වයෙකු මත, ගොල්ෆ් පිටි මත. ක්රියාකාරී කුමන්ත්රන ලෝකයේ ඇතුලත් කරන්න. \n  \n  කඳුකර ස්ලෝවේනියාව හදවත ඔබේ නිවාඩු ගත කරන්න. සලකුණු සහ සංවිධානය හා දිඟු පාගමන් මානයන් කිලෝමීටර් 10,000 සමග ගතික හා තාප්පයෙන් ස්වභාවය හරහා ගමන්. ඔබ කඳු කුටි ඉදිකළ 175 තෝරා හෝ hikers සඳහා හෝටල් සහ කඳවුරු තුළ රාත්රිය ගත හැක. යන්න හා දිඟු පාගමන් හා කඳු නැවුම් බව ආශ්වාස. \n  \n  ස්ලෝවීනියාවේ ගතිකය භූ දර්ශන, ඔවුන්ගේ නිමක් නැති ස්වභාවික අලංකාරයෙන් සමග, පාපැදි සවාරිය සඳහා කදිම ය. මෙන්න, ඔබ සුදුසු මානයන්, ඔබේ මිතුරන්, සහ ඔබේ පවුලේ සොයා ගැනීමට වග බලා ගන්න. මධ්යධරණී දේශගුණය බලපෑම හේතු කොට ගෙන, ස්ලෝවේනියාව වසරේ පාහේ වටය පාපැදි යන්න පුළුවන්. \n  \n  ස්ලෝවේනියාව වතුර මත හෝ ළඟ හෝ කටයුතු සඳහා පාහේ කතා කරන, ස්වාභාවික ජල මූලාශ්ර පොහොසත් වේ. මුහුදු, විල්, ගංගා හෝ තටාක, පිහිනුම් දී දී පිහිනුම් සමග ඔබ refresh. වතුර මත රුවල් සහ සර්ෆ් සහ සුළං ඔබේ හිසකෙස් රැලි වෙනවා කරමු. ස්ථාවරය-අප් කරැවන් නේවාසික භුක්ති හෝ ඉතා පැහැදිලිව ජලය මත බෝට්ටු පේලිය. ඔබ ඇඩ්රිනලින් සැරෙන් දැනෙනවාද? , සුදු වතුර ජාලක්රීඩා අත්දැකීම kayaking හෝ නැගීම, සහ පටු දුර්ග වූ අලංකාරයෙන් සොයා. , ලිහිල් ධීවර යන්න හෝ සෙමින් ස්ලෝවේනියානු ගංගා මෙන් මාලාවක් කිරීම. \n  \n  ඔබ විශේෂ අත්දැකීම් භුක්ති ද? විට ඔබේ ආත්මය ප්රීති සහ ඔබේ සිත පවුම්. ඒ වෙනස් ආකාරයකිනි ස්ලෝවේනියාව දෙස බලන්න. ගුවනේ සිට භූ බලන්න, ජලය වෙහෙසීමට ශබ්දය අසා, ඇඩ්රිනලින් ආතතිය දැනෙනවා. මෙම අමතක නොවන ජීවිතය අවස්ථාවට ඔබගේ නිවාඩු දින වෙනස් වන බව නොවන අත්දැකීමක්. \n  \n  ස්ලෝවීනියාවේ, ගොල්ෆ් පිටි, යුරෝපයේ වඩාත්ම ලස්සන අතර වේ. මිදි වතු හා පෙරළෙන කඳු අතර, ඇල්පයින් කඳු මුදුන්වල පහත, සහ ශාන්ත වූ karst භූ දී, Pannonian තැනිතලාව අද්දර සාමාන්ය භූ දර්ශන පිහිටුවා ඇත. ස්ලෝවේනියාව තුල කෙටි දුර නිසා, ඔබ එක් පැයක් ඇතුලත බොහෝ Ljubljana සිට ගොල්ෆ් සමාජ ළඟා විය හැකියි. \n  \n  ස්ලොවේනියාවේ Equestrianism සහ අශ්වයා පිටේ යාම මෙම Lipica ඇණ ෆාම්, ලෝක ප්රසිද්ධ Lipizzaner අශ්වයන් තොටිල්ල කිරීමට සියවස් ගණනක් පැරණි ස්තූතිය. බොහෝ අශ්වාරෝහක මධ්යස්ථාන, සංචාරක ගොවිපලවල් හා ranches ඔබ සෑදලය ස්ලෝවේනියාව අත්දැකීම් ලබා දෙයි. \n  \n  හිම පියලි අහසේ නටන්න හා පුදුම ශීත භූ නිර්මාණය කරන විට, එය හිම මත යම් විනෝද වීමේ අවස්ථාව එළඹ ඇත. හොඳින් පවත්වාගෙන වෙස් ක් අමතරව, තවත් බොහෝ ශීත කටයුතු ස්ලෝවේනියාව ඔබ ගත යුතු වෙනවා. හිම සහ අයිස් මත අමතක නොවන කුමන්ත්රන ලෝකයේ ඇතුලත් කරන්න.</string>
	<string name="biking">පාපැදි</string>
	<string name="biking_text">බයිසිකලයක් විසින් ස්ලෝවේනියාව ගවේෂණය කරන්න. , ඔවුන්ගේ නිමක් නැති ස්වභාවික අලංකාරයෙන් සමග ස්ලෝවීනියාවේ ගතික භූ දර්ශන, එය පාපැදි සවාරිය සඳහා කදිම ය. \n  \n  මෙන්න, ඔබ සුදුසු මානයන්, ඔබේ මිතුරන්, සහ ඔබේ පවුලේ සොයා ගැනීමට වග බලා ගන්න. මධ්යධරණී දේශගුණය බලපෑම හේතු කොට ගෙන, ස්ලෝවේනියාව වසරේ පාහේ වටය පාපැදි යන්න පුළුවන්. \n  \n  Hop බයිසිකල් හා, ස්ලෝවේනියා බොහෝ විශාල වනාන්තර හරහා මානයන් ඔස්සේ රවුමක් ගත මධ්යම ස්ලොවේනියාවේ සුන්දර සානුව නඟින්නෙමි සහ කඳු සහිත භුමි රවුමක් භුක්ති. ඔබ ද බයිසිකල් විසින් නගරයේ වීදි සහ හතරැස් කොටු ගවේෂණය කළ හැක්කේ.</string>
	<string name="bohinj">ලේක් Bohinj</string>
	<string name="bohinj_text">, එළිමහන් ක්රියාකාරකම් සඳහා නිමක් නැති අවස්ථා සමඟ ස්ලෝවේනියාව විශාලතම ස්වභාවික වැව. \n  \n 
ලේක් Bohinj වූ ග්ලැසියර මිටියාවතේ පිහිටා ඇති අතර එය වතුර පාහේ මිලියන 100 ක් ඝන මීටර් සමන්විත - පරණ Bohinj විහිළුවක් අනුව: එය විශාල තරම් නම් බාල්දියක් වඩා වැඩි. විල ද්රෝණියේ බැස ඇති කරගත හැකි සාපේක්ෂ සියුම්ව හැඩ හා කිසිදු නොගැඹුරු ප්රදේශ ඇති වේ. ගිම්හානයේ දී, ජලය උෂ්ණත්වය 22 දක්වා ඉහළට ° C; ශීත ඍතුවේ දී, විලට සමහර විට ඝෝෂාකාරී. අධික වර්ෂාව පසු මීටර් 3 - ජල මට්ටම 2 දෙනෙක් මරුට. \n  \n  ලේක් ජලය වසරකට තුන් වතාවක් පත් වෙයි. ප්රධාන අතු ගංඟාවක් වන අතර Savica වන අතර, ප්රධාන distributary මෙම Sava Bohinjka වේ. ජලය වඩා තුනෙන් එකකට උතුරු වෙරළ දිගේ විලට මතුපිට යටතේ Karst උල්පත් වලින් විලට ගලා එයි. අධික වර්ෂාව කාලය තුල, Karst ජලය Pršivec කඳු බෑවුමකට මෙම Govic වසන්ත ලෙස හුඟක් අමාරු. පිහිනුම්, බෝට්ටු පැදීම, සුළං පැදීම, kayaking හෝ නැගීම, උණුසුම් මාස කිහිපය තුළ ධීවර හා කිමිදුම් සිට, කිරීමට (සමහර විට) පවා අයිස් මත ලිස්සා යාම ශීත - \n  \n  ලේක් Bohinj ජලය කටයුතු සඳහා පරිපූර්ණ වසරේ සෑම වේ. නරඹන්නන් ද පුදුම, සංචාරක බෝට්ටු සවාරියක් යෑමේ ගෙන හෝ සරලව මුහුදුබඩ ඔරුවක ඇවිදින්න යන්න පුළුවන්. අයිස් පවසමින් විකල්පයක් නොවේ නම්, ඔබ පමණක් ස්කේට් හා ඔබේ ම වගකීම දී අයිස් මත ගමන් කළ හැකි බව, දැනුවත් වන්න. අපි අතිශයින් ම පරෙස්සම් සහගත විය ඔබ නිර්දේශ!</string>
	<string name="spa">ස්පා විවේකයක් හා ජල විනෝද</string>
	<string name="spa_text">ස්ලෝවේනියානු ස්පා සෑම කාලයකදීම පිහිනුම් සඳහා එළිමහන් හා ගෘහස්ථ ජල ප්රදේශ වැහැලා තියෙනවා. එපමනක් නොව, ඔවුන් ද සම්බාහන හා චිකිත්සක පිහිනුම් තටාක සහ එක්ක ඉතා ආකර්ෂණීය ජල උද්යාන ඇත. දරුවන් සඳහා විනෝදාස්වාදය ද ලබා ගත හැක. \n  \n  ස්ලෝවේනියාව සියලුම තාප සෞඛ්ය නිකේතන නවීන පිහිනුම් තටාක විවිධ ප්රසන්න උෂ්ණත්වය රත් තාප ජලය හෝ කරදිය යුතුය. මෙම තටාක ජල සම්බාහන, whirlpools, සහ වෙනත් ඔරුවක මූලද්රව්ය සඳහා ප්රදේශ තියෙනවා. ඇතැම් සෞඛ්ය නිකේතන පවා ඔලිම්පික් ප්රමාණයේ පිහිනුම් තටාක තිබේ. නිර්භීත විනිවිදක, වේගයෙන් ජලය chutes විශාල එළිමහන් ජල උද්යාන සමඟ \n  \n  ස්පා හෝටල්, මන්දගාමී ගංගා, ප්රදේශ රළ ක්රීඩා, සහ ජල මදාවිකම් ප්රේම කරන අයට ඉල්ලා සිටිනවා. ඔවුන් අතර අංශක 360 පුඩුවක් සමග පළමු ජල විනිවිදකයක්. \n  \n  ඔබ තටාකය යන්න නම්, ඔබ විනෝද අවස්ථා සමඟ ඔබට සහ ඔබේ සෞඛ්ය බලාගන්න ඇත උපදේශකයෙකු සමග පිරිසක් අභ්යාස භුක්ති විඳින්න පුළුවන්. ජල වුවෙකුත් හා ව්යායාම් වෙනත් ආකාර, විවිධ වර්ගවල ඔබගේ සංසරණය වැඩි දියුණු, ඔබ වඩා හොඳ ප්රශ්වාස, සහ ඔබේ ශ්වසන පේශි ශක්තිමත් කිරීම සඳහා ඉඩ ලබා දේ. ඔවුන් විනෝද වෙනවා. \n  \n  තටාක අමතරව, ස්ලෝවේනියානු ස්පා බොහෝ එළිමහන් sunbathing, ආහාර හා පාන වර්ග නිෂ්පාදනයේ සහ ප්රදේශ ලබා දෙයි. සමහර ස්පා පවා nudists සඳහා වැටි sunbathing ඇත. විශේෂයෙන් ගිම්හානයේ දී, දරුවන් සඳහා විවිධ වර්ණ තේමාවෙන් යුත් මේ මදාවිකම් ඇත. \n  \n  බොහෝ ස්ලෝවේනියානු ස්පා යුහුසුළු සහ ළමයින් සඳහා සුන්දර තටාක සඳහා kiddie තටාක තිබේ. දරුවන් හිතකාමී විනෝද මදාවිකම් හා දේශීය හා අනෙකුත් වඩා හොඳින් දන්නා, විරුවන් ගැන කතා පිරී ඇත. තරග dwarves හා එල්ව්ස්වරු, මුහුදු කොල්ලකරුවන් හා ඉන්දියානුවන්! දරුවන් සහ ළමා සඳහා සම්බාහන ද ලබා ගත හැකිය.</string>
	<string name="Otras_apps">වෙනත් යෙදුම්</string>
	<string name="Acerca">ගැන</string>
	<string name="Rate">අනුපාතය</string>
	<string name="about">ගැන</string>
	<string name="subject1">මෙම යෙදුම නිපදවා ළඟා විය බලන්න කියලා!</string>
	<string name="textoabout">Mymma සෝටෝ විසින් සංකල්පය \n  APlanetBit \n  අයිකන ඉඩම් සිට අයිකන විසින් වැඩි දියුණු කරන \n  http://www.icons-land.com</string>
	<string name="version">පිටපත</string>
	<string name="extra_text1">මෙම යෙදුම ඉතා ප්රයෝජනවත් වේ! \n Try එය! \n  https://play.google.com/store/apps/details?id=</string>
	<string name="mensaje_cookies">"එය මෙම අඩවිය උපාංගය හඳුනා සමාජ මාධ්ය ලක්ෂණ ලබා දීමට හා රථවාහන විශ්ලේෂණය කිරීම සඳහා, පෞද්ගලීකරණය අන්තර්ගතය හා දැන්වීම් සඳහා භාවිතා කරන බව දන්වා ඇත යුරෝපා පාර්ලිමේන්තුවේ මෙහෙයවීමේ 2002/58 / EC හා සභා අනුව. ඒ වගේම අපි මේ හඳුනා හුවමාරු සහ අපගේ සමාජ මාධ්ය හවුල්කරුවන් සමග ඔබගේ උපාංගය මත වෙනත් තොරතුරු, වෙළඳ දැන්වීම් සහ වෙබ් විශ්ලේෂණ. http://lagatera.dynu.net පිළිබඳව වැඩිදුර විස්තර "</string>
	<string name="map_of_slovenia">සිතියම</string>
	<string name="vocabulario">වදන් මාලාවේ</string>
	<string name="slovenia">ස්ලෝවීනියාව</string>
</resources>