<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> 
<resources>
	<string name="app_name">Asiasi HD Slovenia</string>
	<string name="toast_tts_inicializado">ua initialized afi mau-Ina ia-Speech</string>
	<string name="toast_tts_error">Mea sese na tupu ao initializing tusiga-Ina ia-Speech afi</string>
	<string name="toast_redir">Redirecting e Google Play e faatuina tusiga e Speech afi</string>
	<string name="toast_set_language">Faatulaga TTS gagana e Slovenian</string>
	<string name="hola">Zdravo -- talofa</string>
	<string name="di_hola">sdravo</string>
	<string name="adios">Zbogom -- tofa soifua</string>
	<string name="di_adios">Sbogom</string>
	<string name="buenosdias">Dobro jutro -- Ua mai le taeao</string>
	<string name="di_buenosdias">Dobro jutro</string>
	<string name="buenas_tardes">Dober večer -- Manuia le afiafi</string>
	<string name="di_buenas_tardes">Dober večer</string>
	<string name="buenas_noches">Lahko noč -- Manuia le po</string>
	<string name="di_buenas_noches">Lahko noč</string>
	<string name="hasta_luego">Se vidimo kasneje -- Toe feiloa foi</string>
	<string name="di_hasta_luego">Se vidimo kasneje</string>
	<string name="hasta_manana">Se vidiva jutri -- Feiloai taeao</string>
	<string name="di_hasta_manana">Se vidiva jutri</string>
	<string name="quetal">Kako ste? -- Oa mai oe?</string>
	<string name="di_quetal">Kako ste?</string>
	<string name="bien_gracias">Počutim se dobro -- Ou te lagona lelei</string>
	<string name="di_bien_gracias">počutim se dobro</string>
	<string name="buen_provecho">Dober tek -- Fiaai Bon</string>
	<string name="di_buen_provecho">dober tek</string>
	<string name="me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš? -- E mafai ona e fesoasoani mai?</string>
	<string name="di_me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš?</string>
	<string name="cuanto_cuesta">Koliko je to? -- Le a le tele e?</string>
	<string name="di_cuanto_cuesta">Koliko je to?</string>
	<string name="no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan -- Ou te le tautala Sloveninan</string>
	<string name="di_no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan</string>
	<string name="necesito_un_medico">Rabim zdravnika -- Ou te manaomia se fomai</string>
	<string name="di_necesito_un_medico">rabim zdravnika</string>
	<string name="soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije -- O au o le mai Slovenia</string>
	<string name="di_soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije</string>
	<string name="de_donde_eres">Kje si? -- O fea ete sau ai?</string>
	<string name="di_de_donde_eres">chi si?</string>
	<string name="me_llamo_paul">Moje ime je Peter -- O loʻu igoa o Peter</string>
	<string name="di_me_llamo_paul">Moje ime je Peter</string>
	<string name="como_se_llama">Kaj ti je ime? -- O ai lou igoa?</string>
	<string name="di_como_se_llama">Kaj ti je ime?</string>
	<string name="arriba">Navzgor -- aʻe</string>
	<string name="di_arriba">navzgor</string>
	<string name="abajo">Navzdol -- ifo</string>
	<string name="di_abajo">navzdol</string>
	<string name="izquierda">Levi -- Taumatau</string>
	<string name="di_izquierda">Levi</string>
	<string name="derecha">Prav -- Tauagavale</string>
	<string name="di_derecha">Prav</string>
	<string name="centro">Bližnji -- moa</string>
	<string name="di_centro">Bližnji</string>
	<string name="delante">Spredaj -- o luma</string>
	<string name="di_delante">spredaj</string>
	<string name="detras">Nazaj -- tua</string>
	<string name="di_detras">Nazaj</string>
	<string name="encima">Več kot -- i luga</string>
	<string name="di_encima">Več kot</string>
	<string name="debajo">Spodaj -- i lalo</string>
	<string name="di_debajo">Spodaj</string>
	<string name="lo_siento">Žal -- malie</string>
	<string name="di_lo_siento">Žal</string>
	<string name="por_favor">Prosimo -- Faʻamolemole</string>
	<string name="di_por_favor">Prosimo</string>
	<string name="gracias">Hvala vam -- faafetai</string>
	<string name="di_gracias">Uala vam</string>
	<string name="de_nada">Ni za kaj -- Faafetai foi</string>
	<string name="di_de_nada">Ni za kaj</string>
	<string name="muchas_gracias">Najlepša hvala -- Faafetai lava</string>
	<string name="di_muchas_gracias">Najlepša uala</string>
	<string name="no_gracias">Ne, hvala -- Leai, faafetai</string>
	<string name="di_no_gracias">Ne, uala</string>
	<string name="encantado">Lepo te je bilo srečati -- Fiafia lava ua ta feiloai</string>
	<string name="di_encantado">Lepo te je bilo srečati</string>
	<string name="esta_bien">To je v redu -- le afaina lena</string>
	<string name="di_esta_bien">To je v redu</string>
	<string name="un_cafe">Ena kava, prosim -- O se tasi kofe, faamolemole</string>
	<string name="di_un_cafe">Ena kava, prosim</string>
	<string name="una_cerveza">Eno pivo prosim -- O se tasi pia, faamolemole</string>
	<string name="di_una_cerveza">Eno pivo prosim</string>
	<string name="el_bano">Kje je stranišče? -- O fea o le toilette?</string>
	<string name="di_el_bano">Chi je stranišče?</string>
	<string name="la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim? -- E mafai ona e tuuina mai ia te au le meaai, faamolemole?</string>
	<string name="di_la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim?</string>
	<string name="una_tortilla">Ena omleta, prosim -- O se tasi omelette, faamolemole</string>
	<string name="di_una_tortilla">Ena omleta, prosim</string>
	<string name="una_paella">Nekateri Golaz prosim -- O nisi Golaž faamolemole</string>
	<string name="di_una_paella">Nekateri Golaz prosim</string>
	<string name="la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim? -- E mafai ona e aumaia ia te au le tulafono tau faaofi, faamolemole?</string>
	<string name="di_la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim?</string>
	<string name="desayuno">Zajtrk -- aiga</string>
	<string name="di_desayuno">zajtrk</string>
	<string name="comida">Kosilo -- aiga o le aoauli</string>
	<string name="di_comida">Kosilo</string>
	<string name="cena">Večerja -- aiga</string>
	<string name="di_cena">večerja</string>
	<string name="cuchara">Spoon -- sipuni</string>
	<string name="di_cuchara">Slico</string>
	<string name="tenedor">Vilice -- tui</string>
	<string name="di_tenedor">vilice</string>
	<string name="cuchillo">Nož -- polo</string>
	<string name="di_cuchillo">nož</string>
	<string name="pan">Kruh -- falaoa</string>
	<string name="di_pan">kruh</string>
	<string name="vaso">Steklo -- tioata</string>
	<string name="di_vaso">steklo</string>
	<string name="agua">Voda -- vai</string>
	<string name="di_agua">voda</string>
	<string name="servilleta">Prtiček -- ufilaulau</string>
	<string name="di_servilleta">prtiček</string>
	<string name="camarero">Natakar -- laulauʻaiga</string>
	<string name="di_camarero">Natakar</string>
	<string name="me_gusta">Všeč mi je -- oute fiafia iai</string>
	<string name="di_me_gusta">všeč mi je</string>
	<string name="si">Da -- ioe</string>
	<string name="di_si">Da</string>
	<string name="no">Ne -- leai</string>
	<string name="di_no">Ne</string>
	<string name="es_posible">Lahko bi bilo -- E mafai ona</string>
	<string name="di_es_posible">Lahko bi bilo</string>
	<string name="nunca">Nikoli -- aua lava nei</string>
	<string name="di_nunca">Nikoli</string>
	<string name="siempre">Nenehno -- pea lava</string>
	<string name="di_siempre">Nenehno</string>
	<string name="a_veces">Včasih -- O nisi taimi</string>
	<string name="di_a_veces">včasih</string>
	<string name="hoy">Danes -- i le asō</string>
	<string name="di_hoy">danes</string>
	<string name="ayer">Včeraj -- ananafi</string>
	<string name="di_ayer">včeraj</string>
	<string name="manana">Jutri -- Taeao</string>
	<string name="di_manana">jutri</string>
	<string name="coche">Avto -- taʻavale</string>
	<string name="di_coche">avto</string>
	<string name="avion">Letalo -- vaalele</string>
	<string name="di_avion">Letalo</string>
	<string name="tren">Vlak -- nofoa afi</string>
	<string name="di_tren">vlak</string>
	<string name="autobus">Avtobus -- pasi</string>
	<string name="di_autobus">Avtobus</string>
	<string name="bicicleta">Koles -- uila</string>
	<string name="di_bicicleta">koles</string>
	<string name="hotel">Hotel -- fale talimālō</string>
	<string name="di_hotel">Hotel</string>
	<string name="habitacion">Soba -- potu</string>
	<string name="di_habitacion">soba</string>
	<string name="habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo -- Ou booked potu se tasi</string>
	<string name="di_habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo</string>
	<string name="hasta_pronto">Se vidiva kmalu! -- Toe feiloa atili!</string>
	<string name="di_hasta_pronto">Se vidiva kmalu!</string>
	<string name="Salir">ulufalega</string>
	<string name="basic_data">faamatalaga autu</string>
	<string name="basic_data_text">"Faamatalaga Autu \n  eria o Fanua \n  20,273 km sq, lea 66% wooded eria, 28% o vaega tau faatoaga ma le 3% vaega fausia aʻe \n  \n Population \n 2.06m (Ianuari 1 2015; Republic o Slovenia Ofisa o Fuainumera Faamauina) \n ofoaga autu o le taulaga nmain \n Population i \n 000 (Ianuari 1 2015; Republic o Slovenia Ofisa o Fuainumera Faamauina) \n Ljubljana (tupe faavae): 287.2 \n Maribor: 112.3 \n Kranj: 55.9 \n Celje: 48.8 \n Climate \n Mediterranean i le talafatai, uta konetineta o \n Weather i Ljubljana (maualuga 295 mita) \n Hottest masina: Iulai, 21 ° C; masina tau malulu tele: Ianuari, -1 ° C (averesi tapulaa maualuga ma le tapulaa maualalo i aso uma); driest masina: Ianuari ma Fepuari, 75 mm timuga averesi; masina wettest: Iuni, 183 mm timuga averesi \n Language \n Slovene \n Weights ma faiga\n  faiga nMetric\n  euro nCurrency \n The (€), lea e suia ai le tolar Slovenian (nofo i) i le aso 1 Ianuari 2007 i se fua faatatau o fesuiaiga o tupe faatulagaina o SIT239.64: € 1 \n Time\n  itula e leai se tasi i luma o GMT; lua itula i luma i le taumafanafana \n Fiscal tausaga \n Calendar tausaga \n Public aso malolo\n  1 nJanuary (Aso o le tausaga Fou ), 8 Fepuari (Aso Preseren), Aperila 16-17 (Eseta Aso ma le Eseta Aso Gafua), Aperila 27 (fouvale Faasaga i le Aso Galuega), Me 1-2 (Leipa Aso), 25 Iuni (National Aso), 15 Aokuso ( manatu o Mary), 31 Oketopa (Reformation Aso), 1 Novema (Faamanatu Aso), 25 Tesema (Aso Kerisimasi), Tesema 26 (Independence ma National Lotogatasi Aso \n  "</string>
	<string name="arrival">Le auala e taunuu</string>
	<string name="arrival_text">"Faigofie Avanoa \n Slovenia o lo oi ai i Tutotonu Europa ma tuaoi Italia, Austria, Hanikeri ma Croatia. E na o ni nai taavale itula ese mai Venice po o Vienna. E faigofie ona Slovenia mai atunuu tuaoi uma, e pei o loo i ai le auala lelei ma fesootaiga o nofoaafi , ma malaga i aso uma mai le tele o aai o Europa. Talu ai o se atunuu o le gataifale, e mafai foi ona maua e Slovenia i le sami. \n  \n By taavale \n Most o le taavale ulufale Slovenia e motorways, o le ala sili ona faigofie foi e malaga i le siomia ai i atunuu. e faigofie ona malaga ai i le auala Slovenian ala i le taavale, talu mai le lelei ma le manino signposted latou. ui lava o nisi auala o le lotoifale o le vaapiapi ma le faamaapeina, o se taavale i latou e ui i lea fiafia ma eseese. mo taavale i motorways, e faamalosia mo oe i ai o se vignette. \n \n  faaopoopo nBy Air \n In i le malaga i aso uma i le tele o aai i Europa, o loo tuuina atu e lua faigamalaga taugofie lele mai le malae vaalele faava o malo Slovenian autu Jože Pučnik Ljubljana. o i latou o EasyJet ma Wizz Air, o le felelei e Lonetona ma Brussels. O le tele o malaga e Ljubljana ua faia e le Airways Adria na vaalele Slovenian. E mafai foi ona felelei i se tasi o malae vaalele i fafo i le nofoaga e latalata ane, ma avanoa Slovenia mai ai i le pasi, nofoaafi po o taavale totogi faa-lisi. \n \n  taufetuli nBy pasi \n Buses e Slovenia mai le tele o aai o Europa. I Slovenia, e mafai foi ona maua i le tele o aai ma le atunuu i le pasi. Afai latou te taufetuli atu i autafa o auala i le lotoifale, o le avetaavale e mafai ona taofia i se fale faatali pasi i so o se faatalanoaga. E mafai ona e faatauina se pepa pasi tuusao mai le avepasi, aoi ai i le tele faatali pasi e mafai ona faatau foi se pepa pasi mo se aso patino. \n  \n By nTrains\n  Toleni e Slovenia taufetuli i aso uma mai le tele o aai o Europa. Afai e malaga i le nofoaafi, o le foi e mafai e tietie i se taavale o loo momoe. E na o le nofoaafi o Railways Slovenian tamoe solo Slovenia, ma le timetables ma lisi tau lomia faasalalau i luga o le itulau o le initaneti. E mafai ona e faatauina se pepa i le nofoaga o nofoaafi uma faapea foi i luga o le nofoaafi. nofoaafi Slovenian pipii i le timetables. \n  \n By Vaa po vaʻafolau \n From Me ia Oketopa, o loo tietie ai soo o le vaa le mana saosaoa-maualuga mai Venice, Trieste, Poreč ma Rovinj. O nisi taimi, taunuu vaa tele folau e Koper. Afai e te taunuu i lou lava vaa, e tatau ona e iloa o le alataloto faava o malo tuaoi ua na i Koper ma Piran, ma mai Me ia Oketopa i Izola faapea. I Izola, Koper ma Portorož, o loo maua marinas po nei mo vaa. I le tele o nofoaga i le talafatai Slovenian, e mafai ona saeia se vaʻafolau. \n  \n By uila \n Naturally, e mafai foi ona maua e Slovenia e uila, pe i le tietie i le auala po o le faia o se nofoaafi. E ala i le uila, e mafai ona aveina i luga o auala uma i Slovenia. O le tuusaunoaga na o le expressways ma motorways. Ua faasaina foi e tietie i lau uila i le auala i le vaomatua ma mauga. \n  "</string>
	<string name="climate">tau</string>
	<string name="climate_text">"Tau \n The le tau o le Slovenia mafai ona faamatalaina o masani Europa konetineta o aafia le tau ma le mafanafana, taumafanafana matutu ma sagatonu taumalulu malulu, ae o le nofoaga i le gataifale ma le fanua maualalalo i le itu i saute i ai se Metitirani tau aafia. O Ianuari o le masina o le tau malulu tele ma le ao vevela e masani lava ona siomia o i le itu i matu, ae o nisi o tulaga le taumalulu masina e mafai ona matuai malulu ma le vevela mamao i lalo o ma le malolosi, matagi matu malulu, valaauina Bora, aemaise lava i le itulagi maugā, lea o le tau ua aafia ai le malosi e le latalata ane atumauga. mamafa snowfall po o afā kiona e mafai foi i nisi aso iina; o le fua tutusa tausaga o aso ma le kiona e itiiti ifo i lo le 40 i le maualalo-laueleele itulagi ma e oo atu i le 120 aso i le itulagi maugā o Slovenia umi i le gataifale. vaitaimi malulu ma le kiona e fai lava si seasea lava ona o le uunaiga a le vevela mafanafana vai o le sami Meititerane. \n  \n In vevela ao taumafanafana aapa 20-25 ° C, ae somet imes fai lava si maualuga, 30 ° C po o le sili. I le tele o le taimi o le tau matutu ma e maua ai le la, e ui lava o nisi taimi e mamafa Thunderstorms e mafai ona tupu i le faaiuga o le aso, aemaise lava i le itulagi maugā. o Iulai le masina warmest ma se vevela averesi o 22 ° C. eseese lava Faaletausaga Precipitation mai le 400 mm i le vaega lowland i saute, ma e oo atu i le 1000 mm i itulagi maugā. \n  \n The le tau e sili ona lelei Me-Setema, pe a aso o le mafanafana ma le po e malu, e ui lava timuga sili atu i le tautotogo nai lo i le taumafanafana. Tautoulu ma le taumalulu e masani lava ona a itiiti chilly ma le susu, ma e masani ona puaoa i itulagi maugā \n  lavalava \n Required:. \n Lightweight cottons ma ie i le taimi o le taumafanafana masina; mafanafana auala-mamafa e heavyweights ma rainwear i le taimi o le taumalulu. E mafai ona manaomia ofu mafanafana i le afiafi po o mo trekking i le mauga, e oo lava i le taumafanafana \n \n  faavasegaina nKoeppen-Geiger:. Mafai ona faavasegaina \n The Tau o Slowenia pei Cfb Tau; a le tau susu mafanafana temperated ma le masina warmest i lalo nai lo le 22 ° C i tusa ma le fa po o le sili masina i luga 10 ° C i average.The le tau o nisi o nofoaga i le gataifale o Slovenia mafai ona faavasegaina o Cfa Tau; a mafanafana temperated tau Metitirani ma le masina warmest luga 22 ° C i tulaga masani ma susu uma faataamilo tausaga. \n  "</string>
	<string name="attractions">mataaga Turistic</string>
	<string name="attractions_text">"E tele turistic mataaga e manaia e tatau ona vaaia i Slovenia e pei o le toto Leki, Postojna Ana, Triglav National Park, Isonzo le Motorrail, Piran, Velika Planina, Logar ma le toatele o isi \n  \n  E mafai ona e olioli i Slovenia i so o se masina o le tausaga ma e mafai ona e faia le tele o ituaiga o tagata tafafao maimoa i se laiti o country.There gaoioiga e pei o tietie uila, trekking, feʻaʻei, aso malolo toaaga, spas ma faaaog ¯aina, ana, natura, o meaai ma le uaina, aganuu, faatau, aiga fiafia, casinos , ma e faapena i \n  \n  Siaki le faamau nei. "</string>
	<string name="bled">Leki toto</string>
	<string name="bled_text">"Leki toto \n  (Slovene: Blejsko jezero; Siamani: Bleder Tagai, Veldeser Tagai). O se lepa i le Julian atumauga o le itulagi Luga Carniolan o Slovenia matu i sisifo, lea e fesootai le aai o toto \n The eria o se taunuuga turisi . o le lepa e 35 km (22 mi) mai Ljubljana Malae Vaalele Faava o Malo ma 55 km (34 mi) mai le aai laumua, Ljubljana. "</string>
	<string name="postoina">Postoina Ana</string>
	<string name="postoina_text">"Postojna Cace \n  (Slovene: Postojnska jama; Siamani: Adelsberger Grotte; Italia: Grotte di Postumia). O se 24.340 m umi faiga ana karst latalata Postojna, southwestern Slovenia \n It o le faiga o ana umi-lua i le atunuu (nei le Migovec System) [e faapea foi se tasi o ona nofoaga mo tagata tafafao maimoa pito i luga. o le na foafoaina ana e le Vaitafe Pivka. "</string>
	<string name="triglav">Triglav</string>
	<string name="triglav_text">"Triglav National Park (TNP) \n  (Slovene: Triglavski paka narodni) o le na o paka le atunuu i Slovenia Na faatuina i lona tulaga o aso nei i le 1981 ma o loo tu i le itu i matu i sisifo o le atunuu, i le faasologa o le vaega sautesasae o le. . Alpine massif \n Mount Triglav, o le tumutumu aupito maualuga o atumauga Julian, o loo tu toetoe lava i le ogatotonu o le paka o le atunuu mai ai le vanu faaloaloa atu radially, le tuuina atu o vai e faiga tele vaitafe e lua ma o latou punaoa i le atumauga Julian:. le Soča ma le Sava, o loo tafe atu i le Sami Adriatic ma Black, faasologa "</string>
	<string name="isonzo">Isonzo</string>
	<string name="isonzo_text">"O le Soča (folafola [soːtʃa] i Slovene) po o Isonzo (folafola [izontso] i Italia) (isi igoa Friulian: Lusinç, Siamani: Sontig, Latina: Aesontius po Isontius) o se 138 kilomita (86 maila) vaitafe umi tafe ala Slovenia sisifo (96 kilomita pe 60 maila) ma sasae Italia (43 kilomita po o le 27 maila). \n an Alpine vaitafe i le amio, o ona pepelo puna i le Vanu o Trenta i le atumauga Julian i Slovenia matu i sisifo, i se maualuga o le 876 mita (2,874 ft). [3] o le tafe vaitafe ua mavae le aai o Bovec, Kobarid, Tolmin, Kanal ob Soči, Nova Gorica (pe afai ua sopoia e le Alalaupapa Solkan), ma Gorizia, i le ulu e latalata i le Sami Adriatic i le aai o Monfalcone. o loo i ai se pulega nival-pluvial i lona ala i luga ma pluvial-nival i lona ala maualalo. \n Prior i le Uluai Taua o le Lalolagi, o le vaitafe faia o se vaega o le tuaoi i le va o le Malo o Italia ma le Emepaea Austro-Hungarian. [usu manaomia] i le taimi o le Taua o Aʻu, o le vaaiga o le taua oona i le va o atunuu e lua, culminat atu i le Taua o Caporetto i le 1917 "</string>
	<string name="motorail">Motorail</string>
	<string name="motorail_text">"Nofoaafi Motorail faagaoioia i luga o le laina i le va Bohinjska Bistrica, Podbrdo ma le tele NA Soči, ma faasee i le auala faaofuofu nofoaafi Slovenian umi \n  manao\n  lava e alu i se malaga umi e ala i le taavale e aunoa ma le aveina o le mamao? Ona taumafai le auaunaga motorail , lea e tauaveina lau taavale ao e malolo ai ma olioli i le malaga i le nofoaafi. \n  faagaoioia nofoaafi Motorail i luga o le laina i le va Bohinjska Bistrica, Podbrdo ma le tele nA Soči, ma faasee i le auala faaofuofu nofoaafi Slovenian umi, le ana Bohinj, fesootai luga Carniola i le North o Slovenia ma le seaside Littoral i Saute Sisifo. Motorail nofoaafi e mafai ona ave taavale, vans, pickups, ma vans camper e le sili 3m le maualuga ma 2.4m i le lautele. "</string>
	<string name="piran">Piran</string>
	<string name="piran_text">Sili ona aai matagofie i le talafatai Slovenian tuputupu ae faatasi ma le fesoasoani o le masima. O le Piran apa masima, pe afai o le lalolagi-vasega fleur de sel (fugalaau masima) ua tuuina atu i aso nei le faaaogaina o metotia tausaga le matua, sa le mafuaaga malupuipuia le picturesque Metitirani taulaga, faatasi ai ma lona le lotu faatasi ma se vaaiga ma mataaga faaleaganuu, faamanuiaina. \n  \n  le taulaga uafu tuai ma toe vaega o le a le Medieval pa puipuia e pei o se maa faamanatu o aganuu ma talafaasolopito. Vaapiapi auala ma fale fausia vavalalata afio ifo mai le mauga ma lana ekalesia i le sikuea tutotonu i le talafatai na faamamafa lona uiga Metitirani. O lenei taulaga o le lalolagi o le gataifale, lea e atiina ae i lalo o le uunaiga a Venice, ua manatu i ai o se tasi o le aai sili ona moni ma sili ona photogenic i le talafatai i Adriatic. I le faaopoopo atu i le tusiata, o le Falemataaga o le Gataifale, o se koneteina ma isi mataaga, tagata asiasi lolofi i lenei aai e olioli i mea na tutupu, o le taulaga kuka, ma e latalata ane faapitoa o vaega o le lalolagi. \n  \n  Piran o se tasi o aai Medieval picturesque o Slovenia. Le alolofa i le puipui o puipui ma isi vala fausaga ma faaleaganuu mai le taimi alu e mafai ona malaga i Slovenia mo se vaiaso, o le malaga mai le tasi aai i le talafaasolopito i le isi, mai le talafatai i Ljubljana, ma mai le atumauga i le Laugatasi Pannonian. \n  \n  le Piran Sate apa, ua faatuina i 804, siosiomia le apa masima i le eria o malini i aso nei (Lucija, Portorož), o le laiti Strunjan Sate apa, ma le tele Sečovlje Sate apa. O le vaega o le faasaoina uma apa masima ua i ai nei paka laufanua. I le Park laufanua Strunjan, o le ae maua se mato ofoofogia maualuluga i luga o le sami, ma i le Sečovlje Sate apa, e mafai ona e aoao e uiga i le tuuina masima masani ma tafafao taialaina ma se asiasiga i le Falemataaga o Sate-Faia. \n  \n  uma Aokuso, Piran, o se taulaga e tuputupu ae i luga o le masima, faamanatuina le Saltern Tausamiga o revives le toe foi mai o le saltern aiga mai le saltpans Sečovlje, lea latou te faaaluina o latou taumafanafana seia oo i le seleselega masima mulimuli. O mea na tutupu autu faia i Tartini Lotoa, lea ua faapaiaina i le virtuoso sili vaiolini ma fatupese Giuseppe Tartini, na fananau i Piran. O taumafanafana uma lava, o le Tartini Tausamiga o potu musika e faia i le taulaga. Le aai, lea painters toe foi taimi ma toe maua musumusuga, foi ofoina mai le tele o isi mea na tutupu. Mulimuli i le kalena o mea na tutupu i Piran!</string>
	<string name="velika">Velika Planina</string>
	<string name="velika_text">O le faaiuga o le tautotogo o le taimi o le cowbells mai i luga o le Alpine taaga o le Velika Planina plateau amata tatagi, faalauiloa atu ai le taunuu mai o herdsmen. O se plateau faataulāitu ma se tasi o le nuu o le herdsmen aupito tele i Europa. Ma o loo valaaulia e aoao e uiga i le matagofie le olaga i luga o le mauga e aai ai lafumanu ma faaaogaina faataitaiga le falegaosi susu goodies latou o le a saunia mo oe. Alu e savalivali i le Meadows po o le faia se savaliga sopo (po o mauga uila) i le plateau. \n  \n  valaaulia Velika Planina ma le tele o avanoa mo eseese ma sopo i luga o le aai ai lafumanu mauga showcasing curiosities faalenatura ma ethnological o le ae le manao e misi. O le saoasaoa o auala e Velika Planina, o le uaea taavale mai Kamniška Bistrica. Mai iina, e mafai ona e a faasee masii i luga i le tumutumu, lea o le a ia faafeiloai ia te oe i se vaaiga matagofie. O i latou o ē e fiafia se luitau e mafai ona mulimuli ai se tasi o le lelei faailogaina auala savali i le pito i luga. I le taumalulu, e leai se malifa faaseʻe o le a conjure se tala faʻataulāitu moni taumalulu mo oe e manatua, faatasi ai ma uo ma aiga. \n  \n  le faatalanoaga a herdsmen i luga o le fanua e aofia ai nisi 140 tamai fale. Ma ona e fausia ai fale uiga, e le o le faailoga o le Velika Planina. O le tamai fale o loo ufitia i taualuga e faia i shingles masani spruce e aapa toetoe lava i lalo i le eleele. O le plateau oo moni ola i Iuni, i le taunuu atu o leoleo mamoe o e umia le tamai fale seia Setema ao latou taumafai e latou tausiga o povi. O i latou o na foi fiafia e valaaulia tagata asiasi mo se tofo o lo latou delicacies susu i le fale, po o le saunia o se taumafataga o le aoauli o le leoleo mamoe moni - susu oona ma žganci - buckwheat po o saito mush. o loo maua nisi o tamai fale i le tagata asiasi, o lea e leai se mafuaaga e le mafai ona faaaluina se po po o le lua e pei o le faia leoleo mamoe. \n  \n  Ia se malologa i le falesa o Snow Mary ma alu ifo i le ana lauiloa Vetrnica, lea e maua e ala i a auala savali faataamilo vaapiapi. I le faatausiusiuga i sisifo o le plateau (Zeleni Rob) o loo i ai se faamalama faalenatura picturesque taʻua Luknja (pu). Le ana Dovja Griča (o lona uiga papa vao) o loo tu i le vanu Tiha Dolina (Slovene mo vanu filemu), lea e na o le iva mita le loloto, ae lauiloa i le tele o Tala fatu mālō e musuia. O le isi vaai taua nofoaga o le Falemataaga o Preskar mea trnič ua tausia - se ituaiga faapitoa o uiga sisi o le eria Velika Planina. \n  \n  I le taumafanafana e mafai ona e pikiina oe lava i luga o le plateau i se aiga o le aoauli o le leoleo mamoe moni - susu oona ma žganci (buckwheat mush). o le a fiafia le leoleo mamoe e ofoina atu ia te oe i le fale sisi ma isi specialties susu pe e te asia. O le taimi i luga o le plateau e mafai ona e fafagaina lou maa i meaai a le leoleo mamoe masani, e pei o jota (pi ma sauerkraut hotpot), ričet (karite stew), goulash, sosisi ma sauerkraut, Carniola sosisi, buckwheat žganci po fuli dumplings ma fale sisi taʻua o štruklji . \n  \n  lalo Velika Planina, i le lotolotoi o le natura pristine, o le ae iloa e tolu vaipuna o le vaitafe Kamniška Bistrica. Le mea sili iloa oi latou o lona puna autu, o loo latalata ane i le v malo momoe mauga Kamniški Bistrici. I le puna o le ae maua Plečnik Manor, a momoe fuafuaina e le lauiloa tusiata Slovenian ina ia milo masani i le laufanua. A tulimatai le vaitafe aua nei galo e asiasi lua gorges: Veliki ma Mali Predaselj, o le narrowest vaega o le Kamniška Bistrica vaitafe, ma le Orglice (Slovene mo harmonica) afu e aoga lelei foi le vaai.</string>
	<string name="logar">Logar</string>
	<string name="logar_text">O le Logar Valley (Logarska dolina) o se tasi o le vanu glacial Alpine sili ona matagofie i Europa. O le paleni harmonic le va o aganuu, o le tagata ma le natura e maua ai lona aiga i lenei vaega o le Solčava Itulagi o uma ese ma le faigata ona maua. Ia outou tumau i lenei laufanua filemu paka se avanoa mo le savaliga sopo, tietie uila, solofanua tietie po o se safari ata. ua manumalo i le paka o le faava o malo CIPRA Lumanai i le Award atumauga mo pulega manuia o le nofoaga puipuia. \n  \n  I le Vanu o Logar e mafai ona e faamemelo natura green pristine i laasaga uma. Ia o le Ala e ala i le Vanu o Logar, o se auala iloga ma ethnographic faalenatura taitai e ala i le nooks mataʻina ma crannies le lotolotoi o le natura unspoilt o le paka laufanua. O le ae maua le avanoa e iloa ai tulaga ese, e le masani ma e oo lava lamatia ituaiga fugalaau. Le vanu ua lauiloa foi mo le tele o afu, o le sili ona maitauina i totonu o le 90 mita Falls Rinka. \n  \n  Afai o le toaga o aso malolo e le o oe ina ua mavae e mafai ona e tuu ese mo le tumutumu lata ane, alu e tietie uila, aea se mauga po o le alu ata tulimanu mo manu i lo latou siosiomaga faalenatura. Fanau fiafia roaming le vaomatua tala faʻataulāitu o paʻu o le toatele o latou tagata e fiafia i tala faʻataulāitu. Mai le taumalulu ua aemaise lava le valaauliaina o le vanu mo faasee satauro-atunuu, sledding, downhill faaseʻe ma faasee asiasi taamilo; ma afai e te oo atu i ai, e te le mautinoa e fiafia le aʻe i le afu aisa. \n  \n  Laupapa granaries po o le \n kašče\n  o se vaega taua o le talatuu faaleaganuu - e le gata i le Vanu o Logar, ae faapea foi i le Solčava itulagi ma le Vanu o Luga Savinja. O i latou o se vaega taua o lo o umia faatoaga, e pei ona faaaogaina mo le teuina o foodstuffs, aemaise lava fatu. O nisi oi latou o loo faaaogaina pea mo lo latou uluaʻi fuafuaga. Tagai foi i le Aiga o le solomuli faaleagaga, o le faleoʻo a Logarski Kot fagamanu ma le Falesa o Keriso le Tupu. \n  \n  le Logar Vanu o se tasi o vanu e tolu i le Itulagi Solčava - o le isi lua o le a maua e Robanov Kot ma Matkov Kot. O le toatele o tagata o le Solčava Itulagi ola i le faatoaga maualuga-mauga, i totonu o le maualuga o le pepelo faatoaga i Slovenia (Bukovnik, 1.327 m). Aʻea i luga i le mauga tamai fale ma tumutumu po o le lele i luga o le Vanu o Logar i se mea faʻaseʻeseʻe. Faia lenei siosiomaga matagofie le tulaga mo lau taaloga fou.</string>
	<string name="vine">Vine ulumatua a le Lalolagi</string>
	<string name="vine_text">Le loto o Maribor, Fagafulu, o le fale i le vine ulumatua i le lalolagi. I le sili atu ma le 450 tausaga le matua e le o le laau na mitamita lona lava falemataaga - le Maota Vine Tuai. Au Maribor le tele o mea e tutupu i le faamanatuina o le Old Vine, e pei o le teuteuina o le Old Vine, St. Aso o Martin, ma le Old Vine Tausamiga. Talitonu i ai pe leai, e oo lava i ai le Vine Old lona lava vii, ma le ua na foi naunautai tagata o le lotoifale ina ia outou faalogo i ai. \n  \n  Žametovka po modra kavčina (Bleu de Cologne), faamauina i le 400 tausaga le matua, o loo lisiina i le Tusi o Faamaumauga Guinness pei o le vine ulumatua i le tuuina atu pea le lalolagi fua. na toto ai le vine tuai i Maribor i le faaiuga o le Tutotonu Ages i le taimi o le aiaina Take. E molimauina - ma na sao - o le taua o le sasao i le va o le osofaiga ma le puipuia o le aai, mo le Old Vine Maota o le aso na avea o se vaega o le pa o le aai. \n  \n  Seti mai i le malaga gastronomic e ala i le aai o Maribor ma lona siosiomaga. E mafai ona e olioli i se eseese tele o flavors Štajerska, ma o le a taitai atu ai i ala uma e te i le Maota Vine Old \n  \n  le Old Vine o le laau na o ma ona lava falemataaga -. Le Maota Vine Tuai. O le taimi o se vaega o le pa o le aai, o le fale showcases i aso nei se tofi venerable uaina, ma se winery ma se uaina tofo potu uaina tupe totogi taulaga mai le itulagi uaina Maribor. Ma e faamanatu ai le Old Vine, Maribor ma nofoaga mitamita auala tele uaina picturesque ma wineries. \n  \n  Faatasi ai ma se autau o kuka, uaina ma delicacies aganuu lenei mea na tupu tausamiga tupe totogi e amata ia Oketopa i le seleselega vine faasauniga o le Vine Tuai ma Faaiu i le Tausamiga o St. Martin i Maribor, o le faamanatuina o le sili le Aso o St. Martin i Slovenia. o le a mafai ona e oo i ai le mea sili uaina Slovenian e gaosia, aemaise lava i latou mai le itulagi Štajerska, ona e ofo. Ili o le fiafia kuka masani a mafai ona e faaaogaina faataitaiga ipu moni e chefs le lotoifale, ma o loo i ai foi se polokalama faaleaganuu manaia e siʻo ai uma ese. \n  \n  le lona lua le tele aai Slovenian prides Maribor lava i le vine ulumatua i le lalolagi, lea e silia ma le 400 tausaga. E i ai auala e tolu uaina mai lenei venerable uaina "tamaitai" i le nuu o Maribor ma e mafai ona e tietie i lau uila i latou. Tagata manatu o le auala uaina e tolu o loo fesootai ma le faava o malo Archduke Johann Ala mai Graz e Maribor. Afai e te le o se tasi o le e sili ona cyclists naunautai, e mafai ona e tietie foi se uila eletise ma tietie i nei auala.</string>
	<string name="regions">itulagi</string>
	<string name="regions_text">I Slovenia, o se tasi e mafai ona oo i lalolagi eseese e fa i se aso se tasi, ona oo lava i le tulimanu pito i mamao o le atunuu e na o le lua itula le mamao mai le aai laumua o Ljubljana. I le loto green o Slovenia lau vaaiga faaloaloa mai le atumauga maugā i le matagofie toafilemu o le manino Pannonian i le itu i sasaʻe. Metitirani Slovenia, ma ona faoa aai tulata i le sami ma le Karst ofoofogia, o loo faatalitali mai mo oe ia iloa i lona matagofie uma. Lagona ai le uaua malosi o le aai laumua, suesue i le matagofie o le natura ma le aganuu i le eria o loo siomia ai. \n  \n  E mafai ona e lagonaina le matagofie o le lanu meamata Slovenia e pei ona e olioli i se vaaiga o le lauiloa toto Leki ma le Bohinj pele Leki. E le mafaitaulia avanoa mo gaoioiga i fafo i le lotolotoi o le picturesque tumutumu Alpine ma vanu taliaina e le atumauga Julian, Triglav National Park, o le Kamnik malosi ma atumauga Savinja, ma le green Mauga Pohorje. A ulu e Maribor, o le aai i le grapevine ulumatua i le lalolagi, o le taunuuga aso malolo lauiloa o Kranjska Gora, le itulagi ofoofogia o Koroška, ​​pe asiasi i le Soča River Valley - e tusa lava po o fea e te alu, o se aafiaga maoae o loo faatalitali mai ia te oe. \n  \n  A o le aai Metitirani o Piran, faatasi ai ma tagata asiasi faatosina Izola ma Koper latou nofoaga autu o le taulaga le Medieval, ua valaaulia Portorož i latou ma ona mataaga aso malolo. e mafai ona vaaia faigata harvesters Sate i le galuega i luga o le Sečovlje Sate apa, ma le Karst ma Postojna ana, Škocjan Ana ma Vilenica ana faamaualuga le lalolagi lalo o le eleele e maofa tele i luga o le paneta. Lenei itulagi foi le fale i le solofanua Lipizzaner tautupu. Le laueleele o vine-mauoa mauga o Goriška Brda ua lauiloa mo ona moomia maualuga-lelei uaina o ituaiga laau manogi, ma e mafai ona e tofo i ai i le faatoaga turisi ma i wineries. Ma ona anoanoai o manaia le tofo ma taaloga, ua fautuaina foi le Vanu Vipava e le paneta Faaesea lauiloa, tusitaiala tinoese le malaga. \n  \n  o Sasae Slovenia se laueleele o le lautele, tatala fanua ma taavale laufanua, storks, matagi-rattles, opeopea Mills, faamaloloina vai, manatu malosi, picturesque taavale tovine, e tulaga ese tu ma gagana, ma, e sili ona taua, o le fale e faamafanafanaina ma tagata agalelei. O lenei laufanua ua mauoa i spas vevela masani o le a faamalosia ma toe faamalolosia ai outou. Iloa o le faauo ma le talimālō o faatoaga o tagata tafafao maimoa, lea e mafai ona e tofo i delicacies le lotoifale, ma tumau i le po i se fale tovine tauagafau lotolotoi tovine. Ina ia toe manatua le taimi ua tuanai, e mafai ona asiasi olo mamalu tele. \n  \n  Ljubljana ma ona siosiomaga ofoina atu o latou tagata asiasi mafaitaulia avanoa e faaaluina o latou aso malolo, suesue, ma olioli. ua taʻua o le laumua green mo manatu uluai eseese faia e entrepreneurs talavou, suesue, tusiata, tamaiti aoga, ma le le alolofa i le matagofie o mea uma. Mo se puupuu malologa mai le aai, o atu i se tasi o le tele o aso e malaga, e pei ona ofoina Ljubljana avanoa vave i le tele o mataaga latalata ane. E mafai ona e lē ulu atu i le malo o le urosa enaena i le vaomatua o le itulagi Kočevsko, aoao e uiga i le tu masani o herdsmen pe asiasi i le aai talafaasolopito tauagafau tusia o Nofoaga UNESCO Tofi Lalolagi.</string>
	<string name="active">Aso Malolo Active</string>
	<string name="active_text">Aʻea a tumutumu. I vae po o uila. Olioli malifa matagofie faasee faatasi ma lau fanau. Lagonaina le adrenaline. freshness māpuea. I le ogatotonu o le vaomatua green, i se solofanua, e sosoo atu i le vai, i vasega tapolo. Ulu atu i le lalolagi o le fiailoa e toaaga. \n  \n  Faaalu lou aso malolo i le loto o maugā Slovenia. E savavali i le maoae ma le natura untouched ma 10,000 kilomita o faailogaina ma faatulaga auala savaliga. E mafai ona e filifili mai ai i le 175 tamai fale mauga pe faaalu se po i le faletalimalo ma tolauapiga mo tagata sopo. Alu sopo ma māpuea le freshness o le mauga. \n  \n  le laufanua maoae o Slovenia, ma o latou mafaitaulia matagofie faalenatura, e lelei mo se aso malolo biking. Iinei, e te mautinoa e saili auala talafeagai mo oe, o au uo, ma o outou aiga. Ona o le aafiaga o le tau Metitirani, e mafai ona biking i Slovenia toetoe faataamilo tausaga uma. \n  \n  ua mauoa Slovenia i suavai faalenatura, lea e valaau toetoe lava mo gaoioiga i po o tafatafa o le vai. Faafouina oe lava i se aau i le sami, vaituloto, vaitafe po o aau lepa. Folau ma surf luga o le vai ma ia faamo- moo le matagi lou lauulu. Olioli ai i tulaga-ae foe mautotogi po o le laina o le vaa i luga o le vai manino-tioata. Pe e te lagona faatopetope adrenaline? Oo sinasina rafting vai, alovaa po o tuuga ma iloa ai le matagofie o le gorges vaapiapi. Ina ia malolo ai, eo atu fagota po o lemu vaa faaola i lalo o le vaitafe Slovenian. \n  \n  Pe e te fiafia i aafiaga faapitoa? Pe afai o lou agaga olioli ma lou pauna loto. Matamata i Slovenia mai se vaaiga eseese. Tagai i le laueleele mai i le ea, faalogo i le leo o le tafe mai le vai, lagona le popole adrenaline. O se aafiaga lenei o le a suia ai lou aso malolo i se mea na tupu le ola e le mafaagaloina. \n  \n  le vasega tapolo o Slovenia o loo i ai e sili ona matagofie i Europa. ua faatulaga i latou i laufanua masani i le faatausiusiuga o le Pannonian Laugatasi, i tovine ma taavale mauga, i lalo tumutumu Alpine, ma i le idyllic laufanua karst. Ona o le mamao puupuu i totonu o Slovenia, e mafai ona e ausia le tele o le kalapu tapolo mai Ljubljana totonu o le tasi le itula. \n  \n  Equestrianism ma tietie solofanua i Slovenia se seneturi le matua faafetai uputuu i le Lipica Stud Faatoaga, o le faavae o le lalolagi-lauiloa solofanua Lipizzaner. Le tele o nofoaga autu o equestrian, ofoina atu outou faatoaga turisi ma ranches le aafiaga o Slovenia i le nofoa. \n  \n  A snowflakes sisiva i le lagi ma faia se laufanua matagofie o le taumalulu, o taimi e fai ai ni mea malie i luga o le kiona. I le faaopoopo atu tausia lelei tamoʻe faasee, le tele o isi gaoioiga taumalulu faatalitali mai mo outou i Slovenia. Ulu atu i le lalolagi o le fiailoa e le mafaagaloina i luga o le kiona ma le aisa.</string>
	<string name="biking">Biking</string>
	<string name="biking_text">Sailiili i Slovenia e uila. Le laufanua maoae o Slovenia, ma o latou mafaitaulia matagofie faalenatura, e lelei mo se aso malolo biking. \n  \n  lenei, ua e mautinoa e maua ai auala talafeagai mo oe, o au uo, ma o outou aiga. Ona o le aafiaga o le tau Metitirani, e mafai ona biking i Slovenia toetoe faataamilo tausaga uma. \n  \n  musa i se uila ma ave a tietie i le auala e ala i le vaomatua e sili ona tele a Slovenia, alu aʻe le plateau picturesque i Tutotonu Slovenia ma olioli i se tietiega e ala i laufanua maugā. E mafai foi ona suesue auala ma sikuea o le aai i uila.</string>
	<string name="bohinj">Leki Bohinj</string>
	<string name="bohinj_text">O le aupito tele lepa faalenatura i Slovenia ma avanoa e le gata mo gaoioiga i fafo. \n  \n 
o lo oi Leki Bohinj i se vanu glacial ma e aofia ai toetoe lava 100 miliona mita kupita o le vai - e tusa ai ma se matua malie Bohinj: e sili atu nai lo se pakete pe afai e lava le tetele. O le faatanoa steeply lepa ua afio ifo e matua sologa lelei foliga ma e leai se vaega e papaʻu. I le taumafanafana, o le vevela o le vai aʻe i le 22 ° C; i le taumalulu, freezes nisi taimi le vaituloto. oso aʻe le vai 2 - 3 mita ina ua uma timuga mamafa. \n  \n  ua toefuataiina vai Leki faatolu i le tausaga. O le puleesea autu o le Savica, ma le autu distributary o le Sava Bohinjka. Sili atu nai lo a tafe lona tolu o le vai i le lepa mai le vaipuna Karst i lalo o le laualuga lepa i le matafaga i matu. I le taimi o timuga mamafa, o le gush vai Karst mai e pei o le tautotogo Govic i luga o le mauga Pršivec. \n  \n  o Leki Bohinj atoatoa mo gaoioiga vai faataamilo tausaga uma - mai aau, tietie vaa, faasee matagi, alovaa po o tuuga, fagota ma diving i masina mafanafana, i le (o nisi taimi) skating aisa e oo lava i le taumalulu. E mafai foi ona ave tagata asiasi se tietiega vaa turisi matagofie po o le alu e savalivali malolo i luga o le matafaga. Afai o le aisa e taua o se filifiliga, faamolemole ia e iloa, e mafai ona e na o sekete ma savali i luga o le aisa i lou lava tiutetauave. Matou te fautuaina outou ina ia matua faaeteete!</string>
	<string name="spa">Spa malologa ma fiafia vai</string>
	<string name="spa_text">spas Slovenian maua le tele o nofoaga vai i fafo ma totonu e mo aau i taimi uma. Gata i lea, oi latou foi ua fofō ma lepa togafitiga, ma tele paka vai lalelei ma o ata faasolo. loo maua foi faafiafiaga mo fanau. \n  \n  faaaog ¯aina soifua maloloina vevela uma i Slovenia maua lepa aau po nei i le vai po o le suasami vevela faamafanafana i le vevela matagofie eseese. O nei lepa maua nofoaga mo suavai fofō, vili, ma isi elemene e nofonofovale ai. O nisi faaaog ¯aina soifua maloloina maua lava lepa Olimipeka-tele. \n  \n  Spas ma paka vai i fafo tele ma anapogi chutes vai, e telegese vaitafe, faasee eria, ma lipine fefe talosaga ia i latou oe alolofa ia e fiailoa e vai. I totonu oi latou o le faasolosolo muamua vai faatasi ma se matasele 360-tikeri. \n  \n  Afai e te alu atu i le vai, e mafai ona olioli i vaega faatinoina ma se faiaoga, lea o le a tuuina atu ia te oe i taimi o le fiafia ma le tausia o lou soifua maloloina. Ituaiga eseese o vai faamalositino ma isi ituaiga o faamalositino faaleleia atili ai lou toto, e faatagaina oe e manava loa i fafo e sili atu, ma faamalosia ai lou maso respiratory. Ma latou te le fiafia. \n  \n  I le faaopoopo atu lepa, spas Slovenian foi ona maua ai le tele o sunbathing fafo, meaai ma vaega meainu. O nisi spas maua lava sunbathing terraces mo nudists. I le taumafanafana i le faapitoa, e fiailoa e themed tele mo tamaiti. \n  \n  le tele spas Slovenian maua lepa kiddie mo toddlers ma lepa matagofie mo fanau. ua tumu fanau-faauo faafiafiaga o taaloga ma tala e uiga i le lotoifale ma isi, e sili atu lauiloa, toa. dwarves Feiloai ma elves, pirates ma Initia! O loo maua foi Massages mo tamaiti ma le tausiga o le tamaitiiti.</string>
	<string name="Otras_apps">isi apps</string>
	<string name="Acerca">E tusa o le</string>
	<string name="Rate">totogi</string>
	<string name="about">E tusa o le</string>
	<string name="subject1">Tuu atu i se vaai i lenei polokalama!</string>
	<string name="textoabout">Manatu faavae e ala Mymma Soto \n  atiina ae e APlanetBit \n  aikona mai aikona o Fanua \n  http://www.icons-land.com</string>
	<string name="version">faʻamatalaga</string>
	<string name="extra_text1">O lenei talosaga e aoga tele! \n Try ai! \n  https://play.google.com/store/apps/details?id=</string>
	<string name="mensaje_cookies">"E tusa ai ma faatonuga 2002/58 / EC o le Europa le Palemene ma le Fono e faailoa o lenei e faailoa masini nofoaga o loo faaaogaina e ia tino aano ma faasalalauga, ina ia tuuina atu o faasalalauga faaagafesootai foliga ma e iloilo taavale. Matou te faasoa atu foi nei e faailoa ma isi faamatalaga i lau masini ma o tatou paaga o faasalalauga faaagafesootai, faasalalauga ma analytics web. auiliiliga sili i http://lagatera.dynu.net "</string>
	<string name="map_of_slovenia">faafanua</string>
	<string name="vocabulario">upu fefiloi</string>
	<string name="slovenia">Slovenia</string>
</resources>