<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> 
<resources>
	<string name="app_name">دورہ سلووینیا HD</string>
	<string name="toast_tts_inicializado">ٹیکسٹ ٹو اسپیچ انجن سے initialized کیا گیا ہے</string>
	<string name="toast_tts_error">ٹیکسٹ ٹو اسپیچ انجن ابتدا کرتے وقت خامی پیش آگئی</string>
	<string name="toast_redir">تقریر کے انجن کریں نصب کرنے کے لئے گوگل کھیلیں کرنے کے لئے بھیج رہا ہے</string>
	<string name="toast_set_language">سلووینیائی کرنے TTS زبان انسٹالیشن</string>
	<string name="hola">Zdravo -- ہیلو</string>
	<string name="di_hola">sdravo</string>
	<string name="adios">Zbogom -- خدا حافظ</string>
	<string name="di_adios">Sbogom</string>
	<string name="buenosdias">Dobro jutro -- صبح بخیر</string>
	<string name="di_buenosdias">Dobro jutro</string>
	<string name="buenas_tardes">Dober večer -- شام بخیر</string>
	<string name="di_buenas_tardes">Dober večer</string>
	<string name="buenas_noches">Lahko noč -- شب بخیر</string>
	<string name="di_buenas_noches">Lahko noč</string>
	<string name="hasta_luego">Se vidimo kasneje -- بعد میں ملتے ہیں</string>
	<string name="di_hasta_luego">Se vidimo kasneje</string>
	<string name="hasta_manana">Se vidiva jutri -- کل ملیں گے</string>
	<string name="di_hasta_manana">Se vidiva jutri</string>
	<string name="quetal">Kako ste? -- آپ کیسے ہو؟</string>
	<string name="di_quetal">Kako ste?</string>
	<string name="bien_gracias">Počutim se dobro -- میں اچھا محسوس کر رہا ہوں</string>
	<string name="di_bien_gracias">počutim se dobro</string>
	<string name="buen_provecho">Dober tek -- بسم اللہ کرو</string>
	<string name="di_buen_provecho">dober tek</string>
	<string name="me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš? -- کیا آپ میری مدد کر سکتے ہیں؟</string>
	<string name="di_me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš?</string>
	<string name="cuanto_cuesta">Koliko je to? -- یہ کتنے کا ہے؟</string>
	<string name="di_cuanto_cuesta">Koliko je to?</string>
	<string name="no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan -- مجھے Sloveninan نہیں بولتے</string>
	<string name="di_no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan</string>
	<string name="necesito_un_medico">Rabim zdravnika -- مجھے ڈاکٹر کی ضرورت ہے</string>
	<string name="di_necesito_un_medico">rabim zdravnika</string>
	<string name="soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije -- سلوینیا سے نہیں ہوں</string>
	<string name="di_soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije</string>
	<string name="de_donde_eres">Kje si? -- آپ کہاں سے ہیں؟</string>
	<string name="di_de_donde_eres">chi si?</string>
	<string name="me_llamo_paul">Moje ime je Peter -- میرا نام پیٹر ہے</string>
	<string name="di_me_llamo_paul">Moje ime je Peter</string>
	<string name="como_se_llama">Kaj ti je ime? -- آپ کا نام کیا ہے؟</string>
	<string name="di_como_se_llama">Kaj ti je ime?</string>
	<string name="arriba">Navzgor -- اپ</string>
	<string name="di_arriba">navzgor</string>
	<string name="abajo">Navzdol -- نیچے</string>
	<string name="di_abajo">navzdol</string>
	<string name="izquierda">Levi -- بائیں</string>
	<string name="di_izquierda">Levi</string>
	<string name="derecha">Prav -- دائیں</string>
	<string name="di_derecha">Prav</string>
	<string name="centro">Bližnji -- مشرق</string>
	<string name="di_centro">Bližnji</string>
	<string name="delante">Spredaj -- فرنٹ</string>
	<string name="di_delante">spredaj</string>
	<string name="detras">Nazaj -- پیچھے</string>
	<string name="di_detras">Nazaj</string>
	<string name="encima">Več kot -- زائد</string>
	<string name="di_encima">Več kot</string>
	<string name="debajo">Spodaj -- کے تحت</string>
	<string name="di_debajo">Spodaj</string>
	<string name="lo_siento">Žal -- معذرت</string>
	<string name="di_lo_siento">Žal</string>
	<string name="por_favor">Prosimo -- برائے مہربانی</string>
	<string name="di_por_favor">Prosimo</string>
	<string name="gracias">Hvala vam -- آپ کا شکریہ</string>
	<string name="di_gracias">Uala vam</string>
	<string name="de_nada">Ni za kaj -- آپکا خیر مقدم ہے</string>
	<string name="di_de_nada">Ni za kaj</string>
	<string name="muchas_gracias">Najlepša hvala -- بہت بہت شکریہ</string>
	<string name="di_muchas_gracias">Najlepša uala</string>
	<string name="no_gracias">Ne, hvala -- نہیں شکریہ</string>
	<string name="di_no_gracias">Ne, uala</string>
	<string name="encantado">Lepo te je bilo srečati -- آپ سے مل کر خوشی ہوئی</string>
	<string name="di_encantado">Lepo te je bilo srečati</string>
	<string name="esta_bien">To je v redu -- وہ ٹھیک ہے</string>
	<string name="di_esta_bien">To je v redu</string>
	<string name="un_cafe">Ena kava, prosim -- ایک کافی، براہ مہربانی</string>
	<string name="di_un_cafe">Ena kava, prosim</string>
	<string name="una_cerveza">Eno pivo prosim -- ایک بیر دینا</string>
	<string name="di_una_cerveza">Eno pivo prosim</string>
	<string name="el_bano">Kje je stranišče? -- toilette کہاں ہے؟</string>
	<string name="di_el_bano">Chi je stranišče?</string>
	<string name="la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim? -- آپ براہ مہربانی، مجھے مینو کو دے سکتا ہے؟</string>
	<string name="di_la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim?</string>
	<string name="una_tortilla">Ena omleta, prosim -- ایک آملیٹ، براہ مہربانی</string>
	<string name="di_una_tortilla">Ena omleta, prosim</string>
	<string name="una_paella">Nekateri Golaz prosim -- کچھ Golaž براہ مہربانی</string>
	<string name="di_una_paella">Nekateri Golaz prosim</string>
	<string name="la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim? -- آپ براہ مہربانی، مجھے بل لا دے؟</string>
	<string name="di_la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim?</string>
	<string name="desayuno">Zajtrk -- ناشتا</string>
	<string name="di_desayuno">zajtrk</string>
	<string name="comida">Kosilo -- دوپہر کے کھانے کے</string>
	<string name="di_comida">Kosilo</string>
	<string name="cena">Večerja -- ڈنر</string>
	<string name="di_cena">večerja</string>
	<string name="cuchara">Spoon -- چمچ</string>
	<string name="di_cuchara">Slico</string>
	<string name="tenedor">Vilice -- فورک</string>
	<string name="di_tenedor">vilice</string>
	<string name="cuchillo">Nož -- چاقو</string>
	<string name="di_cuchillo">nož</string>
	<string name="pan">Kruh -- روٹی</string>
	<string name="di_pan">kruh</string>
	<string name="vaso">Steklo -- گلاس</string>
	<string name="di_vaso">steklo</string>
	<string name="agua">Voda -- پانی</string>
	<string name="di_agua">voda</string>
	<string name="servilleta">Prtiček -- رومال</string>
	<string name="di_servilleta">prtiček</string>
	<string name="camarero">Natakar -- ویٹر</string>
	<string name="di_camarero">Natakar</string>
	<string name="me_gusta">Všeč mi je -- مجھے یہ پسند ہے</string>
	<string name="di_me_gusta">všeč mi je</string>
	<string name="si">Da -- جی ہاں</string>
	<string name="di_si">Da</string>
	<string name="no">Ne -- نہیں</string>
	<string name="di_no">Ne</string>
	<string name="es_posible">Lahko bi bilo -- یہ ہو سکتا ہے</string>
	<string name="di_es_posible">Lahko bi bilo</string>
	<string name="nunca">Nikoli -- کبھی</string>
	<string name="di_nunca">Nikoli</string>
	<string name="siempre">Nenehno -- ہمیشہ</string>
	<string name="di_siempre">Nenehno</string>
	<string name="a_veces">Včasih -- کبھی کبھی</string>
	<string name="di_a_veces">včasih</string>
	<string name="hoy">Danes -- آج</string>
	<string name="di_hoy">danes</string>
	<string name="ayer">Včeraj -- کل</string>
	<string name="di_ayer">včeraj</string>
	<string name="manana">Jutri -- کل</string>
	<string name="di_manana">jutri</string>
	<string name="coche">Avto -- گاڑی</string>
	<string name="di_coche">avto</string>
	<string name="avion">Letalo -- طیارہ</string>
	<string name="di_avion">Letalo</string>
	<string name="tren">Vlak -- ٹرین</string>
	<string name="di_tren">vlak</string>
	<string name="autobus">Avtobus -- بس</string>
	<string name="di_autobus">Avtobus</string>
	<string name="bicicleta">Koles -- سائیکل</string>
	<string name="di_bicicleta">koles</string>
	<string name="hotel">Hotel -- ہوٹل</string>
	<string name="di_hotel">Hotel</string>
	<string name="habitacion">Soba -- کمرہ</string>
	<string name="di_habitacion">soba</string>
	<string name="habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo -- میں ایک کمرہ بک ہے</string>
	<string name="di_habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo</string>
	<string name="hasta_pronto">Se vidiva kmalu! -- پھر ملیں گے!</string>
	<string name="di_hasta_pronto">Se vidiva kmalu!</string>
	<string name="Salir">باہر نکلیں</string>
	<string name="basic_data">بنیادی ڈیٹا</string>
	<string name="basic_data_text">"بنیادی ڈیٹا \n  لینڈ کے علاقے میں \n  20،273 مربع کلومیٹر، 66٪ جنگلی جس کے علاقوں، 28٪ زرعی علاقوں اور 3 فیصد بلٹ اپ کے علاقوں میں \n  \n Population \n 2.06m (جنوری 1st، 2015؛ جمہوریہ سلووینیا شماریات کے دفتر کے)\n  \n میں nmain شہری مراکز \n Population 000 (جنوری 1st، 2015؛ جمہوریہ سلووینیا شماریات کے دفتر کے) \n Ljubljana (دارالحکومت): 287.2 \n Maribor: 112.3 \n Kranj: 55.9 \n Celje: 48.8 \n Climate \n Mediterranean، کانٹنےنٹل دیشی ساحل پر\n  Ljubljana میں nWeather (بلندی 295 میٹر) \n Hottest ماہ: جولائی 21 ° C؛ سرد ترین مہینہ: جنوری، -1 ° C (اوسط روزانہ زیادہ سے زیادہ اور کم سے کم)؛ خشک ترین ماہ: جنوری اور فروری، 75 ملی میٹر اوسط بارش؛ wettest ماہ: جون، 183 ملی میٹر اوسط بارش \n Language \n Slovene \n Weights اور اقدامات \n Metric کے نظام \n Currency \n  درج یورو (€)، SIT239.64 کی ایک مقررہ شرح تبادلہ میں سلووینیائی ٹولر (ایس آئی ٹی) جنوری 1st، 2007 پر جگہ لے لی ہے جس میں: € 1 GMT آگے \n Time \n ONE گھنٹے، موسم گرما میں آگے دو گھنٹے \n Fiscal سال \n Calendar سال \n Public تعطیلات \n January کے 1st (نئے سال کے دن )، فروری 8th (Preseren دن)، اپریل کے 16th-17th کے (ایسٹر کے دن اور ایسٹر پیر)، اپریل 27th (بغاوت کے خلاف کاروبار دن)، مئی 1st-2nd کی (یوم مزدور)، جون 25th (قومی دن)، 15th اگست ( مریم)، ​​اکتوبر 31st (اصلاح ڈے)، نومبر 1st (یاد کے دن)، دسمبر 25th (کرسمس ڈے)، دسمبر 26th (یوم آزادی اور قومی اتحاد کے دن \n  "کا مفروضہ</string>
	<string name="arrival">پہنچنے کے لئے کس طرح</string>
	<string name="arrival_text">"آسان رسائی \n Slovenia، وینس یا ویانا سے صرف چند گھنٹے کی ڈرائیو دور وسطی یورپ اور سرحدوں اٹلی، آسٹریا، ہنگری اور کروشیا میں واقع ہے. یہ ہے. سلووینیا تمام ہمسایہ ممالک سے آسانی سے قابل رسائی ہے یہ اچھی سڑک اور ریل کے کنکشن ہے کے طور پر ، کئی یورپی شہروں سے روزانہ پروازوں کے ساتھ. یہ ایک ساحلی ملک ہے کے بعد سے، آپ کو بھی سلووینیا کو سمندر کی طرف سے حاصل کر سکتے ہیں. \n  کاروں کی \n By کار \n Most بھی بھر میں سفر کرنے کا سب سے آسان طریقہ ہے جس میں موٹر ویز کی طرف سلووینیا داخل، ملک. یہ وہ اچھی اور واضح طور پر نشان زد ہیں کے بعد سے، گاڑی سے سلووینیائی سڑکوں سفر کرنا آسان ہے. بعض مقامی سڑکوں تنگ اور سمیٹ ہیں، ان کے ساتھ ساتھ ایک سیر کے باوجود خوشگوار اور مختلف ہے. موٹر ویز پر ڈرائیونگ کے لئے، یہ آپ کے لئے لازمی ہے ایک گل کاری ہے کرنے ہیں. \n  \n By ایئر \n in میں کئی یورپی شہروں کو روزانہ پروازوں کے علاوہ، مرکزی سلووینیائی انٹرنیشنل ائیرپورٹ Jože Pučnik تمباکو سے پرواز دو کم لاگت کی پرواز فراہم کرنے والے موجود ہیں. ان ایزی جیٹ اور Wizz ایئر، ہیں کے لئے پرواز لندن اور برسلز. تمباکو کو سب سے زیادہ پروازیں صرف سلووینیائی ایئر لائن میں Adria ایئر ویز کی طرف سے بنائے جاتے ہیں. تم نے بھی کئی یورپی شہروں سے سلوینیا کرنے \n By بس \n Buses رن بس، ٹرین یا کرایہ کی کار کر وہاں سے قریب علاقے میں غیر ملکی ہوائی اڈوں میں سے ایک کے لئے پرواز کر سکتے ہیں، اور رسائی سلوینیا ہے. \n . سلووینیا میں، آپ کو بھی شہروں کا سب سے زیادہ ہے اور بس کے ذریعے دیہی علاقوں کے لئے حاصل کر سکتے ہیں. وہ مقامی سڑکوں کے ساتھ چلاتے ہیں، ڈرائیوروں کسی بھی بستی میں ایک بس اسٹاپ پر روک سکتا ہے. آپ ایک بس ٹکٹ کا براہ راست بس ڈرائیور سے اوپر بڑے بس آپ کو بھی ایک مخصوص تاریخ کے لئے ایک بس کا ٹکٹ خرید سکتے ہیں روکتا ہے جبکہ این خرید سکتے ہیں.\n  سلووینیا کرنا \n By ٹرین \n Trains کئی یورپی شہروں سے روزانہ چلائیں. ٹرین کے ذریعے سفر، تو یہ ایک نیند کی گاڑی میں سوار کرنے کے لئے بھی ممکن ہے. وہاں timetables اور ویب کے صفحات پر شائع قیمت کی فہرست سب کے ساتھ، سلووینیائی ریلوے کا صرف ٹرینوں سلووینیا ارد گرد چل رہا ہے. تم ہر ریلوے اسٹیشن پر اس کے ساتھ ساتھ ٹرین پر ایک ٹکٹ خرید سکتے ہیں. سلووینیائی ٹرینوں timetables کے لئے رہنا ہے. \n  \n By کشتی یا اکتوبر کو سیلبوٹ \n From مئی، وینس، ٹرییسٹ، Poreč اور Rovinj سے تیز رفتار طاقت کشتیوں کے اکثر سواری موجود ہیں. کبھی کبھار، بڑے کروز بحری جہاز Koper کو پہنچتے ہیں. آپ کو اپنے اپنے برتن کے ساتھ پہنچتے ہیں تو، آپ کو معلوم ہونا چاہئے کہ بین الاقوامی سرحد چوکیوں صرف Koper اور پیراں میں ہیں، اور مئی سے اس کے ساتھ ساتھ Izola میں اکتوبر کے لئے. Izola، Koper اور Portorož میں، لنگر کے لئے دستیاب جدید marinas کے موجود ہیں. سلووینیائی ساحل پر کئی مقامات پر، آپ ن سیلبوٹ کرایہ سکتا ہے.\n  \n By بائیسکل \n Naturally، آپ بھی سلووینیا کو سائیکل کی طرف سے، چاہے وہ سڑکوں پر سوار کی طرف سے یا ایک ٹرین لینے کی طرف سے حاصل کر سکتے ہیں. سائیکل کی طرف سے، آپ سلووینیا میں تمام سڑکوں پر ڈرائیو کر سکتے ہیں. صرف مستثنیات ایکسپریس اور موٹر ویز ہیں. یہ بھی ن جنگل اور پہاڑ ٹریلس کے ساتھ ساتھ آپ کی سائیکل سواری کرنے سے ممنوع ہے.\n  "</string>
	<string name="climate">آب و ہوا</string>
	<string name="climate_text">"سلووینیا کے آب و ہوا \n  درج آب و ہوا، گرم، خشک گرمیاں اور منصفانہ سرد موسم سرما کے ساتھ عام یورپی براعظم متاثر موسمیاتی طور پر بیان کیا جا سکتا جنوب میں ساحلی علاقوں اور ذیل کے ملک میں ایک بحیرہ روم متاثر آب و ہوا ہے جبکہ جنوری دن کے وقت کے ساتھ سرد ترین مہینہ ہے درجہ حرارت عام طور پر ارد گرد کے شمال میں صفر، لیکن بعض صورتوں میں موسم سرما کے مہینوں اب تک صفر اور مضبوط، سرد northeasterly ہواؤں، بورا بلایا نیچے درجہ حرارت کے ساتھ بہت سردی، خاص طور پر پہاڑی علاقوں، موسم کی سختی سے الپس قریبی سے متاثر ہوتا ہے، جہاں میں ہو سکتا ہے. بھاری برفباری یا اس سے بھی برفانی طوفان نے بعض دنوں میں ممکن بھی ہیں؛ برفباری کے دنوں کی سالانہ اوسط تعداد کم زمین علاقوں میں 40 سے بھی کم ہے اور سلووینیا کے پہاڑی علاقوں میں 120 دن تک ساحلی علاقوں میں دیرپا. ٹھنڈ ادوار اور برف بہت شاذ و نادر ہی کی وجہ سے بحیرہ روم کے گرم پانی کے درجہ حرارت کے اثر و رسوخ کے ہیں ہے. \n  \n in میں موسم گرما میں دن کے وقت درجہ حرارت 20-25 ° C تک پہنچنے، لیکن somet IMEs پیش کافی زیادہ، 30 ° C یا اس سے زیادہ. اگرچہ کبھی کبھی بھاری گرج کے خاص طور پر پہاڑی علاقوں میں، دن کے آخر میں واقع ہو سکتا ہے زیادہ تر وقت میں، دھوپ منتر کے ساتھ خشک موسم ہے. جولائی 22 ° C کی اوسط درجہ حرارت کے ساتھ گرم ترین مہینہ ہے. سالانہ ورن 400 ملی میٹر سے جنوبی میدانی علاقوں میں 1000 ملی میٹر کرنے کے لئے پہاڑی علاقوں میں این سے مختلف ہوتی ہیں، اور.\n  \n  درج موسم یہ نسبت موسم بہار میں مزید بارش، اگرچہ، مئی تا ستمبر بہترین ہے میں دن گرم ہیں اور راتیں سرد ہوتی ہیں جب گرمیوں میں. خزاں اور موسم سرما میں عام طور پر ایک چھوٹی سی مرچ اور گیلے، اور اکثر دومل پہاڑی علاقوں میں ہے \n  \n Required لباس: موسم گرما کے مہینوں کے دوران \n Lightweight سوتی کپڑوں اور linens؛ موسم سرما کے دوران دگگجوں اور rainwear کو گرم درمیانے وزن. ایک سویٹر شاموں میں یا پہاڑوں میں آگاہی بھی گرمیوں میں لئے ضرورت ہو سکتی ہے \n  \n Koeppen-گائیکر درجہ بندی: Slowenia کے \n  درج موسمیاتی CFB آب و ہوا کے طور پر درجہ بندی کیا جا سکتا ہے؛ گرم ترین مہینے کے ساتھ ایک گرم temperated مرطوب آب و ہوا 22 ° اور سلووینیا کے کچھ ساحلی علاقوں CFA آب و ہوا کے طور پر درجہ بندی کیا جا سکتا ہے کے average.The آب و ہوا سے زیادہ 10 ° C کے اوپر چار یا اس سے زیادہ ماہ کے اوسط سے زیادہ C سے کم؛ ایک گرم اوسط اور مرطوب حالات کے دوران تمام سال دور گرم ترین مہینے کے ساتھ بحیرہ روم کے آب و ہوا temperated 22 ° C کے اوپر ہے. \n  "</string>
	<string name="attractions">Turistic مقامات</string>
	<string name="attractions_text">"بہت turistic اور پرکشش مقامات جھیل خون بہہ، Postojna گفاوں، Triglav نیشنل پارک، Isonzo Motorrail، پیراں، Velika کی Planina، لوگر طرح سلووینیا میں دیکھا جائے اچھا بہت سے دوسروں \n  ن موجود ہیں\n  آپ کسی بھی مہینے میں سلووینیا لطف اندوز کر سکتے ہیں جوئے بازی کے اڈوں سال کے ہیں اور آپ میں اس طرح کے ایک چھوٹے سے country.There سائکلنگ، پیدل سفر، چڑھنے، فعال تعطیلات، سپا اور رسارٹس، گفاوں، فطرت، کھانے اور شراب، ثقافت، خریداری، خاندان مزہ جیسی سرگرمیوں ہیں سیاحت کے کئی قسم کے کر سکتے ہیں، ، اور تو ہے \n  \n  درج ذیل بٹن چیک کریں پر. "</string>
	<string name="bled">جھیل خون بہہ</string>
	<string name="bled_text">"جھیل خون بہہ کریں \n  (کے وزٹرز: Blejsko jezero؛ جرمن: Bleder دیکھو Veldeser دیکھیں). شمال مغربی سلووینیا، یہ خون بہہ کے قصبے سے متصل ہے جہاں کے بالائی Carniolan خطے کے جولین الپس میں ایک جھیل ہے \n  درج علاقے میں ایک سیاحتی مقام ہے یہ جھیل متعلقہ بین الاقوامی ہوائی اڈے سے 35 کلومیٹر (22 میل) اور دارالحکومت، مشروبات، تمباکو سے 55 کلومیٹر (34 میل) ہے. "</string>
	<string name="postoina">Postoina گفاوں</string>
	<string name="postoina_text">"Postojna غار کریں \n  (کے وزٹرز: Postojnska جاما، جرمن: Adelsberger Grotte؛ اطالوی: Grotte دی Postumia). Postojna قریب ایک 24.340 میٹر طویل karst میں غار کے نظام ہے، جنوب مغربی سلووینیا\n  این آئی ٹی نے ملک میں دوسرا سب سے طویل غار نظام (مندرجہ ذیل ہے Migovec سسٹم) [اس کے ساتھ ساتھ اس کا سب سے سیاحت سائٹس میں سے ایک ہے. غاروں Pivka دریا کی طرف سے بنائے گئے تھے. "</string>
	<string name="triglav">Triglav</string>
	<string name="triglav_text">"Triglav نیشنل پارک (ٹی این پی) \n  (کے وزٹرز: Triglavski narodni پارک) سلووینیا میں صرف نیشنل پارک ہے یہ 1981 میں اس کی جدید شکل میں قائم کیا گیا تھا اور ملک کے بالترتیب جنوب مشرقی حصے کے شمال مغربی حصے میں واقع ہے. سے Soca اور: الپائن massif \n Mount Triglav، جولین الپس کی بلند ترین چوٹی، نیشنل پارک کے وسط میں تقریبا کھڑا ہے اس سے وادیوں باہر radially، دو بڑے دریا کے نظام کو جولین الپس میں ان ذرائع کے ساتھ پھیل سپلائی پانی. ساوا، Adriatic کے اور بحیرہ اسود پر بہہ بالترتیب "</string>
	<string name="isonzo">Isonzo</string>
	<string name="isonzo_text">"سے Soca (تلفظ [soːtʃa] کے وزٹرز) یا Isonzo (تلفظ [izontso] اطالوی زبان میں) (دوسرے ناموں Friulian: Lusinç، جرمن: Sontig، لاطینی: Aesontius یا Isontius) ایک 138 کلومیٹر (86 میل) طویل دریا ہے 876 میٹر کی بلندی پر، مغربی سلووینیا (96 کلومیٹر یا 60 میل) اور شمال مشرقی اٹلی (43 کلومیٹر یا 27 میل).\n  کردار میں Nan الپائن دریا، شمال مغربی سلووینیا میں جولین الپس میں Trenta وادی میں اس کے ذریعہ جھوٹ کے ذریعے بہتی ہے (2،874 فوٹ). [3] Bovec، Kobarid، Tolmin، ڈی ایچ او بی Soči، نووا Gorica (یہ Solkan برج کی طرف سے تجاوز کر جاتا ہے جہاں) اور Gorizia کے شہروں ماضی دریا رنز کے قصبے کے قریب Adriatic سمندر میں داخل ہونے Monfalcone یہ اس کے نچلے کورس میں pluvial-nival اس کے اوپری کورس اور میں ایک nival-pluvial حکومت حوالہ کی ہے.\n  پہلی جنگ کرنے nPrior، اٹلی کی بادشاہی اور آسٹریا ہنگری کی سلطنت کے درمیان سرحد کے دریا حصہ تشکیل دی. [ درکار] پہلی عالمی جنگ کے دوران، یہ دونوں ممالک کے درمیان لڑائی کا منظر تھا، culminat 1917 میں Caporetto کی لڑائی میں کنڈ "</string>
	<string name="motorail">Motorail</string>
	<string name="motorail_text">"Motorail ٹرینوں طویل ترین سلووینیائی ریل سرنگ کے ذریعے Bohinjska Bistrica، Podbrdo اور زیادہ تر NA Soči، اور رن کے درمیان لائن پر کام کریں \n \n  کبھی نہیں فاصلے کو ڈرائیو کرنے کے لئے بغیر گاڑی سے ایک طویل سفر پر جانا چاہتے تھے؟ پھر motorail سروس کوشش ، جس میں ن آپ کو آرام اور ٹرین کی سواری سے لطف اندوز جبکہ آپ کی گاڑی کی جاتی ہیں.\n  Motorail ٹرینوں طویل ترین سلووینیائی ریل سرنگ، Bohinj سرنگ میں بالائی Carniola منسلک کرنے کے ذریعے Bohinjska Bistrica، Podbrdo اور زیادہ تر NA Soči، اور رن کے درمیان لائن پر کام جنوب مغربی. Motorail ٹرینوں میں سمندر کنارے ساحلی کاریں، وین، پک اپ، اور سیاح وین چوڑائی میں قد اور اپ 2.4m میں 3M کی حد سے تجاوز نہیں کرتے جس کو لے جا سکتا ساتھ سلووینیا کے شمال. "</string>
	<string name="piran">پیراں</string>
	<string name="piran_text">سلووینیائی ساحل پر سب سے خوبصورت شہر نمک کی مدد سے اضافہ ہوا. پیراں نمک پین، جہاں عالمی معیار fleur ڈی SEL (نمک کے پھول) اب بھی صدیوں پرانے طریقوں کو استعمال کرتے ہوئے آج تیار کیا جاتا ہے، وجہ تھے سرمی بحیرہ روم ایک نقطہ نظر اور ثقافتی دلچسپیوں کے ساتھ اپنے چرچ کے ساتھ، شہر کی دیواروں والے کیوں، فلا. ہے \n  \n  ایک قرون وسطی دیوار کی باقیات کے ساتھ پرانی بندرگاہ شہر ایک ثقافتی اور تاریخی یادگار کے طور پر محفوظ ہے. ساحل پر مرکزی چوک کو پہاڑی اور اس کے چرچ سے اترتے قریب سے تعمیر شدہ مکانات کے ساتھ تنگ گلیوں میں صرف اس کے بحیرہ روم کردار پر زور. یہ دنیاوی ساحلی شہر، وینس کے اثر و رسوخ کے تحت تیار کی جس میں Adriatic ساحل پر سب سے زیادہ مستند اور سب سے زیادہ پرکاش شہروں میں سے ایک سمجھا جاتا ہے. فن تعمیر کے علاوہ، میری ٹائم میوزیم، ایک ایکویریم اور دیگر پرکشش مقامات، زائرین اس شہر میں ہونے والے واقعات، پاک پرساد، اور قریبی خصوصی قدرتی خصوصیات سے لطف اندوز کرنے کے لئے آتے ہیں. ہے \n  \n  پیراں سلووینیا کے سرمی قرون وسطی کے شہروں میں سے ایک ہے. کی طرف چلے گئے وقتوں سے دفاعی دیواروں اور دیگر تعمیراتی اور ثقافتی خصوصیات میں سے محبت کرنے والوں کے سلووینیا میں ایک ہفتے کے لئے، ایک تاریخی شہر سے جانے ساحل سے متعلقہ کرنے کے لئے، اور Pannonian سادہ کرنے الپس سے سفر کر سکتے ہیں. ہے \n  \n  پیراں سالٹ پین، 804 میں قائم کیا، آج کے مرینا (Lucija، Portorož)، چھوٹے Strunjan سالٹ پین، اور بڑے Sečovlje سالٹ دوپدان کے علاقے میں نمک پین آگھیرا. تمام سالم نمک پین کے علاقوں اب زمین کی تزئین پارکوں ہیں. Strunjan زمین کی تزئین پارک میں، آپ کو سمندر کے اوپر وشال کو ایک ناقابل یقین کلف مل جائے گا، اور Sečovlje سالٹ پین میں، آپ کو ہدایت دوروں کے ساتھ روایتی نمک پیداوار اور نمک سازی کے میوزیم کے دورے کے بارے میں سیکھ سکتے ہیں. ہے \n  \n  ہر اگست، پیراں، نمک پر اضافہ ہوا ہے کہ ایک شہر منا Saltern فیسٹیول کہ زندہ Sečovlje saltpans، وہ حتمی نمک فصل تک ان کی گرمیاں خرچ کریں گے جہاں سے saltern خاندانوں کی واپسی. اہم واقعات Tartini اسکوائر، جس عظیم الشان وائلن virtuoso کی اور موسیقار جوزف Tartini، پیراں میں پیدا کرنے کے لئے وقف ہے میں جگہ نہیں لے. ہر موسم گرما میں، چیمبر موسیقی کی Tartini فیسٹیول شہر میں جگہ لیتا ہے. شہر میں، جہاں مصور فائدہ پریرتا کے لئے وقت اور پھر سے واپس آ جائیں، بھی دیگر واقعات کی ایک بڑی تعداد فراہم کرتا ہے. پیراں میں ہونے والے واقعات کے کیلنڈر کی پیروی کریں!</string>
	<string name="velika">Velika کی Planina</string>
	<string name="velika_text">الپائن پر باہر cowbells Velika کی Planina کی چراگاہوں سطح مرتفع بج شروع کرنے پر، چرواہوں کی آمد کا اعلان موسم بہار کے آخر ہے. یہ یورپ میں سب چرواہوں کی بستیوں میں سے ایک کے ساتھ ایک جادو سطح مرتفع ہے. اور تم پہاڑ کی چراگاہ پر دلچسپ زندگی کے بارے میں جاننے اور ڈیری کے goodies وہ آپ کے لئے تیار کر لونگی نمونہ کے لئے مدعو ہیں. مرغزاروں کے ذریعے ٹہلنے کے لیے جائیں یا ایک اضافہ (یا پہاڑ کی موٹر سائیکل) پٹھار بھر لیتے ہیں.\n  پہاڑی چراگاہ بھر میں چلتا ہے اور اضافے قدرتی اور ethnological عجائبات نمائش کے لئے مواقع کی کافی مقدار کے ساتھ ن \n  Velika کی Planina دعوت دیتا ہے کہ آپ کو یاد نہیں کرنا چاہتے گا. Velika کی Planina کرنے کا تیز ترین طریقہ Kamniška Bistrica سے کیبل کار کے ذریعے ہے. وہاں سے، آپ سب سے اوپر، آپ کو ایک شاندار نقطہ نظر کے ساتھ مبارک باد رہے ہوں گے جہاں ایک سکی لفٹ لے سکتے ہیں. ایک چیلنج کو ترجیح دیتے ہیں جو ان لوگوں کے سب کو اچھی طرح سے نشان لگا فٹ پاتھوں میں سے ایک کی پیروی کر سکتے ہیں. موسم سرما میں، ایک سکی ڈھال اپ دوستوں اور خاندان کے ساتھ مل کر، آپ کو یاد کرنے کے لئے ایک حقیقی موسم سرما میں پریوں کی کہانی جادو گا کہ وہاں ہے. ہے \n  \n  چراگاہ پر چرواہوں کے تصفیہ سے 140 جھوپڑیوں پر مشتمل ہے. اپنے مخصوص فن تعمیر کے ساتھ، یہ Velika کی Planina کی علامت ہے. جھوپڑیوں روایتی سپروس shingles کے تقریبا نیچے زمین پر تک پہنچنے سے بنا چھتوں کے ساتھ آتے ہیں. سطح مرتفع واقعی جو ستمبر تک جھوپڑیوں قبضہ وہ جھوبڈ ان کے جانوروں کے چرنے کے لئے ہوتے ہیں کے طور پر چرواہے کی آمد کے ساتھ، جون میں زندہ آتا ہے. ھٹی دودھ اور žganci - - buckwheat یا مکئی مشرف وہ ایک مستند چرواہے کی دوپہر کے کھانے کی تیاری ان کے گھر کے دودھ کی پکوان کی ایک ذائقہ کے لئے زائرین کو مدعو کرنے کے لئے، یا اس سے بھی صرف بہت خوش ہیں. جھوپڑیوں میں سے کچھ زائرین کے لئے دستیاب ہیں، لہذا آپ کو چرواہوں کی طرح ایک یا دو رات خرچ نہیں کر سکتا کیوں کوئی وجہ نہیں ہے. ہے \n  \n  برف مریم کے چیپل میں ایک وقفہ لیں اور ایک تنگ سرکلر فٹ پاتھ کے ذریعے قابل رسائی ہے جس میں مشہور Vetrnica غار کو اترتے ہیں. سطح مرتفع کے مغربی کنارے پر (سے Zeleni روب) Luknja (سوراخ) کے نام سے ایک سرمی قدرتی کھڑکی نہیں ہے. Dovja Griča غار (جنگلی راک معنی) صرف نو میٹر گہرا ہے جس سے Tiha Dolina کی وادی (خاموش وادی کے لئے کے وزٹرز)، میں واقع ہے، لیکن بہت سے لوک کہانیوں کو یہ الہام اس کے لئے جانا جاتا ہے. Velika کی Planina علاقے کا پنیر خصوصیت کی ایک خاص قسم کی - ایک اور سائٹ کے قابل بینا Preskar میوزیم جہاں trnič رکھا جاتا ہے. ہے \n  \n  موسم گرما میں آپ اپنے آپ کو ایک مستند چرواہے کی دوپہر کے کھانے کے ساتھ سطح مرتفع پر منتخب کر سکتے ہیں - ھٹی دودھ اور žganci (buckwheat کے مشرف). چرواہوں آپ گھر پنیر اور دیگر ڈیری وشیششتھتاوں آپ کے دیکھنے کے وقت پیش کرنے کے لئے خوش ہو جائے گا. سطح مرتفع پر ایک بار جب آپ اس طرح سے Jota روایتی چرواہے کی خوراک کے ساتھ آپ کی بیٹریاں چارج کر سکتے ہیں (بین اور sauerkraut کے ہاٹ پاٹ)، ričet (جو سٹو)، goulash، sauerkraut کے، Carniola ساسیج، buckwheat کے žganci یا پنیر کے ساتھ نافذ پکوڑی کے ساتھ ساسیج štruklji کے طور پر جانا . ہے \n  \n  تحت Velika کی Planina، قدیم فطرت کے درمیان میں، آپ Kamniška Bistrica دریا کے تین چشمے دریافت کریں گے. سب سے بہترین ان کے نام سے جانا جاتا پہاڑی لاج ڈوم وی Kamniški Bistrici قریب واقع اپنے اہم ذریعہ ہے. منبع پر آپ Plečnik منور، زمین کی تزئین کی کے ساتھ قدرتی طور پر گھل مل کرنے کے لئے تو کے طور پر مشہور سلووینیائی معمار کی طرف سے ڈیزائن ایک لاج تلاش کریں گے. سے Veliki اور مالی Predaselj، دریا Kamniška Bistrica تنگ حصہ ہے، اور Orglice (harmonica کے لئے کے وزٹرز) آبشار بھی اچھی طرح مالیت دیکھنے والا ہے: دریا تخریھن دو گھاٹیوں کا دورہ کرنے کے لئے نہیں بھولنا ہے.</string>
	<string name="logar">لوگر</string>
	<string name="logar_text">لوگر ویلی (Logarska Dolina کی) یورپ میں سب سے زیادہ خوبصورت الپائن برفانی وادیوں میں سے ایک ہے. Solčava ریجن کے اس حصے میں اس کے گھر پایا کہ روایت، انسان اور فطرت کے درمیان ہارمونک توازن غیر معمولی اور تلاش کرنے کے لئے مشکل بھی ہے. اس پرامن زمین کی تزئین کی میں اپنے قیام کے پیدل سفر، سائیکلنگ، گھوڑسواری یا تصویر سفاری کے لئے ایک موقع پارک بنائیں. پارک بھی محفوظ علاقے کی کامیاب انتظام کے لئے الپس ایوارڈ میں بین الاقوامی CIPRA مستقبل جیت لیا ہے. ہے \n  \n  لوگر ویلی میں آپ کو ہر قدم پر قدیم سبز نوعیت کی تعریف کر سکتے ہیں. لوگر ویلی، ایک قدرتی تاریخی اور ethnographic پگڈنڈی زمین کی تزئین پارک کے unspoilt فطرت کے درمیان دلچسپ nooks اور crannies کے ذریعے معروف ذریعے ٹریل اٹھائیں. آپ غیر معمولی، نادر اور بھی خطرے میں پڑ پھول پرجاتیوں دریافت کرنے کا موقع پڑے گا. وادی اس کے بہت سے جھرنے، سب سے زیادہ قابل ذکر ہے جس میں سے 90 میٹر Rinka فالس ہے کے لئے بھی جانا جاتا ہے. ہے \n  \n  اسے فعال تعطیلات آپ، سائکلنگ جانا، قریبی چوٹیوں کے لئے روانہ ایک پہاڑ پر چڑھنے یا ان کے قدرتی ماحول میں جانوروں کے لئے تصویر شکار جا سکتے ہیں کے بعد آپ کو کون سا ہے تو. بچوں پریوں کی کہانی جنگل ان کے پسندیدہ پریوں کی کہانی حروف کی کھالیں بہت ہے کہ گھوم لطف آتا ہے. آو سرما وادی خاص طور پر، کراس کنٹری سکینگ کے لئے مدعو کر رہا ہے ڈاؤنہل سکینگ اور دورہ سکی سلیج پر؛ اور آپ یہ کیا کر رہے ہیں، تو آپ منجمد جھرنے چڑھنے سے لطف اندوز کرنے کے لئے اس بات کا یقین ہو. لوگر وادی میں، بلکہ Solčava علاقہ اور بالائی Savinja وادی میں نہ صرف - ہے \n  \n  لکڑی کے گوداموں یا \n kašče\n  ثقافتی ورثے کا ایک لازمی حصہ ہیں. جیسا کہ وہ غذائی اشیاء، خاص طور پر اناج ذخیرہ کرنے کے لئے استعمال کیا گیا تھا وہ زرعی ہولڈنگز کا ایک ناگزیر حصہ تھے. ان میں سے کچھ اب بھی ان کے اصل مقصد کے لئے استعمال کر رہے ہیں. اس کے علاوہ اعتکاف کا گھر دیکھ کر، Logarski کوٹ چرواہا کی کٹیا اور بادشاہ مسیح کے چیپل. دریافت ہو جائے کرنے Robanov کوٹ اور Matkov کوٹ دیگر دو - ہے \n  \n  لوگر ویلی Solčava ریجن میں تین وادیوں میں سے ایک ہے. Solčava علاقہ کے مکینوں کے زیادہ تر، اعلی پہاڑ فارموں پر رہتے ہیں جن میں سلووینیا میں سب سے زیادہ جھوٹ بول فارم (Bukovnik، 1،327 میٹر) ہے. پہاڑ جھوپڑیوں اور چوٹیوں پر مشکل چڑھنے یا ایک گلائڈر میں لوگر وادی کے اوپر اضافہ. اس خوبصورت ماحول کو اپنے نئے مہم جوئی کے لئے کی ترتیب بنائیں.</string>
	<string name="vine">دنیا کی قدیم ترین بیل</string>
	<string name="vine_text">Maribor کے دل، سسابی، دنیا میں سب سے قدیم انگور کی بیل کا گھر ہے. بوڑھے بیل ہاؤس - 450 سال سے زیادہ پرانے ہیں میں اس کا اپنا میوزیم گھمنڈ صرف پلانٹ ہے. Maribor طرح بوڑھے بیل کی کٹائی، سینٹ مارٹن کے دن، اور بوڑھے بیل فیسٹیول کے طور پر بوڑھے بیل، منا واقعات کی ایک بڑی تعداد کی میزبانی. مانو یا نہ مانو، بوڑھے بیل بھی اس کی اپنی ترانہ ہے، اور مقامی لوگوں کو بھی آپ اسے سن لے کرنے کے خواہاں ہیں. ہے \n  \n  Žametovka یا modra kavčina (Bleu کی ڈی کولون)، عمر کے 400 سال میں اس بات کی تصدیق، دنیا اب بھی پھل کی پیداوار میں سب سے قدیم انگور کی مانند ریکارڈز کے گنیز بک میں درج کیا جاتا ہے. پرانے تاک ترکی حملوں کے دوران مشرق وسطی کے اختتام پر Maribor میں نصب کیا گیا تھا. اس کا مشاہدہ کیا ہے - اور میں بچ گئے - لڑائیوں بوڑھے بیل ہاؤس کے طور پر، شہر کے حملہ آوروں اور دفاع کے درمیان نارازگی ظاہر کی کہ آج شہر کی دیوار کے ایک حصے میں ایک بار تھا.\n  Maribor اور اس کے ارد گرد کے شہر کے ذریعے این \n  ڈائننگ سفر پر باہر قائم. تم ن Štajerska ذائقوں کی ایک وسیع اقسام سے لطف اندوز کر سکتے ہیں، اور تمام راستے بوڑھے بیل ہاؤس کی قیادت کریں گے ہے \n \n  بوڑھے بیل کو اس کے اپنے عجائب گھر کے ساتھ صرف پلانٹ ہے - بوڑھے بیل ہاؤس. شہر کی دیوار کے ایک حصے میں ایک بار، ایک وائنری کے گھر آج کی نمائش ایک آدرنیی شراب ورثے، اور Maribor شراب علاقے سے ایک شراب چکھنے کے کمرے قربانی پریمیم الکحل. اور پرانا بیل، Maribor منانے کے لئے اور علاقے میں متعدد سرمی شراب سڑکوں اور wineries گھمنڈ. ہے \n  \n  پاک، شراب اور ثقافتی پکوان کی ایک سرنی اس پریمیم تہوار ایونٹ بوڑھے بیل اور Maribor میں سینٹ مارٹن کا پروو، میں سب سے بڑا سینٹ مارٹن کے دن جشن کے ساتھ بند کر دیتا ہے کا رسمی انگور کی فصل کے ساتھ اکتوبر میں شروع ہوتا ہے کے ساتھ سلووینیا. تم بہترین سلووینیائی شراب پروڈیوسر، خاص طور پر Štajerska علاقے سے ان لوگوں کو، کی پیشکش کی ہے کہ تجربہ کرنے کے قابل ہو جائے گا. روایتی پاک نعمتیں کے پرستار یہ سب کا گول ایک دلچسپ ثقافتی پروگرام بھی موجود ہے اور مقامی chefs کی طرف سے مستند آمدورفت نمونہ کے لئے کے قابل ہو جائے، اور کرے گا. ہے \n  \n  دوسرا بڑا سلووینیائی شہر Maribor جس میں 400 سال سے زیادہ پرانی ہے دنیا میں سب سے قدیم انگور کی بیل کے ساتھ فخر خود. Maribor کے دیہی علاقوں کے لیے اس آدرنیی شراب "خاتون" سے تین شراب راستے ہیں اور آپ ان پر اپنی سائیکل پر سوار کر سکتے ہیں. تین شراب روٹس کی انفرادی پوائنٹس گراز سے Maribor کو بین الاقوامی Archduke جوہان ٹریل کے ساتھ جڑے ہوئے ہیں. آپ سب سے زیادہ پرجوش سائیکل سواروں میں سے ایک نہیں ہیں تو، آپ کو بھی ایک الیکٹرک سائیکل سوار اور ان سڑکوں کے ساتھ سوار کر سکتے ہیں.</string>
	<string name="regions">خطے</string>
	<string name="regions_text">سلووینیا میں، ایک، ایک ہی دن میں چار مختلف دنیاؤں کا تجربہ کر سکتے ملک کی بھی دوردراز کونوں Ljubljana کے دارالحکومت سے صرف تقریبا دو گھنٹے کے فاصلے پر ہیں کے بعد سے. سلووینیا وسطی میں Pannonian سادہ کے اورتم خوبصورتی کو پہاڑی الپس سے اپنے نقطہ نظر پھیلا ہوا کے سبز دل میں. بحیرہ روم سلووینیا، اس کے ساحلی قصبوں اور شاندار karst میں کے ساتھ، آپ اس کی خوبصورتی میں یہ دریافت کرنے کے لئے انتظار کر رہا ہے. دارالحکومت کے متحرک نبض محسوس کرتے ہیں، کے ارد گرد کے علاقے میں فطرت اور ثقافت کی خوبصورتی کو دریافت. ہے \n  \n  آپ سبز سلووینیا کی خوبصورتی کے طور پر آپ کو مشہور جھیل خون بہہ اور محبوب جھیل Bohinj کا ایک نقطہ نظر سے لطف اندوز محسوس کر سکتے ہیں. سرمی الپائن چوٹیوں اور گھاٹیوں جولین الپس، Triglav نیشنل پارک، غالب Kamnik اور Savinja الپس، اور سبز Pohorje پہاڑوں کی طرف سے قبول درمیان بیرونی سرگرمیوں کے لئے بے شمار مواقع موجود ہیں. Maribor یا تو سر، دنیا میں سب سے قدیم انگور کے ساتھ شہر Kranjska گورا کی معروف چھٹی منزل، Koroška کی شاندار خطے، یا سے Soca دریا کی وادی کا دورہ - جہاں آپ جانا کوئی بات نہیں، ایک ناقابل یقین تجربہ آپ انتظار کر رہا. ہے \n  \n  جبکہ ان کے قرون وسطی کے شہر مراکز کے ساتھ پیراں، Izola اور Koper آمادہ زائرین کے بحیرہ روم کے شہروں، اس چھٹی کے پرکشش مقامات کے ساتھ Portorož دعوتیں ان. سالٹ لونےوالوں Sečovlje سالٹ دوپدان پر کام مشکل دیکھا جا سکتا ہے، اور Postojna غار، Škocjan گفاوں اور Vilenica غار کے karst میں سیارے پر سب سے زیادہ شاندار زیر زمین دنیاؤں حامل ہے. یہ علاقہ بھی عظیم Lipizzaner گھوڑے کا گھر ہے. Goriška Brda کی تاک بھرپور پہاڑوں کی سرزمین کو اس کے بھڑکانے اعلی معیار کھشبودار شراب کے لئے مشہور ہے، اور آپ کو سیاحوں کے کھیتوں میں اور wineries میں اس کا ذائقہ کر سکتے ہیں. دلچسپ ذوق اور مہم جوئی کے اس کے ہزارہا کے ساتھ، Vipava ویلی بھی الشان لونلی پلینیٹ کی طرف سے سفارش کی گئی ہے، سفر دیو گائیڈ بک. ہے \n  \n  مشرقی سلووینیا وسیع کی ایک زمین، کھلے میدانوں اور رولنگ مناظر، سٹارک، ہوا-جھنجھنی، سچل ملوں، شفا یابی پانی، توانائی پوائنٹس، سرمی رولنگ داھ، منفرد روایات اور بولیوں، سب سے زیادہ اہم بات، کرنے کے لئے اس کے گھر ہے، اور گرم اور مہمان نواز لوگ. یہ زمین کی تزئین کی قدرتی تھرمل سپا مضبوط کریں گے اور تم کو دوبارہ جان ڈالنے سے مالا مال ہے. سیاحت کھیتوں، آپ کو مقامی پکوان ذائقہ، اور انگور کے باغوں کے درمیان ایک دلکش تاکستان جھوپڑی میں رات بسر کر سکتا ہے جہاں کے دوستانہ اور مہمان نوازی کی دریافت. ماضی relive کرنے کے لئے، آپ کو متعدد شاندار محل کا دورہ کر سکتے ہیں. ہے \n  \n  مشروبات، تمباکو اور اس کے ارد گرد ان کے زائرین کو ان کی چھٹیوں کے خرچ کی، اور لطف اندوز کرنے کے بے شمار مواقع فراہم کرتے ہیں. سبز دارالحکومت نوجوان ادیمیوں، محققین، فنکاروں، طلباء، اور خوبصورت ہر چیز سے محبت کرنے والوں کی طرف سے پیدا مختلف اصل خیالات کے لئے جانا جاتا ہے. شہر سے ایک مختصر وقفے کے لئے، بہت سے روزہ دوروں میں سے ایک پر جانے کے تمباکو کئی قریبی پرکشش مقامات تک فوری رسائی فراہم کرتا ہے کے طور پر. آپ کو یا تو، Kočevsko خطے کے جنگلات میں بھورا ریچھ کی بادشاہی میں داخل چرواہوں کی روایت کے بارے میں جاننے یا یونیسکو کے عالمی ثقافتی ورثہ سائٹس کے طور پر لکھا دلکش تاریخی شہروں کا دورہ کر سکتے ہیں.</string>
	<string name="active">فعال چھٹیاں</string>
	<string name="active_text">ایک سربراہی اجلاس پر چڑھنے. پیدل یا موٹر سائیکل کی طرف سے. آپ کے بچوں کے ساتھ خوبصورت سکی ڑلانوں کا لطف اٹھائیں. میں جوش بڑھانے محسوس کرتے ہیں. سانس تازگی. سبز جنگلات، ایک گھوڑے پر، پانی کے ساتھ دیئے گئے، گولف کورس پر کے وسط میں. سرگرم مہم جوئی کی دنیا درج کریں. ہے \n  \n  پہاڑی سلووینیا کے دل میں آپ کی چھٹی خرچ کریں. متحرک اور نشان لگا دیا گیا اور اہتمام پیدل سفر ٹریلس کا 10،000 کلومیٹر کے ساتھ اچھوتا نوعیت کے ذریعے چلنا. آپ 175 پہاڑ جھوپڑیوں سے منتخب کریں یا hikers کے لئے ہوٹل اور کیمپوں میں ایک رات خرچ کر سکتے ہیں. پیدل سفر اور پہاڑ کی تازگی سانس جاؤ. ہے \n  \n  سلووینیا کے متحرک مناظر، ان گنت قدرتی خوبصورتی کے ساتھ، ایک بائیک چھٹی کے لئے مثالی ہیں. یہاں، آپ اگر آپ اپنے دوستوں، اور آپ کے خاندان کے لئے موزوں ٹریلس تلاش کرنے کے لئے اس بات کا یقین ہو. بحیرہ روم کے آب و ہوا کے اثر و رسوخ کی وجہ سے، آپ کو تقریبا تمام سال دور سلووینیا میں بائیک جا سکتے ہیں. ہے \n  \n  سلووینیا قدرتی پانی کے ذرائع پر یا پانی کے قریب سرگرمیوں کے لئے تقریبا فون کریں جس میں امیر ہے. سمندر، جھیلوں، دریاؤں میں ایک تیر کے ساتھ یا سوئمنگ پول میں اپنے آپ کو تازہ کریں. سیل اور پانی پر سرف اور ہوا اپنے بالوں کو curl دو. اسٹینڈ اپ پیڈل بورڈنگ میں لطف اٹھائیں یا کرسٹل-واضح پانی پر کشتی قطار. آپ adrenaline جلدی محسوس کرتے ہیں؟ سفید پانی رافٹنگ تجربہ، kayaking کے یا کینوانگ اور تنگ گھاٹیوں کی خوبصورتی کو دریافت. آرام کرنے کے لئے، ماہی گیری جاؤ یا آہستہ آہستہ بیڑا سلووینیائی دریاؤں نیچے. ہے \n  \n  آپ خصوصی تجربات سے لطف اندوز کرتے ہیں؟ جب آپ کی روح خوش اور اپنے دل پاؤنڈ. ایک مختلف نقطہ نظر سے سلوینیا پر ایک نظر ڈالیں. ہوا سے زمین کی تزئین کی دیکھو، جلدی سے پانی کی آواز سن، جوش بڑھانے تناؤ محسوس کرتے ہیں. یہ ایک ناقابل فراموش زندگی ایونٹ میں آپ کی چھٹیوں بدل جائے گی کہ ایک ایسا تجربہ ہے. ہے \n  \n  سلووینیا کے گولف کورس یورپ میں سب سے خوبصورت میں سے ہیں. وہ، انگور اور رولنگ پہاڑیوں کے درمیان، Pannonian سادہ کے کنارے پر مخصوص مناظر میں قائم کر رہے الپائن اجلاس کے ذیل میں، اور idyllic karst میں زمین کی تزئین کی میں. سلووینیا کے اندر مختصر فاصلے کی وجہ سے، آپ کو ایک گھنٹے کے اندر تمباکو سے گولف کلب کے سب سے زیادہ تک پہنچ سکتے ہیں. ہے \n  \n  گھڑ سواری اور سلووینیا میں گھڑسواری Lipica سٹڈ فارم، دنیا کے مشہور Lipizzaner گھوڑے کے گہوارے کے لئے ایک صدیوں پرانی روایت بدولت ہے. متعدد گھوڑسواری مراکز سیاحوں کے کھیتوں اور ranches کی آپ زین میں سلووینیا کے تجربے کی پیشکش. ہے \n  \n  snowflakes کے آسمان میں ناچنے اور ایک شاندار موسم سرما کی زمین کی تزئین کی تخلیق کرتے ہیں، یہ برف پر کچھ مزہ کرنے کے لئے وقت ہے. اچھی طرح برقرار رکھا سکی رنز کے علاوہ، بہت سے دوسرے موسم سرما کی سرگرمیوں سلووینیا میں آپ کا انتظار. برف اور برف پر ناقابل فراموش مہم جوئی کی دنیا درج کریں.</string>
	<string name="biking">بائیک</string>
	<string name="biking_text">موٹر سائیکل کی طرف سلووینیا دریافت کریں. سلووینیا کے متحرک مناظر، ان گنت قدرتی خوبصورتی کے ساتھ، ایک بائیک چھٹی کے لئے مثالی ہیں. ہے \n  \n  یہاں، آپ اگر آپ اپنے دوستوں، اور آپ کے خاندان کے لئے موزوں ٹریلس تلاش کرنے کے لئے اس بات کا یقین ہو. بحیرہ روم کے آب و ہوا کے اثر و رسوخ کی وجہ سے، آپ کو تقریبا تمام سال دور سلووینیا میں بائیک جا سکتے ہیں.\n  ایک سائیکل پر ن \n  ہاپ اور سلووینیا کے سب سے زیادہ وسیع پیمانے پر جنگل کے ذریعے ٹریلس کے ساتھ ساتھ ایک سواری لے وسطی سلووینیا میں سرمی سطح مرتفع چڑھ اور پہاڑی مناظر کے ذریعے ایک سواری سے لطف اندوز. آپ کو بھی سائیکل کی طرف سے شہر کی سڑکوں اور چوکوں کی کر سکتے ہیں.</string>
	<string name="bohinj">جھیل Bohinj</string>
	<string name="bohinj_text">بیرونی سرگرمیوں کے لئے لامتناہی مواقع سلووینیا میں سب سے بڑی قدرتی جھیل. ہے \n  \n 
جھیل Bohinj ایک برفانی وادی میں واقع ہے اور اسے پانی کے تقریبا 100 ملین کیوبک میٹر پر مشتمل ہے - ایک پرانی Bohinj مذاق کے مطابق: ایک بالٹی سے زیادہ نہیں کہ یہ بڑے ہی کافی ہے. تیزی اترتے جھیل بیسن نسبتا آسانی کے سائز کا اور کوئی اتلی علاقوں میں ہے کر رہا ہے. موسم گرما میں، پانی کا درجہ حرارت 22 ° C کرنے کے لئے طلوع؛ موسم سرما میں، جھیل کبھی کبھی منجمند. بھاری بارش کے بعد 3 میٹر - پانی کی سطح 2 اگتا ہے. ہے \n  \n  جھیل کا پانی ہر سال تین بار بحال کیا جاتا ہے. اہم آلات Savica ہے، اور بنیادی مطابق distributary ساوا Bohinjka ہے. مزید پانی کا ایک تہائی شمالی ساحل کے ساتھ ساتھ جھیل کی سطح کے نیچے karst میں چشموں سے جھیل میں بہتی زائد. بھاری بارش کے دوران، karst میں پانی Pršivec پہاڑی پر Govic موسم بہار کے طور پر باہر اوہ. ہے \n  \n  جھیل Bohinj پانی کی سرگرمیوں تمام سال راؤنڈ کے لئے بہترین ہے - kayaking کے یا موسم سرما میں گرم مہینوں میں کینوانگ، ماہی گیری اور ڈائیونگ (کبھی کبھی) یہاں تک کہ آئس سکیٹنگ کے لئے، تیراکی، کشتی کی سواری، سرفنگ ہوا سے. زائرین بھی ایک شاندار سیاحوں کی کشتی کی سواری لے سکتے ہیں یا صرف ساحل کے ساتھ ساتھ ایک آرام سیر کے لئے جانا. جس میں مذکور آئس ایک آپشن ہے تو براہ کرم آگاہ رہیں، آپ کو صرف سکیٹ اور آپ کی اپنی ذمہ داری پر برف پر چل سکتا ہے. ہم آپ کو انتہائی محتاط رہنے کا مشورہ دیتے ہیں!</string>
	<string name="spa">سپا وقفے اور پانی مزہ</string>
	<string name="spa_text">سلووینیائی سپا تمام موسموں میں تیرنے کے لئے بیرونی اور اندرونی پانی کے علاقوں کی کثرت ہے. اس کے علاوہ، وہ بھی سلائڈ کے ساتھ مساج اور علاج کے تالابوں، اور بہت پرکشش پانی پارکوں ہے. بچوں کے لئے تفریح ​​بھی دستیاب ہے. ہے \n  \n  سلووینیا میں تمام تھرمل صحت رزارٹ تھرمل پانی یا سمندری پانی مختلف خوشگوار درجہ حرارت پر گرم کے ساتھ جدید سوئمنگ پول ہے. ان تالابوں ہائیڈرو مساج، whirlpools کے، اور دیگر آرام دہ عناصر کے علاقوں میں ہے. کچھ صحت رزارٹ بھی اولمپک سائز کے پول ہے. ہے \n  \n  اسپاز تیزی سے پانی ٹیوبیں، سست دریاؤں، سرفنگ علاقوں، اور بہادر سلائڈ کے ساتھ بڑے بیرونی پانی پارکوں پانی کی مہم جوئی محبت کرنے والوں سے اپیل کے ساتھ. ان میں ایک 360 ڈگری لوپ کے ساتھ سب سے پہلے پانی سلائڈ ہے. ہے \n  \n  آپ پول میں جاتے ہیں، آپ کو گروپ ورزش ایک انسٹرکٹر، جس مذاق کے لمحات کے ساتھ آپ کو فراہم کرتے ہیں اور آپ کی صحت کی دیکھ بھال کرے گا کے ساتھ لطف اٹھا سکتے ہیں. پانی یروبکس اور ورزش کی دیگر اقسام کے مختلف قسم کے، آپ کی گردش کو بہتر بنانے کے آپ کو بہتر سانس چھوڑتے کرنے کی اجازت دیتے ہیں، اور آپ کے سانس کی پٹھوں کو مضبوط بنانے کے. اور وہ مذاق کر رہے ہیں. ہے \n  \n  تالابوں کے علاوہ، سلووینیائی سپا بھی بہت سے بیرونی sunbathing کے، خوراک اور مشروبات علاقوں ہے. کچھ سپا بھی nudists لئے چھتوں sunbathing کے لئے ہے. خاص طور پر موسم گرما میں، بچوں کے لیے متعدد تیمادارت مہم جوئی ہیں. ہے \n  \n  بیشتر سلووینیائی سپا بچوں کے لیے چھوٹے بچوں اور خوبصورت تالابوں کے لئے میں Kiddie پول ہے. بچوں کے دوستانہ تفریح ​​مہم جوئی اور مقامی اور دوسرے کے بارے میں کہانیاں، زیادہ معروف، ہیرو سے بھرا ہے. ملو بونے اور یلوس، قزاقوں اور ہندوستانیوں! بچوں اور بچوں کی دیکھ بھال کے لیے مالش بھی دستیاب ہیں.</string>
	<string name="Otras_apps">دیگر اطلاقات</string>
	<string name="Acerca">کے بارے میں</string>
	<string name="Rate">شرح</string>
	<string name="about">کے بارے میں</string>
	<string name="subject1">اس اپلی کیشن پر ایک نظر ہے!</string>
	<string name="textoabout">Mymma سوٹو کی طرف سے تصور کریں \n  کی طرف سے شبیہیں لینڈ سے APlanetBit ہے \n  شبیہیں ہے \n  http://www.icons-land.com سے تیار</string>
	<string name="version">نسخہ</string>
	<string name="extra_text1">یہ درخواست بہت مفید ہے! \n Try یہ! ہے \n  https://play.google.com/store/apps/details؟id=</string>
	<string name="mensaje_cookies">"ہدایت 2002/58 کے مطابق / یورپی پارلیمنٹ اور کونسل اس کا EC اس سائٹ کے آلہ کے شناخت سوشل میڈیا خصوصیات فراہم کرنے اور ٹریفک کا تجزیہ کرنے کے لئے، مواد اور اشتہارات کو ذاتی کرنے کے لئے استعمال کر رہے ہیں کہ مطلع کیا جاتا ہے. ہم نے بھی ان کے شناخت کے اشتراک اور ہمارے سوشل میڈیا کے شریک، اشتہارات اور ویب کی تجزیاتی کے ساتھ آپ کے آلے پر دیگر معلومات. http://lagatera.dynu.net پر مزید تفصیلات "</string>
	<string name="map_of_slovenia">نقشہ</string>
	<string name="vocabulario">فرہنگ</string>
	<string name="slovenia">سلوینیا</string>
</resources>