<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> 
<resources>
	<string name="app_name">Apmeklējiet Slovēnija HD</string>
	<string name="toast_tts_inicializado">Teksta-runas motors ir inicializēts</string>
	<string name="toast_tts_error">Radās kļūda inicializējot teksta-runas dzinēju</string>
	<string name="toast_redir">Novirzīšana uz Google Play, lai instalētu tekstu runas dzinēju</string>
	<string name="toast_set_language">TTS valodu slovēņu iestatīšana</string>
	<string name="hola">Zdravo -- Sveiki</string>
	<string name="di_hola">sdravo</string>
	<string name="adios">Zbogom -- ardievas</string>
	<string name="di_adios">Sbogom</string>
	<string name="buenosdias">Dobro jutro -- Labrīt</string>
	<string name="di_buenosdias">Dobro jutro</string>
	<string name="buenas_tardes">Dober večer -- Labvakar</string>
	<string name="di_buenas_tardes">Dober večer</string>
	<string name="buenas_noches">Lahko noč -- Ar labunakti</string>
	<string name="di_buenas_noches">Lahko noč</string>
	<string name="hasta_luego">Se vidimo kasneje -- Tiksimies vēlāk</string>
	<string name="di_hasta_luego">Se vidimo kasneje</string>
	<string name="hasta_manana">Se vidiva jutri -- Līdz rītam</string>
	<string name="di_hasta_manana">Se vidiva jutri</string>
	<string name="quetal">Kako ste? -- Kā tev iet?</string>
	<string name="di_quetal">Kako ste?</string>
	<string name="bien_gracias">Počutim se dobro -- jūtos labi</string>
	<string name="di_bien_gracias">počutim se dobro</string>
	<string name="buen_provecho">Dober tek -- labu apetīti</string>
	<string name="di_buen_provecho">dober tek</string>
	<string name="me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš? -- Vai jūs varat man palīdzēt?</string>
	<string name="di_me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš?</string>
	<string name="cuanto_cuesta">Koliko je to? -- Cik daudz tas ir?</string>
	<string name="di_cuanto_cuesta">Koliko je to?</string>
	<string name="no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan -- Es nerunāju Sloveninan</string>
	<string name="di_no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan</string>
	<string name="necesito_un_medico">Rabim zdravnika -- Man vajag ārstu</string>
	<string name="di_necesito_un_medico">rabim zdravnika</string>
	<string name="soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije -- Es neesmu no Slovēnijas</string>
	<string name="di_soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije</string>
	<string name="de_donde_eres">Kje si? -- No kurienes tu esi?</string>
	<string name="di_de_donde_eres">chi si?</string>
	<string name="me_llamo_paul">Moje ime je Peter -- Mans vārds ir Pēteris</string>
	<string name="di_me_llamo_paul">Moje ime je Peter</string>
	<string name="como_se_llama">Kaj ti je ime? -- Kāds ir tavs vārds?</string>
	<string name="di_como_se_llama">Kaj ti je ime?</string>
	<string name="arriba">Navzgor -- augšup</string>
	<string name="di_arriba">navzgor</string>
	<string name="abajo">Navzdol -- uz leju</string>
	<string name="di_abajo">navzdol</string>
	<string name="izquierda">Levi -- Kreisā</string>
	<string name="di_izquierda">Levi</string>
	<string name="derecha">Prav -- Pa labi</string>
	<string name="di_derecha">Prav</string>
	<string name="centro">Bližnji -- vidus</string>
	<string name="di_centro">Bližnji</string>
	<string name="delante">Spredaj -- priekšējais</string>
	<string name="di_delante">spredaj</string>
	<string name="detras">Nazaj -- atpakaļ</string>
	<string name="di_detras">Nazaj</string>
	<string name="encima">Več kot -- vairāk</string>
	<string name="di_encima">Več kot</string>
	<string name="debajo">Spodaj -- Zem</string>
	<string name="di_debajo">Spodaj</string>
	<string name="lo_siento">Žal -- Atvainojiet</string>
	<string name="di_lo_siento">Žal</string>
	<string name="por_favor">Prosimo -- lūdzu</string>
	<string name="di_por_favor">Prosimo</string>
	<string name="gracias">Hvala vam -- Paldies</string>
	<string name="di_gracias">Uala vam</string>
	<string name="de_nada">Ni za kaj -- Jūs esat laipni gaidīti</string>
	<string name="di_de_nada">Ni za kaj</string>
	<string name="muchas_gracias">Najlepša hvala -- Liels paldies</string>
	<string name="di_muchas_gracias">Najlepša uala</string>
	<string name="no_gracias">Ne, hvala -- Nē paldies</string>
	<string name="di_no_gracias">Ne, uala</string>
	<string name="encantado">Lepo te je bilo srečati -- Prieks iepazīties</string>
	<string name="di_encantado">Lepo te je bilo srečati</string>
	<string name="esta_bien">To je v redu -- Tas ir ok</string>
	<string name="di_esta_bien">To je v redu</string>
	<string name="un_cafe">Ena kava, prosim -- Viena kafija, lūdzu</string>
	<string name="di_un_cafe">Ena kava, prosim</string>
	<string name="una_cerveza">Eno pivo prosim -- Vienu alu lūdzu</string>
	<string name="di_una_cerveza">Eno pivo prosim</string>
	<string name="el_bano">Kje je stranišče? -- Kur ir tualetes?</string>
	<string name="di_el_bano">Chi je stranišče?</string>
	<string name="la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim? -- Vai jūs varētu sniegt man izvēlni, lūdzu?</string>
	<string name="di_la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim?</string>
	<string name="una_tortilla">Ena omleta, prosim -- Viens omlete, lūdzu</string>
	<string name="di_una_tortilla">Ena omleta, prosim</string>
	<string name="una_paella">Nekateri Golaz prosim -- Daži Golaž lūdzu</string>
	<string name="di_una_paella">Nekateri Golaz prosim</string>
	<string name="la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim? -- Vai jūs varētu dot man rēķinu, lūdzu?</string>
	<string name="di_la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim?</string>
	<string name="desayuno">Zajtrk -- brokastis</string>
	<string name="di_desayuno">zajtrk</string>
	<string name="comida">Kosilo -- pusdienas</string>
	<string name="di_comida">Kosilo</string>
	<string name="cena">Večerja -- vakariņas</string>
	<string name="di_cena">večerja</string>
	<string name="cuchara">Spoon -- Karote</string>
	<string name="di_cuchara">Slico</string>
	<string name="tenedor">Vilice -- dakša</string>
	<string name="di_tenedor">vilice</string>
	<string name="cuchillo">Nož -- nazis</string>
	<string name="di_cuchillo">nož</string>
	<string name="pan">Kruh -- maize</string>
	<string name="di_pan">kruh</string>
	<string name="vaso">Steklo -- Stikls</string>
	<string name="di_vaso">steklo</string>
	<string name="agua">Voda -- ūdens</string>
	<string name="di_agua">voda</string>
	<string name="servilleta">Prtiček -- salvete</string>
	<string name="di_servilleta">prtiček</string>
	<string name="camarero">Natakar -- viesmīlis</string>
	<string name="di_camarero">Natakar</string>
	<string name="me_gusta">Všeč mi je -- man tas patīk</string>
	<string name="di_me_gusta">všeč mi je</string>
	<string name="si">Da -- Jā</string>
	<string name="di_si">Da</string>
	<string name="no">Ne -- Nē</string>
	<string name="di_no">Ne</string>
	<string name="es_posible">Lahko bi bilo -- Tas varētu būt</string>
	<string name="di_es_posible">Lahko bi bilo</string>
	<string name="nunca">Nikoli -- nekad</string>
	<string name="di_nunca">Nikoli</string>
	<string name="siempre">Nenehno -- vienmēr</string>
	<string name="di_siempre">Nenehno</string>
	<string name="a_veces">Včasih -- dažreiz</string>
	<string name="di_a_veces">včasih</string>
	<string name="hoy">Danes -- šodien</string>
	<string name="di_hoy">danes</string>
	<string name="ayer">Včeraj -- vakar</string>
	<string name="di_ayer">včeraj</string>
	<string name="manana">Jutri -- rīt</string>
	<string name="di_manana">jutri</string>
	<string name="coche">Avto -- auto</string>
	<string name="di_coche">avto</string>
	<string name="avion">Letalo -- plakne</string>
	<string name="di_avion">Letalo</string>
	<string name="tren">Vlak -- vilciens</string>
	<string name="di_tren">vlak</string>
	<string name="autobus">Avtobus -- autobuss</string>
	<string name="di_autobus">Avtobus</string>
	<string name="bicicleta">Koles -- velosipēds</string>
	<string name="di_bicicleta">koles</string>
	<string name="hotel">Hotel -- viesnīca</string>
	<string name="di_hotel">Hotel</string>
	<string name="habitacion">Soba -- istaba</string>
	<string name="di_habitacion">soba</string>
	<string name="habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo -- Man ir rezervēts viena istaba</string>
	<string name="di_habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo</string>
	<string name="hasta_pronto">Se vidiva kmalu! -- Uz drīzu redzēšanos!</string>
	<string name="di_hasta_pronto">Se vidiva kmalu!</string>
	<string name="Salir">Izeja</string>
	<string name="basic_data">Pamata informācija</string>
	<string name="basic_data_text">"Pamata dati \n  Zemes platība \n  20273 kv km, no kuriem 66% mežu teritorijas 28% lauksaimniecības platības un 3% apdzīvotām vietām \n  \n Population \n 2.06m (1 Jan 2015, Slovēnijas Statistikas biroja Republika) \n main pilsētu centros \n Population in \n 000 (1 Jan 2015, Slovēnijas Republika statistikas biroja) \n Ljubljana (kapitāls): 287,2 \n Maribor: 112.3 \n Kranj: 55.9 \n Celje: 48.8 \n Climate \n Mediterranean krastā, kontinentālās iekšzemes \n Weather Ļubļanā (augstums 295 metri) \n Hottest mēnesi: jūlijs, 21 ° C, aukstākais mēnesis: janvāris, -1 ° C (vidējā dienas maksimālā un minimālā); sausākais mēneši: janvārī un februārī, 75 mm vidējo nokrišņu; mitrākajos mēnesī: jūnijā, 183 mm vidējais nokrišņu \n Language \n Slovene \n Weights un pasākumi \n Metric sistēma \n Currency \n Tālāk eiro (€), kas aizstāja Slovēnijas tolārs (SIT), uz 2007. gada 1. janvāra ar fiksētu valūtas kursu SIT239.64: € 1 \n Time \n eviena stunda pirms GMT, divas stundas uz priekšu vasarā \n Fiscal gadu \n Calendar gads \n Publiskais brīvdienas \n January 1. (Jaungada diena ), 8. februāris (Preseren diena), 16-17 aprīlis (Lieldienas un Lieldienu pirmdienā), 27. aprīlis (Sacelšanās pret okupācijas diena), maijs 01-02 (Darba diena), 25. jūnijs (Valsts diena), 15. augusts ( Vissvētākās Jaunavas Marijas debesīs uzņemšanas svētki), oktobrī 31 (Reformācijas diena), 1. novembrī (piemiņas diena), 25. decembrī (Ziemassvētki), 26 decembris (Neatkarības un Nacionālās vienotības dienā \n  "</string>
	<string name="arrival">Kā pienāk</string>
	<string name="arrival_text">"Easy Access \n Slovenia atrodas Centrāleiropā un robežu Itālijā, Austrijā, Ungārijā un Horvātijā. Tā ir tikai pāris stundu brauciena attālumā no Venēcijas vai Vīnes. Slovēnija ir viegli pieejama no visām kaimiņvalstīm, jo ​​tas ir labs ceļš un dzelzceļa savienojumus , ar ikdienas lidojumiem no daudzām Eiropas pilsētām. tā kā tas ir piekrastes valsts, jūs varat arī saņemt uz Slovēniju pa jūru. \n \n  auto \n Most no automašīnām ievadiet Slovēniju ar automaģistrālēm, kas ir arī vieglākais veids, kā apceļot valsts. tas ir viegli ceļot Slovēnijas ceļiem ar auto, jo tie ir labi un skaidri apzīmēts. Kaut arī daži vietējie ceļi ir šauri un likvidāciju, drive pa tām tomēr ir patīkama un mainās. par braukšanai automaģistrālēm, tas ir obligāti, lai jūs ir vinjeti. \n \n  Gaisa \n Sistēmā papildinājums ikdienas lidojumus uz daudzām Eiropas pilsētām, ir divi zemo izmaksu lidojumu pakalpojumu sniedzējiem, kas peld no galvenās Slovēnijas starptautiskās lidostas Jože Pučnik Ļubļanas. Tie ir EasyJet un Wizz Air, kas lido uz Londonā un Brisele. Lielākā daļa lidojumi uz Ļubļanu tiek veikti ar tikai slovēņu aviokompāniju Adria Airways. Jūs varat arī lidot uz kādu no ārvalstu lidostām tuvākajā apkaimē, un piekļuves Slovēnijā no turienes ar autobusu, vilcienu vai automašīnu nomas. \n \n  Autobusu \n Buses palaist uz Slovēniju no daudzām Eiropas pilsētām. Slovēnijā, jūs varat arī saņemt uz lielāko daļu no pilsētām un laukiem ar autobusu. Ja tie darbojas pa vietējiem ceļiem, vadītāji var apstāties pie autobusu pieturas jebkurā norēķinu. Jūs varat iegādāties autobusa biļeti tieši no autobusa vadītājam, tajā galvenais autobusu pieturas jūs varat arī iegādāties autobusa biļeti par konkrētu datumu. \n \n  vilciens \n Trains uz Slovēniju palaist katru dienu no daudzām Eiropas pilsētām. Ja ceļojat ar vilcienu, tas ir iespējams arī braukt ar gulēšanas auto. Ir tikai vilcieni no Slovēnijas dzelzceļa skraida Slovēnijā, ar visu grafikus un cenrāži publicēti tīmekļa lapās. Jūs varat iegādāties biļeti katrā dzelzceļa stacijā, kā arī uz vilcienu. Slovēnijas vilcieni pieturēties pie grafiku. \n \n  Laivas vai Burulaiva \n no maija līdz oktobrim, ir bieži braucieni ātrgaitas jaudas laivas no Venēcijas, Trieste, Poreč un Rovinj. Reizēm, lieli kruīza kuģi ierodas Kopera. Ja jūs ieradīsieties ar savu kuģi, jums vajadzētu zināt, ka starptautiskās robežšķērsošana tikai Koper un Piran, un no maija līdz oktobrim Izola, kā arī. Jo Izola, Koper un Portorožā ir modernas jahtu pieejami pietauvošanai. Vairākās vietās uz Slovēnijas piekrastē, jūs varat iznomāt jahtu. \n \n  Velosipēdu \n Naturally, jūs varat arī saņemt uz Slovēniju ar velosipēdu, vai, braucot pa ceļiem, vai braukt ar vilcienu. Ar velosipēdu Jūs varat braukt uz visiem ceļiem Slovēnijā. Vienīgie izņēmumi ir ātrgaitas maģistrālēm un autostrādēm. Tāpat ir aizliegts braukt ar velosipēdu pa meža un kalnu takām. \n  "</string>
	<string name="climate">klimats</string>
	<string name="climate_text">"Klimata \n Tālāk klimats Slovēnijas var raksturot kā tipisku Eiropas kontinentālo ietekmē klimats ar siltām, sausām vasarām un samērā aukstām ziemām, bet piekrastes zonas un zemienēs dienvidos ir Vidusjūras ietekmē klimatu. Janvāris ir aukstākais mēnesis ar dienas temperatūra parasti ap nulli ziemeļos, bet dažos gadījumos ziemas mēnešos var būt ļoti auksts ar temperatūru tālu zem nulles un spēcīgu, aukstu ziemeļaustrumu vējiem, ko sauc par Bora, jo īpaši kalnu reģionos, kur laika apstākļi lielā mērā ietekmē tuvumā Alpos. Smago sniegputenī vai pat sniega vētras, ir iespējama arī uz dažām dienām tur, ikgadējais vidējais dienu skaits ar sniega ir mazāks nekā 40 īpaši zemas zemes reģionos un līdz pat 120 dienām kalnu reģionos Slovēnijā piekrastes rajonos ilgstoša. sala periodi un sniega ir diezgan reti, jo ietekmē siltā ūdens temperatūru uz Vidusjūru. \n  \n in vasaras dienas temperatūra sasniedz 20-25 ° C, bet somet IME diezgan augstākas, 30 ° C vai vairāk. Ar lielāko daļu laika, ir sauss laiks ar saulainām viļņus, lai gan dažkārt smagās negaiss var rasties beigās dienā, jo īpaši kalnu reģionos. Jūlijs ir vissiltākais mēnesis ar vidējo temperatūru 22 ° C. Gada Nokrišņi svārstās no 400 mm dienvidu zemienēs, un līdz 1000 mm kalnu reģionos. \n  \n Tālāk laiks ir labākais maijs-septembris, kad dienas ir siltas un naktis ir cool, lai gan līst vairāk pavasarī nekā vasarā. Rudens un ziemas parasti ir nedaudz vēsi un slapjš, un bieži miglains kalnainajā reģionos \n  \n Required apģērbu. \n Lightweight kokvilnas un gultasveļa vasaras mēnešos; siltākas vidēja-svaru uz smagsvariem un lietus apģērbs ziemā. Džemperis var būt nepieciešama vakaros vai pārgājienu kalnos, pat vasarā \n  \n Koeppen-Geiger klasifikācija. \n Tālāk klimats Slowenia var klasificēt kā CFB klimata; silts temperated mitrs klimats ar vissiltākā mēneša zemāka nekā 22 ° C, virs vidējā un četras vai vairāk mēnešiem virs 10 ° C virs average.The klimatu dažu piekrastes rajonos Slovēnijā var klasificēt kā CFA klimata; silts temperated Vidusjūras klimats ar vissiltākā mēneša virs 22 ° C, virs vidējā un mitros apstākļos visa gada garumā. \n  "</string>
	<string name="attractions">tūristiska atrakcijas</string>
	<string name="attractions_text">"Ir daudz turistic atrakcijas, kas ir jauki redzēt Slovēnijā, piemēram, Lake Bled, Postojna alas, Triglav National Park, Isonzo Motorrail, Piran, Velika Planina, Logaras un daudzi citi \n  \n  Jūs varat baudīt Slovēniju jebkurā mēnesī gadā, un jūs varat veikt dažāda veida tūrisma šāds neliels country.There ir darbības, piemēram, riteņbraukšana, pārgājieni, kāpšana, aktīvai atpūtai, kūrvietām un kūrortiem, alas, dabas, pārtikas un vīnu, kultūra, iepirkšanās, ģimenes fun, kazino , un tā tālāk, \n  \n  Pārbaudiet šādas pogas. "</string>
	<string name="bled">Lake Bled</string>
	<string name="bled_text">"Lake Bled \n  (slovēņu: Blejsko jezero, vācu: Bleder See Veldeser Krēsls). Ir ezers Julian Alps Upper Carniolan reģiona ziemeļrietumu Slovēnijā, kur tā piekļaujas pilsētu Bled \n Tālāk teritorija ir tūristu galamērķis . ezers ir 35 km (22 jūdzes) no Ļubļanas Starptautiskās lidostas un 55 km (34 jūdzes) attālumā no galvaspilsētas, Ļubļanas ".</string>
	<string name="postoina">Postoina alas</string>
	<string name="postoina_text">"Postojna ala \n  (slovēņu: Postojnska JAMA, vācu: Adelsberger Grotte, itāļu: Grotte di POSTUMIA). Ir 24340 m gara karst alu sistēma netālu Postojna, dienvidrietumu Slovēnija \n Tas ir otrā garākā ala sistēma valstī (pēc Migovec sistēma) [, kā arī vienu no tās galvenajām tūrisma vietām. alas tika radīti ar Pivka upes. "</string>
	<string name="triglav">Triglav</string>
	<string name="triglav_text">"Triglav National Park (TNP) \n  (slovēņu: Triglavski Narodni parks) ir vienīgais nacionālais parks Slovēnijā Tā tika izveidota tās mūsdienu formā 1981. gadā un atrodas ziemeļrietumu daļā valsts, attiecīgi dienvidaustrumu daļu no. . Alpine masīvs \n Mount Triglav, augstākā virsotne Julian Alps, stāv gandrīz vidū nacionālā parka no tā ielejas izlīdzina radiāli, ūdens padeve uz divām lielām upju sistēmām ar saviem avotiem Julian Alps:. lai Soča un Savas, kas plūst līdz Adrijas un Melnajā jūrā, attiecīgi "</string>
	<string name="isonzo">Isonzo</string>
	<string name="isonzo_text">"The Soča (izrunā [soːtʃa] slovēņu) vai Isonzo (izrunā [izontso] itāļu valodā) (citi nosaukumi friūlu: Lusinç, vācu: Sontig, latīņu: Aesontius vai Isontius) ir 138 kilometru (86 jūdzes) garš upes, kas plūst caur rietumu Slovēniju (96 kilometru vai 60 jūdžu) un ziemeļaustrumu Itālijā (43 kilometru vai 27 jūdžu). \n an Alpu upes raksturs, tās avots atrodas Trenta ielejā Julian Alpu ziemeļrietumu Slovēnijā, pie augstumā 876 m (2874 pēdas). [3] upe iet garām pilsētām Bovec, Kobarid, Tolminā, kanal ob Soči, Nova Gorica (kur tas ir jāšķērso Solkan tilta), un Gorīcijā, ievadot Adrijas jūru tuvu pilsētas Monfalcone. Tā ir apakšsniega--pluvial režīmu tās augšteci un lietains, sniega savā apakšējā gaitā. \n Prior uz Pirmā pasaules kara, upe veido daļu no robežas starp Karalisti Itālijas un Austroungārijas impērijā. [citātu vajadzīgi] I Pasaules kara laikā, tas bija ainas rūgto cīņu starp abām valstīm, culminat ing kaujā Caporetto 1917 "</string>
	<string name="motorail">Motorail</string>
	<string name="motorail_text">"Motorail vilcieni darbojas uz līnijas starp Bohinjska Bistrica, Podbrdo un Most na Soči, un palaist pa garāko Slovēnijas dzelzceļa tuneli \n  \n ekad gribēja doties garākā ceļojumā ar auto bez vadīt attālumu? Tad mēģiniet motorail pakalpojumu , kas veic savu auto, kamēr jūs atpūsties un izbaudīt vilciena braucienu. \n  Motorail vilcieni darbojas uz līnijas starp Bohinjska Bistrica, Podbrdo un Most na Soči, un palaist pa garāko Slovēnijas dzelzceļa tuneli, kas Bohinj tuneli, kas savieno Upper Carniola in uz ziemeļiem no Slovēnijas ar jūras Littoral dienvidrietumos. Motorail vilcieniem var veikt automašīnas, furgoni, pickups un autofurgoni, kas nepārsniedz 3m augstumu un 2,4 m platumā. "</string>
	<string name="piran">Piran</string>
	<string name="piran_text">Skaistākā pilsēta Slovēnijas piekrastē pieauga, izmantojot sāls. Par Piran sāls pannas, kur pasaules klases fleur de sel (ziedu sāls) joprojām šodien ražota izmantojot vecuma vecs metodes, bija iemesls, kāpēc gleznainā Vidusjūras sienu pilsēta, ar savu baznīcu ar skatu un kultūras objektiem, uzplaukusi. \n  \n  vecā ostas pilsēta ar paliekas viduslaiku sienas tiek aizsargāta kā kultūras un vēstures piemineklis. Šauras ieliņas ar cieši uzbūvēto māju dilstošā no kalna un tās baznīcas centrālajā laukumā krastā tikai uzsvērt savu Vidusjūras raksturu. Tas pasaulīgs piekrastes pilsēta, kas izstrādāja reibumā Venēcijas, tiek uzskatīta par vienu no visvairāk autentisku un visvairāk fotogēniskākajiem pilsētām Adrijas jūras piekrastē. Papildus arhitektūru, Jūras muzejs, akvāriju un citas atrakcijas, apmeklētāji dodas uz šo pilsētu izbaudīt notikumus, kulinārijas piedāvājumu, un tuvumā īpašas dabas iezīmes. \n  \n  Piran ir viena no gleznainākajām viduslaiku pilsētām Slovēnijā. Mīļotājiem aizsardzības sienām un citiem arhitektūras un kultūras iezīmes, no sen pagājušos laikos, var ceļot Slovēnijā nedēļu, pārejot no vienas vēsturiskās pilsētas uz otru, no krasta uz Ļubļanu, un no Alpiem līdz Panoniskie līdzenumā. \n  \n  Piran Sāls Pannas, kas dibināta 804, aptvēra sāls pannas jomā mūsdienu jahtu ostas (Lūciju, Portoroža), mazāku Strunjan Salt Pannas, un lielākām Sečovlje sāls pannas. Visu saglabāto sāls pannas jomas tagad ainavu parki. Pie Strunjan ainavu parkā, jūs atradīsiet neticami klints stiprs pār jūru, un tajā Sečovlje Salt Pannas, jūs varat uzzināt par tradicionālo sāls ražošanu ar ekskursijām un muzeja apmeklējums Sāls pieņemšanā. \n  \n  Katru augustā Piran, pilsēta, kas kļuva par sāli, svin sāls vārītava festivāls ka atdzīvina atgriešanās no sāls vārītava ģimeņu no Sečovlje saltpans, kur viņi varētu pavadīt savas vasaras līdz gala sāls ražas novākšanas. Galvenie notikumi notiek Tartini Square, kas ir veltīta grand vijoles virtuozs un komponists Džuzepe Tartini, dzimis Piran. Katru vasaru, tad Tartini festivāls kamermūzikas notiek pilsētā. Pilsēta, kurā mākslinieki atgriežas atkal un atkal, lai iegūtu iedvesmu, piedāvā arī virkni citu pasākumu. Sekojiet kalendāru notikumiem Piran!</string>
	<string name="velika">Velika Planina</string>
	<string name="velika_text">Pavasara beigas ir tad, kad cowbells ārā uz Alpu pļavās Velika Planina plato sāk zvanīt, paziņojot ierašanos gani. Tas ir burvju plakankalne ar vienu no lielākajiem gani rotaļu apmetnēm Eiropā. Un jūs esat aicināti iepazīt aizraujošo dzīvi uz kalnu ganībām un nogaršot piena labumi tie būs sagatavot jums. Iet pastaigā pa pļavām vai veikt pārgājienā (vai kalnu velosipēds) pāri plato. \n  \n  Velika Planina ielūgumi ar lielu iespēju pastaigām un pārgājienos visā kalnu ganībām demonstrēs dabas un etnoloģijas curiosities, ka jūs nevēlaties palaist garām. Ātrākais veids, kā Velika Planina, ir vagoniņš no Kamniška Bistrica. No turienes, jūs varat veikt pacēlājs uz augšu, kur jums tiks greeted ar lielisku skatu. Tie, kuri dod priekšroku izaicinājums var sekot viens no labi marķētas gājēju celiņu uz augšu. Ziemā tur ir slēpošanas nogāzes, kas būs uzburt īstu ziemas pasaku, lai jūs varētu atcerēties, kopā ar draugiem un ģimeni. \n  \n  gani rotaļu norēķins par ganībām veido aptuveni 140 būdas. Ar savu raksturīgo arhitektūru, tas ir simbols Velika Planina. Par būdas ir pārklāti ar jumtu, kas izgatavoti no tradicionālajām egļu šķindeļi, kas sasniedz gandrīz līdz zemei. Plato patiešām nāk dzīvs jūnijā, ar ierašanos ganu, kuri ieņem būdas līdz septembrim, jo ​​tie mēdz viņu ganībām ganāmpulki. Viņi tikai pārāk priecīgi aicināt apmeklētājus garšu viņu pašmāju piena delikateses, vai pat sagatavotu autentisku ganu pusdienas - rūgušpiens un žganci - griķu vai kukurūzas putru. Daži no būdas ir pieejamas apmeklētājiem, tāpēc nav iemesla, kāpēc jūs nevarētu pavadīt nakti vai divas, piemēram, gani darīt. \n  \n  Veikt pārtraukuma pie kapela Snow Marijas un nolaisties uz slaveno Vetrnica alā, kas ir pieejami, izmantojot šauru apļveida taku. Uz rietumu malas plato (Zeleni Rob) tur ir gleznaina dabisks logs sauc Luknja (caurums). Dovja Griča ala (kas nozīmē savvaļas rock) atrodas Tiha Dolina ielejā (Slovēnijas klusu ieleju), kas ir tikai deviņas metrus dziļš, bet pazīstama daudziem tautas pasakas, ka tas iedvesmoja. Citā vietā vērts redzēt ir Preskar muzejs kur trnič tiek turēti - īpaša veida siera raksturīgā Velika Planina jomā. \n  \n  Vasarā jūs varat paņemt sev līdzi plato ar autentisku ganu pusdienas - rūgušpiens un žganci (griķi putra). Gani būs priecīgi piedāvāt Jums mājās sieru un citus piena ēdienus, kad jūs apmeklējat. Pēc tam, kad uz plato, jūs varat uzlādēt baterijas ar tradicionālo ganu ēdienu, piemēram, Jota (pupiņas un kāpostiem hotpot) ričet (miežu sautējums), gulašs, desa ar kāpostiem, Carniola desas, griķu žganci vai velmēta klimpas ar biezpienu pazīstams kā štruklji . \n  \n  Saskaņā Velika Planina, vidū neskarto dabu, jūs atklāsiet trīs atsperes no Kamniška Bistrica upi. Pazīstamākais no tiem ir tās galvenais avots, kas atrodas netālu no Mountain Lodge Doma v Kamniški Bistrici. Pie avota, jūs atradīsiet Plečnika muiža, namiņš projektējis slavenais Slovēnijas arhitekts, lai maisījums dabiski ar ainavu. Kaut meklēšanu upi neaizmirstiet apmeklēt divas aizas: Veliki un Mali Predaselj, šaurāko daļu Kamniška Bistrica senleja, un Orglice (slovēņu par harmonikas) ūdenskritums arī ir vērts redzēt.</string>
	<string name="logar">Logar</string>
	<string name="logar_text">Logar Valley (Logarska dolina) ir viens no skaistākajiem Alpu ledāju ielejām Eiropā. Harmoniskais līdzsvars starp tradīcijām, cilvēku un dabu, kas atrada savu mājvietu šajā daļā Solčava reģiona ir gan izņēmums un ir grūti atrast. Padariet savu uzturēšanos šajā mierīgajā ainavu parks iespēju pārgājienu, riteņbraukšanas, zirgu izjādes vai foto safari. Parkā ir arī ieguva starptautisko CIPRA nākotni Alpos balvu veiksmīgai vadībai par aizsargājamās teritorijas. \n  \n  In Logaras Valley varat apbrīnot neskarto zaļo dabu pie katra soļa. Veikt Trail caur Logaras ielejas dabas vēstures un etnogrāfijas taku ved caur aizraujošu atverēm un pārsegumiem amidst neskarta daba un ainavas parku. Jums būs iespēja iepazīt neparastus, reti un pat apdraudētām ziedu sugas. Ieleja ir pazīstama arī ar tās daudzajiem ūdenskritumiem, vislielākais vidū, kas ir 90 metrus Rinka ūdenskritumu. \n  \n  Ja tas ir aktīvas brīvdienas jūs pēc varat iestatīt off tuvējās virsotnes, iet riteņbraukšana, kāpt kalnos vai doties foto medības dzīvnieku to dabiskajā vidē. Bērniem patīk viesabonēšanas pasaku mežā, kas slēpj daudz par savu iecienītāko pasaku tēli. Nāciet ziemu ieleja ir īpaši aicinot uz distanču slēpošanas, kamanu ceļš, kalnu slēpošanas un slēpošanas touring; un, ja jūs līdz ar to, jūs esat pārliecināts, baudīt kāpšanas saldētas ūdenskritumiem. \n  \n  Koka klētis vai "kašče" ir neatņemama daļa no kultūras mantojuma - ne tikai Logaras ielejā, bet arī Solčava reģionā un Upper Savinja Valley. Viņi bija neatņemama lauku saimniecībās, jo tie tika izmantoti, lai uzglabātu pārtikas produktus, jo īpaši graudus. Dažas no tām joprojām tiek izmantotas to sākotnējam mērķim. Arī redzēt mājas garīgais Retreat, ka Logarski Kot gans ir Hut un Kristus kapela karaļa. \n  \n  Logar ieleja ir viena no trim ielejām Solčava reģionā - pārējās divas ir atklāts, ir Robanov Kot un Matkov Kot. Lielākā daļa no Solčava reģiona iedzīvotāju dzīvo augstu kalnos zemnieku saimniecībās, kuru vidū ir augstākais reljefa saimniecību Slovēnijā (Bukovnik, 1327 m). Kāpt kalnup uz kalnu būdām un virsotnēm vai planēt virs Logaras ielejā planieris. Padarīt šo skaisto apkārtni iestatījumu jūsu jauniem piedzīvojumiem.</string>
	<string name="vine">Pasaules Vecākie Vine</string>
	<string name="vine_text">No Mariboras sirds, Gavēņa ir mājvieta vecākais vīnogulāju pasaulē. Tajā ir vairāk nekā 450 gadus veca, tas ir vienīgais uzņēmums, kas lepojas savs muzejs - Old Vine House. Maribor rīko vairākus pasākumus svin Old Vine, piemēram, atzarošanas Old Vine, Sv Mārtiņa diena, un Old Vine festivālā. Ticiet vai nē, Old Vine ir pat sava himna, un vietējie iedzīvotāji ir tikai pārāk vēlas jums dzirdēt. \n  \n  Žametovka vai Modra kavčina (Bleu de Cologne), apstiprināts 400 gadiem, ir iekļauts Ginesa rekordu grāmatā kā vecākais vīnogulāju pasaulē joprojām ražo augļus. Vecais Vīnogulāju stādīts Maribor beigās viduslaikos turku iebrukuma laikā. Tā pieredzējusi - un izdzīvoja - cīņas, kas plosījās starp iebrucējiem un pilsētas aizstāvji, par Old Vine House of šodien reiz bija daļa no pilsētas sienas. \n  \n  izklāstīts uz gastronomijas braucieniem pa pilsētu Mariboras un tās apkārtni. Jūs varat baudīt plašu dažādas Štajerska garšu, un visi ceļi novedīs tevi pie Old Vine House \n  \n  Old Vine ir vienīgais augs ar savu muzeju -. Old Vine House. Pēc tam, kad daļa no pilsētas sienas, tad māja šodien vitrīnas godājams vīnu mantojums, ar vīna darītavas un vīna degustācijas telpa piedāvā premium vīni no Mariboras vīna reģiona. Un, lai atzīmētu Old Vine, Maribor un apkārtne lepoties daudzas gleznainā vīna ceļiem un pagrabu. \n  \n  Ar masīvu kulinārijas, vīna un kultūras delikatesēm šī prēmija festivāls notikums sākas oktobrī ar svinīgu vīnogu ražas Old Vine un aizver ar svētkiem St Martin Mariborā, lielākais Svētā Mārtiņa dienas svinībās Slovēnijā. Jūs varēsiet izbaudīt labāko, ko Slovēnijas vīna ražotāji, jo īpaši tiem, no Štajerska reģionā ir piedāvāt. Fani tradicionālo kulinārijas gardumus varēs nogaršot autentiskus ēdienus vietējo pavāru, un tur ir arī aizraujoša kultūras programma noapaļot to visu nost. \n  \n  otrs lielākais slovēņu pilsētas Maribor lepojas ar vecāko vīnogulāju pasaulē, kas ir vairāk nekā 400 gadus veca. Ir trīs vīna maršruti no šī cienījamā vīna "dāma", lai laukos Mariboras un jūs varat braukt ar velosipēdu uz tiem. Atsevišķi punkti trīs vīna maršruti ir saistīti ar starptautisko erchercogs Johann taka no Grācas līdz Maribor. Ja jūs neesat viens no visvairāk entuziasmu riteņbraucējiem, jūs varat braukt ar elektrisko velosipēdu un braukt pa šo ceļu.</string>
	<string name="regions">Reģioni</string>
	<string name="regions_text">Slovēnijā, var piedzīvot četrus dažādus pasaulēm vienā dienā, jo pat remotest stūri valstī ir tikai aptuveni divas stundas attālumā no galvaspilsētas Ļubļanas. Zaļajā centrā Slovēnijas jūsu skats stiepjas no kalnu Alpiem uz rāms skaistumu Panoniskie līdzenumu austrumos. Vidusjūras Slovēnija, ar tās piekrastes pilsētām un apdullināšanu Karst, gaida, lai jūs varētu atklāt to visā tās krāšņumā. Sajūtiet dinamiskas pulss galvaspilsētā, izpētīt dabas skaistumu un kultūras apkārtnes. \n  \n  Jūs varat sajust skaistumu zaļās Slovēnijas, kā jūs baudīt skatu uz slaveno Bledas ezera un mīļoto ezeru Bohinj. Ir neskaitāmas iespējas āra aktivitātēm amidst gleznainā Alpu virsotnes un ielejas, kuri noslēguši Julian Alps, Triglav National Park, vareno Kamnik un Savinja Alpiem, un zaļajiem Pohorje Mountains. Nu galva uz Mariboras pilsētas ar vecāko vīnkopības pasaulē, slavens brīvdienu galamērķis Kranjska Gora, apdullināšanu reģions Koroška, ​​vai apmeklēt Soča upes ieleja - vienalga, kur jūs iet, neticami pieredzi gaida tevi. \n  \n  gan Vidusjūras pilsētas Parenco, Izola un Koper vilina apmeklētājus ar savu viduslaiku pilsētu centriem, Portorož aicina tos ar saviem brīvdienu objektiem. Sāls kombaini var redzēt grūti darbā uz Sečovlje Salt Pannas un Karst ar Postojna ala, Škocjan alas un Vilenica alu lepojas visvairāk apdullināšanu pazemes pasaulēm uz planētas. Šis reģions ir arī mājvieta dižciltīgās Lipicas zirgs zirgs. Vīnogulāju bagātu pauguri Goriška Brda zeme ir slavena ar savu vilinošs augstas kvalitātes aromātisko vīnu, un jūs varat nobaudīt to tūrisma saimniecībām un vīna darītavām. Ar savu neskaitāmas aizraujošu gaumi un piedzīvojumus, tad Vipava Valley ir arī prestižā Lonely Planet ieteicams ceļojumu ceļvedis gigants. \n  \n  Austrumu Slovēnija ir zeme plaša, atvērtas lauki un ritošā ainavas, stārķi, vēja-grabuļi, peldošās dzirnavas, dziedniecisks, enerģijas punkti, gleznainā ritošā vīna dārzi, unikālas tradīcijas un dialektos, un, pats galvenais, tas ir mājvieta sasildīt un viesmīlīgi cilvēki. Šī ainava ir bagāta ar dabas termālās, kas stiprinās un atkārtoti aktivizēt jums. Atklājiet draudzīgumu un viesmīlību tūrisma saimniecībās, kur Jūs varat nobaudīt vietējās delikateses, un palikt pa nakti burvīgs vīna kotedžā amidst vīna dārziem. Relive pagātni, jūs varat apmeklēt daudzus majestātiskie pilis. \n  \n  Ļubļana un tās apkārtne piedāvā saviem apmeklētājiem neskaitāmas iespējas pavadīt savas brīvdienas, izpētītu un baudīt. Zaļā galvaspilsēta ir pazīstama ar dažādu oriģinālu ideju radījuši jaunie uzņēmēji, pētnieki, mākslinieki, studenti un cienītājiem visas lietas skaisti. Par īsu pārtraukumu no pilsētas, doties uz kādu no daudzajiem dienas braucieniem, kā Ljubljana piedāvā ātru piekļuvi vairākām tuvējām apskates vietām. Jūs varat vai nu ieiet brūnais lācis, kas mežos Kočevsko reģiona uzzināt par tradīciju ganiem vai apmeklējiet burvīgs vēsturiskās pilsētas ierakstīti kā UNESCO Pasaules mantojuma sarakstā.</string>
	<string name="active">Aktīvā atpūta</string>
	<string name="active_text">Climb samitu. Ar kājām vai ar velosipēdu. Izbaudiet jauki slēpošanas trases ar saviem bērniem. Izjust adrenalīnu. Ieelpot svaigums. Vidū zaļo mežu, uz zirgu, tuvāko ūdens, uz golfa laukumiem. Ievadiet pasauli aktīvo piedzīvojumiem. \n  \n  Pavadiet brīvdienas centrā kalnu Slovēnijā. Pastaiga pa dinamisks un neskarta daba ar 10000 kilometru marķētas un pārgājienu takas. Jūs varat izvēlēties no 175 kalnu būdas vai pavadīt vakaru viesnīcās un nometnēs pārgājienu. Doties pārgājienā un ieelpot svaigumu kalniem. \n  \n  dinamiskajām ainavas Slovēnijas, ar savām neskaitāmajām dabas skaistumu, ir ideāls riteņbraukšanas brīvdienas. Lūk, jūs esat pārliecināts, lai atrastu piemērotus jums, jūsu draugiem un jūsu ģimenei takas. Sakarā ar ietekmi Vidusjūras klimats, jūs varat doties riteņbraukšanas Slovēnijā gandrīz visa gada garumā. \n  \n  Slovēnija ir bagāta ar dabas ūdens avotiem, kas gandrīz saucam par darbībām vai pie ūdens. Atsvaidzināt sevi ar peldi jūrā, ezeros, upēs vai peldbaseinu. Buru un sērfot uz ūdens un ļaujiet vējš čokurošanās matus. Baudīt stand-up bradāt iekāpšanas vai rinda laivu uz dzidru ūdeni. Vai jūtaties adrenalīna? Pieredze balta ūdens pludināšana, smaiļošana un kanoe un atklāt skaistumu šaurajām aizām. Atpūsties, makšķerēt vai lēnām plostu lejup pa Slovēnijas upēm. \n  \n  Vai jums patīk īpašu pieredzi? Kad jūsu dvēsele priecājas un jūsu sirds mārciņas. Veikt apskatīt Slovēniju no citas perspektīvas. Skatīt ainavu no gaisa, dzirdēt skaņas brāzmains ūdens, sajust adrenalīna spriedzi. Tā ir pieredze, kas mainīs jūsu brīvdienas uz neaizmirstamu dzīves notikumu. \n  \n  golfa kursi Slovēnijā ir viena no skaistākajām Eiropā. Tās ir tipiskās ainavas malā Panoniskie līdzenumā, starp vīna dārziem un pauguriem, zem Alpu virsotnēm, un idilliskā karsta ainavas. Sakarā ar mazos attālumos Slovēnijā, jūs varat sasniegt lielāko daļu no golfa klubiem no Ļubļanas vienas stundas laikā. \n  \n  equestrianism un zirgu izjādes Slovēnijā, ir gadsimtiem senas tradīcijas pateicoties Lipica Stud Farm, šūpulī pasaules slaveno Lipicas zirgi. Daudzi jāšanas centri, tūrisma saimniecības un ranches piedāvājam pieredzi Slovēnijas seglos. \n  \n  Ja sniegpārsliņas dejot debesīs un izveidot brīnišķīgu ziemas ainavu, tas ir laiks, lai ir dažas fun uz sniega. Papildus labiekārtotā slēpošanas trases, daudzas citas ziemas aktivitātes, Jūs gaida Slovēnijā. Ievadiet pasauli neaizmirstamu piedzīvojumiem uz sniega un ledus.</string>
	<string name="biking">riteņbraukšana</string>
	<string name="biking_text">Izpētiet Slovēniju ar velosipēdu. Dinamiskie ainavas Slovēnijas, ar savām neskaitāmajām dabas skaistumu, ir ideāls riteņbraukšanas brīvdienas. \n  \n  Lūk, jūs esat pārliecināts, lai atrastu piemērotus jums, jūsu draugiem un jūsu ģimenei takas. Sakarā ar ietekmi Vidusjūras klimats, jūs varat doties riteņbraukšanas Slovēnijā gandrīz visa gada garumā. \n  \n  Hop uz velosipēda un vizināties pa takām caur Slovēnijas plašāko mežā pacelties gleznainu plato Centrālajā Slovēnijā un izbaudīt braucienu pa kalnainā ainavu. Jūs varat arī izpētīt pilsētas ielām un laukumiem ar velosipēdu.</string>
	<string name="bohinj">Lake Bohinj</string>
	<string name="bohinj_text">Lielākais dabiskais ezers Slovēnijā ar bezgalīgas iespējas āra aktivitātēm. \n  \n 
Lake Bohinj atrodas ledāja ielejā, un tā sastāv no gandrīz 100 miljoniem kubikmetru ūdens - saskaņā ar veco Bohinj joku: ne vairāk kā spaini, ja tā ir pietiekami liela. Strauji dilstošā ezera baseinā samērā vienmērīgi formas un nav sekla jomās. Vasarā ūdens temperatūra palielinās līdz 22 ° C temperatūrā; ziemā, ezers sasalst reizēm. Ūdens līmenis paaugstinās 2 - 3 metrus pēc stiprām lietusgāzēm. \n  \n  ezera ūdens tiek atjaunoti trīs reizes gadā. Galvenais pieteka Savica, un galvenais atteka ir Sava Bohinjka. Vairāk nekā trešdaļa no ūdens ieplūst ezerā no karsta atsperes zem ezera virsmas gar ziemeļu krastu. stipru lietusgāžu laikā Karst ūdeņi izplūst ārā, jo Govic pavasarī uz Pršivec nogāzē. \n  \n  Lake Bohinj ir ideāls ūdens aktivitātēm visa gada garumā - no peldēšana, laivu izjādes, vindsērfings, smaiļošana un kanoe, zveju un niršanu siltākos mēnešos, līdz (dažreiz), pat slidošana ziemā. Apmeklētāji var veikt arī brīnišķīgu tūristu laivu brauciens, vai vienkārši doties relaksējošā pastaigā gar krastu. Ja ledus kurā ir iespēja, lūdzu, ņemiet vērā, ka jūs varat tikai slidot un iet uz ledus uz savu atbildību. Mēs iesakām būt ļoti piesardzīgiem!</string>
	<string name="spa">Spa pauze un ūdens jautri</string>
	<string name="spa_text">Slovēnijas spa ir pārpilnība āra un iekštelpu ūdens jomās peldēšanai visos gadalaikos. Turklāt, tie arī ir masāžas un terapeitiskās baseini, un ļoti pievilcīgu ūdens parku ar slaidiem. Izklaide bērniem arī ir pieejams. \n  \n  Visas termālie kūrorti Slovēnijā ir modernas baseini ar termālo ūdeni vai jūras ūdeni, kas uzkarsēts līdz dažādiem patīkamu temperatūru. Šie baseini ir jomas, hidromasāžu, burbuļvannas un citas relaksējošas elementiem. Daži veselības kūrorti pat olimpiskā izmēra baseinus. \n  \n  Spas ar lieliem āra ūdens parki ar ātru ūdens izejas, lēniem upēm, sērfošana vietās, un drosme slaidi patiks tiem, kam patīk ūdens piedzīvojumiem. Starp tām ir pirmais ūdens slide ar 360 grādu cilpa. \n  \n  Ja jūs iet uz baseinu, jūs varat baudīt grupas izmantot ar instruktoru, kas sniegs jums ar mirkļus prieku un rūpēties par savu veselību. Dažāda veida ūdens aerobika un cita veida fiziskās uzlabot savu asinsriti, ļauj izelpot labāk, un stiprināt savu elpošanas muskuļus. Un viņi jautri. \n  \n  Papildus baseini, Slovēnijas spa arī daudzi brīvdabas sauļotos, pārtikas un dzērienu jomās. Daži spa pat sauļošanās terases nūdistiem. Vasarā īpaši, ir daudz tēmu piedzīvojumi bērniem. \n  \n  Vairums Slovēnijas spa ir kiddie baseinus mazuļiem un jauki baseini bērniem. Bērniem draudzīgas izklaide ir pilna ar piedzīvojumiem un stāstiem par vietējiem un citi, vairāk pazīstamu, varoņiem. Meet dwarves un elfi, pirāti un indiāņi! Masāžas bērniem un bērnu aprūpi, ir arī pieejama.</string>
	<string name="Otras_apps">Citas progr</string>
	<string name="Acerca">par</string>
	<string name="Rate">ātrums</string>
	<string name="about">par</string>
	<string name="subject1">Ir apskatīt šo app!</string>
	<string name="textoabout">Koncepcija par Mymma Soto \n  Izstrādāts APlanetBit \n  ikonas no Icons Land \n  http://www.icons-land.com</string>
	<string name="version">versija</string>
	<string name="extra_text1">Šis pieteikums ir ļoti noderīga! \n Izmēģiniet! \n  https://play.google.com/store/apps/details?id=</string>
	<string name="mensaje_cookies">"Saskaņā ar Direktīvas 2002/58 / EK par Eiropas Parlamenta un Padomes to par tiek informēts, ka šī vietne ierīču identifikatorus izmanto, lai personalizētu saturu un reklāmas, lai nodrošinātu sociālo mediju funkcijas un analizēt satiksmes. Mēs arī dalīties šos identifikatorus un citu informāciju par ierīcē ar mūsu sociālo mediju partneri, reklāmas un web analītikas. Sīkāka informācija par http://lagatera.dynu.net "</string>
	<string name="map_of_slovenia">karte</string>
	<string name="vocabulario">vārdu krājums</string>
	<string name="slovenia">Slovēnija</string>
</resources>