<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> 
<resources>
	<string name="app_name">Mus saib Slovenia HD</string>
	<string name="toast_tts_inicializado">Text-Mus-Speech engine tau initialized</string>
	<string name="toast_tts_error">Yuam kev tshwm sim thaum initializing ntawv nyeem-To-Speech engine</string>
	<string name="toast_redir">Redirecting rau Google ua si rau nruab ntawv nyeem rau hais lus cav</string>
	<string name="toast_set_language">Teem TTS lus Slovenian</string>
	<string name="hola">Zdravo -- Nyob zoo</string>
	<string name="di_hola">sdravo</string>
	<string name="adios">Zbogom -- Sib ntsib dua</string>
	<string name="di_adios">Sbogom</string>
	<string name="buenosdias">Dobro jutro -- Zoo thaum sawv ntxov</string>
	<string name="di_buenosdias">Dobro jutro</string>
	<string name="buenas_tardes">Dober večer -- Zoo Yav tsaus ntuj</string>
	<string name="di_buenas_tardes">Dober večer</string>
	<string name="buenas_noches">Lahko noč -- Zoo hmo ntuj</string>
	<string name="di_buenas_noches">Lahko noč</string>
	<string name="hasta_luego">Se vidimo kasneje -- Saib koj tom qab</string>
	<string name="di_hasta_luego">Se vidimo kasneje</string>
	<string name="hasta_manana">Se vidiva jutri -- Saib koj tag kis</string>
	<string name="di_hasta_manana">Se vidiva jutri</string>
	<string name="quetal">Kako ste? -- Yuav ua li cas yog koj?</string>
	<string name="di_quetal">Kako ste?</string>
	<string name="bien_gracias">Počutim se dobro -- Kuv zoo zoo</string>
	<string name="di_bien_gracias">počutim se dobro</string>
	<string name="buen_provecho">Dober tek -- Bon qab los</string>
	<string name="di_buen_provecho">dober tek</string>
	<string name="me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš? -- Koj yuav pab tau kuv?</string>
	<string name="di_me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš?</string>
	<string name="cuanto_cuesta">Koliko je to? -- Tauv nqi pes tsawg?</string>
	<string name="di_cuanto_cuesta">Koliko je to?</string>
	<string name="no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan -- Kuv tsis hais lus Sloveninan</string>
	<string name="di_no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan</string>
	<string name="necesito_un_medico">Rabim zdravnika -- Kuv xav tau ib tug kws kho mob</string>
	<string name="di_necesito_un_medico">rabim zdravnika</string>
	<string name="soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije -- I\n m tsis yog los ntawm Slovenia</string>
	<string name="di_soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije</string>
	<string name="de_donde_eres">Kje si? -- Koj tauj qhov tawn tauj?</string>
	<string name="di_de_donde_eres">chi si?</string>
	<string name="me_llamo_paul">Moje ime je Peter -- Kuv lub npe yog Peter</string>
	<string name="di_me_llamo_paul">Moje ime je Peter</string>
	<string name="como_se_llama">Kaj ti je ime? -- Yuav ua li cas yog koj lub npe?</string>
	<string name="di_como_se_llama">Kaj ti je ime?</string>
	<string name="arriba">Navzgor -- mus</string>
	<string name="di_arriba">navzgor</string>
	<string name="abajo">Navzdol -- down</string>
	<string name="di_abajo">navzdol</string>
	<string name="izquierda">Levi -- sab laug</string>
	<string name="di_izquierda">Levi</string>
	<string name="derecha">Prav -- Txoj cai</string>
	<string name="di_derecha">Prav</string>
	<string name="centro">Bližnji -- Middle</string>
	<string name="di_centro">Bližnji</string>
	<string name="delante">Spredaj -- Pem hauv ntej</string>
	<string name="di_delante">spredaj</string>
	<string name="detras">Nazaj -- Rov qab</string>
	<string name="di_detras">Nazaj</string>
	<string name="encima">Več kot -- Nyob</string>
	<string name="di_encima">Več kot</string>
	<string name="debajo">Spodaj -- Nyob rau hauv</string>
	<string name="di_debajo">Spodaj</string>
	<string name="lo_siento">Žal -- Thov txim</string>
	<string name="di_lo_siento">Žal</string>
	<string name="por_favor">Prosimo -- thov</string>
	<string name="di_por_favor">Prosimo</string>
	<string name="gracias">Hvala vam -- Ua tsaug rau koj</string>
	<string name="di_gracias">Uala vam</string>
	<string name="de_nada">Ni za kaj -- Koj yog txais tos</string>
	<string name="di_de_nada">Ni za kaj</string>
	<string name="muchas_gracias">Najlepša hvala -- Ua tsaug ntau ntau</string>
	<string name="di_muchas_gracias">Najlepša uala</string>
	<string name="no_gracias">Ne, hvala -- Tsis yog, ua tsaug rau koj</string>
	<string name="di_no_gracias">Ne, uala</string>
	<string name="encantado">Lepo te je bilo srečati -- Zoo siab tau ntsib koj</string>
	<string name="di_encantado">Lepo te je bilo srečati</string>
	<string name="esta_bien">To je v redu -- Qhov ntawd yog lawv xav tshuaj</string>
	<string name="di_esta_bien">To je v redu</string>
	<string name="un_cafe">Ena kava, prosim -- Ib tug kas fes, thov</string>
	<string name="di_un_cafe">Ena kava, prosim</string>
	<string name="una_cerveza">Eno pivo prosim -- Ib tug npias, thov</string>
	<string name="di_una_cerveza">Eno pivo prosim</string>
	<string name="el_bano">Kje je stranišče? -- Qhov twg yog qhov Toilette?</string>
	<string name="di_el_bano">Chi je stranišče?</string>
	<string name="la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim? -- Ua koj muab kuv cov zaub mov, thov koj?</string>
	<string name="di_la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim?</string>
	<string name="una_tortilla">Ena omleta, prosim -- Ib omelette, thov</string>
	<string name="di_una_tortilla">Ena omleta, prosim</string>
	<string name="una_paella">Nekateri Golaz prosim -- Ib txhia Golaž thov</string>
	<string name="di_una_paella">Nekateri Golaz prosim</string>
	<string name="la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim? -- Ua koj coj kuv cov nqi no, thov?</string>
	<string name="di_la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim?</string>
	<string name="desayuno">Zajtrk -- Noj tshais</string>
	<string name="di_desayuno">zajtrk</string>
	<string name="comida">Kosilo -- Noj su</string>
	<string name="di_comida">Kosilo</string>
	<string name="cena">Večerja -- noj hmo</string>
	<string name="di_cena">večerja</string>
	<string name="cuchara">Spoon -- diav</string>
	<string name="di_cuchara">Slico</string>
	<string name="tenedor">Vilice -- diav rawg</string>
	<string name="di_tenedor">vilice</string>
	<string name="cuchillo">Nož -- Riam</string>
	<string name="di_cuchillo">nož</string>
	<string name="pan">Kruh -- Mov ci</string>
	<string name="di_pan">kruh</string>
	<string name="vaso">Steklo -- khob</string>
	<string name="di_vaso">steklo</string>
	<string name="agua">Voda -- Dej</string>
	<string name="di_agua">voda</string>
	<string name="servilleta">Prtiček -- ntswg</string>
	<string name="di_servilleta">prtiček</string>
	<string name="camarero">Natakar -- waiter</string>
	<string name="di_camarero">Natakar</string>
	<string name="me_gusta">Všeč mi je -- Kuv nyiam nws</string>
	<string name="di_me_gusta">všeč mi je</string>
	<string name="si">Da -- Yog</string>
	<string name="di_si">Da</string>
	<string name="no">Ne -- Tsis</string>
	<string name="di_no">Ne</string>
	<string name="es_posible">Lahko bi bilo -- Nws yuav yog</string>
	<string name="di_es_posible">Lahko bi bilo</string>
	<string name="nunca">Nikoli -- Tsis txhob</string>
	<string name="di_nunca">Nikoli</string>
	<string name="siempre">Nenehno -- Yuav</string>
	<string name="di_siempre">Nenehno</string>
	<string name="a_veces">Včasih -- Tej zaum</string>
	<string name="di_a_veces">včasih</string>
	<string name="hoy">Danes -- Niaj hnub no</string>
	<string name="di_hoy">danes</string>
	<string name="ayer">Včeraj -- Nag hmo</string>
	<string name="di_ayer">včeraj</string>
	<string name="manana">Jutri -- Tag kis</string>
	<string name="di_manana">jutri</string>
	<string name="coche">Avto -- tsheb</string>
	<string name="di_coche">avto</string>
	<string name="avion">Letalo -- dav hlau</string>
	<string name="di_avion">Letalo</string>
	<string name="tren">Vlak -- Tsheb ciav hlau</string>
	<string name="di_tren">vlak</string>
	<string name="autobus">Avtobus -- Bus</string>
	<string name="di_autobus">Avtobus</string>
	<string name="bicicleta">Koles -- Tsheb kauj vab</string>
	<string name="di_bicicleta">koles</string>
	<string name="hotel">Hotel -- Hotel</string>
	<string name="di_hotel">Hotel</string>
	<string name="habitacion">Soba -- Room</string>
	<string name="di_habitacion">soba</string>
	<string name="habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo -- Kuv muaj booked ib chav tsev</string>
	<string name="di_habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo</string>
	<string name="hasta_pronto">Se vidiva kmalu! -- Saib koj sai sai!</string>
	<string name="di_hasta_pronto">Se vidiva kmalu!</string>
	<string name="Salir">Exit</string>
	<string name="basic_data">Basic cov ntaub ntawv</string>
	<string name="basic_data_text">"Basic cov ntaub ntawv \n  av cheeb tsam \n  20,273 sq km, ntawm uas 66% wooded chaw, 28% ua liaj ua teb chaw thiab 3% ua-up qhov chaw \n  \n Population \n 2.06m (Lub ib hlis ntuj 1 2015; koom pheej ntawm Slovenia Statistics chaw ua hauj lwm) \n main nroog cov chaw \n Population nyob rau hauv \n 000 (lub ib hlis ntuj 1 2015; koom pheej ntawm Slovenia Statistics Office) \n Ljubljana (capital): 287.2 \n Maribor: 112.3 \n Kranj: 55.9 \n Celje: 48.8 \n Climate \n Mediterranean rau lub ntug dej hiav txwv, continental dej \n Weather nyob rau hauv Ljubljana (altitude 295 meters) \n Hottest lub hli: Lub Xya hli ntuj, 21 ° C; coldest lub hli: Lub ib hlis ntuj, -1 ° C (nruab nrab txhua hnub nyiaj pab ntau tshaj thiab yam tsawg kawg nkaus); driest lub hlis: Lub ib hlis ntuj thiab Lub ob hlis ntuj, 75 hli nruab nrab dej nag; wettest lub hli: lub rau hli ntuj, 183 hli nruab nrab dej nag \n Language \n Slovene \n Weights thiab ntsuas \n Metric system \n Currency \n The euro (€), uas hloov lub Slovenian tolar (zaum) ntawm lub ib hlis ntuj 1 2007 ntawm ib tug tsau pauv tus nqi ntawm SIT239.64: € 1 \n Time\n  tsis muaj leej twg teev ua ntej ntawm GMT ob teev ua ntej nyob rau hauv lub caij ntuj sov \n Fiscal xyoo \n Calendar xyoo \n Public hnub caiv \n January 1 (New Year hnub ), Lub ob hlis ntuj 8 (Preseren Day), Plaub Hlis Ntuj 16th-17th (Easter hnub thiab Easter Monday), Lub Plaub Hlis Ntuj 27th (uprising Tawm tsam SUPERVISION Day), May 1st 2nd (Labor Day), Lub rau hli ntuj 25 (National Day), Lub yim hli ntuj 15th ( assumption of Mary), Lub kaum hli ntuj 31st (Reformation Day), Kaum ib hlis 1 (Remembrance Day), Kaum Ob Hlis 25 (Christmas Day), Kaum Ob Hlis 26th (Independence thiab National sib sau hnub \n  "</string>
	<string name="arrival">Yuav ua li cas mus txog</string>
	<string name="arrival_text">"Ib qho yooj yim Access \n Slovenia yog situated nyob rau hauv Central teb chaws Europe thiab ciam teb rau lwm Ltalis, Austria, Hungary thiab Croatia. Nws yog tsuas yog ib tug ob peb teev tsav deb ntawm Venice los yog Vienna. Slovenia yog yooj yim mus siv cuag los ntawm tag nrho cov nyob sib ze lub teb chaws, raws li nws muaj zoo txoj kev thiab kev tsheb nqaj hlau kev sib txuas , nrog txhua hnub flights los ntawm ntau European lub zos. Vim nws yog ib nqaum teb chaws, koj tseem yuav tau txais rau Slovenia los ntawm hiav txwv. \n  \n By Tsheb \n Most ntawm lub tsheb nkag mus rau Slovenia los ntawm motorways, uas yog tseem yooj yim txoj kev uas yuav mus ncig teb chaws nyob ib ncig ntawm lub lub teb chaws. nws yog ib qho yooj yim los mus ncig lub Slovenian txoj kev los ntawm lub tsheb, vim lawv yog cov zoo thiab kom meej meej signposted. Txawm tias ib co hauv zos txoj kev yog nqaim thiab winding, ib tsav raws lawv yog cuaj kaum qab ntxiag thiab varied. rau tsav tsheb rau motorways, nws yog yuav tsum tau rau koj kom muaj ib tug dabneeg. \n  \n By Cua \n in tas li ntawd mus rau lub hnub flights rau ntau European lub zos, muaj ob uas tsis muaj nqi davhlau muab kev pab ya los ntawm lub ntsiab Slovenian thoob ntiaj teb tshav dav hlau Jože Pučnik Ljubljana. Lawv yog cov EasyJet thiab Wizz cua, ya mus London thiab Brussels. Feem ntau cov flights rau Ljubljana no yog los ntawm lub tsuas Slovenian menyuam Adria Airways. Koj yuav tau ya mus rau ib tug ntawm rau txawv teb chaws tshav dav hlau nyob rau hauv lub nyob ze ze ib cheeb tsam, thiab kev nkag tau mus Slovenia los yeej muaj los ntawm lub tsheb npav, tsheb ciav hlau los yog tsheb. \n  \n By Bus \n Buses khiav mus Slovenia los ntawm ntau European lub zos. Nyob rau hauv Slovenia, koj tseem yuav tau txais rau feem ntau ntawm cov zos thiab cov countryside los ntawm chaw tos tsheb loj. Yog hais tias lawv khiav raws lub zos txoj kev, tus tsav tsheb yuav nres rau ntawm ib lub tsheb npav nres nyob rau hauv tej kev sib hais haum. Koj muaj peev xwm yuav ib lub tsheb npav pib ncaj qha los ntawm lub tsheb npav tsav tsheb, thaum nyob rau hauv loj lub tsheb npav nres koj yuav tau ib lub tsheb npav daim pib mus rau ib lub hnub. \n  \n By tsheb ciav hlau \n Trains rau Slovenia khiav txhua hnub los ntawm ntau European lub zos. Yog hais tias koj mus txawv tebchaws los ntawm lub tsheb ciav hlau, nws yog tseem tau mus caij nyob rau hauv ib tug pw tsaug zog lub tsheb. Tsuas muaj lub tsheb ciav hlau ntawm Slovenian Railways khiav ib ncig Slovenia, nrog rau tag nrho cov timetables thiab tus nqi teev luam tawm nyob rau hauv lub web pages. Koj muaj peev xwm yuav ib daim pib nyob rau txhua txhua railway chaw nres tsheb raws li zoo raws li nyob rau hauv lub tsheb ciav hlau. Slovenian u lo rau lub timetables. \n  \n By Nkoj los yog Sailboat \n From Tej zaum mus rau Lub kaum hli ntuj, muaj heev caij ntawm high-ceev hwj chim tej nkoj nquam ntawm Venice, Trieste, Poreč thiab Rovinj. Qee zaus, loj cruise ships txog rau Koper. Yog hais tias koj tuaj txog rau koj tus kheej txog ntsha, koj yuav tsum paub hais tias lub thoob ntiaj teb ciam teb hla tsuas yog nyob rau hauv Koper thiab Piran, thiab los ntawm Tej zaum mus rau Lub kaum hli ntuj nyob rau hauv Izola zoo li. Nyob rau hauv Izola, Koper thiab Portorož, muaj niaj hnub marinas muaj rau Mooring. Nyob rau hauv ob peb qhov chaw nyob rau hauv lub Slovenian ntug dej hiav txwv, koj yuav xauj ib lub sailboat. \n  \n By Tsheb kauj vab \n Naturally, koj tseem yuav tau txais rau Slovenia los ntawm lub tsheb kauj vab, seb los ntawm caij hauv txoj kev los yog los ntawm kev noj ib tug tsheb ciav hlau. Los ntawm lub tsheb kauj vab, koj yuav tsav rau tag nrho cov kev nyob rau hauv Slovenia. Cov xwb yog cov expressways thiab motorways. Nws kuj txwv tsis pub caij rau koj lub tsheb kauj vab nrog lub hav zoov thiab roob ua ke. \n  "</string>
	<string name="climate">Kev nyab xeeb</string>
	<string name="climate_text">"Kev nyab xeeb \n The kev nyab xeeb ntawm lub Slovenia yuav piav raws li raug European continental pawg kev nyab xeeb nrog sov, qhuav summers thiab haum txias winters, thaum lub sij hawm nqaum chaw thiab lub lowlands nyob rau hauv sab qab teb muaj ib tug mediterranean pawg kev nyab xeeb. Lub ib hlis ntuj yog lub coldest hlis nrog nruab hnub kub feem ntau yog nyob ib ncig ntawm xoom nyob rau hauv sab qaum teb, tab sis nyob rau hauv tej rooj plaub lub caij ntuj no lub hlis yuav tsum yog txias heev nrog kub nyob deb hauv qab no zero thiab muaj zog, txias northeasterly cua, hu ua Bora, tshwj xeeb tshaj yog nyob rau hauv lub mountainous cheeb tsam, qhov chaw uas cov huab cua yog tau pab los ntawm lub nyob ze Alps. Heavy snowfall los yog txawm snowstorms yog tseem tau nyob ib hnub muaj; txhua xyoo nruab nrab ntawm cov hnub uas muaj daus yog tsawg tshaj li 40 nyob rau hauv lub tsawg-av cheeb tsam thiab mus txog rau 120 hnub nyob rau hauv lub mountainous cheeb tsam ntawm Slovenia. nyob rau hauv lub chaw ntug hiav chaw ntev-ntev te sij hawm thiab daus ntau heev tsuj tsawg vim hais tias ntawm tus ntawm cov dej sov kub ntawm lub mediterranean hiav txwv. \n  \n in lub caij ntuj sov thaum nruab hnub kub mus txog 20-25 ° C, tab sis somet imes heev dua, 30 ° C los yog ntau tshaj. Nyob rau hauv feem ntau ntawm cov sij hawm yog qhuav nrog huab cua tshav ntuj hnoos li no, txawm hais tias tej zaum hnyav Thunderstorms yuav tshwm sim nyob rau thaum xaus ntawm lub hnub, tshwj xeeb tshaj yog nyob rau hauv lub mountainous cheeb tsam. Lub Xya hli ntuj yog lub warmest hlis nrog ib tug nruab nrab kub ntawm 22 ° C. Ib xyoos ib zaug Nag lossis daus mas nws txawv ntawm 400 mm nyob rau hauv lub yav qab teb lowland chaw, thiab mus txog rau 1000 hli nyob rau hauv lub mountainous cheeb tsam. \n  \n The huab cua yog qhov zoo tshaj plaws May-Cuaj hlis, thaum hnub sov thiab lub nights no txias, txawm hais tias nws los nag ntau nyob rau hauv caij nplooj ntoos hlav dua nyob rau hauv lub caij ntuj sov. Caij nplooj zeeg thiab lub caij ntuj no feem ntau yog ib tug me ntsis txias thiab ntub dej, thiab feem ntau pos huab nyob rau hauv lub mountainous cheeb tsam. \n  \n Required khaub ncaws: \n Lightweight cottons thiab ntaub pua chaw thaum lub sij hawm lub caij ntuj sov lub hlis; rhaub medium-tes taw hnyav li rau heavyweights thiab rainwear thaum lub sij hawm lub caij ntuj no. A tsho ntaub tiv no tej zaum yuav tsum tau nyob rau hauv rau yav tsaus ntuj los yog rau trekking nyob rau hauv lub roob, txawm nyob rau hauv lub caij ntuj sov. \n  \n Koeppen-Geiger kev faib: \n The Kev nyab xeeb ntawm Slowenia yuav dej num raws li Cfb nyab xeeb; ib tug sov so temperated noo kev nyab xeeb nrog cov warmest hlis txo tshaj 22 ° C tshaj qhov nruab nrab thiab plaub los yog ntau tshaj lub hlis saum toj no 10 ° C tshaj average.The kev nyab xeeb ntawm ib co nqaum chaw ntawm Slovenia yuav dej num raws li CFA nyab xeeb; ib tug sov so temperated mediterranean kev nyab xeeb nrog cov warmest hlis saum toj no 22 ° C tshaj qhov nruab nrab thiab noo tej yam kev mob tag nrho cov xyoo puag ncig. \n  "</string>
	<string name="attractions">Turistic Attractions</string>
	<string name="attractions_text">"Muaj ntau ntau turistic attractions uas yog zoo yuav tsum tau pom nyob rau hauv Slovenia zoo li lub pas dej ntshav, Postojna tsua, Triglav National Park, Isonzo lub Motorrail, Piran, Velika Planina, Logar thiab ntau lwm tus neeg \n  \n  Koj yuav txaus siab rau Slovenia nyob rau hauv ib lub hlis twg ntawm lub xyoo thiab koj yuav ua tau ntau ntau yam ntawm tourism nyob rau hauv xws li ib tug me me country.There yog kev ua ub no zoo li cycling, trekking, nce toj, active hnub caiv, dab dej sov thiab resorts, tej qhov tsua, xwm, khoom noj khoom haus thiab wine, kab lis kev cai, kav khw, tsev neeg kev lom zem, casinos , thiab thiaj li nyob \n  \n  Xyuas hauv qab no nyees khawm. "</string>
	<string name="bled">Lake bled</string>
	<string name="bled_text">"Lake bled \n  (Slovene: Blejsko jezero; German: Bleder Saib, Veldeser Saib) yog ib lub pas dej nyob rau hauv lub Julian Alps ntawm lub Upper Carniolan cheeb tsam ntawm qaum Slovenia, qhov twg nws adjoins hauv lub nroog ntawm ntshav. \n The cheeb tsam yog ib tug neeg mus ncig tebchaws lo lus uas peb . lub pas dej yog 35 km (22 mi) ntawm Ljubljana International tshav dav hlau thiab 55 km (34 mi) los ntawm lub capital nroog, Ljubljana. "</string>
	<string name="postoina">Postoina tsua</string>
	<string name="postoina_text">"Postojna tsua \n  (Slovene: Postojnska Jama; German: Adelsberger Grotte; Italian: Grotte di Postumia) yog ib tug 24.340 m ntev Karst qhov tsua system nyob ze Postojna, southwestern Slovenia.\n  Qe ntshauv yog lub thib ob-coos qhov tsua system nyob rau hauv lub teb chaws (nram qab no lub Migovec System) [raws li ib tug ntawm nws sab saum toj tourism qhov chaw. qhov tsua tau tsim los ntawm lub Pivka River. "</string>
	<string name="triglav">Triglav</string>
	<string name="triglav_text">"Triglav National Park (TNP) \n  (Slovene: Triglavski narodni park) yog ib lub xwb lub teb chaws tiaj ua si nyob rau hauv Slovenia. Nws yog tsim los nyob rau hauv nws niaj hnub daim ntawv nyob rau hauv 1981 thiab nyob rau hauv lub qaum ib feem ntawm lub teb chaws, feem cov southeastern ib feem ntawm lub alpine massif. \n Mount Triglav, lub siab tshaj plaws ncov ntawm Julian Alps, sawv yuav luag nyob rau hauv nruab nrab ntawm lub teb chaws tiaj ua si. los ntawm nws rau nram hav kis tawm radially, muab dej rau ob tug loj dej nruab nrog lawv qhov chaw nyob rau hauv lub Julian Alps: lub Soča thiab lub Sava, ntws mus rau lub Adriatic thiab Dub hiav txwv, feem "</string>
	<string name="isonzo">Isonzo</string>
	<string name="isonzo_text">"Lub Soča (pronounced [soːtʃa] nyob rau hauv Slovene) los yog Isonzo (pronounced [izontso] nyob rau hauv Italian) (lwm lub npe Friulian: Lusinç, German: Sontig, Latin: Aesontius los yog Isontius) yog ib tug 138-kilometer (86 mi) ntev dej uas ntws los ntawm thaj Slovenia (96 kilometers los yog 60 mais) thiab northeastern Ltalis (43 kilometers los yog 27 mais). \n aN Alpine dej nyob rau hauv tus cwj pwm, nws qhov chaw lies nyob rau hauv lub Trenta Valley nyob rau hauv lub Julian Alps nyob rau hauv qaum Slovenia, nyob rau ntawm ib qhov siab ntawm 876 meters (2,874 ft). [3] tus dej sau yav tas los txoj kev Bovec, Kobarid, Tolmin, Kanal ob Soči, Nova Gorica (nyob qhov twg nws yog hla los ntawm lub Solkan Choj), thiab Gorizia, nkag mus rau lub Adriatic hiav txwv ze rau hauv lub nroog ntawm Monfalcone. Nws muaj ib tug nival-pluvial tsoom fwv nyob rau hauv nws lub kawm thiab pluvial-nival nyob rau hauv nws sab kawg. \n Prior mus rau lub ntiaj teb ua ntej tsov rog, tus dej tsim ib feem ntawm ciaj ciam av ntawm lub Nceeg Vaj ntawm ltalis thiab lub Austro-Hungarian Empire. [citation yuav tsum tau] Thaum lub sij hawm lub ntiaj teb no ua tsov ua rog kuv, nws yog tus scene ntawm iab sib ntaus sib tua nruab nrab ntawm ob lub teb chaws, culminat txog nyob rau hauv lub sib ntaus sib tua ntawm Caporetto nyob rau hauv 1917 "</string>
	<string name="motorail">Motorail</string>
	<string name="motorail_text">"Motorail u hauj lwm rau cov kab ntawm Bohinjska Bistrica, Podbrdo thiab Feem ntau cov naj Soči, thiab khiav los ntawm lub coos Slovenian rail qhov \n \n  yeej tsis xav mus rau ib tug ntev kev mus ncig ntawm lub tsheb tsis muaj tsav deb Ces sim cov motorail kev pab cuam , uas yog koj lub tsheb thaum koj so kom txaus thiab txaus siab rau lub tsheb ciav hlau caij. \n  Motorail u hauj lwm rau cov kab ntawm Bohinjska Bistrica, Podbrdo thiab Feem ntau cov naj Soči, thiab khiav los ntawm lub coos Slovenian rail qhov, lub Bohinj qhov, txuas Upper Carniola nyob rau hauv lub Sab qaum teb ntawm Slovenia nrog lub seaside Littoral nyob rau hauv lub South West. Motorail u yuav nqa tsheb, Other, pickups, thiab cab pw tom hav Other uas tsis pub tshaj 3m nyob rau hauv qhov siab thiab 2.4m nyob rau hauv dav. "</string>
	<string name="piran">Piran</string>
	<string name="piran_text">Cov zoo nkauj tshaj plaws lub zos nyob rau Slovenian ntug dej hiav txwv loj hlob nrog kev pab los ntawm ntsev. Lub Piran ntsev lauj kaub, qhov twg lub ntiaj teb no-chav kawm ntawv fleur de sel (paj ntawm ntsev) yog tseem ua hnub no siv lub hnub nyoog-laus txoj kev, twb yog vim li cas vim li cas lub picturesque Mediterranean walled lub zos, nrog rau cov tsev teev ntuj nrog ib tug view thiab kev cai attractions, flourished. \n  \n  Cov laus zos chaw nres nkoj nrog remnants ntawm ib tug medieval phab ntsa yog kev tiv thaiv raws li ib tug keeb kwm kev cai thiab keeb kwm monument. Vos txojkev nrog zoo lub tsev lub tsev nqis los ntawm cov roob thiab nws lub tsev teev ntuj rau lub hauv paus square nyob rau hauv lub ntug dej hiav txwv xwb hais txog nws cov Mediterranean cim. Qhov no worldly nqaum nroog, uas tsim nyob rau hauv tus ntawm Venice, yog pom tias yuav tau ib yam ntawm cov feem ntau qhabnias thiab feem ntau photogenic zos nyob rau Adriatic ntug dej hiav txwv. Nyob rau hauv tas li ntawd mus architecture, lub Maritime Tsev khaws puav pheej, ib tug thoob dej yug ntses thiab lwm yam attractions, qhua flock rau lub zos no yuav txaus siab rau cov txheej xwm, cov ua noj offerings, thiab nyob ze tshwj xeeb tej yam ntuj tso nta. \n  \n  Piran yog ib tug ntawm cov picturesque medieval zos ntawm Slovenia. Neeg nyiam heev ntawm defensive phab ntsa thiab lwm yam architectural thiab kev cai nta los ntawm lub sij hawm ploj mus los ntawm muaj peev xwm mus nyob rau hauv Slovenia rau ib lub lim tiam, yuav los ntawm ib tug keeb kwm lub zos mus rau lwm lub, los ntawm cov ntug dej hiav txwv rau Ljubljana, thiab los ntawm cov Alps mus rau lub Pannonian Tiaj. \n  \n  Lub Piran Ntsev lauj kaub, tsim nyob rau hauv 804, vij lub ntsev lauj kaub nyob rau hauv lub cheeb tsam ntawm hnub no lub marina (Lucija, Portorož), tus me Strunjan Ntsev lauj kaub, thiab cov loj Sečovlje Ntsev lauj kaub. Lub chaw ntawm tag nrho cov fwm ntsev lauj kaub yog tam sim no Toj roob hauv pes tiaj ua si. Thaum lub Strunjan Toj roob hauv pes tiaj ua si, koj yuav nrhiav tau ib qho zoo kawg pob tsuas towering hla hiav txwv, thiab nyob rau Sečovlje Ntsev lauj kaub, koj yuav kawm txog cov tsoos ntsev ntau lawm nrog coj tours thiab ib tug mus ntsib mus rau lub tsev khaws puav pheej ntawm Salt-vaj. \n  \n  Txhua Lub yim hli ntuj, Piran, ib lub zos uas loj hlob nyob rau hauv ntsev, ua koomtxoos nco txog lub Saltern Success uas Ntsujplig yuav hloov lub rov qab los ntawm lub saltern tsev neeg los ntawm lub Sečovlje saltpans, qhov uas lawv yuav siv lawv lub caij ntuj so kom txog thaum zaum kawg ntsev sau. Lub ntsiab txheej xwm coj qhov chaw nyob rau hauv Tartini Square, uas yog nplooj siab mus rau tus neeg pej xeem nkauj laus ncas virtuoso thiab composer Giuseppe Tartini, yug nyob rau hauv Piran. Txhua lub caij ntuj sov, lub Tartini Success ntawm chamber music yuav siv sij hawm qhov chaw nyob rau hauv lub nroog. Lub nroog, qhov twg painters rov qab lub sij hawm thiab rov qab mus rau koj qhov nce kev tshoov siab, kuj muaj ib tug xov tooj ntawm lwm yam xwm txheej. Ua raws li cov caij nyoog ntawm cov txheej xwm nyob rau hauv Piran!</string>
	<string name="velika">Velika Planina</string>
	<string name="velika_text">Qhov kawg ntawm caij nplooj ntoos hlav yog thaum lub cowbells tawm nyob rau hauv Alpine Pastures ntawm lub Velika Planina toj siab pib ringing, tshaj tawm cov sij hawm tuaj txog ntawm herdsmen. Nws yog ib tug tej yam yees siv toj siab nrog ib tug ntawm cov loj tshaj plaws herdsmen lub koom nyob rau hauv teb chaws Europe. Thiab koj nyob nraum caw kom paub txog cov fascinating lub neej nyob rau lub roob pasture thiab coj mus kuaj lub mis nyuj goodies lawv yuav npaj rau koj. Mus rau ib tug taug kev los ntawm cov meadows los yog coj taug kev ua si (los yog lub roob tsheb tuam) nyob rau hauv toj siab. \n  \n  Velika Planina invites nrog kom ntau lub sij hawm rau nyias thiab hikes thoob plaws lub roob pasture showcasing ntuj thiab ethnological curiosities tias koj yuav tsis xav npeeg. Qhov ceev tshaj plaws txoj kev uas yuav Velika Planina yog los ntawm cable tsheb los ntawm Kamniška Bistrica. Los yeej muaj, koj yuav tau siv sij hawm ib tug caij duav saum npu nqa mus rau lub sab saum toj, qhov chaw uas koj yuav tau greeted nrog ib tug zoo kawg li saib. Cov neeg uas xav tau ib tug kev sib tw yuav ua raws li ib tug ntawm lub zoo-cim footpaths mus rau lub sab saum toj. Nyob rau hauv lub caij ntuj no, muaj ib tug caij duav saum npu nqes hav uas yuav conjure txog ib tug yeej muaj tseeb lub caij ntuj no fairy taleas rau koj kom nco ntsoov, ua ke nrog cov phooj ywg thiab tsev neeg. \n  \n  Lub herdsmen tus hais sib haum rau lub pasture muaj ib co 140 huts. Nrog nws cov yam ntxwv architecture, nws yog lub cim ntawm Velika Planina. Lub huts yog them nrog ru tsev ua los ntawm tsoos spruce shingles uas ncav cuag luag down mus rau hauv av. Lub toj siab tiag tiag los ciaj sia nyob rau hauv Lub rau hli ntuj, nrog lub sij hawm tuaj txog ntawm cov tswv yug yaj uas nyob rau hauv lub huts kom txog thaum lub Cuaj Hli Ntuj raws li lawv yuav mus rau lawv lub grazing herds. Lawv nyob nraum tsuas zoo siab heev caw qhua rau ib tug saj ntawm lawv qhob mis nyuj delicacies, los yog txawm npaj ib qho qhabnias tswv yug yaj tus noj su - qaub mis nyuj thiab žganci - buckwheat los yog pob kws mush. Ib txhia ntawm cov huts yog muaj rau cov neeg tuaj xyuas, yog li ntawd muaj yog tsis muaj yog vim li cas vim li cas koj yuav tsis siv ib hmo los yog ob tug zoo li cov neeg yug yaj ua li cas. \n  \n  Siv ib so nyob rau lub tsev teev ntuj ntawm Daus Mary thiab nqis los rau tus naas ej Vetrnica lub qhov tsua, uas yog siv tau ntawm ib tug nqaim yeej footpath. Nyob rau lub sab hnub poob ntawm ntug rau hauv toj siab (Zeleni Rob) muaj ib tug picturesque ntuj qhov rais hu ua Luknja (qhov). Lub Dovja Griča qhov tsua (lub ntsiab lus cov tsiaj qus pob zeb) yog nyob rau hauv lub Tiha Dolina hav (Slovene rau nyob ntsiag to hav), uas yog tsuas cuaj meters sib sib zog nqus, tab sis lub npe hu rau ntau yam pej xeem tales hais tias nws tshwm sim. Lwm qhov chaw muaj nqis pom yog Preskar Tsev khaws puav pheej nyob qhov twg trnič yog khaws cia - ib tug tshwj xeeb zoo ntawm cheese yam ntxwv ntawm lub Velika Planina cheeb tsam. \n  \n  Nyob rau hauv lub caij ntuj sov koj yuav khaws koj tus kheej rau hauv toj siab nrog ib tug tseem tswv yug yaj tus noj su - qaub mis nyuj thiab žganci (buckwheat mush). Cov neeg yug yaj zoo siab yuav muab rau koj qhob cheese thiab lwm yam khoom noj siv mis specialties thaum koj mus ntsib. Ib zaug rau hauv toj siab koj yuav recharge koj cov roj teeb uas muaj cov tshuaj tswv yug yaj lub zaub mov, xws li jota (taum thiab sauerkraut hotpot), ričet (barley stew), goulash, hnyuv ntxwm nrog sauerkraut, Carniola hnyuv ntxwm, buckwheat žganci los yog kuav los tiag dumplings nrog tsev cheese lub npe hu ua štruklji . \n  \n  Nyob rau hauv Velika Planina, nyob rau hauv lub midst ntawm pristine xwm, koj mam li nrhiav tau peb springs ntawm lub Kamniška Bistrica dej. Qhov zoo tshaj plaws lub npe hu ntawm lawv yog nws cov ntsiab qhov twg los, nyob ze ntawm lub roob lodge Dom v Kamniški Bistrici. Thaum lub qhov koj yuav nrhiav tau Plečnik Manor, ib tug lodge tsim los ntawm tus naas ej Slovenian kes duab vajtse thiaj li mus muab lawm nrog rau cov toj roob hauv pes. Thaum tracing tus dej tsis txhob hnov ​​qab mus xyuas ob gorges: Veliki thiab Mali Predaselj, lub narrowest ib sab ntawm lub Kamniška Bistrica dej, thiab lub Orglice (Slovene rau harmonica) dej tsaws tsag yog kuj zoo tsim nyog pom.</string>
	<string name="logar">Logar</string>
	<string name="logar_text">Lub Logar Valley (Logarska dolina) yog ib tug ntawm cov zoo nkauj tshaj plaws Alpine glacial nram hav nyob rau hauv teb chaws Europe. Lub harmonic nqi koj tshuav ntawm kev lig kev cai, tus txiv neej thiab cov xwm uas pom nws lub tsev nyob rau hauv no ib feem ntawm lub Solčava Thaj av yog ob qho tib si exceptional thiab yooj yim mus nrhiav tau. Ua kom koj nyob twj ywm nyob rau hauv no muaj kev thaj yeeb toj roob hauv pes nres ib lub sij hawm rau hiking, cycling, nees caij los yog ib tug yees duab safari. Lub tiaj ua si kuj yeej lub thoob ntiaj teb CIPRA yav tom ntej nyob rau hauv lub Alps puav pheej rau kev vam meej kev tswj cov kev tiv thaiv cheeb tsam. \n  \n  Nyob rau hauv lub Logar Valley koj yuav qhuas pristine ntsuab xwm nyob rau txhua txhua kauj ruam. Siv lub Trail los ntawm cov Logar Valley, lub ntuj historic thiab ethnographic txoj kev ua los ntawm cov fascinating nooks thiab crannies noj thaum muaj lub unspoilt xwm ntawm lub toj roob hauv pes ua si. Koj yuav muaj lub sij hawm los mus nrhiav extraordinary, tsis tshua muaj thiab txawm sim paj hom. Lub hav yog paub kuj rau nws ntau waterfalls, feem ntau cov notable cov uas yog cov 90 \n meter\n  Rinka Falls. \n  \n  Yog hais tias nws yog active hnub caiv koj nyob nraum tom qab koj yuav teem tawm rau lub nyob ze peaks, caij luv thij, nce ib lub roob los yog mus yees duab tua tsiaj rau cov tsiaj nyob rau hauv lawv tej yam ntuj tso ib puag ncig. Cov me nyuam txaus siab rau roaming fairy taleas hav zoov uas hides ntau yam uas lawv nyiam fairy taleas cim. Tuaj lub caij ntuj no lub hav yog tshwj xeeb tshaj yog caw rau tus ntoo khaub lig-lub teb chaws skiing, sledding, downhill caij ski thiab caij duav saum npu touring; thiab yog hais tias koj nyob nraum li rau nws, koj nyob nraum kom txaus siab rau nce toj rau hauv lub khov waterfalls. \n  \n  Ntoo granaries los yog \n kašče\n  yog ib feem ntawm cov kev cai cuab yeej cuab tam - tsis tsuas nyob rau hauv lub Logar Valley, tab sis kuj nyob rau hauv lub Solčava cheeb tsam thiab lub Upper Savinja Valley. Lawv yog ib tug indispensable ib feem ntawm ua liaj ua teb Holdings, raws li lawv tau siv rau khaws cia foodstuffs, tshwj xeeb tshaj yog nplej. Ib txhia ntawm lawv tseem siv tau rau lawv tus thawj lub hom phiaj. Kuj pom lub tsev ntawm sab ntsuj plig tawm, lub Logarski kot herdsman lub tsev pheeb suab thiab lub Chapel ntawm Khetos tus King. \n  \n  Lub Logar Valley yog ib tug ntawm peb nram hav nyob rau hauv lub Solčava Thaj av - lub lwm yam ob mus rau sab yog Robanov kot thiab Matkov kot. Feem ntau ntawm Solčava Thaj av lub neeg nyob nyob rau hauv high school-roob teb, cov uas yog lub siab tshaj plaws-dag ua liaj ua teb nyob rau hauv Slovenia (Bukovnik, 1.327 m). Nce nce toj mus rau lub roob huts thiab peaks los yog yuj siab saum toj no rau hauv lub Logar Valley nyob rau hauv ib tug glider. Ua qhov no zoo nkauj puag ncig qhov chaw rau koj cov tshiab adventures.</string>
	<string name="vine">Ntiaj teb Hiob Vine</string>
	<string name="vine_text">Lub plawv ntawm Maribor, qiv, yog ib lub tsev mus rau lub hiob hmab nyob rau hauv lub ntiaj teb no. Thaum ntau tshaj 450 xyoo nws yog ib qhov nkaus xwb tsob nroj boasting nws tus kheej tsev cia puav pheej - lub qub Vine tsev. Maribor hosts ib tug xov tooj ntawm cov txheej xwm zoo siab hauv lub Laus Vine, xws li cov Pruning ntawm lub qub Vine, St. Martin hnub, thiab lub qub Vine Festival. Ntseeg tias nws los yog tsis, lub qub Vine txawm muaj nws tus kheej anthem, thiab cov neeg hauv zos no xwb ib yam nkaus thiab ntse qhia rau koj hnov ​​nws. \n  \n  Žametovka los yog modra kavčina (bleu de Cologne), paub tseeb hais tias ntawm 400 xyoo ntawm lub hnub nyoog, muaj npe teev nyob rau hauv lub Guinness Phau Ntawv Cov Ntaub Ntawv raws li cov hiob hmab nyob rau hauv lub ntiaj teb no tseem ua txiv hmab txiv ntoo. Cov laus hmab twb cog nyob rau hauv Maribor nyob rau thaum xaus ntawm lub Nrab Hnub nyoog thaum lub sij hawm lub Turkish invasions. Nws ua tim khawv pom - thiab dim - lub battles uas raged ntawm lub invaders thiab defenders ntawm lub nroog, rau lub qub Vine tsev ntawm hnub no yog ib zaug ib feem ntawm lub nroog phab ntsa. \n  \n  Txheej tawm nyob rau hauv gastronomic journeys los ntawm lub nroog ntawm Maribor thiab nws ncig. Koj yuav txaus siab rau ib tug loj ntau yam ntawm Štajerska flavors, thiab tag nrho cov paths yuav coj nej mus rau lub qub Vine tsev. \n  \n  Tus Qub Vine yog tus tsuas yog nroj tsuag nrog rau nws tus kheej tsev cia puav pheej - lub qub Vine tsev. Thaum ib feem ntawm lub nroog phab ntsa, lub tsev hnub no Showcases ib venerable wine cuab yeej cuab tam, nrog ib tug winery thiab ib tug wine saj chav offering hwm wines los ntawm cov Maribor wine cheeb tsam. Thiab noj peb caug lub qub Vine, Maribor thiab cheeb tsam khav heev heev picturesque wine txoj kev thiab Wineries. \n  \n  Nrog ib tug array ntawm ua noj, wine thiab kev cai delicacies no hwm Success kev tshwm sim pib nyob rau hauv Lub kaum hli ntuj nrog lub ceremonial txiv hmab sau ntawm lub qub Vine thiab kaw nrog lub tsiab peb caug ntawm St. Martin nyob rau hauv Maribor, lub biggest St. Martin hnub ua koob tsheej nyob rau hauv Slovenia. Koj mam li yuav tau los ua qhov zoo tshaj plaws uas Slovenian wine producers, tshwj xeeb tshaj yog cov neeg los ntawm Štajerska cheeb tsam, muaj rau kev. Kiv cua ntawm tsoos ua noj delights yuav tau coj mus kuaj tseem tais diav los ntawm lub zos chefs, thiab muaj kuj yog ib tug exciting kev cai kev pab cuam rau ib puag ncig nws tag nrho tawm. \n  \n  Qhov thib ob-loj tshaj plaws Slovenian nroog Maribor prides nws tus kheej nrog cov hiob hmab nyob rau hauv lub ntiaj teb no, uas yog ntau tshaj li 400 xyoo. Muaj peb caw kev los ntawm no venerable wine "poj niam" mus rau lub countryside ntawm Maribor thiab koj yuav caij tsheb kauj vab koj rau lawv. Cov ntsiab lus ntawm peb caw tseem khiav yog kev cob cog rua nrog lub thoob ntiaj teb Archduke Johann Trail los ntawm Graz rau Maribor. Yog hais tias koj tsis yog ib tug ntawm cov feem ntau zoo siab cyclists, koj muaj peev xwm kuj caij ib tug hluav taws xob lub tsheb kauj vab thiab caij raws cov kev.</string>
	<string name="regions">regions</string>
	<string name="regions_text">Nyob rau hauv Slovenia, ib tug yuav tau paub txog plaub txawv worlds nyob rau hauv ib hnub, vim txawm rau tej ces kaum ntawm lub teb chaws tsuas yog hais txog ob teev tseg los ntawm lub capital nroog ntawm Ljubljana. Nyob rau hauv lub ntsuab plawv ntawm Slovenia koj saib stretches ntawm cov mountainous Alps mus rau lub yees kev zoo nkauj ntawm cov Pannonian dawb nyob rau hauv lub sab hnub tuaj. Mediterranean Slovenia, nrog nws cov ntug hiav zos thiab lub stunning Karst, yog tos rau koj mus nrhiav tau nws nyob rau hauv tag nrho nws cov kev zoo nkauj. Xav tias lub vibrant mem tes ntawm lub capital nroog, tshawb txoj kev zoo nkauj ntawm qhov thiab kab lis kev cai nyob rau hauv cov cheeb tsam surrounding. \n  \n  Koj yuav xav tias txoj kev zoo nkauj ntawm ntsuab Slovenia raws li koj txaus siab rau ib tug saib ntawm tus naas ej Lake ntshav thiab nkawv lub pas dej Bohinj. Muaj ntau ntau lub caij rau cov ua si nraum zoov noj thaum muaj lub picturesque Alpine peaks thiab nram hav embraced los ntawm cov Julian Alps, Triglav National Park, lub hwj chim Kamnik thiab Savinja Alps, thiab ntsuab Pohorje Toj siab. Tog twg los lub taub hau rau Maribor, lub nroog nrog cov hiob grapevine nyob rau hauv lub ntiaj teb no, lub renowned nyiaj so koobtsheej destination ntawm Kranjska Gora, lub stunning cheeb tsam ntawm Koroška, ​​los yog mus saib lub Soča River Valley - tsis muaj teeb meem qhov twg koj mus, ib qho zoo kawg kev awaits koj. \n  \n  Thaum lub Mediterranean txoj kev Piran, Izola thiab Koper ntxias qhua nrog lawv medieval lub zos chaw zov me nyuam, Portorož invites lawv nrog nws nyiaj so koobtsheej attractions. Ntsev harvesters yuav pom nyuaj nyob rau kev ua hauj lwm nyob rau hauv lub Sečovlje Ntsev lauj kaub, thiab cov Karst nrog Postojna tsua, Škocjan tsua thiab Vilenica qhov tsua boasts lub feem ntau stunning underground worlds ntawm cov ntiaj chaw. Qhov no cheeb tsam yog tseem tsev mus rau lub noble Lipizzaner nees. Cov av ntawm cov txiv hmab-nplua nuj toj ntawm Goriška Brda yog nto moo rau nws enticing high-zoo uas muaj ntxhiab wine, thiab koj yuav saj tsis tau nws ntawm neeg mus ncig tebchaws teb thiab nyob rau hauv Wineries. Nrog nws cov myriad ntawm exciting tastes thiab adventures, lub Vipava Valley muaj kuj tau pom zoo los ntawm lub prestigious kho siab ntiaj chaw, lub tebchaws phau ntawv qhia kev loj heev. \n  \n  Eastern Slovenia yog ib thaj av dav, qhib liaj teb thiab dov ua hauj lwm, storks, cua-rattles, floating mills, kho dej, lub zog cov ntsiab lus, picturesque dov vineyards, cim lis kev cai thiab dialects, thiab, tseem ceeb tshaj, nws lub tsev rau sov thiab hospitable neeg. Qhov no toj roob hauv pes yog nplua nuj nyob rau hauv tej yam ntuj tso thermal dab dej sov uas yuav ntxiv dag zog thiab re-energize koj. Nrhiav cov friendliness thiab tos txais ntawm tourism teb, qhov chaw uas koj muaj peev xwm saj zos delicacies, thiab nyob twj ywm thaum hmo ntuj nyob rau hauv ib tug charming vineyard tsev noj thaum muaj tej vaaj txwv maab. Mus relive yav dhau los, koj yuav mus xyuas heev heev majestic castles. \n  \n  Ljubljana thiab nws ncig muab lawv cov neeg tuaj saib countless lub cib fim rau siv lawv cov hnub caiv, tshawb, thiab txaus siab rau. Ntsuab capital yog lub npe hu rau ntau yam tswv yim uas tsim los ntawm cov tub ntxhais ua lag luam, kev soj ntsuam, kev ntxias, cov tub ntxhais kawm, thiab cov lovers ntawm tag nrho cov yam zoo nkauj. Rau ib nyuag so los ntawm lub nroog, mus rau ib qho ntawm ntau hnub-mus ncig ua si, raws li Ljubljana muaj ceev kev nkag mus rau ob peb nyob ze attractions. Koj yuav yog nkag mus rau hauv lub nceeg vaj ntawm lub xim av dais nyob rau hauv lub hav zoov ntawm cov Kočevsko cheeb tsam, kawm txog cov kev lig kev cai ntawm herdsmen los yog mus saib charming keeb kwm txoj inscribed raws li UNESCO ntiaj teb cuab yeej cuab tam Sites.</string>
	<string name="active">active Nyiaj so koobtsheej</string>
	<string name="active_text">Nce ib qhov ua siab tshaj. Nyob rau ko taw los yog ntawm lub tsheb tuam. Txaus siab rau ntxim hlub caij duav saum npu chaw siab tshaj nrog koj cov me nyuam. Xav tias lub adrenaline. Nqus freshness. Nyob rau hauv nruab nrab ntawm ntsuab forests, nyob rau ib tug nees, tom ntej no rau cov dej, nyob rau hauv golf kawm. Sau lub ntiaj teb no ntawm active adventures. \n  \n  Siv koj cov nyiaj so koobtsheej nyob rau hauv lub plawv ntawm mountainous Slovenia. Taug kev los ntawm cov dynamic thiab untouched xwm nrog 10,000 kilometers ntawm cim thiab txheej txheem hiking ua ke. Koj yuav xaiv los ntawm 175 roob huts los yog siv ib hmo nyob rau hauv cov chaw ntiav pw thiab camps rau cov neeg. Mus taug kev thiab nqus cov freshness ntawm lub roob. \n  \n  Tus dynamic ua hauj lwm ntawm Slovenia, nrog lawv cov countless ntuj beauties, yog zoo tagnrho rau ib vab nyiaj so koobtsheej. Ntawm no, koj yeej paub hais tias mus nrhiav ke haum rau koj, koj cov phooj ywg, thiab koj tsev neeg. Vim tus ntawm lub Mediterranean kev nyab xeeb, koj muaj peev xwm mus vab nyob rau hauv Slovenia yuav luag tag nrho cov xyoo puag ncig. \n  \n  Slovenia yog nplua nuj nyob rau hauv tej yam ntuj tso dej qhov chaw, uas yuav luag hu rau cov kev ua ub nyob rau los yog nyob ze lub qhov dej. Kho kom tshiab koj tus kheej nrog ib tug ua luam dej nyob rau hauv lub hiav txwv, pas dej, dej ntws lossis nyob rau hauv da dej pas. Sail thiab surf nyob rau hauv dej thiab qhia rau cov cua caws koj cov plaub hau. Txaus siab rau nyob rau hauv kev muag zaub-up duav nce los yog kab lub nkoj nyob rau hauv lub crystal-clear cov dej. Koj puas xav tias adrenaline maj? Kev dawb dej rafting, kayaking los yog caij nkoj dab thiab nrhiav tau cov beauties ntawm lub vos gorges. Los so kom txaus, mus nuv ntses los yog maj mam phuaj cia lub Slovenian dej ntws. \n  \n  Koj txaus siab rau tshwj xeeb yaam puab paub? Thaum koj tus ntsuj plig zoo siab thiab koj lub plawv phaus. Noj ib tug saib Slovenia los ntawm ib tug txawv foundations. Saib cov toj roob hauv pes los ntawm cov huab cua, hnov ​​lub suab ntawm rushing dej, xav tias lub adrenaline nro. Qhov no yog ib qho kev uas yuav hloov koj cov hnub caiv rau hauv ib qho unforgettable lub neej tshwm sim. \n  \n  Lub golf kawm ntawm Slovenia yog cov feem ntau zoo nkauj nyob rau hauv teb chaws Europe. Lawv teev nyob rau hauv raug ua hauj lwm rau ntawm ntug ntawm lub Pannonian Tiaj, cov vineyards thiab dov toj, hauv qab no Alpine summits, thiab nyob rau hauv lub idyllic Karst toj roob hauv pes. Vim lub luv luv mus tsis pub dhau Slovenia, koj yuav mus txog feem ntau ntawm cov golf clubs los ntawm Ljubljana tsis pub dhau ib teev. \n  \n  Equestrianism thiab nees caij nyob rau hauv Slovenia muaj ib tug centuries-laus kev lig kev cai ua tsaug rau lub Lipica NQHAJ ua liaj ua teb, tus menyuam txaj hauv lub ntiaj teb no-nrov Lipizzaner nees. Heev heev Equestrian centres, neeg mus ncig tebchaws teb thiab ranches muaj koj qhov kev paub ntawm Slovenia nyob rau hauv lub eeb. \n  \n  Thaum snowflakes las voos nyob rau hauv lub ntuj thiab tsim ib tug zoo lub caij ntuj no toj roob hauv pes, nws yog lub sij hawm mus muaj kev lom zem nyob rau hauv cov daus. Nyob rau hauv tas li ntawd mus zoo-khaws cia caij duav saum npu khiav, ntau lwm lub caij ntuj no cov kev ua ub tos koj nyob rau hauv Slovenia. Sau lub ntiaj teb no ntawm unforgettable adventures rau daus thiab cov dej khov.</string>
	<string name="biking">biking</string>
	<string name="biking_text">Tshawb Slovenia ntawm lub tsheb tuam. Lub dynamic ua hauj lwm ntawm Slovenia, nrog lawv cov countless ntuj beauties, yog zoo tagnrho rau ib vab nyiaj so koobtsheej. \n  \n  no, koj yeej paub hais tias mus nrhiav ke haum rau koj, koj cov phooj ywg, thiab koj tsev neeg. Vim tus ntawm lub Mediterranean kev nyab xeeb, koj muaj peev xwm mus vab nyob rau hauv Slovenia yuav luag tag nrho cov xyoo puag ncig. \n  \n  Hop rau ib tug lub tsheb kauj vab thiab coj ib tug caij raws txoj ke los ntawm Slovenia lub feem ntau kim heev tom hav zoov, tshoom lub picturesque toj siab nyob rau hauv Central Slovenia thiab txaus siab rau ib tug caij los cuam kawb ua hauj lwm. Koj yuav tau tshawb lub nroog txoj kev thiab squares los ntawm lub tsheb kauj vab.</string>
	<string name="bohinj">Lake Bohinj</string>
	<string name="bohinj_text">Qhov loj tshaj plaws tej yam ntuj tso lub pas dej nyob rau hauv Slovenia nrog kev txom lub caij rau cov ua si nraum zoov. \n  \n 
Lake Bohinj yog nyob rau hauv ib tug glacial hav thiab nws muaj yuav luag 100 lab cubic meters ntawm cov dej - raws li ib tug laus Bohinj cuav xwm: tsis muaj ntau tshaj li ib lub thoob yog hais tias nws yog loj txaus. Lub steeply descending pas dej phiab yog kuj ntseeg nkaws zoo li tus thiab muaj tsis muaj ntiav chaw. Nyob rau hauv lub caij ntuj sov, qhov kub ntawm cov dej ntawm lub nce mus 22 ° C; nyob rau hauv lub caij ntuj no, lub pas dej freezes tej zaum. Dej theem ntawm lub nce 2 - 3 meters tom qab hnyav dej nag. \n  \n  Lake dej huv peb lub sij hawm ib xyoos twg. Lub ntsiab tributary yog lub Savica, thiab lub ntsiab distributary yog lub Sava Bohinjka. Ntau tshaj ib feem peb ntawm cov dej ntws mus rau hauv lub pas dej los ntawm lub Karst springs nyob rau hauv lub pas dej nto nrog sab qaum teb ntug dej. Thaum lub sij hawm hnyav dej nag, lub Karst dej gush tawm raws li cov Govic caij nplooj ntoos hlav nyob rau hauv lub Pršivec hillside. \n  \n  Lake Bohinj yog zoo meej rau cov dej ua si tag nrho cov xyoo puag ncig - los ntawm ua luam dej, nkoj caij, cua caij saum nthwv dej, kayaking los yog caij nkoj dab, nuv ntses thiab dhia nyob rau hauv rhaub lub hlis, mus rau (tej zaum) txawm ice skating nyob rau hauv lub caij ntuj no. Cov neeg tuaj saib yuav tau siv sij hawm ib tug zoo kawg nkaus neeg mus ncig tebchaws nkoj caij los yog tsuas yog mus rau ib tug relaxing taug kev raws tus ntug dej. Yog hais tias cov nab kuab hais yog ib qho kev xaiv, thov hais paub, hais tias koj tsuas skate thiab taug kev nyob rau hauv cov dej khov nyob rau hauv koj tus kheej lub luag hauj lwm. Peb pom zoo kom koj yuav tsis tshua muaj ceev faj!</string>
	<string name="spa">Spa so thiab dej lom zem</string>
	<string name="spa_text">Slovenian dab dej sov muaj ib tug nplua mais ntawm sab nraum zoov thiab sab hauv tsev dej chaw rau ua luam dej nyob rau hauv txhua lub caij nyoog. Ntxiv mus, lawv kuj muaj massage thiab kho lub pas dej, thiab txaus nyiam heev dej Chaw ua si los nrog slides. Lom ze rau cov me nyuam no kuj muaj nyob. \n  \n  Tag nrho thermal kho mob resorts nyob rau hauv Slovenia muaj niaj hnub pas dej da nrog thermal dej los yog seawater rhuab mus rau ntau yam qab ntxiag kub. Cov dej muaj chaw rau hydro massage, whirlpools, thiab lwm yam relaxing ntsiab. Tej cov kws resorts txawm muaj Olympic-size pas. \n  \n  dab dej sov nrog loj sab nraum zoov dej Chaw ua si los nrog ceev ceev dej chutes, qeeb dej ntws, caij txhiag dej chaw, thiab daring slides rov hais dua mus rau cov neeg uas hlub dej adventures. Cov lawv yog cov thawj dej swb nrog ib tug 360-degree voj. \n  \n  Yog hais tias koj mus rau lub pas dej, koj yuav txaus siab rau pab pawg neeg ce muaj zog uas ib tug txij, uas yuav muab rau koj lub sij hawm ntawm lom zem thiab saib xyuas koj tus mob. Ntau hom dej aerobics thiab lwm yam ntaub ntawv ntawm cov kev qoj ib ce ua kom koj cov kev, cia koj mus tso pa tawm zoo dua, thiab ntxiv dag zog rau koj ua pa nqaij. Thiab lawv nyob nraum kev lom zem. \n  \n  Nyob rau hauv tas li ntawd mus lub pas dej, dab dej sov Slovenian kuj muaj ntau sab nraum zoov sunbathing, khoom noj khoom haus thiab dej haus rau tej thaj chaw. Ib txhia dab dej sov txawm muaj sunbathing terraces rau nudists. Nyob rau hauv lub caij ntuj sov nyob rau hauv particular, muaj ntau heev heev themed adventures rau cov me nyuam. \n  \n  Feem ntau cov Slovenian dab dej sov muaj kiddie dej rau cov me nyuam thiab ntxim hlub dej rau cov me nyuam. Cov me nyuam-phooj ywg kev lom zem yog tag nrho ntawm adventures thiab dab neeg hais txog lub zos thiab lwm yam, ntau zoo-paub, heroes. Ntsib dwarves thiab elves, pirates thiab Isdias Asmesliskas! Massages rau cov me nyuam thiab tus me nyuam mob no kuj muaj nyob.</string>
	<string name="Otras_apps">lwm yam apps</string>
	<string name="Acerca">Hais txog</string>
	<string name="Rate">Rate</string>
	<string name="about">Hais txog</string>
	<string name="subject1">Muaj ib tug saib no app!</string>
	<string name="textoabout">Tswvyim los ntawm Mymma Soto \n  Tsim By APlanetBit \n  Icons los ntawm Icons av \n  http://www.icons-land.com</string>
	<string name="version">version</string>
	<string name="extra_text1">Daim ntawv thov no yog heev pab tau! \n Try nws! \n  https://play.google.com/store/apps/details?id=</string>
	<string name="mensaje_cookies">"Raws li tswj 2002/58 / EC ntawm cov European Parliament thiab lub Council nws yog paub hais tias qhov chaw no ntaus ntawv identifiers yog siv los personalize cov ntsiab lus thiab tawm, nyob rau hauv thiaj li yuav muab kev tawm nta thiab rau kev tsom xam cov tsheb. Peb kuj muab cov identifiers thiab lwm yam ntaub ntawv rau koj ntaus ntawv xov xwm nrog rau peb cov kev sib raug zoo nrog ib tug neeg, advertising, thiab web analytics. Yog xav paub ntxiv nyob rau hauv http://lagatera.dynu.net "</string>
	<string name="map_of_slovenia">Daim ntawv qhia</string>
	<string name="vocabulario">Vocabulary</string>
	<string name="slovenia">Slovenia</string>
</resources>