<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> 
<resources>
	<string name="app_name">ಸ್ಲೊವೇನಿಯಾ ಎಚ್ಡಿ ಭೇಟಿ ನೀಡಿ</string>
	<string name="toast_tts_inicializado">ಪಠ್ಯ-ದಿಂದ-ಧ್ವನಿ ಎಂಜಿನ್ ಆರಂಭಿಸಲಾಗಿದೆ</string>
	<string name="toast_tts_error">ಪಠ್ಯ-ದಿಂದ-ಧ್ವನಿ ಎಂಜಿನ್ ಆರಂಭಿಸುವಲ್ಲಿ ದೋಷ ಸಂಭವಿಸಿದೆ</string>
	<string name="toast_redir">ಸ್ಪೀಚ್ ಎಂಜಿನ್ ಪಠ್ಯ ಸ್ಥಾಪಿಸಲು ದಯವಿಟ್ಟು Google ಪ್ಲೇ ಮರುನಿರ್ದೇಶಿಸಲಾಗುತ್ತಿದೆ</string>
	<string name="toast_set_language">ಸ್ಲೋವೇನಿಯನ್ ಗೆ ಟಿಟಿಎಸ್ ಭಾಷೆಯ ಹೊಂದಿಸುವಿಕೆ</string>
	<string name="hola">Zdravo -- ಹಲೋ</string>
	<string name="di_hola">sdravo</string>
	<string name="adios">Zbogom -- ಗುಡ್ಬೈ</string>
	<string name="di_adios">Sbogom</string>
	<string name="buenosdias">Dobro jutro -- ಶುಭೋದಯ</string>
	<string name="di_buenosdias">Dobro jutro</string>
	<string name="buenas_tardes">Dober večer -- ಶುಭ ಸಂಜೆ</string>
	<string name="di_buenas_tardes">Dober večer</string>
	<string name="buenas_noches">Lahko noč -- ಶುಭ ರಾತ್ರಿ</string>
	<string name="di_buenas_noches">Lahko noč</string>
	<string name="hasta_luego">Se vidimo kasneje -- ಮತ್ತೆ ಭೇಟಿಮಾಡುವೆ</string>
	<string name="di_hasta_luego">Se vidimo kasneje</string>
	<string name="hasta_manana">Se vidiva jutri -- ನೀವು ನಾಳೆ ನೋಡಿ</string>
	<string name="di_hasta_manana">Se vidiva jutri</string>
	<string name="quetal">Kako ste? -- ನೀವು ಹೇಗಿದ್ದೀರಿ?</string>
	<string name="di_quetal">Kako ste?</string>
	<string name="bien_gracias">Počutim se dobro -- ನಾನು ಉತ್ತಮ ನನ್ನದಾಗಿದೆ</string>
	<string name="di_bien_gracias">počutim se dobro</string>
	<string name="buen_provecho">Dober tek -- ಬಾನ್ ಅಪೆಟೈಟ್</string>
	<string name="di_buen_provecho">dober tek</string>
	<string name="me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš? -- ನೀವು ನನಗೆ ಸಹಾಯ ಮಾಡಬಹುದು?</string>
	<string name="di_me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš?</string>
	<string name="cuanto_cuesta">Koliko je to? -- ಇದು ಎಷ್ಟು?</string>
	<string name="di_cuanto_cuesta">Koliko je to?</string>
	<string name="no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan -- ನಾನು Sloveninan ಮಾತನಾಡುವುದಿಲ್ಲ</string>
	<string name="di_no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan</string>
	<string name="necesito_un_medico">Rabim zdravnika -- ನನಗೆ ವೈದ್ಯರ ಅಗತ್ಯವಿದೆ</string>
	<string name="di_necesito_un_medico">rabim zdravnika</string>
	<string name="soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije -- ಸ್ಲೊವೇನಿಯಾ ಅಲ್ಲ \n m</string>
	<string name="di_soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije</string>
	<string name="de_donde_eres">Kje si? -- ನೀವು ಎಲ್ಲಿನವರು?</string>
	<string name="di_de_donde_eres">chi si?</string>
	<string name="me_llamo_paul">Moje ime je Peter -- ನನ್ನ ಹೆಸರು ಪೀಟರ್</string>
	<string name="di_me_llamo_paul">Moje ime je Peter</string>
	<string name="como_se_llama">Kaj ti je ime? -- ನಿನ್ನ ಹೆಸರೇನು?</string>
	<string name="di_como_se_llama">Kaj ti je ime?</string>
	<string name="arriba">Navzgor -- ಅಪ್</string>
	<string name="di_arriba">navzgor</string>
	<string name="abajo">Navzdol -- ಡೌನ್</string>
	<string name="di_abajo">navzdol</string>
	<string name="izquierda">Levi -- ಎಡ</string>
	<string name="di_izquierda">Levi</string>
	<string name="derecha">Prav -- ರೈಟ್</string>
	<string name="di_derecha">Prav</string>
	<string name="centro">Bližnji -- ಮಧ್ಯ</string>
	<string name="di_centro">Bližnji</string>
	<string name="delante">Spredaj -- ಫ್ರಂಟ್</string>
	<string name="di_delante">spredaj</string>
	<string name="detras">Nazaj -- ಬ್ಯಾಕ್</string>
	<string name="di_detras">Nazaj</string>
	<string name="encima">Več kot -- ಓವರ್</string>
	<string name="di_encima">Več kot</string>
	<string name="debajo">Spodaj -- ಅಡಿಯಲ್ಲಿ</string>
	<string name="di_debajo">Spodaj</string>
	<string name="lo_siento">Žal -- ಕ್ಷಮಿಸಿ</string>
	<string name="di_lo_siento">Žal</string>
	<string name="por_favor">Prosimo -- ದಯವಿಟ್ಟು</string>
	<string name="di_por_favor">Prosimo</string>
	<string name="gracias">Hvala vam -- ಧನ್ಯವಾದಗಳು</string>
	<string name="di_gracias">Uala vam</string>
	<string name="de_nada">Ni za kaj -- ನೀವು ಸ್ವಾಗತ</string>
	<string name="di_de_nada">Ni za kaj</string>
	<string name="muchas_gracias">Najlepša hvala -- ತುಂಬ ಧನ್ಯವಾದಗಳು</string>
	<string name="di_muchas_gracias">Najlepša uala</string>
	<string name="no_gracias">Ne, hvala -- ಬೇಡ, ಧನ್ಯವಾದಗಳು</string>
	<string name="di_no_gracias">Ne, uala</string>
	<string name="encantado">Lepo te je bilo srečati -- ನೀವು ಭೇಟಿ ಚೆನ್ನಾಗಿರುತ್ತದೆ</string>
	<string name="di_encantado">Lepo te je bilo srečati</string>
	<string name="esta_bien">To je v redu -- ಆ ಸರಿ</string>
	<string name="di_esta_bien">To je v redu</string>
	<string name="un_cafe">Ena kava, prosim -- ಒಂದು ಕಾಫಿ, ದಯವಿಟ್ಟು</string>
	<string name="di_un_cafe">Ena kava, prosim</string>
	<string name="una_cerveza">Eno pivo prosim -- ಒಂದು ಬಿಯರ್, ದಯವಿಟ್ಟು</string>
	<string name="di_una_cerveza">Eno pivo prosim</string>
	<string name="el_bano">Kje je stranišče? -- ಎಲ್ಲಿ ಟಾಯ್ಲೆಟ್ ಆಗಿದೆ?</string>
	<string name="di_el_bano">Chi je stranišče?</string>
	<string name="la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim? -- ನೀವು ನನ್ನನ್ನು ಮೆನು ನೀಡುತ್ತದೆಂದು ದಯವಿಟ್ಟು?</string>
	<string name="di_la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim?</string>
	<string name="una_tortilla">Ena omleta, prosim -- ಒಂದು ಆಮ್ಲೆಟ್, ದಯವಿಟ್ಟು</string>
	<string name="di_una_tortilla">Ena omleta, prosim</string>
	<string name="una_paella">Nekateri Golaz prosim -- ಕೆಲವು Golaž ದಯವಿಟ್ಟು</string>
	<string name="di_una_paella">Nekateri Golaz prosim</string>
	<string name="la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim? -- ನೀವು ದಯವಿಟ್ಟು ನನಗೆ ಬಿಲ್ ತರಲು ಸಾಧ್ಯವಾಗಿಲ್ಲ?</string>
	<string name="di_la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim?</string>
	<string name="desayuno">Zajtrk -- ಬ್ರೇಕ್ಫಾಸ್ಟ್</string>
	<string name="di_desayuno">zajtrk</string>
	<string name="comida">Kosilo -- ಊಟ</string>
	<string name="di_comida">Kosilo</string>
	<string name="cena">Večerja -- ಊಟ</string>
	<string name="di_cena">večerja</string>
	<string name="cuchara">Spoon -- ಚಮಚ</string>
	<string name="di_cuchara">Slico</string>
	<string name="tenedor">Vilice -- ಫೋರ್ಕ್</string>
	<string name="di_tenedor">vilice</string>
	<string name="cuchillo">Nož -- ನೈಫ್</string>
	<string name="di_cuchillo">nož</string>
	<string name="pan">Kruh -- ಬ್ರೆಡ್</string>
	<string name="di_pan">kruh</string>
	<string name="vaso">Steklo -- ಗ್ಲಾಸ್</string>
	<string name="di_vaso">steklo</string>
	<string name="agua">Voda -- ನೀರು</string>
	<string name="di_agua">voda</string>
	<string name="servilleta">Prtiček -- ಕರವಸ್ತ್ರ</string>
	<string name="di_servilleta">prtiček</string>
	<string name="camarero">Natakar -- ಮಾಣಿ</string>
	<string name="di_camarero">Natakar</string>
	<string name="me_gusta">Všeč mi je -- ಇದು ನನಗಿಷ್ಟ</string>
	<string name="di_me_gusta">všeč mi je</string>
	<string name="si">Da -- ಹೌದು</string>
	<string name="di_si">Da</string>
	<string name="no">Ne -- ಯಾವುದೇ</string>
	<string name="di_no">Ne</string>
	<string name="es_posible">Lahko bi bilo -- ಇದು ಆಗಿರಬಹುದು</string>
	<string name="di_es_posible">Lahko bi bilo</string>
	<string name="nunca">Nikoli -- ಎಂದಿಗೂ</string>
	<string name="di_nunca">Nikoli</string>
	<string name="siempre">Nenehno -- ಯಾವಾಗಲೂ</string>
	<string name="di_siempre">Nenehno</string>
	<string name="a_veces">Včasih -- ಕೆಲವೊಮ್ಮೆ</string>
	<string name="di_a_veces">včasih</string>
	<string name="hoy">Danes -- ಇಂದು</string>
	<string name="di_hoy">danes</string>
	<string name="ayer">Včeraj -- ನಿನ್ನೆ</string>
	<string name="di_ayer">včeraj</string>
	<string name="manana">Jutri -- ನಾಳೆ</string>
	<string name="di_manana">jutri</string>
	<string name="coche">Avto -- ಕಾರು</string>
	<string name="di_coche">avto</string>
	<string name="avion">Letalo -- ಪ್ಲೇನ್</string>
	<string name="di_avion">Letalo</string>
	<string name="tren">Vlak -- ರೈಲು</string>
	<string name="di_tren">vlak</string>
	<string name="autobus">Avtobus -- ಬಸ್</string>
	<string name="di_autobus">Avtobus</string>
	<string name="bicicleta">Koles -- ಬೈಸಿಕಲ್</string>
	<string name="di_bicicleta">koles</string>
	<string name="hotel">Hotel -- ಹೋಟೆಲ್</string>
	<string name="di_hotel">Hotel</string>
	<string name="habitacion">Soba -- ಕೊಠಡಿ</string>
	<string name="di_habitacion">soba</string>
	<string name="habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo -- ನಾನು ಒಂದು ಕೋಣೆಯಲ್ಲಿ ಗೊತ್ತು</string>
	<string name="di_habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo</string>
	<string name="hasta_pronto">Se vidiva kmalu! -- ತಕ್ಷಣ ನೀವು ನೋಡಿ!</string>
	<string name="di_hasta_pronto">Se vidiva kmalu!</string>
	<string name="Salir">ನಿರ್ಗಮಿಸಿ</string>
	<string name="basic_data">ಬೇಸಿಕ್ ದಶಮಾಂಶ</string>
	<string name="basic_data_text">"ಬೇಸಿಕ್ ದತ್ತಾಂಶ\n  ಎನ್ ಜಮೀನು ಪ್ರದೇಶದಲ್ಲಿ \n  66% ಪ್ರದೇಶಗಳಲ್ಲಿ, 28% ಕೃಷಿ ಪ್ರದೇಶಗಳನ್ನು ಮತ್ತು 3% ನಿರ್ಮಿತ ಪ್ರದೇಶಗಳಲ್ಲಿ ಕಾಡುಗಳಿಂದ ಇದು 20,273 ಚದರ ಕಿಮೀ, \n  \n  nPopulation \n 2.06m (ಜನವರಿ 1 2015; ರಿಪಬ್ಲಿಕ್ ಆಫ್ ಸ್ಲೊವೆನಿಯಾ ಅಂಕಿಅಂಶ ಕಚೇರಿಯ)\n  \n ನಲ್ಲಿ nmain ನಗರ ಕೇಂದ್ರಗಳು \n Population 000 (ಜನವರಿ 1 2015; ರಿಪಬ್ಲಿಕ್ ಆಫ್ ಸ್ಲೊವೆನಿಯಾ ಅಂಕಿಅಂಶ ಕಚೇರಿಯ) \n Ljubljana (ರಾಜಧಾನಿ): 287.2 \n Maribor: 112.3 \n Kranj: 55.9 \n Celje: 48.8 \n Climate \n Mediterranean ಕರಾವಳಿ ಭೂಖಂಡದ ಒಳನಾಡಿನ \n Weather Ljubljana ನಲ್ಲಿ (ಮೇಲ್ಮಟ್ಟ 295 ಮೀಟರ್) \n Hottest ತಿಂಗಳು: ಜುಲೈ, 21 ° ಸಿ; ಚಳಿಯ ತಿಂಗಳು: ಜನವರಿ, -1 ° ಸಿ (ಸರಾಸರಿ ದೈನಂದಿನ ಗರಿಷ್ಠ ಮತ್ತು ಕನಿಷ್ಠ); ಒಣ ತಿಂಗಳ: ಜನವರಿ ಮತ್ತು ಫೆಬ್ರವರಿ, 75 ಮಿಮೀ ಸರಾಸರಿ ಮಳೆ; ಒದ್ದೆಯಾಗಿರುತ್ತದೆ ತಿಂಗಳು: ಜೂನ್, 183 ಮಿಮೀ ಸರಾಸರಿ ಮಳೆ \n Language \n Slovene \n Weights ಮತ್ತು ಕ್ರಮಗಳನ್ನು \n Metric ವ್ಯವಸ್ಥೆಯ \n Currency \n  ಯೂರೋ (€), SIT239.64 ನಿಗದಿತ ವಿನಿಮಯ ದರದಲ್ಲಿ ಜನವರಿ 1 2007 ರಂದು ಸ್ಲೊವೇನಿಯನ್ ಟೋಲರ್ (ಸಿಟ್) ಬದಲಿಸಿದ: € 1 GMT ಗಿಂತ ಮುಂದಿರುತ್ತವೆ \n Time\n  ಯಾವುದೂ ಗಂಟೆಯ; ಬೇಸಿಗೆಯಲ್ಲಿ ಮುಂದೆ ಎರಡು ಗಂಟೆಗಳ \n Fiscal ವರ್ಷದ \n Calendar ವರ್ಷದ \n  ಸಾರ್ವಜನಿಕ ರಜಾದಿನಗಳು \n January 1 ನೇ (ಹೊಸ ವರ್ಷದ ದಿನ ), ಫೆಬ್ರವರಿ 8 ನೆಯ (Preseren ದಿನ), ಏಪ್ರಿಲ್ 16 ನೇ 17 ನೇ (ಈಸ್ಟರ್ ದಿನ ಮತ್ತು ಈಸ್ಟರ್ ಸೋಮವಾರದಂದು), ಏಪ್ರಿಲ್ 27 (ಅಪ್ರೈಸಿಂಗ್ ವಿರುದ್ಧ ಉದ್ಯೋಗ ಡೇ), ಮೇ 1 ರಿಂದ -2 ನೆಯ (ಲೇಬರ್ ಡೇ) ಜೂನ್ 25 (ರಾಷ್ಟ್ರೀಯ ದಿನ), ಆಗಸ್ಟ್ 15 ರಂದು ( ಮೇರಿ), ಅಕ್ಟೋಬರ್ 31 (ಸುಧಾರಣಾ ದಿನ), ನವೆಂಬರ್ 1 (ಸ್ಮರಣೆ ದಿನ), ಡಿಸೆಂಬರ್ 25 (ಕ್ರಿಸ್ಮಸ್ ದಿನ), ಡಿಸೆಂಬರ್ 26 (ಸ್ವಾತಂತ್ರ್ಯ ಮತ್ತು ರಾಷ್ಟ್ರೀಯ ಯೂನಿಟಿ ಡೇ \n  "ದಿ ಅಸಂಪ್ಷನ್</string>
	<string name="arrival">ಹೇಗೆ ಬರುವ</string>
	<string name="arrival_text">"ಈಸಿ ಪ್ರವೇಶ \n Slovenia ಮಧ್ಯ ಯುರೋಪ್ ಮತ್ತು ಗಡಿ ಇಟಲಿ, ಆಸ್ಟ್ರಿಯಾ, ಹಂಗರಿ ಮತ್ತು ಕ್ರೊಯೇಷಿಯಾದಲ್ಲಿ ಕೆಲವೇ ಗಂಟೆಗಳ ಪ್ರಯಾಣ ದೂರ ವೆನಿಸ್ ಅಥವಾ ವಿಯನ್ನ, ಇದು ಉತ್ತಮ ರಸ್ತೆ ಮತ್ತು ರೈಲು ಸಂಪರ್ಕಗಳನ್ನು ಹೊಂದಿದೆ ನೆಲೆಗೊಂಡಿದೆ. ಇದು ಇದೆ. ಇದೆ ಸ್ಲೊವೇನಿಯಾ ಎಲ್ಲಾ ನೆರೆಹೊರೆಯ ರಾಷ್ಟ್ರಗಳ ಸುಲಭವಾಗಿ ಹೆಚ್ಚಿನ ಯುರೋಪಿನ ನಗರಗಳಲ್ಲಿ ದಿನಪತ್ರಿಕೆಯ ವಿಮಾನಗಳು. ಇದು ಒಂದು ಕರಾವಳಿ ದೇಶ ಏಕೆಂದರೆ, ನೀವು ಸ್ಲೊವೇನಿಯಾ ಸಮುದ್ರ ಪಡೆಯಬಹುದು. \n  \n  ಕಾರು\n  ಕಾರುಗಳ nMost ಸುತ್ತಮುತ್ತ ಕೂಡಾ ಪ್ರಯಾಣ ಸುಲಭವಾದ ಮಾರ್ಗವಾಗಿದೆ, ಮೋಟಾರು-ಮಾರ್ಗಗಳನ್ನು ಸ್ಲೊವೇನಿಯಾ ನಮೂದಿಸಿ ದೇಶದ. ಇದು, ಅವರು ಹಾಗೂ ಸ್ಪಷ್ಟವಾಗಿ signposted ಏಕೆಂದರೆ, ಕಾರು ಸ್ಲೋವೇನಿಯನ್ ರಸ್ತೆಗಳು ಪ್ರಯಾಣ ಸುಲಭ. ಕೆಲವು ಸ್ಥಳೀಯ ರಸ್ತೆಗಳು ಕಿರಿದಾದ ಮತ್ತು ಅಂಕುಡೊಂಕಾದ ಆದಾಗ್ಯೂ ಅವುಗಳನ್ನು ಉದ್ದಕ್ಕೂ ಡ್ರೈವ್ ಆದರೂ ಆಹ್ಲಾದಕರ ಮತ್ತು ಬದಲಾಗುತ್ತಿರುತ್ತದೆ. ಮೋಟಾರು ಚಾಲನೆ, ಅದು ನೀವು ಕಡ್ಡಾಯವಾಗಿದ್ದರೂ ಒಂದು ಮುಖಪತ್ರ ಹೊಂದಲು. \n  \n  ಹೆಚ್ಚಿನ ಯುರೋಪಿನ ನಗರಗಳಲ್ಲಿ ಪ್ರತಿದಿನ ವಿಮಾನಗಳು ಗೆ nBy ಏರ್\n  ನಿನ್ ಜೊತೆಗೆ, ಮುಖ್ಯ ಸ್ಲೋವೇನಿಯನ್ ಅಂತಾರಾಷ್ಟ್ರೀಯ ವಿಮಾನ ಜೋಝೆ Pučnik Ljubljana ನಿಂದ ಹಾರುತ್ತಿರುವ ಎರಡು ಕಡಿಮೆ-ದರದ ವಿಮಾನ ಪೂರೈಕೆದಾರರು ಇವೆ. ಅವರು ಈಸಿಜೆಟ್ ಮತ್ತು ವಿಜ್ ಏರ್, ವಿಮಾನಗಳು ಮಾತ್ರವಲ್ಲದೆ ಲಂಡನ್ ಮತ್ತು ಬ್ರಸೆಲ್ಸ್. Ljubljana ಗೆ ಅತ್ಯಧಿಕ ವಿಮಾನಗಳು ನಿಘಂಟು ಸ್ಲೋವೇನಿಯನ್ ವಿಮಾನಯಾನ ಆಡ್ರಿಯಾ ಏರ್ವೇಸ್ನಲ್ಲಿ ತಯಾರಿಸಲಾಗುತ್ತದೆ. ನೀವು ಬಸ್, ರೈಲು ಅಥವಾ ಬಾಡಿಗೆ ಕಾರು ಮೂಲಕ ಅಲ್ಲಿಂದ ಬಳಿ ಸಮೀಪದ ವಿದೇಶಿ ವಿಮಾನ ನಿಲ್ದಾಣಗಳಲ್ಲಿ ಒಂದು ಹಾರಬಲ್ಲವು, ಮತ್ತು ಪ್ರವೇಶ ಸ್ಲೊವೇನಿಯಾ. \n  ಹಲವು ಯುರೋಪಿಯನ್ ನಗರಗಳಲ್ಲಿ ಸ್ಲೊವೇನಿಯಾ ಗೆ \n  ಬಸ್ \n Buses ರನ್. ಸ್ಲೋವೇನಿಯಾದಲ್ಲಿ, ನಿಮಗೆ ಪಟ್ಟಣಗಳು ​​ಅತ್ಯಂತ ಮತ್ತು ಬಸ್ ಮೂಲಕ ಗ್ರಾಮಾಂತರ ಪಡೆಯಬಹುದು. ಅವರು ಸ್ಥಳೀಯ ರಸ್ತೆಗಳು ಉದ್ದಕ್ಕೂ ಔಟ್ ವೇಳೆ, ಚಾಲಕರು ಯಾವುದೇ ಇತ್ಯರ್ಥದಲ್ಲಿ ಒಂದು ಬಸ್ ನಿಲ್ದಾಣದಲ್ಲಿ ನಿಲ್ಲಿಸಬಹುದು. ನೀವು ಬಸ್ ಟಿಕೆಟ್ ಲೀಕರನ್ನು ಪ್ರಮುಖ ಬಸ್ ನೀವು ಸಹ ಒಂದು ನಿರ್ದಿಷ್ಟ ದಿನಾಂಕವನ್ನು ಒಂದು ಬಸ್ ಟಿಕೆಟ್ ಖರೀದಿಸಬಹುದು ನಿಲ್ಲುತ್ತದೆ ಸಂದರ್ಭದಲ್ಲಿ, ಬಸ್ ಖರೀದಿಸಲು. \n  ಸ್ಲೊವೇನಿಯಾ ಗೆ \n  ರೈಲು \n Trains ಹೆಚ್ಚಿನ ಯುರೋಪಿನ ನಗರಗಳಲ್ಲಿ ದೈನಂದಿನ ರನ್. ರೈಲಿನಲ್ಲಿ ಪ್ರಯಾಣ ವೇಳೆ, ನಿದ್ರಿಸುತ್ತಿದ್ದ ಕಾರಿನಲ್ಲಿ ಸವಾರಿ ಸಾಧ್ಯವಿದೆ. ಇಲ್ಲ ವೆಬ್ ಪುಟಗಳಲ್ಲಿ ಪ್ರಕಟವಾದ ವೇಳಾಪಟ್ಟಿಗಳಲ್ಲಿ ಮತ್ತು ಬೆಲೆ ಪಟ್ಟಿಗಳನ್ನು ಎಲ್ಲಾ, ಸ್ಲೊವೇನಿಯಾ ಸುತ್ತಮುತ್ತ ಓಡುವುದು ಸ್ಲೋವೇನಿಯನ್ ರೈಲ್ವೆಯ ಮಾತ್ರ ರೈಲುಗಳಾಗಿದ್ದು. ನೀವು ಪ್ರತಿ ರೈಲು ನಿಲ್ದಾಣದಲ್ಲಿ ಹಾಗೂ ರೈಲಿನಲ್ಲಿ ಟಿಕೆಟ್ ಖರೀದಿಸಬಹುದು. ಸ್ಲೋವೇನಿಯನ್ ರೈಲುಗಳು ವೇಳಾಪಟ್ಟಿಗಳಲ್ಲಿ ಅಂಟಿಕೊಳ್ಳುವುದಿಲ್ಲ. \n  \n  ದೋಣಿ ಅಥವಾ ಅಕ್ಟೋಬರ್ ಹಾಯಿದೋಣಿ \n From ಮೇ, ಅಲ್ಲಿ ವೆನಿಸ್, ಟ್ರಿಯೆಸ್ಟೆ, Porec ಮತ್ತು Rovinj ನಿಂದ ವೇಗದ ಪವರ್ ದೋಣಿಗಳು ಆಗಾಗ್ಗೆ ರೈಡ್ಗಳು. ಕೆಲವೊಮ್ಮೆ, ದೊಡ್ಡ ಹಡಗುಗಳ Koper ಬರುತ್ತದೆ. ನೀವು ನಿಮ್ಮ ಸ್ವಂತ ಹಡಗಿನ ಬರುವ, ನೀವು ಅಂತಾರಾಷ್ಟ್ರೀಯ ಗಡಿ ಪಾರು ಮಾತ್ರ Koper ಮತ್ತು Piran ಎಂದು ತಿಳಿಯಬೇಕಿದೆ, ಮತ್ತು ಮೇ ಹಾಗೂ Izola ಅಕ್ಟೋಬರ್ ಗೆ. Izola, Koper ಮತ್ತು Portoroz ನಲ್ಲಿ, ಮೂರಿಂಗ್ ಲಭ್ಯವಿದೆ ಆಧುನಿಕ ಕೊಳಗಳು ಇವೆ. ಸ್ಲೋವೇನಿಯನ್ ಸಮುದ್ರತೀರದ ಅನೇಕ ಸ್ಥಳಗಳಲ್ಲಿ, ನೀವು ತೇಲುವ ದೋಣಿಯನ್ನು ಬಾಡಿಗೆಗೆ ಪಡೆಯಬಹುದು. \n  \n  ಬೈಸಿಕಲ್ \n Naturally, ನೀವು ಸ್ಲೊವೇನಿಯಾ ಸೈಕಲ್ ಮೂಲಕ ರಸ್ತೆಗಳು ಸವಾರಿ ಅಥವಾ ಒಂದು ರೈಲು ತೆಗೆದುಕೊಂಡು ಎಂಬುದನ್ನು ಪಡೆಯಬಹುದು. ಬೈಸಿಕಲ್ನಿಂದ, ನೀವು ಸ್ಲೊವೇನಿಯಾ ಎಲ್ಲಾ ರಸ್ತೆಗಳಲ್ಲಿ ಚಾಲನೆ ಮಾಡಬಹುದು. ವಿನಾಯಿತಿಗಳನ್ನು ಮಾತ್ರ ಎಕ್ಸ್ಪ್ರೆಸ್ ಮತ್ತು ಮೋಟಾರುಮಾರ್ಗಗಳೆಂದರೆ. ಇದು ಅರಣ್ಯ ಮತ್ತು ಪರ್ವತ ಟ್ರೇಲ್ಸ್ ಜೊತೆಗೆ ನಿಮ್ಮ ಬೈಸಿಕಲ್ ಸವಾರಿ ನಿಷೇಧಿಸಲಾಗಿದೆ. \n  "</string>
	<string name="climate">ಹವಾಮಾನ</string>
	<string name="climate_text">"ಸ್ಲೊವೇನಿಯಾ ವಾಯುಗುಣ \n  ಹವಾಗುಣ ಕರಾವಳಿ ಪ್ರದೇಶಗಳು ಮತ್ತು ತಗ್ಗು ಒಂದು ಮೆಡಿಟರೇನಿಯನ್ ಪ್ರಭಾವಕ್ಕೆ ವಾತಾವರಣ ಹೊಂದಿರುತ್ತವೆ, ಬೆಚ್ಚಗಿನ, ಶುಷ್ಕ ಬೇಸಿಗೆ ಮತ್ತು ತಕ್ಕಮಟ್ಟಿಗೆ ತಂಪಾದ ಚಳಿಗಾಲವಿರುತ್ತದೆ ವಿಶಿಷ್ಟ ಯುರೋಪಿಯನ್ ಭೂಖಂಡದ ಪ್ರಭಾವ ಹವಾಗುಣ ಎಂದು ವಿವರಿಸಬಹುದು. ಜನವರಿ ಹಗಲಿನ ಜೊತೆ ಚಳಿಗಾಲದ ತಿಂಗಳು ತಾಪಮಾನ ಉತ್ತರದಲ್ಲಿ ಸಾಮಾನ್ಯವಾಗಿ ಸುಮಾರು ಶೂನ್ಯ, ಆದರೆ ಕೆಲವು ಸಂದರ್ಭಗಳಲ್ಲಿ ಚಳಿಗಾಲದ ತಿಂಗಳುಗಳಲ್ಲಿ ದೂರದ ಸೊನ್ನೆ ಮತ್ತು ಬಲವಾದ, ಶೀತ northeasterly ಮಾರುತಗಳು, ಬೋರಾ ಎಂಬ ಕೆಳಗಿನ ತಾಪಮಾನವು ಅತಿ ಶೀತ, ವಿಶೇಷವಾಗಿ ಹವಾಮಾನ ಬಲವಾಗಿ ಆಲ್ಪ್ಸ್ ಹತ್ತಿರದ ಪ್ರಭಾವಿತಗೊಂಡಿದೆ ಅಲ್ಲಿ ಪರ್ವತ ಪ್ರದೇಶಗಳಲ್ಲಿ ಮಾಡಬಹುದು. ಹೆವಿ ಹಿಮಪಾತವು ಅಥವಾ ಮಂಜಿನ ಬಿರುಗಾಳಿಗಳು ಕೆಲವು ದಿನಗಳಲ್ಲಿ ಸಂಭಾವ್ಯ; ಅಪ್ ಸ್ಲೊವೇನಿಯಾದ ಪರ್ವತ ಪ್ರದೇಶಗಳಲ್ಲಿ 120 ದಿನಗಳ ಮಂಜಿನ ದಿನಗಳ ವಾರ್ಷಿಕ ಸರಾಸರಿ ಸಂಖ್ಯೆ ಕಡಿಮೆ-ಭೂಮಿ ಪ್ರದೇಶಗಳಲ್ಲಿ ಕಡಿಮೆ 40 ಮತ್ತು ಕರಾವಳಿ ಪ್ರದೇಶದಲ್ಲಿ ದೀರ್ಘಕಾಲೀನ. ಫ್ರಾಸ್ಟ್ ಅವಧಿಗಳು ಮತ್ತು ಹಿಮ ಸಾಕಷ್ಟು ವಿರಳವಾಗಿ ಕಾರಣ ಮೆಡಿಟರೇನಿಯನ್ ಸಮುದ್ರದ ಬೆಚ್ಚಗಿನ ನೀರಿನ ತಾಪಮಾನದ ಪ್ರಭಾವದ. \n \n  ನಿನ್ ಬೇಸಿಗೆಯಲ್ಲಿ ದಿನದ ಉಷ್ಣಾಂಶ 20-25 ° ಸಿ ತಲುಪಲು, ಆದರೆ somet IME ಗಳು ಸಾಕಷ್ಟು ಹೆಚ್ಚಿನ, 30 ° C ಅಥವಾ ಹೆಚ್ಚು. ಆದಾಗ್ಯೂ ಕೆಲವೊಮ್ಮೆ ಭಾರೀ ಗುಡುಗು ಬಿರುಗಾಳಿ, ದಿನದ ಕೊನೆಯಲ್ಲಿ ಸಂಭವಿಸದೇ ವಿಶೇಷವಾಗಿ ಪರ್ವತ ಪ್ರದೇಶಗಳಲ್ಲಿ ಹೆಚ್ಚಿನ ಸಮಯ ರಲ್ಲಿ ಬಿಸಿಲು ಮಂತ್ರಗಳು ಒಣಗಿದ ಹವಾಮಾನ ಹೊಂದಿದೆ. ಜುಲೈ 22 ° C ಯ ಸರಾಸರಿ ತಾಪಮಾನ ಜೊತೆ ಬೆಚ್ಚಗಿನ ತಿಂಗಳು. ವಾರ್ಷಿಕ ಪತನ 400 mm ನಿಂದ ದಕ್ಷಿಣದ ತಗ್ಗು ಪ್ರದೇಶಗಳಲ್ಲಿ ಪರ್ವತ ಪ್ರದೇಶಗಳಲ್ಲಿ 1000 ಎಂಎಂ ಬದಲಾಗುತ್ತದೆ, ಮತ್ತು. \n  \n  ಹವಾಮಾನ ಉತ್ತಮ ಮೇ ಸೆಪ್ಟೆಂಬರ್, ದಿನಗಳು ಬೆಚ್ಚಗಿನ ಮತ್ತು ರಾತ್ರಿ ಅದ್ಭುತ, ಇದು ಹೆಚ್ಚು ವಸಂತ ಹೆಚ್ಚು ಮಳೆಯಾದಾಗ ಆದರೂ ಬೇಸಿಗೆಯಲ್ಲಿ. ಶರತ್ಕಾಲ ಮತ್ತು ಚಳಿಗಾಲದ ಸಾಮಾನ್ಯವಾಗಿ ಸ್ವಲ್ಪ ಚಳಿಯನ್ನು ಮತ್ತು ತೇವ ಹಾಗೂ ಹೆಚ್ಚಾಗಿ ಮಬ್ಬಿನ ಪರ್ವತ ಪ್ರದೇಶಗಳಲ್ಲಿ \n  \n  nRequired ಉಡುಪು. ಬೇಸಿಗೆ ಕಾಲದಲ್ಲಿ \n Lightweight cottons ಮತ್ತು ಲಿನೆನ್; ಚಳಿಗಾಲದಲ್ಲಿ ಹೆವಿವೇಯ್ಟ್ ಮತ್ತು rainwear ಗೆ ಬೆಚ್ಚಗಿನ ಮಧ್ಯಮ ತೂಕ. ಒಂದು ಸ್ವೆಟರ್ ಸಂಜೆ ಅಥವಾ ಬೇಸಿಗೆಯಲ್ಲಿ, ಪರ್ವತಗಳು ಚಾರಣದ ಅಗತ್ಯವಾಗುತ್ತದೆ \n  \n  nKoeppen-ಗೈಗರ್ ವರ್ಗೀಕರಣ. Slowenia ಆಫ್ \n  ವಾಯುಗುಣವಿರುತ್ತಿತ್ತು ಸಿಎಫ್ಬಿ ಹವಾಮಾನ ವರ್ಗೀಕರಿಸಲಾಗಿದೆ ಮಾಡಬಹುದು; ಬೆಚ್ಚನೆಯ ತಿಂಗಳು ಒಂದು ಬೆಚ್ಚನೆಯ temperated ಆರ್ದ್ರತೆಯ ಹವಾಮಾನವು 22 ° ಸರಾಸರಿ ಮುಕ್ತಾಯ C ನಿಂದ 10 ° C ಗಿಂತ ನಾಲ್ಕು ಅಥವಾ ಹೆಚ್ಚು ತಿಂಗಳ ಸ್ಲೊವೇನಿಯಾ ಕೆಲವು ಕರಾವಳಿ ಪ್ರದೇಶಗಳನ್ನು ಸಿಪ ಹವಾಮಾನ ಎಂದು ವರ್ಗೀಕರಿಸಬಹುದು ಆಫ್ average.The ಹವಾಗುಣ ಹೆಚ್ಚು ಹೆಚ್ಚು ಕಡಿಮೆ; ಬೆಚ್ಚಗಿನ ವರ್ಷಪೂರ್ತಿ ಸರಾಸರಿ ಮತ್ತು ಆರ್ದ್ರತೆಯ ಪರಿಸ್ಥಿತಿಗಳನ್ನು ಸುಮಾರು 22 ° C ಗಿಂತ ಬೆಚ್ಚನೆಯ ತಿಂಗಳು ಜೊತೆ ಮೆಡಿಟರೇನಿಯನ್ ಹವಾಗುಣ temperated. \n  "</string>
	<string name="attractions">Turistic ಆಕರ್ಷಣೆಗಳು</string>
	<string name="attractions_text">"ಲೇಕ್ ಬ್ಲೆಡ್, Postojna ಗುಹೆಗಳು, Triglav ನ್ಯಾಷನಲ್ ಪಾರ್ಕ್, Isonzo Motorrail, Piran, Velika ಪ್ಲಾನಿನಾ, Logar ಹಾಗೆ ಸ್ಲೊವೇನಿಯಾ ಕಾಣಬಹುದು ಸಂತೋಷವನ್ನು ಎಂದು ಅನೇಕ turistic ಆಕರ್ಷಣೆಗಳು ಮತ್ತು ಅನೇಕ ಇತರರು \n  ಇವೆ \n  ನೀವು ಯಾವುದೇ ತಿಂಗಳಲ್ಲಿ ಸ್ಲೊವೇನಿಯಾ ಆನಂದಿಸಬಹುದು ವರ್ಷದ ಮತ್ತು ನೀವು ಇಂತಹ ಸಣ್ಣ country.There ಸೈಕ್ಲಿಂಗ್, ಚಾರಣ, ಕ್ಲೈಂಬಿಂಗ್, ಸಕ್ರಿಯ ರಜಾದಿನಗಳು, ಸ್ಪಾಗಳು ಮತ್ತು ರೆಸಾರ್ಟ್ಗಳು, ಗುಹೆಗಳು, ಪ್ರಕೃತಿ, ಆಹಾರ ಮತ್ತು ವೈನ್, ಸಂಸ್ಕೃತಿ, ಶಾಪಿಂಗ್, ಕುಟುಂಬ ವಿನೋದ ಚಟುವಟಿಕೆಗಳು ಪ್ರವಾಸೋದ್ಯಮದ ಹಲವು ರೀತಿಯ ಮಾಡಬಹುದು, ಕ್ಯಾಸಿನೊಗಳಲ್ಲಿ , ಹೀಗೆ \n  \n  ಕೆಳಗಿನ ಬಟನ್ ದಯವಿಟ್ಟು ಪರಿಶೀಲಿಸಿ ಮೇಲೆ. "</string>
	<string name="bled">ಲೇಕ್ ಬ್ಲೆಡ್</string>
	<string name="bled_text">"ಲೇಕ್ ಬ್ಲೆಡ್ \n  (ಸ್ಲೋವೀನ್: Blejsko jezero; ಜರ್ಮನ್: Bleder ನೋಡಿ, Veldeser ನೋಡಿ). ಇದು ಬ್ಲೆಡ್ ಪಟ್ಟಣದ ಮಗ್ಗುಲಲ್ಲಿದೆ ಅಲ್ಲಿ ವಾಯುವ್ಯ ಸ್ಲೊವೇನಿಯಾ ಮೇಲ್ಮನೆಯಾದ ಕಾರ್ನಿಯೊಲನ್ ಪ್ರದೇಶದ ಜೂಲಿಯನ್ ಆಲ್ಪ್ಸ್ ಒಂದು ಕೆರೆ \n  ಪ್ರದೇಶ ಪ್ರವಾಸಿ ತಾಣವಾಗಿದೆ . ಸರೋವರದ 35 ಕಿಮೀ (22 ಮೈಲಿ), Ljubljana ಅಂತರಾಷ್ಟ್ರೀಯ ವಿಮಾನ ನಿಲ್ದಾಣದಿಂದ ಮತ್ತು 55 ಕಿಮೀ (34 ಮೈಲಿ) ರಾಜಧಾನಿಯು Ljubljana ನಿಂದ ಹೊಂದಿದೆ. "</string>
	<string name="postoina">Postoina ಗುಹೆಗಳು</string>
	<string name="postoina_text">"Postojna ಗುಹೆ \n  (ಸ್ಲೋವೀನ್: Postojnska ಜಾಮಾ; ಜರ್ಮನ್: Adelsberger Grotte; ಇಟಾಲಿಯನ್: Grotte ಡಿ Postumia). Postojna ಬಳಿ 24.340 ಮೀ ಉದ್ದ ಕರ್ಸ್ಟ್ ಗುಹೆ ವ್ಯವಸ್ಥೆ ನೈಋತ್ಯ ಸ್ಲೊವೇನಿಯಾ \n IT ದೇಶದಲ್ಲಿ ಎರಡನೇ ಅತ್ಯಂತ ದೊಡ್ಡ ಗುಹೆ ವ್ಯವಸ್ಥೆ (ಅನುಸರಿಸುತ್ತಿದ್ದಾರೆ Migovec ವ್ಯವಸ್ಥೆ) [ಹಾಗೆಯೇ ತನ್ನ ಅಗ್ರ ಪ್ರವಾಸೋದ್ಯಮ ಸೈಟ್ಗಳು ಒಂದು. ಗುಹೆಗಳು Pivka ನದಿ ಸೃಷ್ಟಿಸಲ್ಪಟ್ಟವು. "</string>
	<string name="triglav">Triglav</string>
	<string name="triglav_text">"Triglav ರಾಷ್ಟ್ರೀಯ ಉದ್ಯಾನ (TnP) \n  (ಸ್ಲೋವೀನ್: Triglavski ನ್ಯಾರೊಡ್ನಿ ಪಾರ್ಕ್) ಸ್ಲೊವೇನಿಯಾ ರಾಷ್ಟ್ರೀಯ ಉದ್ಯಾನವನವಾಗಿದೆ ಇದು 1981 ರಲ್ಲಿ ತನ್ನ ಆಧುನಿಕ ರೂಪದಲ್ಲಿ ಸ್ಥಾಪಿಸಿ ದೇಶದ ಕ್ರಮವಾಗಿ ಆಗ್ನೇಯ ಭಾಗದಲ್ಲಿ ವಾಯವ್ಯ ಭಾಗದಲ್ಲಿ ಇದೆ ಮಾಡಲಾಯಿತು. ಸೋಕಾ ಮತ್ತು. ಆಲ್ಪೈನ್ ಶೃಂಗಶ್ರೇಣಿ \n Mount Triglav, ಜೂಲಿಯನ್ ಆಲ್ಪ್ಸ್ ಶಿಖರ, ರಾಷ್ಟ್ರೀಯ ಉದ್ಯಾನದ ಮಧ್ಯದಲ್ಲಿ ಸುಮಾರು ನಿಂತಿದೆ ಅದರಿಂದ ಕಣಿವೆಗಳಲ್ಲಿ ಔಟ್ ತ್ರಿಜ್ಯೀಯವಾಗಿ, ನೀರನ್ನು ಪೂರೈಸುವ ಎರಡು ದೊಡ್ಡ ನದಿ ವ್ಯವಸ್ಥೆಗಳ ಜೂಲಿಯನ್ ಆಲ್ಪ್ಸ್ ತಮ್ಮ ಮೂಲಗಳು ಹರಡಿತು. ಸವ ಏಡ್ರಿಯಾಟಿಕ್ ಮತ್ತು ಕಪ್ಪು ಸಮುದ್ರಕ್ಕೆ ಹರಿಯುವ ಸ್ಥಾನದಲ್ಲಿದ್ದ "</string>
	<string name="isonzo">Isonzo</string>
	<string name="isonzo_text">"ಸೋಕಾ (ಉಚ್ಚಾರಣೆ [soːtʃa] ಸ್ಲೋವೀನ್) ಅಥವಾ Isonzo (ಉಚ್ಚಾರಣೆ [izontso] ಇಟಾಲಿಯನ್ ನಲ್ಲಿ) (ಇತರ ಹೆಸರುಗಳು ಫ್ರಿಯುಲಿಯನ್: Lusinç, ಜರ್ಮನ್: Sontig, ಲ್ಯಾಟಿನ್: Aesontius ಅಥವಾ Isontius) 138-ಕಿಲೋಮೀಟರ್ (86 ಮೈಲಿ) ಉದ್ದದ ನದಿ ಎಂದು 876 ಮೀಟರ್ ಎತ್ತರದಲ್ಲಿದೆ, ಪಶ್ಚಿಮ ಸ್ಲೊವೇನಿಯಾ (96 ಕಿಲೋಮೀಟರ್ ಅಥವಾ 60 ಮೈಲುಗಳು) ಮತ್ತು ಈಶಾನ್ಯ ಇಟಲಿ (43 ಕಿಲೋಮೀಟರ್ ಅಥವಾ 27 ಮೈಲಿ).\n  ಪಾತ್ರ ನ್ಯಾನ್ ಆಲ್ಪೈನ್ ನದಿ, ವಾಯವ್ಯ ಸ್ಲೊವೇನಿಯಾ ಜೂಲಿಯನ್ ಆಲ್ಪ್ಸ್ನಲ್ಲಿ ಟ್ರೆಂಟಾ ಕಣಿವೆಯಲ್ಲಿ ಅದರ ಮೂಲ ಸುಳ್ಳಿನ ಮೂಲಕ ಹರಿಯುತ್ತದೆ (2,874 ಅಡಿ). [3] Bovec, Kobarid, Tolmin, ಕೆನಾಲ್ OB Soči ನೋವಾ Gorica (ಇದು Solkan ಸೇತುವೆ ದಾಟಿ ಇದೆ ಅಲ್ಲಿ), ಮತ್ತು ಗೊರಿಜಿಯಾ ಪಟ್ಟಣಗಳನ್ನು ಕಳೆದ ನದಿ ರನ್ಗಳು, ಪಟ್ಟಣದ ಹತ್ತಿರ ಏಡ್ರಿಯಾಟಿಕ್ ಸಮುದ್ರ ಪ್ರವೇಶಿಸುವ Monfalcone. ಇದು ತನ್ನ ಕಡಿಮೆ ಹಾದಿಯಲ್ಲಿ ಮಳೆಯಾಗುವ-nival ಅದರ ಮೇಲಿನ ಪಥವು ಮತ್ತು ಒಂದು nival-ಮಳೆಯಾಗುವ ಆಡಳಿತ ಉಲ್ಲೇಖದ ಹೊಂದಿದೆ.\n  ಮೊದಲ ಜಾಗತಿಕ ಸಮರಕ್ಕೆ nPrior, ಇಟಲಿ ಸಾಮ್ರಾಜ್ಯ ಮತ್ತು ಆಸ್ಟ್ರೋ ಹಂಗೇರಿಯನ್ ಸಾಮ್ರಾಜ್ಯದ ನಡುವೆ ಗಡಿಯ ನದಿ ಭಾಗವಾಗಿ ರಚಿಸಲಾಯಿತು. [ ಅಗತ್ಯವಿದೆ] ವಿಶ್ವಯುದ್ಧದಲ್ಲಿ, ಇದು ಎರಡು ದೇಶಗಳ ನಡುವಿನ ಕಹಿ ಹೋರಾಟದ ಒಂದು ಕಾರ್ಯಕ್ಷೇತ್ರವಾಗಿತ್ತು, culminat ಬ್ಯಾಟಲ್ Caporetto ಆಫ್ 1917 ರಲ್ಲಿ ing "</string>
	<string name="motorail">Motorail</string>
	<string name="motorail_text">"Motorail ರೈಲುಗಳು ಉದ್ದದ ಸ್ಲೋವೇನಿಯನ್ ರೈಲು ಸುರಂಗದೊಳಗೆ Bohinjska Bistrica, Podbrdo ಮತ್ತು ಹೆಚ್ಚಿನ ನಾ Soči, ಮತ್ತು ರನ್ ನಡುವೆ ಸಾಲಿನಲ್ಲಿ ನಿರ್ವಹಿಸುತ್ತವೆ \n  \n  ಎಂದಿಗೂ ದೂರ ಡ್ರೈವ್ ಮಾಡದೆಯೇ ಕಾರು ಸುದೀರ್ಘ ಪ್ರವಾಸದಲ್ಲಿ ಹೋಗಲು ಬಯಸುತ್ತೇನೆ? ನಂತರ motorail ಸೇವೆಯನ್ನು ಪ್ರಯತ್ನಿಸಿ ನೀವು ವಿಶ್ರಾಂತಿ ಮತ್ತು ರೈಲು ಸವಾರಿ ಆನಂದಿಸಿ ಹಾಗೆಯೇ, ನಿಮ್ಮ ಕಾರು ಒಯ್ಯುತ್ತದೆ. \n  Motorail ರೈಲುಗಳು ಉದ್ದದ ಸ್ಲೋವೇನಿಯನ್ ರೈಲು ಸುರಂಗ, Bohinj ಸುರಂಗವು ಅಪ್ಪರ್ Carniola ಸಂಪರ್ಕಿಸುವ ಮೂಲಕ Bohinjska Bistrica, Podbrdo ಮತ್ತು ಹೆಚ್ಚಿನ ನಾ Soči, ಮತ್ತು ರನ್ ನಡುವೆ ಸಾಲಿನಲ್ಲಿ ನಿರ್ವಹಿಸುತ್ತವೆ ಉತ್ತರ ಸ್ಲೊವೇನಿಯಾ ಕಡಲತಡಿ ತೀರಪ್ರದೇಶದ ನೈಋತ್ಯ. Motorail ರೈಲುಗಳಲ್ಲಿ ಕಾರುಗಳು, ವ್ಯಾನ್ಗಳು, ಪಿಕಪ್ ಮತ್ತು ಬಿಡಾರಿ ವ್ಯಾನುಗಳು ಅಗಲ ಎತ್ತರ ಮತ್ತು 2.4m ರಲ್ಲಿ 3 ನಿ ಮೀರಿಲ್ಲ ಇದು ಸಾಗಿಸುವ ಜೊತೆ. "</string>
	<string name="piran">Piran</string>
	<string name="piran_text">ಸ್ಲೋವೇನಿಯನ್ ಕರಾವಳಿಯ ಸುಂದರ ಪಟ್ಟಣದ ಉಪ್ಪು ಸಹಾಯದಿಂದ ಬೆಳೆಯಿತು. Piran ಉಪ್ಪಿನ ಹರಿವಾಣಗಳು, ವಿಶ್ವದರ್ಜೆಯ ನಾಣ್ಯದ SEL (ಉಪ್ಪು ಹೂವು) ಇನ್ನೂ ಹಳೆಯ ವಿಧಾನಗಳು ಇಂದಿಗೂ ಉತ್ಪಾದಿಸಲಾಗುತ್ತದೆ, ಕಾರಣ ಚಿತ್ರಸದೃಶ ಮೆಡಿಟರೇನಿಯನ್ ದೃಷ್ಟಿಯಿಂದ ಮತ್ತು ಸಾಂಸ್ಕೃತಿಕ ಆಕರ್ಷಣೆಯ ಅದರ ಚರ್ಚ್, ಪಟ್ಟಣವಾಗಿ ಭಿತ್ತಿಯಿಂದ ಏಕೆ ಅಲ್ಲಿ ಅಭಿವೃದ್ಧಿಯಾದವು. \n  \n  ಮಧ್ಯಯುಗದ ಗೋಡೆಯ ಅವಶೇಷಗಳನ್ನು ಹಳೆಯ ಬಂದರು ಪಟ್ಟಣದ ಸಾಂಸ್ಕೃತಿಕ ಮತ್ತು ಐತಿಹಾಸಿಕ ಸ್ಮಾರಕ ರಕ್ಷಿಸಲಾಯಿತು. ಕರಾವಳಿ ಕೇಂದ್ರ ಚೌಕಕ್ಕೆ ಹಿಲ್ ಮತ್ತು ಅದರ ಚರ್ಚ್ ಅವರೋಹಣ ನಿಕಟವಾಗಿ ನಿರ್ಮಿಸಿದ ಮನೆಗಳು ಜೊತೆ ಕಿರಿದಾದ ರಸ್ತೆಗಳು ಅದರ ಮೆಡಿಟರೇನಿಯನ್ ಪಾತ್ರ ಒತ್ತು. ವೆನಿಸ್ ಪ್ರಭಾವದಿಂದ ಅಭಿವೃದ್ಧಿಗೊಂಡಿತು ಈ ಪ್ರಾಪಂಚಿಕ ಕರಾವಳಿ ಪಟ್ಟಣ, ಗೆ ಏಡ್ರಿಯಾಟಿಕ್ ಕರಾವಳಿಯ ಅತ್ಯಂತ ವಿಶ್ವಾಸಾರ್ಹ ಮತ್ತು ಅತ್ಯಂತ ಛಾಯಾಚಿತ್ರಕ್ಕನುಗುಣವಾದ ಪಟ್ಟಣಗಳು ​​ಒಂದು ಎಂದು ಪರಿಗಣಿಸಲಾಗಿದೆ. ವಾಸ್ತುಶಿಲ್ಪ ಜೊತೆಗೆ, ಮೆರಿಟೈಮ್ ಮ್ಯೂಸಿಯಂ, ಅಕ್ವೇರಿಯಂ ಮತ್ತು ಇತರ ಆಕರ್ಷಣೆಗಳು, ಭೇಟಿ ಈ ಪಟ್ಟಣಕ್ಕೆ ಘಟನೆಗಳು, ಪಾಕಶಾಲೆಯ ಅರ್ಪಣೆಗಳನ್ನು ಮತ್ತು ಹತ್ತಿರದ ವಿಶೇಷ ನೈಸರ್ಗಿಕ ಲಕ್ಷಣಗಳನ್ನು ಅನುಭವಿಸಲು ಜನಜಂಗುಳಿ. \n  \n  Piran ಸ್ಲೊವೇನಿಯಾ ಚಿತ್ರಸದೃಶ ಮಧ್ಯಕಾಲೀನ ನಗರಿ. ಹೋದ ಕಾಲದಿಂದಲೂ ರಕ್ಷಣಾತ್ಮಕ ಗೋಡೆಗಳ ಮತ್ತು ಇತರ ವಾಸ್ತುಶಿಲ್ಪ ಮತ್ತು ಸಾಂಸ್ಕೃತಿಕ ವೈಶಿಷ್ಟ್ಯಗಳ ಪ್ರೇಮಿಗಳು ಸ್ಲೊವೇನಿಯಾ ಒಂದು ವಾರ ತೀರದಿಂದ, ಚಲಿಸುತ್ತದೆ Ljubljana ಗೆ, ಮತ್ತು ಆಲ್ಪ್ಸ್ Pannonian ಬಯಲು ಒಂದು ಐತಿಹಾಸಿಕ ಪಟ್ಟಣದ ಇನ್ನೊಂದು ಹೋಗಿ. \n  \n  Piran ಉಪ್ಪಿನ ಹರಿವಾಣಗಳು, 804 ರಲ್ಲಿ ಸ್ಥಾಪಿಸಲಾಯಿತು, ಇಂದಿನ ಕಡಲ ತೀರ (Lucija, Portoroz), ಸಣ್ಣ Strunjan ಉಪ್ಪಿನ ಹರಿವಾಣಗಳು, ಮತ್ತು ದೊಡ್ಡ Sečovlje ಉಪ್ಪಿನ ಹರಿವಾಣಗಳು ಪ್ರದೇಶದಲ್ಲಿ ಉಪ್ಪಿನ ಹರಿವಾಣಗಳು ಆಕ್ರಮಿಸಿತ್ತು. ಎಲ್ಲಾ ಸಂರಕ್ಷಿಸಲಾಗಿದೆ ಉಪ್ಪಿನ ಹರಿವಾಣಗಳು ಪ್ರದೇಶಗಳಲ್ಲಿ ಇದೀಗ ಲ್ಯಾಂಡ್ಸ್ಕೇಪ್ ಉದ್ಯಾನಗಳು ಇವೆ. Strunjan ಲ್ಯಾಂಡ್ಸ್ಕೇಪ್ ಪಾರ್ಕ್ ನಲ್ಲಿ, ನೀವು ಸಮುದ್ರದ ಮೇಲೆ ಅತ್ಯುನ್ನತ ನಂಬಲಾಗದ ಬಂಡೆಯ ಕಾಣಬಹುದು, ಮತ್ತು Sečovlje ಉಪ್ಪಿನ ಹರಿವಾಣಗಳು, ನೀವು ಮಾರ್ಗದರ್ಶಿ ಪ್ರವಾಸಗಳನ್ನು ಸಾಂಪ್ರದಾಯಿಕ ಉಪ್ಪು ಉತ್ಪಾದನೆ ಮತ್ತು ಸಾಲ್ಟ್-ಮೇಕಿಂಗ್ ವಸ್ತುಸಂಗ್ರಹಾಲಯಕ್ಕೆ ಭೇಟಿ ಬಗ್ಗೆ ಕಲಿಯಬಹುದು. \n  \n  ಪ್ರತಿ ಆಗಸ್ಟ್, Piran, ಉಪ್ಪು ಮೇಲೆ ಬೆಳೆದ ಒಂದು ಪಟ್ಟಣ ಉಪ್ಪಿನ ಕಾರ್ಖಾನೆ ಫೆಸ್ಟಿವಲ್ ಆಚರಿಸುತ್ತದೆ ಮರುಜೀವ ಅವರು ಅಂತಿಮ ಉಪ್ಪು ಸುಗ್ಗಿಯ ತನಕ ತಮ್ಮ ಬೇಸಿಗೆ ಕಾಲ ಅಲ್ಲಿ Sečovlje saltpans ಇಂದ ಉಪ್ಪಿನ ಕಾರ್ಖಾನೆ ಕುಟುಂಬಗಳು ರಿಟರ್ನ್. ಮುಖ್ಯ ಘಟನೆಗಳು ಗ್ರಾಂಡ್ ಪಿಟೀಲು ಕಲಾವಿದ ಮತ್ತು ಸಂಯೋಜಕ ಗೈಸೆಪೆ Tartini, Piran ಜನಿಸಿದರು ಸಮರ್ಪಿಸಲಾಗಿದೆ Tartini ಸ್ಕ್ವೇರ್, ನಡೆಯುತ್ತವೆ. ಪ್ರತಿ ಬೇಸಿಗೆಯಲ್ಲಿ, ಚೇಂಬರ್ ಸಂಗೀತ Tartini ಫೆಸ್ಟಿವಲ್ ಪಟ್ಟಣದಲ್ಲಿ ನಡೆಯುತ್ತದೆ. ವರ್ಣಚಿತ್ರಕಾರರು ಗಳಿಕೆ ಸ್ಫೂರ್ತಿ ಸಮಯ ಮತ್ತು ಮತ್ತೆ ಮರಳಿ ಅಲ್ಲಿ ಪಟ್ಟಣವು ಇತರ ಘಟನೆಗಳ ಒದಗಿಸುತ್ತದೆ. Piran ಘಟನೆಗಳ ಕ್ಯಾಲೆಂಡರ್ ಅನುಸರಿಸಿ!</string>
	<string name="velika">Velika ಪ್ಲಾನಿನಾ</string>
	<string name="velika_text">ಆಲ್ಪೈನ್ ಮೇಲೆ cowbells ದನಗಾಹಿಗಳು ಆಗಮನದ ಘೋಷಿಸುವ Velika ಪ್ಲಾನಿನಾ ಹುಲ್ಲುಗಾವಲು ಮಾಡಿದಾಗ ಪ್ರಸ್ಥಭೂಮಿಯ ರಿಂಗಿಂಗ್ ಆರಂಭಿಸಲು, ವಸಂತ ಅಂತ್ಯ. ಇದು ಯುರೋಪ್ನಲ್ಲಿ ದೊಡ್ಡ ದನಗಾಹಿಗಳು ನ ವಸಾಹತುಗಳು ಒಂದು ಮಾಂತ್ರಿಕ ಪ್ರಸ್ಥಭೂಮಿಯ ಇಲ್ಲಿದೆ. ಮತ್ತು ನೀವು ಪರ್ವತ ಹುಲ್ಲುಗಾವಲು ಆಕರ್ಷಕ ಜೀವನ ಬಗ್ಗೆ ಮತ್ತು ಅವರು ನೀವು ತಯಾರಿ ಮಾಡುತ್ತೇವೆ ಡೈರಿ ಗುಡೀಸ್ ಮಾದರಿಯನ್ನು ಆಹ್ವಾನಿಸಲಾಗಿದೆ. ಹುಲ್ಲುಗಾವಲುಗಳು ಮೂಲಕ ವಾಕ್ ಹೋಗಿ ಅಥವಾ ಒಂದು ಹೆಚ್ಚಳ (ಅಥವಾ ಪರ್ವತ ಬೈಕು) ಪ್ರಸ್ಥಭೂಮಿಯ ಅಡ್ಡಲಾಗಿ ತೆಗೆದುಕೊಳ್ಳಬಹುದು.\n  ಪರ್ವತ ಹುಲ್ಲುಗಾವಲು ಅಡ್ಡಲಾಗಿ ರಂಗಗಳ ಮತ್ತು ಏರಿಕೆಯ ನೈಸರ್ಗಿಕ ಮತ್ತು ಮನುಕುಲದ ವಿಜ್ಞಾನ ಕುತೂಹಲಗಳನ್ನು ಪ್ರದರ್ಶಿಸುವ ಅವಕಾಶಗಳನ್ನು ಸಾಕಷ್ಟು n \n  Velika ಪ್ಲಾನಿನಾ ಆಹ್ವಾನಗಳು ನೀವು ಮಿಸ್ ಬಯಸುವುದಿಲ್ಲ ಎಂದು. Velika ಪ್ಲಾನಿನಾ ಶೀಘ್ರವಾಗಿ Kamniška Bistrica ನಿಂದ ಕೇಬಲ್ ಕಾರ್ ಮೂಲಕ. ಅಲ್ಲಿಂದ, ನೀವು ನೀವು ಒಂದು ಭವ್ಯವಾದ ವೀಕ್ಷಿಸಿ ಅಂಗೀಕರಿಸುವಿರಿ ಅಲ್ಲಿ ಟಾಪ್, ಒಂದು ಸ್ಕೀ ಲಿಫ್ಟ್ ತೆಗೆದುಕೊಳ್ಳಬಹುದು. ಒಂದು ಸವಾಲು ಆದ್ಯತೆ ಯಾರು ಮೇಲಕ್ಕೆ ಸುಸ್ಪಷ್ಟ ಕಾಲುದಾರಿಗಳು ಒಂದು ಅನುಸರಿಸಬಹುದು. ಚಳಿಗಾಲದಲ್ಲಿ, ಅಪ್ ಸ್ನೇಹಿತರು ಮತ್ತು ಕುಟುಂಬದೊಂದಿಗೆ ಒಟ್ಟಿಗೆ ನೆನಪಿನಲ್ಲಿಟ್ಟುಕೊಳ್ಳುವುದು ಒಂದು ನಿಜವಾದ ಚಳಿಗಾಲದ ಕಾಲ್ಪನಿಕ ಕಥೆ ಬೇಡಿಕೊಳ್ಳುವುದಕ್ಕಾಗಿ ಒಂದು ಸ್ಕೀ ಇಳಿಜಾರು ಇಲ್ಲ. \n  \n  ಮೇಯುವಲ್ಲಿಯೇ ದನಗಾಹಿಗಳು ಇತ್ಯರ್ಥದ ಕೆಲವು 140 ಗುಡಿಸಲುಗಳು ಒಳಗೊಂಡಿದೆ. ವಿಶಿಷ್ಟ ವಾಸ್ತುಶಿಲ್ಪ, ಇದು Velika ಪ್ಲಾನಿನಾ ಸಂಕೇತ ಇಲ್ಲಿದೆ. ಗುಡಿಸಲುಗಳು ಬಹುತೇಕ ಕೆಳಗೆ ನೆಲಕ್ಕೆ ತಲುಪಲು ಸಾಂಪ್ರದಾಯಿಕ ಮರ ಸರ್ಪಸುತ್ತು ಮಾಡಿದ ಛಾವಣಿಗಳನ್ನು ಮುಚ್ಚಲಾಗುತ್ತದೆ. ಪ್ರಸ್ಥಭೂಮಿಯ ನಿಜವಾಗಿಯೂ ಜೀವಂತವಾಗಿ ಅವರು ಹಿಂಡುಗಳನ್ನು ತಮ್ಮ ಮೇಯಿಸುವಿಕೆ ಒಲವು ಸೆಪ್ಟೆಂಬರ್ ರವರೆಗೆ ಗುಡಿಸಲುಗಳು ಆಕ್ರಮಿಸಕೊಳ್ಳಬಹುದು ಯಾರು ಕುರುಬರು ಆಗಮನದಿಂದ ಜೂನ್ ಬರುತ್ತದೆ. ಹುಳಿ ಹಾಲು ಮತ್ತು žganci - - ಹುರುಳಿ ಅಥವಾ ಕಾರ್ನ್ ಮುಶ್ ಅವರು ತಮ್ಮ ಮನೆಯಲ್ಲಿ ಹೈನು ಭಕ್ಷ್ಯಗಳನ್ನು ಒಂದು ರುಚಿ ಫಾರ್ ಭೇಟಿ ಆಮಂತ್ರಿಸಲು, ಅಥವಾ ಒಂದು ಅಧಿಕೃತ ಶೆಪರ್ಡ್ಸ್ ಊಟದ ತಯಾರಾಗಲು ಕೇವಲ ತುಂಬಾ ಸಂತೋಷವಾಗಿದೆ. ಗುಡಿಸಲುಗಳು ಕೆಲವು ಭೇಟಿ ಲಭ್ಯವಿದೆ, ಆದ್ದರಿಂದ ನೀವು ಕುರುಬರು ಮಾಡುವ ರೀತಿಯಲ್ಲಿ ರಾತ್ರಿ ಅಥವಾ ಎರಡು ಕಳೆಯಲು ಆದ್ದರಿಂದಲೇ ಯಾವುದೇ ಕಾರಣಗಳಿವೆ. \n  \n  ಸ್ನೋ ಮೇರಿ ಚಾಪೆಲ್ ವಿಶ್ರಾಂತಿ ತೆಗೆದುಕೊಳ್ಳಿ ಮತ್ತು ಕಿರಿದಾದ ವೃತ್ತಾಕಾರದ ಕಾಲುದಾರಿ ಮೂಲಕ ಪ್ರವೇಶಿಸಬಹುದು ಪ್ರಸಿದ್ಧ Vetrnica ಗುಹೆ, ಇಳಿಯಲು. ಪ್ರಸ್ಥಭೂಮಿಯ ಪಶ್ಚಿಮ ಅಂಚಿನಲ್ಲಿ (Zeleni ರಾಬ್) ಅಲ್ಲಿ Luknja (ರಂಧ್ರ) ಎಂಬ ಚಿತ್ರಸದೃಶ ನೈಸರ್ಗಿಕ ವಿಂಡೋದ. Dovja Griča ಗುಹೆ (ಕಾಡು ರಾಕ್ ಅರ್ಥ) Tiha ಡೋಲಿನ ಕಣಿವೆ (ಸ್ತಬ್ಧ ಕೊಳ್ಳಕ್ಕೆ ಸ್ಲೋವೀನ್), ಕೇವಲ ಒಂಬತ್ತು ಮೀಟರ್ ಆಳ ಇದು ದಿಕ್ಕಿನಲ್ಲಿದೆ, ಇದು ಪ್ರೇರೇಪಿಸಿದ ಅನೇಕ ಜಾನಪದ ಕಥೆಗಳು ಹೆಸರುವಾಸಿಯಾಗಿದೆ. Velika ಪ್ಲಾನಿನಾ ಪ್ರದೇಶದ ಚೀಸ್ ವಿಶಿಷ್ಟ ವಿಶೇಷ ರೀತಿಯ - ಸೈಟ್ ಮೌಲ್ಯದ ವೀಕ್ಷಣೆ ಮತ್ತೊಂದು Preskar ಮ್ಯೂಸಿಯಂ trnič ಸಂಗ್ರಹಿಸಲಾಗುತ್ತದೆ ಆಗಿದೆ. \n  \n  ಬೇಸಿಗೆಯಲ್ಲಿ ನೀವೇ ಒಂದು ಅಧಿಕೃತ ಶೆಪರ್ಡ್ಸ್ ಭೋಜನದೊಡನೆ ಪ್ರಸ್ಥಭೂಮಿಯಲ್ಲಿ ಆಯ್ಕೆಮಾಡಬಹುದು - ಹುಳಿ ಹಾಲು ಮತ್ತು žganci (ಹುರುಳಿ ಮುಶ್). ಕುರುಬರು ನೀವು ಮನೆಯಲ್ಲಿ ಚೀಸ್ ಮತ್ತು ಇತರ ಡೈರಿ ವಿಶೇಷ ಅನ್ನು ಭೇಟಿ ಮಾಡಿದಾಗ ನೀಡಲು ಸಂತೋಷವಾಗಿರುವಿರಿ. ಪ್ರಸ್ಥಭೂಮಿಯಲ್ಲಿ ಒಮ್ಮೆ ನೀವು, ಇಂತಹ ಜೋಟಾ ಸಾಂಪ್ರದಾಯಿಕ ಶೆಪರ್ಡ್ಸ್ ಆಹಾರ ನಿಮ್ಮ ಬ್ಯಾಟರಿಗಳನ್ನು ಚಾರ್ಜ್ ಮಾಡಬಹುದು (ಹುರುಳಿ ಮತ್ತು ಕ್ರೌಟ್ Hotpot), ričet (ಬಾರ್ಲಿ ಭಕ್ಷ್ಯ), ಗೂಲಾಷ್ ಮಾಂಸ, ಕ್ರೌಟ್, Carniola ಸಾಸೇಜ್, ಹುರುಳಿ žganci ಅಥವಾ ಚೀಸ್ ಜೊತೆ ಸುತ್ತವೇ dumplings ಜೊತೆ ಸಾಸೇಜ್ štruklji ಎಂದು ಕರೆಯಲಾಗುತ್ತದೆ . \n  \n  ಅಡಿಯಲ್ಲಿ Velika ಪ್ಲಾನಿನಾ, ಮೂಲ ಸ್ವಭಾವದಲ್ಲಿ ನಡುವೆಯೂ, ನೀವು Kamniška Bistrica ನದಿಯ ಮೂರು ಬುಗ್ಗೆಗಳನ್ನು ಅನ್ವೇಷಿಸಲು ಮಾಡುತ್ತೇವೆ. ಅವುಗಳಲ್ಲಿ ಒಂದು ಉತ್ತಮ ಪರ್ವತ ವಸತಿಗೃಹ ಡೊಮ್ ವಿ Kamniški Bistrici ಬಳಿಯಿರುವ ಮುಖ್ಯ ಸ್ಥಾನ, ಆಗಿದೆ. ಮೂಲ ನೀವು Plečnik ಮೇನರ್ ಆದ್ದರಿಂದ ಭೂದೃಶ್ಯದ ನೈಸರ್ಗಿಕವಾಗಿಯೇ ಸಂಯೋಜಿಸುವುದು ಪ್ರಸಿದ್ಧ ಸ್ಲೋವೇನಿಯನ್ ವಿನ್ಯಾಸಗೊಳಿಸಿದ ಒಂದು ವಸತಿಗೃಹದಲ್ಲಿ ಕಾಣುವಿರಿ. ವೆಲಿಕಿ ಮತ್ತು ಮಾಲಿ Predaselj, Kamniška Bistrica ಅತಿ ಚಿಕ್ಕದಾದ ಭಾಗದ ನದಿ, ಮತ್ತು Orglice (ಹಾರ್ಮೋನಿಕಾ ಫಾರ್ ಸ್ಲೋವೀನ್) ಕೂಡಾ ಜಲಪಾತದ ನೀರು ವೀಕ್ಷಣೆ ಯೋಗ್ಯವಾಗಿರುತ್ತದೆ: ನದಿ ಜಾಡು ಎರಡು ಕಮರಿಗಳು ಭೇಟಿ ಮರೆಯಬೇಡಿ ಮಾಡುವಾಗ.</string>
	<string name="logar">Logar</string>
	<string name="logar_text">Logar ವ್ಯಾಲಿ (Logarska ಡೋಲಿನ) ಯುರೋಪ್ನಲ್ಲಿನ ಅತ್ಯಂತ ಸುಂದರ ಆಲ್ಪೈನ್ ಗ್ಲೇಶಿಯಲ್ ಕಣಿವೆಗಳನ್ನು ಒಂದಾಗಿದೆ. Solčava ಪ್ರದೇಶ ಈ ಭಾಗದಲ್ಲಿ ಸ್ವದೇಶಿ ಕಂಡುಬರುವ ಸಂಪ್ರದಾಯ, ವ್ಯಕ್ತಿ ಮತ್ತು ಪ್ರಕೃತಿಯ ನಡುವೆ ಸಂಗತ ಸಮತೋಲನ ಅಸಾಧಾರಣ ಮತ್ತು ಹುಡುಕಲು ಕಷ್ಟ ಎರಡೂ ಆಗಿದೆ. ಈ ಶಾಂತಿಯುತ ಭೂಪ್ರದೇಶದಲ್ಲಿ ನಿಮ್ಮ ವಾಸ್ತವ್ಯದ ಪಾದಯಾತ್ರೆಯ, ಕುದುರೆ ಸವಾರಿ ಅಥವಾ ಫೋಟೋ ಸಫಾರಿ ಅವಕಾಶ ಪಾರ್ಕ್ ಮಾಡಿ. ಉದ್ಯಾನದಲ್ಲಿ ರಕ್ಷಿತ ಪ್ರದೇಶವಾದ ಯಶಸ್ವಿ ನಿರ್ವಹಣೆಗೆ ಆಲ್ಪ್ಸ್ ಪ್ರಶಸ್ತಿ ಅಂತಾರಾಷ್ಟ್ರೀಯ CIPRA ಫ್ಯೂಚರ್ ಗೆದ್ದಿದ್ದಾರೆ. \n  \n  Logar ಕಣಿವೆಯಲ್ಲಿನ ನೀವು ಪ್ರತಿ ಹಂತದಲ್ಲೂ ಮೂಲರೂಪ ಹಸಿರು ಪ್ರಕೃತಿ ಅಚ್ಚುಮೆಚ್ಚು ಮಾಡಬಹುದು. Logar ವ್ಯಾಲಿ, ಆಕರ್ಷಕ ಮೂಲೆಗಳು ಮತ್ತು crannies ಭೂದೃಶ್ಯದ ಪಾರ್ಕ್ ನಾಶವಾಗದ ಪ್ರಕೃತಿಯ ನಡುವೆ ಮೂಲಕ ಪ್ರಮುಖ ನೈಸರ್ಗಿಕ ಐತಿಹಾಸಿಕ ಮತ್ತು ಜನಾಂಗ ವಿವರಣೆಯ ಜಾಡನ್ನು ಮೂಲಕ ಟ್ರಯಲ್ ತೆಗೆದುಕೊಳ್ಳಿ. ನೀವು ಅಸಾಮಾನ್ಯ ಅಪರೂಪದ ಮತ್ತು ಅಳಿವಿನಂಚಿನಲ್ಲಿರುವ ಹೂವಿನ ಜಾತಿಯ ಅನ್ವೇಷಿಸಲು ಅವಕಾಶ ಹೊಂದಿರುತ್ತದೆ. ಕಣಿವೆಯ ಅದರ ಅನೇಕ ಜಲಪಾತಗಳು, 90 ಮೀಟರ್ Rinka ಜಲಪಾತ ಅದರಲ್ಲಿ ವಿಶೇಷವಾಗಿ ಪಂಗಡಗಳಾದ ಕರೆಯಲಾಗುತ್ತದೆ. \n  \n  ನೀವು ಹತ್ತಿರದ ಶಿಖರಗಳು ಆಫ್ ಸೆಟ್ ನಂತರ ಮಾಡಬಹುದು, ಸೈಕ್ಲಿಂಗ್ ಹೋಗಿ, ಒಂದು ಪರ್ವತ ಏರಲು ಅಥವಾ ತಮ್ಮ ಸ್ವಾಭಾವಿಕ ಪರಿಸರದಲ್ಲಿ ಪ್ರಾಣಿಗಳಿಗೆ ಫೋಟೋ ಬೇಟೆಗೆ ಹೋಗಿ ನೀವು ಸಕ್ರಿಯ ರಜಾ ವೇಳೆ. ಮಕ್ಕಳ ಕಾಲ್ಪನಿಕ ಕಥೆ ಅರಣ್ಯ ತಮ್ಮ ನೆಚ್ಚಿನ ಕಾಲ್ಪನಿಕ ಕಥೆಗಳ ಪಾತ್ರಗಳು ತೊಗಲು ಹಲವು ರೋಮಿಂಗ್ ಖುಷಿ. ಚಳಿಗಾಲದಲ್ಲಿ ಕಣಿವೆಯ ವಿಶೇಷವಾಗಿ,, ಹಳ್ಳಿಗಾಡಿನ ಸ್ಕೀಯಿಂಗ್ ಆಹ್ವಾನಿಸುತ್ತಿದ್ದಾರೆ sledding ಇಳಿಯುವಿಕೆ ಸ್ಕೀಯಿಂಗ್ ಹಾಗೂ ಪ್ರವಾಸದ ಸ್ಕೀ ಕಮ್; ನೀವು ಅಪ್ ಇಂತಹ ಮತ್ತು, ನಿಮಗೆ ಪ್ರೋಜನ್ ಜಲಪಾತಗಳು ಕ್ಲೈಂಬಿಂಗ್ ಆನಂದಿಸಿ ಭಾವಿಸುತ್ತೇವೆ. Logar ಕಣಿವೆಯಲ್ಲಿ, ಆದರೆ Solčava ಪ್ರದೇಶ ಮತ್ತು ಅಪ್ಪರ್ Savinja ಕಣಿವೆಯಲ್ಲಿ ಕೇವಲ - \n  \n  ಮರದ ಗೋದಾಮುಗಳಲ್ಲಿ ಅಥವಾ \n kašče\n  ಸಾಂಸ್ಕೃತಿಕ ಪರಂಪರೆಯ ಮುಖ್ಯವಾದ ಭಾಗವಾಗಿದೆ. ಅವರು ಆಹಾರ ಪದಾರ್ಥಗಳನ್ನು, ವಿಶೇಷವಾಗಿ ಧಾನ್ಯಗಳ ಸಂಗ್ರಹಣೆ ಮಾಡಲು ಎಂದು ಅವರು, ಕೃಷಿ ಹಿಡುವಳಿಗಳ ಒಂದು ಅನಿವಾರ್ಯ ಭಾಗ. ಅವುಗಳಲ್ಲಿ ಕೆಲವು ಇನ್ನೂ ತಮ್ಮ ಮೂಲ ಉದ್ದೇಶಕ್ಕಾಗಿ ಬಳಸಲಾಗುತ್ತದೆ. ಅಲ್ಲದೆ ಆಧ್ಯಾತ್ಮಿಕ ರಿಟ್ರೀಟ್ ಆಫ್ ಮುಖಪುಟ ನೋಡಿ, Logarski ಕೋಟ್ ಗೊಲ್ಲ ನ ಹಟ್ ಮತ್ತು ಕ್ರಿಸ್ತನ ಚಾಪೆಲ್ ಕಿಂಗ್. \n  \n  Logar ವ್ಯಾಲಿ Solčava ಪ್ರದೇಶ ಮೂರು ಕಣಿವೆಗಳಲ್ಲಿ ಒಂದು - ಪತ್ತೆ ಮಾಡುವುದು Robanov ಕೋಟ್ ಮತ್ತು Matkov ಕೋಟ್ ಇತರ ಎರಡು. Solčava ಪ್ರದೇಶ ನ ಬಹುತೇಕ ನಿವಾಸಿಗಳು, ಉನ್ನತ ಪರ್ವತ ಬೇಸಾಯದಲ್ಲಿ ವಾಸಿಸುವ ಸ್ಲೊವೇನಿಯಾ ಅತಿ ಹೆಚ್ಚು ಸುಳ್ಳು ಕೇಂದ್ರ (Bukovnik, 1,327 ಮೀ) ಪೈಕಿ. ಪರ್ವತ ಗುಡಿಸಲುಗಳು ಮತ್ತು ಶಿಖರಗಳ ಗೆ ಹತ್ತುವಿಕೆ ಏರಲು ಅಥವಾ ಗ್ಲೈಡರ್ Logar ವ್ಯಾಲಿ ಮೇಲೆ ಸೋರ್. ಈ ಸುಂದರ ಪರಿಸರದಲ್ಲಿ ನಿಮ್ಮ ಹೊಸ ಸಾಹಸಗಳನ್ನು ಅಳವಡಿಸಿಕೊಳ್ಳುವಂತೆ ಮಾಡಿ.</string>
	<string name="vine">ವರ್ಲ್ಡ್ಸ್ ಓಲ್ಡೆಸ್ಟ್ ವೈನ್</string>
	<string name="vine_text">ಲೆಂಟ್ Maribor ಹೃದಯ, ವಿಶ್ವದಲ್ಲೇ ಅತಿ ಹಳೆಯ ಬಳ್ಳಿ ನೆಲೆಯಾಗಿದೆ. ಪ್ರಾಚೀನ ವೈನ್ ಹೌಸ್ - ಹಳೆಯ 450 ವರ್ಷಗಳ ಸಮಯದಲ್ಲಿ ತನ್ನ ಸ್ವಂತ ವಸ್ತುಸಂಗ್ರಹಾಲಯ ಹೆಮ್ಮೆಪಡುವಿಕೆಯ ಕೇವಲ ಸಸ್ಯ ಇಲ್ಲಿದೆ. Maribor ಇಂತಹ ಸಮರುವಿಕೆ ಪ್ರಾಚೀನ ವೈನ್, ಸೇಂಟ್ ಮಾರ್ಟಿನ್ಸ್ ಡೇ, ಮತ್ತು ಓಲ್ಡ್ ವೈನ್ ಫೆಸ್ಟಿವಲ್ ಹಳೆಯ ವೈನ್ ಪ್ರಯುಕ್ತ ಘಟನೆಗಳ ನಡೆಸುತ್ತದೆ. ಇದು ಬಿಲೀವ್ ಅಥವಾ, ಓಲ್ಡ್ ವೈನ್ ಸಹ ತನ್ನದೇ ಆದ ಗೀತೆಯನ್ನು ಹೊಂದಿದೆ, ಮತ್ತು ಸ್ಥಳೀಯರು ಮಾತ್ರ ತುಂಬಾ ನೀವು ಕೇಳಲು ಅವಕಾಶ ಯೋಚಿಸುತ್ತಿದ್ದಾರೆ. \n  \n  Žametovka ಅಥವಾ modra kavčina (ಬ್ಲ್ಯು ಡಿ ಕೊಲೋನ್), ವಯಸ್ಸಿನ 400 ವರ್ಷಗಳ ದೃಢೀಕರಿಸಲಾಯಿತು, ವಿಶ್ವದ ಇನ್ನೂ ಹಣ್ಣಿನ ಅತ್ಯಂತ ಹಳೆಯ ಬಳ್ಳಿ ಎಂದು ಗಿನ್ನಿಸ್ ಬುಕ್ ಪಟ್ಟಿ ಮಾಡಲಾಗಿದೆ. ಹಳೆಯ ಬಳ್ಳಿ ಟರ್ಕಿಷ್ ದಾಳಿ ಸಮಯದಲ್ಲಿ ಮಧ್ಯಯುಗದ ಕೊನೆಯಲ್ಲಿ Maribor ನಾಟಿ ಮಾಡಲಾಯಿತು. ಇದು ಸಾಕ್ಷಿಯಾಯಿತು - ಮತ್ತು ಬದುಕುಳಿದರು - ಇಂದು ಒಂದೊಮ್ಮೆ ಗೋಡೆಯ ಭಾಗವಾಗಿತ್ತು ಪ್ರಾಚೀನ ವೈನ್ ಹೌಸ್, ದಾಳಿಕೋರರು ಮತ್ತು ನಗರದ ರಕ್ಷಕರು ನಡುವೆ ಕೆರಳಿದಾಗ ಯುದ್ಧಗಳ.\n  Maribor ಮತ್ತು ಅದರ ಸುತ್ತಮುತ್ತಲಿನ ನಗರದ ಮೂಲಕ n \n  gastronomic ಪ್ರಯಾಣಗಳಲ್ಲಿ ಔಟ್ ಸೆಟ್. ನೀವು ಸ್ಟಜೆರ್ಸ್ಕ ಸುವಾಸನೆ ಸಾಕಷ್ಟು ವೈವಿಧ್ಯಮಯ ಆನಂದಿಸಬಹುದು, ಮತ್ತು ಎಲ್ಲಾ ದಾರಿಯನ್ನು ಪ್ರಾಚೀನ ವೈನ್ ಹೌಸ್ ನೀವು ಕಾರಣವಾಗಬಹುದು \n  \n  ಹಳೆಯ ವೈನ್ ತನ್ನದೇ ವಸ್ತುಸಂಗ್ರಹಾಲಯ ಹೊಂದಿರುವ ಏಕೈಕ ಸಸ್ಯ ಆಗಿದೆ -. ಪ್ರಾಚೀನ ವೈನ್ ಹೌಸ್. ಒಮ್ಮೆ ನಗರದ ಗೋಡೆಯ ಭಾಗ, ಒಂದು WINERY ಮನೆಯನ್ನು ಇಂದು ಪ್ರದರ್ಶನಗಳನ್ನು ಏರ್ಪಡಿಸಲು ಪೂಜ್ಯ ವೈನ್ ಪರಂಪರೆ, Maribor ಮದ್ಯ ಪ್ರದೇಶ ಒಂದು ವೈನ್ ರುಚಿಯ ಕೊಠಡಿ ಆಫರಿಂಗ್ ಪ್ರೀಮಿಯಂ ವೈನ್. ಮತ್ತು ಓಲ್ಡ್ ವೈನ್, Maribor ಆಚರಿಸಲು ಮತ್ತು ಸುತ್ತಮುತ್ತಲ ಹಲವಾರು ಚಿತ್ರಸದೃಶ ವೈನ್ ರಸ್ತೆಗಳು ಮತ್ತು ವೈನ್ ಹೆಮ್ಮೆ ಇಲ್ಲ. \n  \n  ಪಾಕಶಾಲೆಯ, ವೈನ್ ಮತ್ತು ಸಾಂಸ್ಕೃತಿಕ ಭಕ್ಷ್ಯಗಳನ್ನು ಒಂದು ಶ್ರೇಣಿಯನ್ನು ಈ ಪ್ರೀಮಿಯಂ ಉತ್ಸವ ಕ್ರಿಯೆಯನ್ನು ಪ್ರಾಚೀನ ವೈನ್ ಮತ್ತು ಫೀಸ್ಟ್ ಸೇಂಟ್ ಮಾರ್ಟಿನ್ Maribor ರಲ್ಲಿ, ದೊಡ್ಡ ಸೇಂಟ್ ಮಾರ್ಟಿನ್ಸ್ ಡೇ ಆಚರಣೆ ಮುಚ್ಚುವುದು ವಿಧ್ಯುಕ್ತ ದ್ರಾಕ್ಷಿ ಸುಗ್ಗಿಯ ಅಕ್ಟೋಬರ್ ಆರಂಭವಾಗುತ್ತದೆ ಜೊತೆಗೆ ಸ್ಲೊವೇನಿಯಾ. ನೀವು ಸ್ಲೋವೇನಿಯನ್ ವೈನ್ ನಿರ್ಮಾಪಕರು, ವಿಶೇಷವಾಗಿ ಸ್ಟಜೆರ್ಸ್ಕ ಪ್ರದೇಶದಿಂದ ಆ, ಕೊಡುಗೆಗೆ ಹೊಂದಿರುವ ಅತ್ಯುತ್ತಮ ಅನುಭವಿಸಲು ಸಾಧ್ಯವಾಗುತ್ತದೆ. ಸಾಂಪ್ರದಾಯಿಕ ಪಾಕಶಾಲೆಯ ಸಂತೋಷ ಅಭಿಮಾನಿಗಳು ಸ್ಥಳೀಯ ಬಾಣಸಿಗರ ಅಧಿಕೃತ ಭಕ್ಷ್ಯಗಳು ಮಾದರಿಯನ್ನು ಸಾಧ್ಯವಾಗುತ್ತದೆ, ಮತ್ತು ಎಲ್ಲಾ ಆಫ್ ಸುತ್ತ ಒಂದು ಉತ್ತೇಜಕ ಸಾಂಸ್ಕೃತಿಕ ಕಾರ್ಯಕ್ರಮವು ಇಲ್ಲ. \n  \n  ಎರಡನೇ ದೊಡ್ಡ ಸ್ಲೋವೇನಿಯನ್ ನಗರದ Maribor 400 ವರ್ಷಗಳ ಹಳೆಯದು ವಿಶ್ವದ ಅತ್ಯಂತ ಹಳೆಯ ಬಳ್ಳಿ, ಜೊತೆ ಗುಂಪುಗಳಿಗೆ ಸ್ವತಃ. Maribor ಹಳ್ಳಿಗಾಡು ಈ ಪೂಜನೀಯ ವೈನ್ "ಲೇಡಿ" ಮೂರು ವೈನ್ ರಸ್ತೆಗಳಿವೆ ಮತ್ತು ನೀವು ನಿಮ್ಮ ಬೈಸಿಕಲ್ ಸವಾರಿ ಮಾಡಬಹುದು. ಮೂರು ವೈನ್ ಮಾರ್ಗಗಳ ಇಂಡಿವಿಜುವಲ್ ಅಂಕಗಳನ್ನು ಗ್ರೇಜ್ನ Maribor ಅಂತರರಾಷ್ಟ್ರೀಯ ರಾಜಕುಮಾರ ಜೋಹಾನ್ ಟ್ರಯಲ್ ಸಂಬಂಧಿಸಿದುದಾಗಿದೆ. ನೀವು ಅತ್ಯಂತ ಉತ್ಸಾಹ ಸೈಕಲ್ ರೇಸ್ ಸ್ಪರ್ಧಿಯಾಗಿ ಇದ್ದರೆ, ನೀವು ವಿದ್ಯುತ್ ಬೈಸಿಕಲ್ ಸವಾರಿ ಮತ್ತು ಈ ರಸ್ತೆಗಳ ಗುಂಟ ಸವಾರಿ ಮಾಡಬಹುದು.</string>
	<string name="regions">ಪ್ರದೇಶಗಳು</string>
	<string name="regions_text">ಸ್ಲೋವೇನಿಯಾದಲ್ಲಿ, ಒಂದು ನಾಲ್ಕು ಬೇರೆ ಬೇರೆ ಲೋಕಗಳನ್ನು ಒಂದೇ ದಿನದಲ್ಲಿ ರಿಂದ ದೇಶದ ಸಹ remotest ಮೂಲೆಗಳಲ್ಲಿ ಕೇವಲ ಎರಡು ಗಂಟೆಗಳ ದೂರ, Ljubljana ರಾಜಧಾನಿ ಬಂದವರು ಅನುಭವಿಸಬಹುದು. ಸ್ಲೊವೇನಿಯಾ ಪೂರ್ವದಲ್ಲಿ Pannonian ಮೈದಾನದ ನೆಮ್ಮದಿಯ ಸೌಂದರ್ಯಕ್ಕೆ ಪರ್ವತ ಆಲ್ಪ್ಸ್ ನಿಮ್ಮ ವೀಕ್ಷಿಸಿ ಚಾಚಿದ ಹಸಿರು ಹೃದಯದಲ್ಲಿ. ಮೆಡಿಟರೇನಿಯನ್ ಸ್ಲೊವೇನಿಯಾ ಕರಾವಳಿ ಪಟ್ಟಣಗಳು ​​ಮತ್ತು ಬೆರಗುಗೊಳಿಸುತ್ತದೆ ಕಾರ್ಸ್ಟ್, ನೀವು ಅದರ ಸೌಂದರ್ಯ ಅನ್ವೇಷಿಸಲು ಕಾಯುತ್ತಿದೆ. ರಾಜಧಾನಿ ರೋಮಾಂಚಕ ನಾಡಿ ಫೀಲ್, ಸುತ್ತಮುತ್ತಲಿನ ಪ್ರದೇಶದಲ್ಲಿ ಪ್ರಕೃತಿ ಮತ್ತು ಸಂಸ್ಕೃತಿಯ ಸೌಂದರ್ಯ ಅನ್ವೇಷಿಸಲು. \n  \n  ಹಸಿರು ಸ್ಲೊವೇನಿಯಾ ಸೌಂದರ್ಯ ಅನುಭವಿಸಬಹುದು ನೀವು ಪ್ರಸಿದ್ಧ ಲೇಕ್ ಬ್ಲೆಡ್ ಹಾಗೂ ಪ್ರೀತಿಪಾತ್ರ ಲೇಕ್ Bohinj ದೃಷ್ಟಿಕೋನವನ್ನು ಆನಂದಿಸಿ ಎಂದು. ಚಿತ್ರಸದೃಶ ಆಲ್ಪೈನ್ ಶಿಖರಗಳು ಮತ್ತು ಜೂಲಿಯನ್ ಆಲ್ಪ್ಸ್, Triglav ನ್ಯಾಷನಲ್ ಪಾರ್ಕ್ ಶಕ್ತಿಯುತವಾದ Kamnik ಮತ್ತು Savinja ಆಲ್ಪ್ಸ್, ಮತ್ತು ಹಸಿರು Pohorje ಪರ್ವತಗಳು ತೆಕ್ಕೆಗೆ ಕಣಿವೆಗಳಲ್ಲಿ ನಡುವೆ ಹೊರಾಂಗಣ ಚಟುವಟಿಕೆಗಳಿಗೆ ಲೆಕ್ಕವಿಲ್ಲದಷ್ಟು ಅವಕಾಶಗಳಿವೆ. Maribor ಎರಡೂ ಮುಖ್ಯಸ್ಥ, ಜಗತ್ತಿನ ಅತ್ಯಂತ ಹಳೆಯ ದ್ರಾಕ್ಷಿತೋಟದ ನಗರದ, Kranjska ಗೋರ ಅಲ್ಲಿನ ವಿರಾಮ ತಾಣವಾಗಿದ್ದು, Koroška ಬೆರಗುಗೊಳಿಸುತ್ತದೆ ಪ್ರದೇಶ ಅಥವಾ ಸೋಕಾ ನದಿ ಕಣಿವೆ ಭೇಟಿ - ನೀವು ಹೋಗಿ ಅಲ್ಲಿ ಯಾವುದೇ, ನೀವು ಒಂದು ಅದ್ಭುತ ಅನುಭವ ರಾಶಿ. \n  \n  ಮಾಡುವಾಗ ಅವುಗಳ ಮಧ್ಯಕಾಲೀನ ಪಟ್ಟಣದ ಉದ್ದಿಮೆಗಳೊಂದಿಗೆ Piran, Izola ಮತ್ತು Koper ಪ್ರಲೋಭನೆಗೊಳಿಸುವುದಾಗಿತ್ತು ಸಂದರ್ಶಕರ ಮೆಡಿಟರೇನಿಯನ್ ಪಟ್ಟಣಗಳು, ತನ್ನ ರಜಾಕಾಲದ ಆಕರ್ಷಣೆಯ Portoroz ಆಹ್ವಾನಗಳು ಅವುಗಳನ್ನು. ಸಾಲ್ಟ್ ಕೃಷಿಕರಿಗೆ Sečovlje ಉಪ್ಪಿನ ಹರಿವಾಣಗಳು ಕೆಲಸ ಕಷ್ಟವಾಗುತ್ತದೆ ಕಾಣಬಹುದು, ಮತ್ತು Postojna ಗುಹೆ, Škocjan ಗುಹೆಗಳು ಮತ್ತು Vilenica ಗುಹೆ ಕಾರ್ಸ್ಟ್ ಭೂಮಿಯಲ್ಲಿ ಬೆರಗುಗೊಳಿಸುತ್ತದೆ ಭೂಗತ ಪ್ರಪಂಚದ ಹೊಂದಿದೆ. ಈ ಪ್ರದೇಶದಲ್ಲಿ ಉದಾತ್ತ Lipizzaner ಕುದುರೆ ನೆಲೆಯಾಗಿದೆ. Goriška Brda ಬಳ್ಳಿ ಭರಿತ ಬೆಟ್ಟಗಳ ಭೂಮಿ ತನ್ನ ಆಕರ್ಷಿಸುತ್ತವೆ ಉತ್ತಮ ಗುಣಮಟ್ಟದ ಆರೊಮ್ಯಾಟಿಕ್ ವೈನ್ ಹೆಸರುವಾಸಿಯಾಗಿದೆ, ಮತ್ತು ನೀವು ಪ್ರವಾಸಿ ತೋಟಗಳಲ್ಲಿ ಮತ್ತು ವೈನ್ ಇದು ರುಚಿ. ಅತ್ಯಾಕರ್ಷಕ ಅಭಿರುಚಿ ಮತ್ತು ಸಾಹಸಗಳನ್ನು ಅದರ ಅಸಂಖ್ಯಾತ ಜೊತೆಗೆ, Vipava ವ್ಯಾಲಿ ಪ್ರತಿಷ್ಠಿತ ಲೋನ್ಲಿ ಪ್ಲಾನೆಟ್ ಶಿಫಾರಸು ಮಾಡಲಾಗಿದೆ, ಪ್ರಯಾಣ ದೈತ್ಯ ಕೈಪಿಡಿಯಲ್ಲಿ. \n  \n  ಪಶ್ಚಿಮ ಸ್ಲೊವೇನಿಯಾ ವ್ಯಾಪಕ ಒಂದು ಭೂಮಿ, ಮುಕ್ತ ಜಾಗ ಮತ್ತು ರೋಲಿಂಗ್ ಭೂದೃಶ್ಯಗಳು ಬಕಪಕ್ಷಿಗಳು, ಗಾಳಿಯಿಂದ ರ್ಯಾಟಲ್ಸ್, ತೇಲುವ ಗಿರಣಿಗಳು, ಚಿಕಿತ್ಸೆ ನೀರಿನಲ್ಲಿ, ಶಕ್ತಿ ಅಂಕಗಳನ್ನು, ಚಿತ್ರಸದೃಶ ರೋಲಿಂಗ್ ದ್ರಾಕ್ಷಿತೋಟಗಳು, ಅನನ್ಯ ಸಂಪ್ರದಾಯಗಳು ಮತ್ತು ಪ್ರಾಂತ್ಯ, ಅತ್ಯಂತ ಮುಖ್ಯವಾಗಿ, ಮನೆಗೆ, ಮತ್ತು ಬೆಚ್ಚಗಾಗಲು ಮತ್ತು ಆತಿಥ್ಯ ಜನರು. ಈ ಭೂದೃಶ್ಯ ಬಲಿಷ್ಠಗೊಳಿಸುವುದು ಮತ್ತು ನೀವು ಪುನಶ್ಚೇತನಗೊಳಿಸಲು ನೈಸರ್ಗಿಕ ಉಷ್ಣ ಸ್ಪಾಗಳು ಸಮೃದ್ಧವಾಗಿದೆ. ಸ್ನೇಹಪರತೆ ಮತ್ತು ನೀವು ಸ್ಥಳೀಯ ಭಕ್ಷ್ಯಗಳನ್ನು ರುಚಿ ಅಲ್ಲಿ, ಮತ್ತು ಒಂದು ಆಕರ್ಷಕ ದ್ರಾಕ್ಷಿತೋಟದ ಕಾಟೇಜ್ ದ್ರಾಕ್ಷಿತೋಟಗಳು ನಡುವೆ ರಲ್ಲಿ ರಾತ್ರಿ ಉಳಿಯಲು ಪ್ರವಾಸೋದ್ಯಮ ಕೇಂದ್ರಗಳು, ಸತ್ಕಾರವನ್ನು ನೋಡಿ. ಕಳೆದ ದಿನಗಳನ್ನು ಮೆಲುಕು ಹಾಕಿಕೊಂಡು ಅನುಭವಿಸುತ್ತಿದ್ದರು, ನೀವು ಹಲವಾರು ಭವ್ಯ ಕೋಟೆಗಳ ಭೇಟಿ ಮಾಡಬಹುದು. \n  \n  ಲುಬ್ಲಿಯಾನ ಮತ್ತು ಅದರ ಸುತ್ತಮುತ್ತಲ ತಮ್ಮ ಸಂದರ್ಶಕರು, ತಮ್ಮ ರಜಾದಿನಗಳನ್ನು ಕಳೆಯಲು ಅನ್ವೇಷಿಸಿ ಮತ್ತು ಆನಂದಿಸಲು ಲೆಕ್ಕವಿಲ್ಲದಷ್ಟು ಅವಕಾಶಗಳನ್ನು ನೀಡುತ್ತವೆ. ಹಸಿರು ಬಂಡವಾಳ ಯುವ ಉದ್ಯಮಿಗಳಿಗೆ, ಸಂಶೋಧಕರು, ಕಲಾವಿದರು, ವಿದ್ಯಾರ್ಥಿಗಳು, ಮತ್ತು ಸುಂದರ ಎಲ್ಲಾ ವಸ್ತುಗಳ ಪ್ರೇಮಿಗಳು ದಾಖಲಿಸಿದವರು ವಿವಿಧ ಮೂಲ ಕಲ್ಪನೆಗಳನ್ನು ಹೆಸರುವಾಸಿಯಾಗಿದೆ. ನಗರದಿಂದ ಸಂಕ್ಷಿಪ್ತ ವಿರಾಮದ, ಲುಬ್ಲಿಯಾನ ಹಲವಾರು ಹತ್ತಿರದ ಆಕರ್ಷಣೆಗಳು ತ್ವರಿತ ಪ್ರವೇಶ ಒದಗಿಸುತ್ತದೆ, ಅನೇಕ ಹಗಲು-ಬರಿ ಒಂದು ಹೋಗಿ. ನೀವು, Kočevsko ಪ್ರದೇಶದ ಕಾಡುಗಳಲ್ಲಿ ಕಂದು ಕರಡಿಯ ರಾಜ್ಯವನ್ನು ನಮೂದಿಸಿ ದನಗಾಹಿಗಳು ಸಂಪ್ರದಾಯವನ್ನು ಬಗ್ಗೆ ತಿಳಿಯಲು ಅಥವಾ UNESCO ವಿಶ್ವ ಪರಂಪರೆಯ ತಾಣಗಳು ದಾಖಲಿಸಲ್ಪಟ್ಟಿತು ಆಕರ್ಷಕ ಐತಿಹಾಸಿಕ ಪಟ್ಟಣಗಳು ​​ಭೇಟಿ ಮಾಡಬಹುದು.</string>
	<string name="active">ಸಕ್ರಿಯ ರಜಾದಿನಗಳು</string>
	<string name="active_text">ಶೃಂಗಸಭೆಯಲ್ಲಿ ಹತ್ತಿ. ಕಾಲ್ನಡಿಗೆಯಲ್ಲಿ ಅಥವಾ ಬೈಕ್ ಮೂಲಕ. ನಿಮ್ಮ ಮಕ್ಕಳೊಂದಿಗೆ ಸುಂದರ ಸ್ಕೀ ಇಳಿಜಾರು ಆನಂದಿಸಿ. ಅಡ್ರಿನಾಲಿನ್ ಅಭಿಪ್ರಾಯ. ಉಸಿರಾಡುವಂತೆ ತಾಜಾತನವನ್ನು. ಹಸಿರು ಕಾಡುಗಳು, ಕುದುರೆಯ ಮೇಲೆ, ನೀರಿಗೆ ಮುಂದಿನ ಗಾಲ್ಫ್, ಮಧ್ಯದಲ್ಲಿ. ಸಕ್ರಿಯ ಸಾಹಸಗಳನ್ನು ಜಗತ್ತಿನಲ್ಲಿ ನಮೂದಿಸಿ. \n  \n  ಪರ್ವತ ಸ್ಲೊವೇನಿಯಾ ಹೃದಯ ನಿಮ್ಮ ರಜೆಗೆ ಖರ್ಚು. ಕ್ರಿಯಾತ್ಮಕ ಮತ್ತು ಗುರುತಿಸಲಾಗಿದೆ ಮತ್ತು ವ್ಯವಸ್ಥೆ ಏರುವ 10,000 ಕಿಲೋಮೀಟರ್ ಜೊತೆ ಯಾರೂ ಪ್ರಕೃತಿ ಸಂಚರಿಸಲು. ನೀವು 175 ಪರ್ವತ ಗುಡಿಸಲುಗಳು ಆಯ್ಕೆ ಅಥವಾ ಪಾದಯಾತ್ರಿಕರು ಹೋಟೆಲ್ ಮತ್ತು ಶಿಬಿರಗಳಲ್ಲಿ ಒಂದು ರಾತ್ರಿ ಕಳೆಯಬಹುದು. ಹೈಕಿಂಗ್ ಮತ್ತು ಪರ್ವತಗಳ ತಾಜಾತನವನ್ನು ಉಸಿರಾಡುವಂತೆ ಹೋಗಿ. \n  \n  ಸ್ಲೊವೇನಿಯಾ ಕ್ರಿಯಾತ್ಮಕ ಭೂದೃಶ್ಯಗಳು, ತಮ್ಮ ಅಸಂಖ್ಯಾತ ನೈಸರ್ಗಿಕ ಸುಂದರಿಯರ, ಒಂದು ಬೈಕಿಂಗ್ ರಜಾ ಸೂಕ್ತವಾಗಿವೆ. ಇಲ್ಲಿ, ನೀವು ನಿಮ್ಮ ಸ್ನೇಹಿತರು, ಮತ್ತು ನಿಮ್ಮ ಕುಟುಂಬಕ್ಕೆ ಸೂಕ್ತ ಹಾದಿ ಹುಡುಕಲು ಖಚಿತವಾಗಿದ್ದರೆ. ಕಾರಣ ಮೆಡಿಟರೇನಿಯನ್ ಹವಾಮಾನ ಪ್ರಭಾವದಿಂದಾಗಿ ನೀವು ಬಹುತೇಕ ವರ್ಷಪೂರ್ತಿ ಸ್ಲೊವೇನಿಯಾ ಬೈಕಿಂಗ್ ಹೋಗಬಹುದು. \n  \n  ಸ್ಲೊವೇನಿಯಾ ಸುಮಾರು ನೀರಿನಲ್ಲಿ ಅಥವಾ ಬಳಿ ಚಟುವಟಿಕೆಗಳಿಗೆ ಕರೆ ನೈಸರ್ಗಿಕ ನೀರಿನ ಮೂಲಗಳು, ಸಮೃದ್ಧವಾಗಿದೆ. ಸಮುದ್ರ, ಸರೋವರಗಳು, ನದಿಗಳು ಒಂದು ಈಜು ಅಥವಾ ಈಜುಕೊಳಗಳು ನಿಮ್ಮನ್ನು ರೀಫ್ರೆಶ್ ಮಾಡಿ. ಸೈಲ್ ಮತ್ತು ನೀರಿನ ಮೇಲೆ ಸರ್ಫ್ ಮತ್ತು ಗಾಳಿ ನಿಮ್ಮ ಕೂದಲು ಸುರುಳಿಯಾಗಿರುವುದಿಲ್ಲ ಅವಕಾಶ. ನಿಂತಾಡುವ ಪೆಡಲ್ ಬೋರ್ಡಿಂಗ್ ರಲ್ಲಿ ಆನಂದಿಸಿ ಅಥವಾ ಸ್ಫಟಿಕದ ಸ್ಪಷ್ಟ ನೀರಿನಲ್ಲಿ ದೋಣಿ ಸಾಲನ್ನು. ನೀವು ಅಡ್ರಿನಾಲಿನ್ ವಿಪರೀತ ಅನಿಸುತ್ತದೆಯೇ? ಬಿಳಿ ನೀರಿನ ರಾಫ್ಟಿಂಗ್ ಅನುಭವ ಕಯಾಕಿಂಗ್ ಅಥವಾ ಕ್ಯಾನೋಯಿಂಗ್ ಮತ್ತು ಕಿರಿದಾದ ಕಮರಿಗಳು ಸೌಂದರ್ಯಗಳ ಅನ್ವೇಷಿಸಲು. , ವಿಶ್ರಾಂತಿ ಹೋಗಿ ಮೀನುಗಾರಿಕೆ ಅಥವಾ ನಿಧಾನವಾಗಿ ರಾಫ್ಟ್ ಸ್ಲೋವೇನಿಯನ್ ನದಿಗಳು ಕೆಳಗೆ. \n  \n  ನೀವು ವಿಶೇಷ ಅನುಭವಗಳನ್ನು ಆನಂದಿಸಿ ಡು? ನಿಮ್ಮ ಆತ್ಮ rejoices ಮತ್ತು ನಿಮ್ಮ ಹೃದಯ ಪೌಂಡ್. ಬೇರೊಂದು ದೃಷ್ಟಿಕೋನದಿಂದ ಸ್ಲೊವೇನಿಯಾ ನೋಡೋಣ. ವಾಯುವಿನಿಂದ ಭೂದೃಶ್ಯ ನೋಡಿ ಅಡ್ರಿನಾಲಿನ್ ಒತ್ತಡವನ್ನು ಅಭಿಪ್ರಾಯ, ನುಗ್ಗುತ್ತಿರುವ ನೀರಿನ ಧ್ವನಿ ಕೇಳಲು. ಇದು ಮರೆಯಲಾಗದ ಜೀವನದ ಘಟನೆಯಾಗಿ ನಿಮ್ಮ ರಜಾ ಬದಲಾಗುತ್ತದೆ ಒಂದು ಅನುಭವವಾಗಿದೆ. \n  \n  ಸ್ಲೊವೇನಿಯಾದ ಗಾಲ್ಫ್ ಯುರೋಪ್ನಲ್ಲಿನ ಅತ್ಯಂತ ಸುಂದರ ಸೇರಿವೆ. ದ್ರಾಕ್ಷಿತೋಟಗಳು ಮತ್ತು ಗುಡ್ಡಗಾಡು ನಡುವಿನ, ಅವರು ವಿಶಿಷ್ಟ ಭೂದೃಶ್ಯಗಳು Pannonian ಪ್ಲೈನ್ ಅಂಚಿನಲ್ಲಿ ಸೆಟ್ ಆಲ್ಪೈನ್ ಶಿಖರಗಳು ಕೆಳಗೆ, ಮತ್ತು ಸಹಜವಾದ ಕರ್ಸ್ಟ್ ಭೂದೃಶ್ಯ ಮಾಡಲಾಗುತ್ತದೆ. ಕಾರಣ ಸ್ಲೊವೇನಿಯಾ ಒ ಕಡಿಮೆ ದೂರದ, ನೀವು ಒಂದು ಗಂಟೆಯೊಳಗೆ Ljubljana ನಿಂದ ಗಾಲ್ಫ್ ಕ್ಲಬ್ ಅತ್ಯಂತ ತಲುಪಬಹುದು. \n  \n  ಈಕ್ವೆಸ್ಟ್ರಿಯಾನಿಸಂ ಮತ್ತು ಸ್ಲೊವೇನಿಯಾ ಕುದುರೆ ಸವಾರಿ Lipica ಸ್ಟಡ್ ಫಾರ್ಮ್, ವಿಶ್ವಪ್ರಸಿದ್ಧ Lipizzaner ಕುದುರೆಗಳು ತೊಟ್ಟಿಲು ಒಂದು ಶತಮಾನಗಳ ಹಳೆಯ ಸಂಪ್ರದಾಯ ಧನ್ಯವಾದಗಳು ಹೊಂದಿವೆ. ಹಲವಾರು ಕುದುರೆ ಸವಾರಿ ಕೇಂದ್ರಗಳು, ಪ್ರವಾಸಿ ಸಾಕಣೆ ಮತ್ತು ವಿಸ್ತಾರ ಹುಲ್ಲುಗಾವಲು ನೀವು ತಡಿ ಸ್ಲೊವೇನಿಯಾ ಅನುಭವವನ್ನು ನೀಡುತ್ತವೆ. \n  \n  ಸ್ನೋಫ್ಲೇಕ್ಗಳು ​​ಆಕಾಶದಲ್ಲಿ ನೃತ್ಯ ಮತ್ತು ಅದ್ಭುತ ಚಳಿಗಾಲದ ಭೂದೃಶ್ಯ ರಚಿಸಲು ಮೇಲೆ, ಹಿಮ ಕೆಲವು ಮೋಜು ಸಮಯ. ಉತ್ತಮವಾಗಿ ನಿರ್ವಹಿಸಲ್ಪಟ್ಟ ಸ್ಕೀ ರನ್ಗಳು ಜೊತೆಗೆ, ಹಲವಾರು ಚಳಿಗಾಲದಲ್ಲಿ ಚಟುವಟಿಕೆಗಳು ಸ್ಲೊವೇನಿಯಾ ನೀವು ನಿಟ್ಟಿನಲ್ಲಿ. ಹಿಮ ಮತ್ತು ಐಸ್ ಮೇಲೆ ಮರೆಯಲಾಗದ ಅಡ್ವೆಂಚರ್ಸ್ ವಿಶ್ವದ ನಮೂದಿಸಿ.</string>
	<string name="biking">ಬೈಕಿಂಗ್</string>
	<string name="biking_text">ಬೈಕ್ ಮೂಲಕ ಸ್ಲೊವೇನಿಯಾ ಅನ್ವೇಷಿಸಿ. ಸ್ಲೊವೇನಿಯಾ ಕ್ರಿಯಾತ್ಮಕ ಭೂದೃಶ್ಯಗಳು, ತಮ್ಮ ಅಸಂಖ್ಯಾತ ನೈಸರ್ಗಿಕ ಸುಂದರಿಯರ, ಒಂದು ಬೈಕಿಂಗ್ ರಜಾ ಸೂಕ್ತವಾಗಿವೆ. \n  \n  ಇಲ್ಲಿ, ನೀವು ನಿಮ್ಮ ಸ್ನೇಹಿತರು, ಮತ್ತು ನಿಮ್ಮ ಕುಟುಂಬಕ್ಕೆ ಸೂಕ್ತ ಹಾದಿ ಹುಡುಕಲು ಖಚಿತವಾಗಿದ್ದರೆ. ಕಾರಣ ಮೆಡಿಟರೇನಿಯನ್ ಹವಾಮಾನ ಪ್ರಭಾವದಿಂದಾಗಿ ನೀವು ಬಹುತೇಕ ವರ್ಷಪೂರ್ತಿ ಸ್ಲೊವೇನಿಯಾ ಬೈಕಿಂಗ್ ಹೋಗಬಹುದು. \n  \n  ಹಾಪ್ ಸೈಕಲ್ ಮೇಲೆ ಮತ್ತು ಸ್ಲೊವೆನಿಯಾ ಅತ್ಯಂತ ವ್ಯಾಪಕ ಕಾಡಿನ ಮೂಲಕ ಟ್ರೇಲ್ಸ್ ಉದ್ದಕ್ಕೂ ಸವಾರಿ ತೆಗೆದುಕೊಳ್ಳಲು ಕೇಂದ್ರ ಸ್ಲೊವೇನಿಯಾ ಚಿತ್ರಸದೃಶ ಪ್ರಸ್ಥ ಏರುತ್ತಾನೆ ಮತ್ತು ಗುಡ್ಡಗಾಡು ಭೂದೃಶ್ಯಗಳು ಮೂಲಕ ಸವಾರಿ ಆನಂದಿಸಿ. ನೀವು ಸೈಕಲ್ ಮೂಲಕ ನಗರದ ಸ್ಟ್ರೀಟ್ ಮತ್ತು ಚೌಕಗಳು ಅನ್ವೇಷಿಸಬಹುದು.</string>
	<string name="bohinj">ಲೇಕ್ Bohinj</string>
	<string name="bohinj_text">ಸ್ಲೊವೇನಿಯಾ ದೊಡ್ಡ ನೈಸರ್ಗಿಕ ಸರೋವರದ ಹೊರಾಂಗಣ ಚಟುವಟಿಕೆಗಳಿಗೆ ಅಂತ್ಯವಿಲ್ಲದ ಅವಕಾಶಗಳನ್ನು. \n  \n 
ಲೇಕ್ Bohinj ಹಿಮ ಕಣಿವೆಯಲ್ಲಿ ಇದೆ ಮತ್ತು ಇದು ನೀರಿನ ಸುಮಾರು 100 ದಶಲಕ್ಷ ಘನ ಮೀಟರ್ ಒಳಗೊಂಡಿದೆ - ಹಳೆಯ Bohinj ಜೋಕ್ ಪ್ರಕಾರ: ಬಕೆಟ್ ಹೆಚ್ಚು ಇದು ದೊಡ್ಡ ಸಾಕಷ್ಟು ವೇಳೆ. ತೀವ್ರವಾಗಿ ಅವರೋಹಣ ಸರೋವರದ ಜಲಾನಯನ ತುಲನಾತ್ಮಕವಾಗಿ ಸಲೀಸಾಗಿ ಆಕಾರದ ಮತ್ತು ಯಾವುದೇ ಆಳವಿಲ್ಲದ ಪ್ರದೇಶಗಳು ಹೊಂದಿದೆ. ಬೇಸಿಗೆಯಲ್ಲಿ, ನೀರಿನ ತಾಪಮಾನವನ್ನು 22 ° C ಏರುತ್ತದೆ ಚಳಿಗಾಲದಲ್ಲಿ, ಸರೋವರ ಕೆಲವೊಮ್ಮೆ ಹೆಪ್ಪುಗಟ್ಟುತ್ತದೆ. ಭಾರೀ ಮಳೆಯ ನಂತರ 3 ಮೀಟರ್ - ನೀರಿನ ಮಟ್ಟ 2 ಏರುತ್ತದೆ. \n  \n  ಸರೋವರದ ನೀರು ವರ್ಷಕ್ಕೆ ಮೂರು ಬಾರಿ ಹಿಂದಿರುಗುತ್ತದೆ. ಪ್ರಮುಖ ಉಪನದಿ Savica, ಮತ್ತು ಮುಖ್ಯ ನದಿಯ ಕವಲು ಸವ Bohinjka ಆಗಿದೆ. ಇನ್ನಷ್ಟು ನೀರಿನ ಮೂರನೇ ಉತ್ತರ ತೀರದುದ್ದಕ್ಕೂ ಸರೋವರದ ಮೇಲ್ಮೈ ಅಡಿಯಲ್ಲಿ ಕಾರ್ಸ್ಟ್ ಬುಗ್ಗೆಗಳನ್ನು ಸರೋವರವನ್ನು ಹರಿಯುತ್ತದೆ ಹೆಚ್ಚು. ಭಾರೀ ಮಳೆಯಾದಾಗ, ಕಾರ್ಸ್ಟ್ ನೀರಿನಲ್ಲಿ Pršivec ಬೆಟ್ಟದಲ್ಲಿರುವ Govic ಬುಗ್ಗೆಯಾಗಿ ಔಟ್ ಪ್ರವಾಹ ಇದು. \n  \n  ಲೇಕ್ Bohinj ನೀರಿನ ಚಟುವಟಿಕೆಗಳನ್ನು ವರ್ಷಪೂರ್ತಿ ಪರಿಪೂರ್ಣ - ಈಜು, ದೋಣಿ ಸವಾರಿ, ಗಾಳಿ ಸರ್ಫಿಂಗ್ ಹೊರತಾಗಿ, ಕಯಾಕಿಂಗ್ ಅಥವಾ ಚಳಿಗಾಲದಲ್ಲಿ ಕ್ಯಾನೋಯಿಂಗ್, ಮೀನುಗಾರಿಕೆ ಮತ್ತು ಡೈವಿಂಗ್ ಬೆಚ್ಚಗಿರುವ ತಿಂಗಳುಗಳಲ್ಲಿ, (ಕೆಲವೊಮ್ಮೆ) ಸಹ ಐಸ್ ಸ್ಕೇಟಿಂಗ್. ಪ್ರವಾಸಿಗರು ಅದ್ಭುತ ಪ್ರವಾಸಿ ಬೋಟ್ ಸವಾರಿ ತೆಗೆದುಕೊಳ್ಳಬಹುದು ಅಥವಾ ಸರಳವಾಗಿ ತೀರದುದ್ದಕ್ಕೂ ಒಂದು ವಿಶ್ರಾಂತಿ ವಾಕ್ ಹೋಗಿ. ತಿಳಿಸಿದ ಐಸ್ ಒಂದು ಆಯ್ಕೆಯಾಗಿದೆ, ದಯವಿಟ್ಟು ನೀವು ಮಾತ್ರ ಸ್ಕೇಟ್ ಮತ್ತು ನಿಮ್ಮ ಸ್ವಂತ ಜವಾಬ್ದಾರಿ ಮಂಜುಗಡ್ಡೆಯ ಮೇಲೆ ನಡೆಯಲು ಎಂದು, ತಿಳಿದಿರಲಿ. ನೀವು ಅತ್ಯಂತ ಜಾಗರೂಕ ಎಂದು ಶಿಫಾರಸು!</string>
	<string name="spa">ಸ್ಪಾ ಬ್ರೇಕ್ ಮತ್ತು ನೀರಿನ ಮೋಜು</string>
	<string name="spa_text">ಸ್ಲೋವೇನಿಯನ್ ಸ್ಪಾಗಳು ಎಲ್ಲಾ ಋತುಗಳಲ್ಲಿ ಈಜು ಹೊರಾಂಗಣ ಮತ್ತು ಒಳಾಂಗಣ ಪ್ರದೇಶಗಳಲ್ಲಿ ನೀರು ಸಮೃದ್ಧವಾಗಿ ಹೊಂದಿವೆ. ಇದಲ್ಲದೆ, ಅವರು ಸ್ಲೈಡ್ಗಳು ಜೊತೆ ಮಸಾಜ್ ಮತ್ತು ಚಿಕಿತ್ಸಕ ಪೂಲ್ಗಳನ್ನು, ಮತ್ತು ಆಕರ್ಷಕ ನೀರಿನ ಉದ್ಯಾನ ಹೊಂದಿವೆ. ಮಕ್ಕಳಿಗೆ ಮನರಂಜನೆ ಲಭ್ಯವಿದೆ. \n  \n  ಸ್ಲೊವೇನಿಯಾ ಎಲ್ಲಾ ಉಷ್ಣ ಆರೋಗ್ಯಧಾಮಗಳು ಉಷ್ಣ ನೀರಿನ ಅಥವಾ ವಿವಿಧ ಆಹ್ಲಾದಕರ ಉಷ್ಣಾಂಶಕ್ಕೆ ಬಿಸಿ ಸಮುದ್ರ ಜೊತೆ ಆಧುನಿಕ ಈಜುಕೊಳಗಳನ್ನು ಹೊಂದಿವೆ. ಈ ಕೆರೆ ಹೈಡ್ರೊ ಮಸಾಜ್, whirlpools, ಮತ್ತು ಇತರ ವಿಶ್ರಾಂತಿ ಅಂಶಗಳಿಗಾಗಿ ಪ್ರದೇಶಗಳನ್ನು ಹೊಂದಿವೆ. ಕೆಲವು ಆರೋಗ್ಯ ರೆಸಾರ್ಟ್ಗಳು ಸಹ ಒಲಂಪಿಕ್-ಗಾತ್ರದ ಕೆರೆ ಹೊಂದಿವೆ. \n  \n  ಸ್ಪಾಗಳು ವೇಗದ ನೀರಿನ ಚ್ಯೂಟ್ಗಳು ನಿಧಾನ ನದಿಗಳು, ಸರ್ಫಿಂಗ್ ಪ್ರದೇಶಗಳು ಮತ್ತು ಧೈರ್ಯ ಸ್ಲೈಡ್ಗಳು ದೊಡ್ಡ ಹೊರಾಂಗಣ ನೀರಿನ ಉದ್ಯಾನವನಗಳು ನೀರಿನ ಸಾಹಸಗಳನ್ನು ಪ್ರೀತಿ ಯಾರು ಆಕರ್ಷಿಸಲು ಜೊತೆ. ಅವುಗಳಲ್ಲಿ 360 ಡಿಗ್ರಿ ಲೂಪ್ ಮೊದಲ ನೀರು ಸ್ಲೈಡ್ ಹೊಂದಿದೆ. \n  \n  ನೀವು ಪೂಲ್ ಹೋದರೆ, ಗುಂಪು ವ್ಯಾಯಾಮ ಮೋಜಿನ ಕ್ಷಣಗಳು ನಿಮಗೆ ಒದಗಿಸಲು ಮತ್ತು ನಿಮ್ಮ ಆರೋಗ್ಯ ಆರೈಕೆಯನ್ನು ಇದು ಬೋಧಕ ಜೊತೆ ಆನಂದಿಸಬಹುದು. ನೀರಿನ ಏರೋಬಿಕ್ಸ್ ಮತ್ತು ವ್ಯಾಯಾಮದ ಇತರ ಮಾದರಿಗಳಂತೆ ವಿವಿಧ ಬಗೆಯ, ನಿಮ್ಮ ಪ್ರಸರಣ ಸುಧಾರಿಸಲು ನೀವು ಉತ್ತಮ ಬಿಡುತ್ತಾರೆ ಅವಕಾಶ, ಮತ್ತು ನಿಮ್ಮ ಉಸಿರಾಟದ ಸ್ನಾಯುಗಳನ್ನು ಬಲಪಡಿಸಲು. ಅವರು ವಿನೋದ ಆರ್. \n  \n  ಪೂಲ್ಗಳನ್ನು ಜೊತೆಗೆ, ಸ್ಲೋವೇನಿಯನ್ ಸ್ಪಾಗಳು ಕೂಡ ಹಲವು ಹೊರಾಂಗಣ sunbathing ಉತ್ತಮ, ಆಹಾರ ಮತ್ತು ಪಾನೀಯ ಪ್ರದೇಶಗಳನ್ನೂ ಒದಗಿಸುತ್ತದೆ. ಕೆಲವು ಸ್ಪಾಗಳು ಕೂಡ ನಗ್ನಪಂಥಿಗಳಿಂದಾಗಿ ಫಾರ್ ಟೆರೇಸ್ಗಳನ್ನು sunbathing ಹೊಂದಿವೆ. ನಿರ್ದಿಷ್ಟವಾಗಿ ಬೇಸಿಗೆಯಲ್ಲಿ, ಮಕ್ಕಳಿಗೆ ಹಲವಾರು ವಿಷಯದ ಸಾಹಸಗಳನ್ನು ಇವೆ. \n  \n  n ಅತಿಹೆಚ್ಚು ಸ್ಲೋವೇನಿಯನ್ ಸ್ಪಾಗಳು ಮಕ್ಕಳಿಗೆ ಪುಟ್ಟ ಮತ್ತು ಸುಂದರ ಪೂಲ್ಗಳ ಕಿಡ್ಡೀ ಪೂಲ್ಗಳನ್ನು ಹೊಂದಿವೆ. ಮಕ್ಕಳ ಸ್ನೇಹಿ ಮನರಂಜನೆ ಸಾಹಸಗಳನ್ನು ಮತ್ತು, ಹೆಚ್ಚು ಪ್ರಸಿದ್ಧ ಸ್ಥಳೀಯ ಮತ್ತು ಇತರ ಬಗ್ಗೆ ಕಥೆಗಳು, ನಾಯಕರು ತುಂಬಿರುತ್ತವೆ. ಮೀಟ್ ಡ್ವಾರ್ವೆಸ್ ಮತ್ತು ಎಲ್ವೆಸ್, ಕಡಲ್ಗಳ್ಳರು ಮತ್ತು ಭಾರತೀಯರು! ಮಕ್ಕಳು ಮತ್ತು ಮಕ್ಕಳ ರಕ್ಷಣೆ ಅಂಗಮರ್ಧನಗಳು ಲಭ್ಯವಿದೆ.</string>
	<string name="Otras_apps">ಇತರ ಅಪ್ಲಿಕೇಶನ್ಗಳು</string>
	<string name="Acerca">ಬಗ್ಗೆ</string>
	<string name="Rate">ದರ</string>
	<string name="about">ಬಗ್ಗೆ</string>
	<string name="subject1">ಈ ಅಪ್ಲಿಕೇಶನ್ ಒಂದು ನೋಟ ಹ್ಯಾವ್!</string>
	<string name="textoabout">Mymma ಸೊಟೊ ಮೂಲಕ ಕಾನ್ಸೆಪ್ಟ್ \n  APlanetBit \n  ಚಿಹ್ನೆಗಳು ಚಿಹ್ನೆಗಳು ಜಮೀನು ರಿಂದ \n  http://www.icons-land.com ಅಭಿವೃದ್ಧಿ</string>
	<string name="version">ಆವೃತ್ತಿ</string>
	<string name="extra_text1">ಈ ಅಪ್ಲಿಕೇಶನ್ ಬಹಳ ಸಹಾಯಕವಾಗಿದೆ! \n Try ಇದು! \n  https://play.google.com/store/apps/details?id=</string>
	<string name="mensaje_cookies">"ಡೈರೆಕ್ಟಿವ್ 2002/58 ಪ್ರಕಾರ / ಯುರೋಪಿಯನ್ ಪಾರ್ಲಿಮೆಂಟ್ ಮತ್ತು ಕೌನ್ಸಿಲ್ ಇದು ಇಸಿ ಈ ಸೈಟ್ ಸಾಧನ ಗುರುತಿಸುವಿಕೆಗಳು ಸಾಮಾಜಿಕ ಮಾಧ್ಯಮ ವೈಶಿಷ್ಟ್ಯಗಳನ್ನು ಒದಗಿಸಲು ಮತ್ತು ಸಂಚಾರ ವಿಶ್ಲೇಷಣೆಗಾಗಿ, ವಿಷಯ ಮತ್ತು ಜಾಹೀರಾತುಗಳನ್ನು ವೈಯಕ್ತೀಕರಿಸಲು ಎಂದು ಮಾಹಿತಿ ಇದೆ. ನಾವು ಈ ಗುರುತಿಸುವಿಕೆಗಳನ್ನು ಹಂಚಿಕೊಳ್ಳಲು ಮತ್ತು ನಮ್ಮ ಸಾಮಾಜಿಕ ಮಾಧ್ಯಮ ಪಾಲುದಾರರೊಂದಿಗೆ, ಜಾಹೀರಾತು ಮತ್ತು ವೆಬ್ ಅನಾಲಿಸ್ಟಿಕ್ಸ್ ನಿಮ್ಮ ಸಾಧನದಲ್ಲಿ ಇತರ ಮಾಹಿತಿ. http://lagatera.dynu.net ಇನ್ನಷ್ಟು ವಿವರಗಳು "</string>
	<string name="map_of_slovenia">ನಕ್ಷೆ</string>
	<string name="vocabulario">ಶಬ್ದಕೋಶ</string>
	<string name="slovenia">ಸ್ಲೊವೇನಿಯಾ</string>
</resources>