<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> 
<resources>
	<string name="app_name">Pagbisita Slovenia HD</string>
	<string name="toast_tts_inicializado">Text-To-Speech engine ay na-initialize</string>
	<string name="toast_tts_error">May naganap na error habang Sinisimulan Text-To-Speech engine</string>
	<string name="toast_redir">Nagre-redirect sa Google Play upang i-install ang Teksto na Speech engine</string>
	<string name="toast_set_language">Pagse-set TTS wika upang Slovenian</string>
	<string name="hola">zdravo -- Kamusta</string>
	<string name="di_hola">zdravo</string>
	<string name="adios">Zbogom -- paalam</string>
	<string name="di_adios">Zbogom</string>
	<string name="buenosdias">Dobro jutro -- Magandang umaga</string>
	<string name="di_buenosdias">Dobro jutro</string>
	<string name="buenas_tardes">Dober večer -- Magandang gabi</string>
	<string name="di_buenas_tardes">Dober večer</string>
	<string name="buenas_noches">Lahko noč -- Magandang gabi</string>
	<string name="di_buenas_noches">Lahko noč</string>
	<string name="hasta_luego">Se vidimo kasneje -- Magkita tayo mamaya</string>
	<string name="di_hasta_luego">Se vidimo kasneje</string>
	<string name="hasta_manana">Se vidiva jutri -- Kita tayo bukas</string>
	<string name="di_hasta_manana">Se vidiva jutri</string>
	<string name="quetal">Kako ste? -- Kumusta ka?</string>
	<string name="di_quetal">Kako ste?</string>
	<string name="bien_gracias">počutim se dobro -- maganda ang aking pakiramdam</string>
	<string name="di_bien_gracias">počutim se dobro</string>
	<string name="buen_provecho">dober tek -- Bon gana</string>
	<string name="di_buen_provecho">dober tek</string>
	<string name="me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš? -- Matutulungan mo ba ako?</string>
	<string name="di_me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš?</string>
	<string name="cuanto_cuesta">Koliko je to? -- Magkano ito?</string>
	<string name="di_cuanto_cuesta">Koliko je to?</string>
	<string name="no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan -- hindi ako nagsasalita ng Sloveninan</string>
	<string name="di_no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan</string>
	<string name="necesito_un_medico">rabim zdravnika -- kailangan ko ng doktor</string>
	<string name="di_necesito_un_medico">rabim zdravnika</string>
	<string name="soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije -- I\n m hindi mula sa Slovenia</string>
	<string name="di_soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije</string>
	<string name="de_donde_eres">Kje si? -- Saan ka nagmula?</string>
	<string name="di_de_donde_eres">Kje si?</string>
	<string name="me_llamo_paul">Moje ime je Peter -- Ang pangalan ko ay Peter</string>
	<string name="di_me_llamo_paul">Moje ime je Peter</string>
	<string name="como_se_llama">Kaj ti je ime? -- Ano ang iyong pangalan?</string>
	<string name="di_como_se_llama">Kaj ti je ime?</string>
	<string name="arriba">navzgor -- pataas</string>
	<string name="di_arriba">navzgor</string>
	<string name="abajo">navzdol -- pababa</string>
	<string name="di_abajo">navzdol</string>
	<string name="izquierda">Levi -- kaliwa</string>
	<string name="di_izquierda">Levi</string>
	<string name="derecha">Prav -- karapatan</string>
	<string name="di_derecha">Prav</string>
	<string name="centro">Bližnji -- gitna</string>
	<string name="di_centro">Bližnji</string>
	<string name="delante">spredaj -- harap</string>
	<string name="di_delante">spredaj</string>
	<string name="detras">Nazaj -- likod</string>
	<string name="di_detras">Nazaj</string>
	<string name="encima">Več kot -- sa ibabaw</string>
	<string name="di_encima">Več kot</string>
	<string name="debajo">Spodaj -- sa ilalim</string>
	<string name="di_debajo">Spodaj</string>
	<string name="lo_siento">Žal -- nalulungkot</string>
	<string name="di_lo_siento">Žal</string>
	<string name="por_favor">Prosimo -- pakiusap</string>
	<string name="di_por_favor">Prosimo</string>
	<string name="gracias">Hvala vam -- Salamat</string>
	<string name="di_gracias">Hvala vam</string>
	<string name="de_nada">Ni za kaj -- Walang anuman</string>
	<string name="di_de_nada">Ni za kaj</string>
	<string name="muchas_gracias">Najlepša hvala -- Maraming salamat</string>
	<string name="di_muchas_gracias">Najlepša hvala</string>
	<string name="no_gracias">Ne, hvala -- Hindi, salamat</string>
	<string name="di_no_gracias">Ne, hvala</string>
	<string name="encantado">Lepo te je bilo srečati -- Masaya akong makilala kayo</string>
	<string name="di_encantado">Lepo te je bilo srečati</string>
	<string name="esta_bien">To je v redu -- Ok lang yan</string>
	<string name="di_esta_bien">To je v redu</string>
	<string name="un_cafe">Ena kava, prosim -- One kape, mangyaring</string>
	<string name="di_un_cafe">Ena kava, prosim</string>
	<string name="una_cerveza">Eno pivo prosim -- Isa beer, mangyaring</string>
	<string name="di_una_cerveza">Eno pivo prosim</string>
	<string name="el_bano">Kje je stranišče? -- Kung saan ay ang pagbibihis?</string>
	<string name="di_el_bano">Kje je stranišče?</string>
	<string name="la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim? -- Puwede ba ninyo akong bigyan ng menu, mangyaring?</string>
	<string name="di_la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim?</string>
	<string name="una_tortilla">Ena omleta, prosim -- Isang omelette, mangyaring</string>
	<string name="di_una_tortilla">Ena omleta, prosim</string>
	<string name="una_paella">Nekateri Golaz prosim -- Ang ilang mga Golaž mangyaring</string>
	<string name="di_una_paella">Nekateri Golaz prosim</string>
	<string name="la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim? -- Maaari mo bang dalhin sa akin ang mga bayarin, mangyaring?</string>
	<string name="di_la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim?</string>
	<string name="desayuno">zajtrk -- almusal</string>
	<string name="di_desayuno">zajtrk</string>
	<string name="comida">Kosilo -- tanghalian</string>
	<string name="di_comida">Kosilo</string>
	<string name="cena">večerja -- hapunan</string>
	<string name="di_cena">večerja</string>
	<string name="cuchara">Spoon -- kutsara</string>
	<string name="di_cuchara">Spoon</string>
	<string name="tenedor">vilice -- tinidor</string>
	<string name="di_tenedor">vilice</string>
	<string name="cuchillo">nož -- kutsilyo</string>
	<string name="di_cuchillo">nož</string>
	<string name="pan">kruh -- tinapay</string>
	<string name="di_pan">kruh</string>
	<string name="vaso">steklo -- salamin</string>
	<string name="di_vaso">steklo</string>
	<string name="agua">voda -- tubig</string>
	<string name="di_agua">voda</string>
	<string name="servilleta">prtiček -- napkin</string>
	<string name="di_servilleta">prtiček</string>
	<string name="camarero">Natakar -- Weyter</string>
	<string name="di_camarero">Natakar</string>
	<string name="me_gusta">všeč mi je -- gusto ko ito</string>
	<string name="di_me_gusta">všeč mi je</string>
	<string name="si">Da -- oo</string>
	<string name="di_si">Da</string>
	<string name="no">Ne -- Hindi</string>
	<string name="di_no">Ne</string>
	<string name="es_posible">Lahko bi bilo -- Maaaring ito ay</string>
	<string name="di_es_posible">Lahko bi bilo</string>
	<string name="nunca">Nikoli -- hindi kailanman</string>
	<string name="di_nunca">Nikoli</string>
	<string name="siempre">Nenehno -- palagi</string>
	<string name="di_siempre">Nenehno</string>
	<string name="a_veces">včasih -- kung minsan</string>
	<string name="di_a_veces">včasih</string>
	<string name="hoy">danes -- ngayon</string>
	<string name="di_hoy">danes</string>
	<string name="ayer">včeraj -- kahapon</string>
	<string name="di_ayer">včeraj</string>
	<string name="manana">jutri -- bukas</string>
	<string name="di_manana">jutri</string>
	<string name="coche">avto -- kotse</string>
	<string name="di_coche">avto</string>
	<string name="avion">plane -- eroplano</string>
	<string name="di_avion">plane</string>
	<string name="tren">vlak -- tren</string>
	<string name="di_tren">vlak</string>
	<string name="autobus">Avtobus -- bus</string>
	<string name="di_autobus">Avtobus</string>
	<string name="bicicleta">koles -- Bisikleta</string>
	<string name="di_bicicleta">koles</string>
	<string name="hotel">Hotel -- hotel</string>
	<string name="di_hotel">Hotel</string>
	<string name="habitacion">soba -- kuwarto</string>
	<string name="di_habitacion">soba</string>
	<string name="habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo -- Ako ay naka-book na isang room</string>
	<string name="di_habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo</string>
	<string name="hasta_pronto">Se vidiva kmalu! -- Hanggang sa muli!</string>
	<string name="di_hasta_pronto">Se vidiva kmalu!</string>
	<string name="Salir">lumabas</string>
	<string name="basic_data">Simpleng impormasyon</string>
	<string name="basic_data_text">"Basic data \n  Land area \n  20,273 sq km, na kung saan 66% makahoy na lugar, 28% agrikultura lugar at 3% built-up na lugar \n  \n Population \n 2.06m (Enero 1, 2015; Republika ng Slovenia Statistics Office) \n main urban centers \n Population sa \n 000 (Enero 1, 2015; Republika ng Slovenia Statistics Office) \n Ljubljana (capital): 287.2 \n Maribor: 112.3 \n Kranj: 55.9 \n Celje: 48.8 \n Climate \n Mediterranean sa baybayin, continental inland \n Weather in Ljubljana (altitude 295 metro) \n Hottest buwan: Hulyo, 21 ° C; pinakamalamig na buwan: Enero, -1 ° C (average araw-araw na maximum at minimum); driest buwan: Enero at Pebrero, 75 mm average na ulan; wettest buwan: Hunyo, 183 mm average rainfall \n Language \n Slovene \n Weights at sinusukat \n Metric sistema \n Currency \n Ang euro (€), na kung saan pinalitan ang Slovenian Tolar (SIT) sa Enero 1 2007 sa isang nakapirming exchange rate ng SIT239.64: € 1 \n Time\n  Wala hour nangunguna sa GMT; dalawang oras nang mas maaga sa tag-init \n Fiscal taong \n Calendar taong \n Public holidays \n January 1st (Araw ng Bagong taon ), February 8th (Preseren Day), Abril 16-17 (Easter Day at Easter Monday), Abril 27 (Uprising Laban sa Trabaho Araw), 01-02 Mayo (Labor Day), Hunyo 25 (National Day), Agosto 15 ( Assumption ni Maria), Oktubre 31 (Reformation Day), Nobyembre 1st (Remembrance Day), Disyembre 25 (Christmas Day), Disyembre 26 (Independence at National Unity Day \n  "</string>
	<string name="arrival">Paano upang makarating</string>
	<string name="arrival_text">"Easy Access \n Slovenia ay nakatayo sa Gitnang Europa at mga hangganan Italy, Austria, Hungary at Croatia. Ito ay lamang ng ilang oras na biyahe ang layo mula sa Venice o Vienna. Slovenia ay madaling ma-access mula sa lahat ng mga kalapit na bansa, tulad ng ito ay may magandang kalsada at rail koneksyon , na may araw-araw na flight mula sa maraming mga European lungsod. Dahil ito ay isang coastal bansa, maaari mo ring makapunta sa Slovenia sa pamamagitan ng dagat. \n  \n Sa Car \n Most ng kotse ipasok Slovenia pamamagitan ng motorways, na kung saan ay din ang pinakamadaling paraan upang travel sa paligid ng bansa. ito ay madali upang maglakbay sa Slovenian kalsada pamamagitan ng kotse, dahil ang mga ito na rin at malinaw na signposted. Bagaman ang ilang mga lokal na kalsada ay makitid at paliko-likong, isang biyahe sa kahabaan ang mga ito ay gayunpaman ay kaaya-aya at iba-iba. para sa pagmamaneho sa motorways, ito ay ipinag-uutos na para sa iyo na magkaroon ng isang binyeta. \n  \n Sa Air \n in karagdagan sa mga araw-araw na flight sa maraming mga European lungsod, mayroong dalawang low-cost flight provider na lumilipad mula sa pangunahing Slovenian international airport Jože Pučnik Ljubljana. ang mga ito ay EasyJet at Wizz Air, lumilipad na London at Brussels. Karamihan sa mga flight sa Ljubljana ay ginawa sa pamamagitan ng ang tanging Slovenian airline Adria Airways. Maaari mo ring lumipad sa isa sa mga banyagang mga paliparan sa malapit na paligid, at access Slovenia mula doon sa pamamagitan ng bus, tren o rental car. \n  \n Sa Bus \n Buses run sa Slovenia mula sa maraming mga European lungsod. Sa Slovenia, maaari mo ring makakuha ng sa karamihan ng mga bayan at kanayunan sa pamamagitan ng bus. Kung tatakbo sila sa kahabaan lokal na kalsada, ang driver ay maaaring tumigil sa isang bus stop sa anumang pag-areglo. Maaari kang bumili ng tiket ng bus nang direkta mula sa driver ng bus, habang sa mga pangunahing bus stop maaari mo ring bumili ng bus ticket para sa isang tiyak na petsa. \n  \n Sa Train \n Trains sa Slovenia tumakbo araw-araw mula sa maraming mga European lungsod. Kung naglalakbay sa pamamagitan ng tren, ito ay posible rin na sumakay sa isang sleeping kotse. May mga lamang ang mga tren ng Slovenian Railways tumatakbo sa paligid Slovenia, na may lahat ng mga timetable at mga listahan ng presyo nai-publish sa mga pahina ng web. Maaari kang bumili ng isang tiket sa bawat istasyon ng tren pati na rin sa tren. Slovenian tren dumikit ang mga timetable. \n  \n Sa Bangka o bangkang may layag \n From Mayo hanggang Oktubre, may mga madalas na mga rides ng high-speed na kapangyarihan bangka mula sa Venice, Trieste, Poreč at Rovinj. Paminsan-minsan, malaking cruise ships dumating sa Koper. Kung dumating ka sa iyong sariling sasakyang-dagat, dapat mong malaman na ang mga internasyonal na hangganan crossings ay lamang sa Koper at Piran, at mula Mayo hanggang Oktubre sa Izola rin. Sa Izola, Koper at Portorož, may mga modernong Marinas magagamit para sa pagpupugal. Sa ilang mga lugar sa Slovenian coast, maaari kang umarkila ng bangka. \n  \n Sa Bisikleta \n Naturally, maaari mo ring makapunta sa Slovenia sa pamamagitan ng bisikleta, sa pamamagitan man ng pagsakay sa mga kalsada o sa pamamagitan ng pagkuha ng isang tren. Sa pamamagitan ng bisikleta, maaari mong magmaneho sa lahat ng mga kalsada sa Slovenia. Ang tanging mga pagbubukod ay ang mga expressways at motorways. Ito rin ay ipinagbabawal upang sumakay ang iyong bisikleta sa kahabaan ng kagubatan at bundok trails. \n  "</string>
	<string name="climate">klima</string>
	<string name="climate_text">"Climate \n Ang klima ng Slovenia ay maaaring inilarawan bilang tipikal European continental naiimpluwensyahan ng klima na may mainit, tuyo summers at medyo malamig Winters, habang ang coastal lugar at mabababang lupain sa timog ay may isang Mediterranean naiimpluwensyahan ng klima. Enero ang pinakamalamig na buwan na may pang-araw temperatura ay karaniwang sa paligid ng zero sa hilaga, ngunit sa ilang mga kaso ng taglamig buwan ay maaaring masyadong malamig sa temperatura malayo sa ibaba zero at malakas, malamig na pahilagang-silangan hangin, na tinatawag na Bora, lalo na sa bulubunduking mga rehiyon, kung saan ang panahon ay Matindi naiimpluwensyahan sa pamamagitan ng mga kalapit Alps. Malakas na ulan ng niyebe o kahit snowstorms ay posible rin sa ilang mga araw doon; ang taunang average na bilang ng mga araw na may snow ay mas mababa sa 40 sa mga rehiyon na mababa ang lupa at hanggang sa 120 araw sa bulubunduking rehiyon ng Slovenia sa coastal mga lugar pang-pangmatagalang. frost na panahon at snow ay medyo bihira dahil sa impluwensiya ng mainit-init na temperatura ng tubig ng Mediterranean sea. \n  \n in araw na temperatura ng tag-init maabot ang 20-25 ° C, ngunit somet imes medyo mas mataas, 30 ° C o higit pa. Sa karamihan ng mga oras ay dry panahon sa maaraw spells, bagaman kung minsan ay mabigat Pagkulog maaaring mangyari sa pagtatapos ng araw, lalo na sa bulubunduking mga rehiyon. Hulyo ay ang warmest buwan na may average na temperatura ng 22 ° C. Taunang Presipitasyon ay nag-iiba mula sa 400 mm sa katimugang libis lugar, at hanggang sa 1000 mm sa bulubunduking mga rehiyon. \n  \n Ang panahon ay pinakamahusay May-Setyembre, kapag ang araw ay mainit-init at ang mga gabi ay malamig, kahit na umuulan pa sa tagsibol sa sa tag-araw. Autumn at taglamig ay karaniwang isang maliit na maginaw at basa, at madalas na foggy sa bulubunduking mga rehiyon \n  \n Required damit:. \n Lightweight cottons at linens sa panahon ng tag-init na buwan; mas mainit medium-weight na heavyweights at mga damit na hindi maaaring mabasa sa panahon ng taglamig. Ang isang panglamig na maaaring kailanganin sa gabi o para sa trekking sa mga bundok, kahit na sa tag-araw \n  \n Koeppen-Geiger pag-uuri:. \n Ang Klima ng Slowenia maaaring nauuri bilang Cfb Klima; isang mainit-init temperated mahalumigmig na klima na may warmest buwan na mas mababa kaysa sa 22 ° C sa paglipas ng average at apat o higit pang mga buwan sa itaas 10 ° C sa paglipas average.The klima ng ilang mga lugar sa baybayin ng Slovenia ay maaaring nauuri bilang CFA Klima; isang mainit-init temperated Mediterranean klima na may warmest buwan sa itaas 22 ° C sa paglipas ng average at mahalumigmig na kondisyon sa buong taon. \n  "</string>
	<string name="attractions">turistic Mga Atraksyon</string>
	<string name="attractions_text">"Maraming turistic attractions na magaling na makikita sa Slovenia tulad ng Lake Bled, Postojna Caves, Triglav National Park, Isonzo ang Motorrail, Piran, Velika Planina, Logar at marami pang iba \n  \n  Tatangkilikin mo ang Slovenia sa anumang buwan ng taon at maaari kang gumawa ng maraming uri ng turismo sa naturang isang maliit na bansa.May mga gawain tulad ng pagbibisikleta, trekking, akyat, aktibong bakasyon, spa at resort, kuweba, kalikasan, pagkain at alak, kultura, shopping, pamilya masaya, casino , at iba pa \n  \n  Lagyan ng check ang mga sumusunod na pindutan. "</string>
	<string name="bled">Lake Bled</string>
	<string name="bled_text">"Lake Bled \n  (Slovene: Blejsko jezero; Aleman: Bleder See, Veldeser See). Ay isang lake sa Julian Alps ng Upper Carniolan rehiyon ng northwestern Slovenia, kung saan ito katabi mismo ng bayan ng Bled \n Ang lugar ay isang tourist destination . ang lawa ay 35 km (22 mi) mula sa Ljubljana International Airport at 55 km (34 mi) mula sa kabisera ng lungsod, Ljubljana. "</string>
	<string name="postoina">Postoina Caves</string>
	<string name="postoina_text">"Postojna Cave \n  (Slovene: Postojnska jama; Aleman: Adelsberger Grotte; Italian: Grotte di Postumia). Ay isang 24,340 m ang haba karst cave system na malapit sa Postojna, timog-kanlurang Slovenia \n it ay ang pangalawang-pinakamahabang cave system sa bansa (kasunod ang Migovec System) [pati na rin ang isa sa mga nangungunang mga site ng turismo. ang kuweba ay nilikha sa pamamagitan ng Pivka River. "</string>
	<string name="triglav">Triglav</string>
	<string name="triglav_text">"Triglav National Park (TNP) \n  (Slovene: Triglavski Narodni parke) ay ang tanging pambansang parke sa Slovenia Ito ay itinatag sa kanyang modernong form sa 1981 at matatagpuan sa northwestern bahagi ng bansa, ayon sa pagkakabanggit dakong timog-silangan bahagi ng. . Alpine massif \n Mount Triglav, ang pinakamataas na peak ng Julian Alps, ang ibig sabihin ay halos sa gitna ng mga pambansang parke Mula ito ang lambak maikalat sa radially, pagbibigay ng tubig sa dalawang malalaking mga sistema ng ilog sa kanilang mga pinagmulan sa Julian Alps. ang soca at Sava, dumadaloy sa Adriatic at Black Sea, ayon sa pagkakabanggit "</string>
	<string name="isonzo">Isonzo</string>
	<string name="isonzo_text">"Ang Soca (binibigkas [soːtʃa] sa Slovene) o Isonzo (binibigkas [izontso] sa Italyano) (iba pang mga pangalan Friulian: Lusinç, German: Sontig, Latin: Aesontius o Isontius) ay isang 138-kilometro (86 mi) ang haba ilog na daloy sa pamamagitan ng western Slovenia (96 kilometro o 60 milya) at hilagang-silangan Italya (43 kilometro o 27 milya). \n an Alpine ilog sa karakter, ang pinagmulan nito ay namamalagi sa ang Trenta Valley sa Julian Alps sa northwestern Slovenia, sa isang elevation ng 876 metro (2874 ft). [3] ang ilog ay tumatakbo nakalipas na ang mga bayan ng Bovec, Kobarid, Tolmin, Kanal ob Soci, Nova Gorica (kung saan ito ay crossed sa pamamagitan ng Solkan Bridge), at Gorizia, ang pagpasok ng Adriatic Sea malapit sa bayan ng Monfalcone. Ito ay may isang maniyebe-maulan rehimen sa kanyang itaas na kurso at maulan-maniyebe sa kanyang mas mababang mga kurso. \n Prior sa Unang Digmaang Pandaigdig, ang ilog nabuo bahagi ng hangganan sa pagitan ng Kaharian ng Italya at ang Austro-Hungarian Empire. [banggit kailangan] Noong Digmaang Pandaigdig I, ito ay ang pinangyarihan ng mapait na labanan sa pagitan ng dalawang bansa, culminat ing sa Labanan ng Caporetto noong 1917 "</string>
	<string name="motorail">Motorail</string>
	<string name="motorail_text">"Motorail tren gumana sa linya sa pagitan Bohinjska Bistrica, Podbrdo at Most na Soci, at tumakbo sa pamamagitan ng pinakamahabang Slovenian rail tunnel \n \n  ay hindi kailanman nais na pumunta sa isang mas mahabang paglalakbay sa pamamagitan ng kotse nang hindi na kinakailangang upang humimok ang distansya? Pagkatapos ay subukan ang motorail service , na kung saan ay nagdadala sa iyong kotse habang ikaw mamahinga ang mga bisita at tangkilikin ang biyahe sa tren. \n  Motorail tren gumana sa linya sa pagitan Bohinjska Bistrica, Podbrdo at Most na Soci, at tumakbo sa pamamagitan ng pinakamahabang Slovenian rail tunnel, ang Bohinj tunnel, pagkonekta Upper Carniola sa North of Slovenia sa seaside Littoral sa Timog Kanluran. Motorail tren ay maaaring magdala ng kotse, van, pickups, at mga bagay libro materyales na hindi lalampas sa 3m sa taas at 2.4m ang lapad. "</string>
	<string name="piran">Piran</string>
	<string name="piran_text">Mga pinakamagagandang bayan sa Slovenian coast lumago sa tulong ng asin. Ang Piran asin pans, kung saan ang mga world-class fleur de sel (bulaklak ng asin) pa rin ang ginawa sa araw na paggamit ng age-old pamamaraan, ay ang dahilan kung bakit ang mga kaakit Mediterranean walled town, sa kanyang iglesia na may tanawin at kultural na atraksyon, flourished. \n  \n  Ang lumang port bayan na may mga labi ng isang medyebal pader ay protektado bilang kultural at makasaysayang monumento. Makitid na kalye na may malapit na constructed bahay pababang mula sa burol at simbahan nito sa central square sa baybayin lamang bigyang-diin ang Mediterranean character. Ito makamundong coastal town, na binuo sa ilalim ng impluwensiya ng Venice, ay itinuturing na isa sa mga pinaka-tunay at pinaka-photogenic bayan sa Adriatic coast. Bilang karagdagan sa arkitektura, ang Maritime Museum, isang aquarium at iba pang atraksyon, ang mga bisita pagkulupunan sa bayang ito upang tamasahin kaganapan, ang culinary handog, at mga kalapit espesyal na likas na katangian. \n  \n  Piran ay isa sa mga kaakit medyebal bayan ng Slovenia. Lovers ng mga nagtatanggol pader at iba pang mga arkitektura at kultural na mga tampok mula sa mga oras na nawala sa pamamagitan maaaring maglakbay sa Slovenia para sa isang linggo, pagpunta mula sa isang makasaysayang bayan sa isa pa, mula sa baybayin sa Ljubljana, at mula sa Alps sa Pannonian Plain. \n  \n  Ang Piran Salt Pans, itinatag sa 804, Sakop mga pans asin sa lugar ng marina ngayon (Lucija, Portorož), ang mas maliit na Strunjan Salt Pans, at ang mas malaking Sečovlje Salt Pans. Ang mga lugar ng lahat ng mga napapanatili pans asin ay ngayon landscape parke. Sa Strunjan Landscape Park, makakahanap ka ng isang napakalaking bangin matayog sa ibabaw ng dagat, at sa Sečovlje Salt Pans, maaari mong malaman ang tungkol sa mga tradisyunal na asin produksyon na may guided tour at isang pagbisita sa Museum of Salt-Paggawa. \n  \n  Tuwing Agosto, Piran, isang bayan na lumago sa asin, nagdiriwang ang mga pagawaan ng asin Festival na revives ang pagbabalik ng pagawaan ng asin pamilya mula sa Sečovlje saltpans, kung saan sila ay gumastos ng kanilang mga summers hanggang sa huling pag-aani asin. Ang pangunahing kaganapan na maganap sa Tartini Square, na kung saan ay nakatuon sa ang grand violin birtuoso at kompositor Giuseppe Tartini, ipinanganak sa Piran. Tuwing tag-init, ang Tartini Festival ng kamara musika ay tumatagal ng lugar sa bayan. Ang bayan, kung saan pintor bumalik oras at muli upang makakuha ng inspirasyon, ay nag-aalok din ng isang bilang ng iba pang mga kaganapan. Sundin ang kalendaryo ng mga kaganapan sa Piran!</string>
	<string name="velika">Velika Planina</string>
	<string name="velika_text">Ang dulo ng tagsibol ay kapag ang cowbells sa labas ng Alpine pastulan sa Velika Planina talampas simulan nagri-ring, hayag ang pagdating ng nagsisipagalaga ng mga yaon. Ito ay isang mahiwagang talampas na isa sa mga pinakamalaking mga pastor ni pakikipag-ayos sa Europa. At ikaw ay iniimbitahan na malaman ang tungkol sa kamangha-manghang buhay sa pastulan sa bundok at makatikim ng mga pagawaan ng gatas goodies ang mga ito ay maghanda para sa iyo. Pumunta para sa isang lakad sa pamamagitan ng Meadows o kumuha ng paglalakad (o mountain bike) buong talampas. \n  \n  Velika Planina paanyaya na may maraming mga pagkakataon para sa paglalakad at hikes sa buong bundok pastulan ng pagpapakita ng natural at ethnological curiosities na hindi mo nais na miss. Ang pinakamabilis na paraan upang Velika Planina ay sa pamamagitan ng cable car mula Kamniška Bistrica. Mula doon, maaari kang kumuha ng ski lift sa tuktok, kung saan ikaw ay greeted na may isang kahanga-hanga view. Sa mga may gusto isang hamon maaaring sundin ang isa sa mga markadong mabuti footpaths sa itaas. Sa taglamig, mayroong isang ski slope na manawagan up ng isang tunay na winter fairy tale para sa iyo upang matandaan, kasama ang mga kaibigan at pamilya. \n  \n  Ang mga pastor ni settlement sa pastulan comprises ilang 140 huts. Sa pamamagitan ng katangi-architecture, ito ay ang simbolo ng Velika Planina. Ang kubo ay sakop na may bubong na gawa sa mga tradisyonal na spruce shingles na maabot ang halos pababa sa lupa. talampas The talaga ay buhay sa Hunyo, na may ang pagdating ng mga pastol na maghawak ng kubo hanggang Setyembre bilang dumako sila sa kanilang greysing herds. Ang mga ito ay lamang masyadong masaya upang mag-imbita ng mga bisita para sa isang lasa ng kanilang homemade pagawaan ng gatas delicacies, o kahit na maghanda ng tanghalian sa isang tunay na pastol - maasim gatas at žganci - bakwit o mais lugaw. Ang ilan sa mga kubo ay magagamit sa mga bisita, kaya walang dahilan kung bakit hindi mo maaaring gastusin ng isang gabi o dalawang tulad ng mga pastol gawin. \n  \n  Magpahinga sa kapilya ng Niyebe Mary at bumaba papunta sa sikat na Vetrnica cave, na kung saan ay naa-access sa pamamagitan ng isang makitid na paikot na daanan ng tao. Sa kanlurang gilid ng talampas (Zeleni Rob) may isang kaakit natural na window na tinatawag na Luknja (hole). Ang Dovja Griča cave (nangangahulugang ligaw rock) ay matatagpuan sa Tiha Dolina valley (Slovene para sa tahimik na lambak), na kung saan ay lamang ng siyam na metro ang lalim, ngunit kilala para sa maraming mga folk Tale na ito inspirasyon. Ang isa pang site nagkakahalaga ng nakakakita ay Preskar Museum kung saan trnič ay itatago - isang espesyal na uri ng keso katangian ng Velika Planina lugar. \n  \n  Sa tag-araw maaari kang pumili ng iyong sarili up sa talampas na may tanghalian sa isang tunay na pastol - maasim gatas at žganci (bakwit mush). Ang mga pastol ay magiging masaya upang mag-alok sa iyo homemade keso at iba pang pagawaan ng gatas specialties kapag bumisita ka. Sa sandaling nasa talampas maaari mong muling magkarga ang iyong mga baterya sa pagkain tradisyonal na pastol, gaya ng jota (bean at pinaasim na repolyo hotpot), ričet (barley nilagang), gulash, sausage na may pinaasim na repolyo, Carniola sausage, bakwit žganci o pinagsama dumplings na may cottage cheese na kilala bilang štruklji . \n  \n  Sa ilalim Velika Planina, sa gitna ng malinis na kalikasan, makikita mo matuklasan ang tatlong mga bukal ng ilog Kamniška Bistrica. Ang pinakamahusay na kilala sa mga ito ay ang pangunahing source, na matatagpuan malapit sa mountain lodge Dom v Kamniški Bistrici. Sa pinagmulan makakahanap ka ng Plečnik Manor, isang lodge dinisenyo sa pamamagitan ng mga sikat Slovenian architect sa gayon ay upang timpla natural sa mga tanawin. Habang ang pagsunod sa ilog huwag kalimutan na bisitahin ang dalawang gorges: Veliki at Mali Predaselj, pinakamakitid na bahagi ng Kamniška Bistrica riverbed, at ang Orglice (Slovene para harmonica) talon ay din na rin nagkakahalaga ng nakakakita.</string>
	<string name="logar">Logar</string>
	<string name="logar_text">Ang Logar Valley (Logarska dolina) ay isa sa mga pinakamagagandang Alpine gleysyal lambak sa Europa. Ang maharmonya balanse sa pagitan ng tradisyon, ang tao at likas na katangian na natagpuan sa kanyang bahay sa bahaging ito ng Solčava Region ay parehong natatanging at mahirap upang mahanap. Gawin ang iyong paglagi sa mapayapang landscape park ng pagkakataon para sa hiking, pagbibisikleta, horseback riding o isang larawan ekspedisyon ng pamamaril. Ang parke ay nanalo rin ang mga internasyonal na Cipra Future sa Alps Award para sa matagumpay na pamamahala ng mga protektadong lugar. \n  \n  Sa Logar Valley hahangaan mo ang malinis na berdeng kalikasan sa bawat hakbang. Dumaan sa Trail sa pamamagitan ng Logar Valley, isang likas na makasaysayang at etnograpiko trail na humahantong sa pamamagitan ng kamangha-manghang mga nooks at crannies sa gitna ng unspoilt kalikasan ng landscape parke. Magkakaroon ka ng pagkakataon upang matuklasan pambihirang, pambihirang at kahit na endangered species ng bulaklak. Ang lambak ay kilala rin para sa kanyang maraming mga waterfalls, ang pinaka-memorable sa gitna kung saan ay ang 90-meter Rinka Falls. \n  \n  Kung ito ay aktibong bakasyon ikaw ay matapos ang maaari mong itakda ang off para sa mga kalapit na peaks, pumunta pagbibisikleta, umakyat ng bundok o pumunta litrato pangangaso para sa mga hayop sa kanilang natural na kapaligiran. Bata-enjoy roaming ang fairy tale kagubatan na hides marami sa kanilang mga paboritong mga character ada kuwento. Halika taglamig sa lambak ay lalo na nag-aanyaya para sa cross-country skiing, pagpaparagos, pababa skiing at ski touring; at kung ikaw ay hanggang sa ito, ikaw ay sigurado upang tamasahin akyat ng mga nakapirming waterfalls. \n  \n  Wooden kamalig o \n kašče\n  ay isang mahalagang bahagi ng cultural heritage - hindi lamang sa Logar Valley, ngunit din sa Solčava rehiyon at ang Upper Savinja Valley. Sila ay isang kailangang-kailangan bahagi ng agrikultura holdings, tulad ng sila ay ginagamit para sa pag-iimbak ng pagkain, lalo na butil. Ang ilan sa kanila ay ginagamit pa rin para sa kanilang orihinal na layunin. Tingnan din ang Home of Espirituwal Retreat, ang Logarski Kot pastol ni Hut at ang Chapel of Christ the King. \n  \n  Ang Logar Valley ay isa sa tatlong lambak sa Solčava Region - ang ibang dalawang na ma-natuklasan ay Robanov Kot at Matkov Kot. Karamihan sa mga residente Solčava Region ay magpapatuloy high-mountain bukid, bukod sa kung saan ay ang pinakamataas na nakahiga farm sa Slovenia (Bukovnik, 1327 m). Umakyat pataas sa kubo ng bundok at peak o pumailanglang sa itaas ng Logar Valley sa isang glider. Gawin itong magandang kapaligiran ang setting para sa iyong bagong mga pakikipagsapalaran.</string>
	<string name="vine">Pinakalumang Vine Mundo</string>
	<string name="vine_text">Ang puso ng Maribor, Mahal na Araw, ay tahanan sa ang pinakalumang puno ng ubas sa mundo. Sa higit sa 450 taong gulang ito ay ang tanging halaman na ipinagmamalaki ang kanyang sariling museum - Lumang Vine House. Maribor nagho-host ng isang bilang ng mga kaganapan magdiwang ang Lumang Vine, gaya ng Pruning ng Lumang Vine, St. Martin Araw, at ang Lumang Vine Festival. Maniwala ka man o hindi, ang Old Vine kahit ay may sariling awit, at mga lokal ay lamang masyadong masigasig upang ipaalam sa marinig mo ito. \n  \n  Žametovka o Modra kavčina (Bleu de Cologne), nakumpirma sa 400 taong gulang, ay nakalista sa Guinness Book of Records bilang ang pinakalumang puno ng ubas sa mundo na gumagawa pa rin ng prutas. Ang lumang puno ng ubas ay nakatanim sa Maribor sa dulo ng Middle Ages sa panahon ng Turkish invasions. Ito ay nakasaksi - at nakatapos - ang laban na raged sa pagitan ng mga mga invaders at tagapagtanggol ng lunsod, para sa Old Vine House of araw na ito ay isang beses bahagi ng pader ng lunsod. \n  \n  Set out sa masarap na naglalakbay nang malayo sa lungsod ng Maribor at kapaligiran nito. Tatangkilikin mo ang isang malawak na iba\n t-ibang mga Štajerska flavors, at lahat ng mga landas ay hahantong sa iyo sa Old Vine House \n  \n  The Old Vine ay ang tanging halaman na may sariling museum -. Lumang Vine House. Sa sandaling bahagi ng pader ng lungsod, sa bahay sa araw na ito showcases isang kagalang-galang wine pamana, na may isang gawaan ng alak at wine tasting room na nag-aalok ng premium wines mula sa Maribor alak rehiyon. At upang ipagdiwang ang Old Vine, Maribor at paligid Ipinagmamalaki ng maraming mga kalsada kaakit alak at Gawaan ng alak. \n  \n  Sa pamamagitan ng isang hanay ng mga ginagamit sa pagluluto, alak at kultural na delicacies premium festival kaganapan ay nagsisimula sa Oktubre sa seremonyal na ubas ani ng Lumang Vine at magsasara sa Pista ng St. Martin sa Maribor, ang pinakamalaking St. Martin Araw ng pagdiriwang sa Slovenia. Magagawa mong upang maranasan ang pinakamahusay na mga producer Slovenian alak, lalo na ang mga mula sa rehiyon Štajerska, mayroon na alok. Mga Tagahanga ng mga tradisyonal na culinary delight ay magagawang upang makapag-sample tunay na pagkaing ng mga lokal na chefs, at mayroon ding isang kapana-panabik kultural na programa upang isalin ang lahat ng ito off. \n  \n  Ang ikalawang-pinakamalaking Slovenian lungsod Maribor prides ang sarili sa mga pinakalumang puno ng ubas sa mundo, na kung saan ay higit sa 400 taong gulang. May tatlong wine ruta mula sa kagalang-galang na alak "babae" sa kanayunan ng Maribor at maaari kang sumakay ang iyong bisikleta sa kanila. Indibidwal na puntos ng tatlong mga ruta ng alak ay konektado sa mga internasyonal na Archduke Johann Trail mula sa Graz sa Maribor. Kung ikaw ay hindi isa sa mga pinaka masigasig siklista, maaari mo ring sumakay ng electric bisikleta at sumakay kasama ang mga kalsadang ito.</string>
	<string name="regions">rehiyon</string>
	<string name="regions_text">Sa Slovenia, maaari isa makaranas ng apat na iba\n t ibang mga mundo sa isang solong araw, dahil kahit sa pinakamalalayong sulok ng bansa ay lamang tungkol sa dalawang oras ang layo mula sa kabisera ng lungsod ng Ljubljana. Sa berdeng puso ng Slovenia ang iyong pagtingin stretches mula sa bulubunduking Alps sa tahimik na kagandahan ng Pannonian kapatagan sa silangan. Mediterranean Slovenia, sa kanyang coastal bayan at ang nakamamanghang Karst, ay naghihintay para sa iyo upang matuklasan ito sa lahat ng kagandahan nito. Huwag mag-ang buhay na buhay pulso ng ang kabisera ng lungsod, tuklasin ang kagandahan ng kalikasan at kultura sa nakapalibot na lugar. \n  \n  Maaari mong pakiramdam ang kagandahan ng berdeng Slovenia bilang masiyahan ka sa isang view ng sikat na Lake Bled at ang minamahal Lake Bohinj. May mga hindi mabilang na mga pagkakataon para sa panlabas na mga gawain sa gitna ng kaakit Alpine peaks at lambak niyakap ng Julian Alps, Triglav National Park, ang makapangyarihang Kamnik at Savinja Alps, at ang berdeng Pohorje Mountains. Alinman sa ulo sa Maribor, ang lungsod na may mga pinakalumang grapevine sa mundo, ang kilalang holiday destination sa Kranjska Gora, ang mga nakamamanghang rehiyon ng Koroška, ​​o bumisita sa Soca River Valley - hindi mahalaga kung saan ka pumunta, isang napakalaking karanasan awaits iyo. \n  \n  Habang ang Mediterranean bayan ng Piran, Izola at Koper ma-engganyo ang mga bisita sa kanilang mga medyebal sentro ng bayan, Portorož imbitasyon sa kanila sa kanyang attractions holiday. Salt harvesters maaaring makita mahirap sa trabaho sa Sečovlje Salt Pans, at ang Karst sa Postojna Cave, Škocjan Kuweba at Vilenica cave Ipinagmamalaki ang pinaka nakamamanghang underground mundo sa planeta. Ang rehiyon na ito ay din ang tahanan ng marangal na Lipizzaner kabayo. Ang lupain ng puno ng ubas-rich burol ng Goriška Brda ay sikat sa mga nakakaakit ang mataas na kalidad ng aromatic alak, at maaari mong tikman ito sa mga turista bukid at sa wineries. Sa pamamagitan ng napakaraming bilang ng mga kapana-panabik na mga kagustuhan at mga pakikipagsapalaran, ang Vipava Valley din inirerekomenda ng mga prestihiyosong Lonely Planet, ang travel guidebook giant. \n  \n  Eastern Slovenia ay isang lupain ng malawak, bukas na patlang at ilunsad landscape, storks, wind-kalansing, lumulutang Mills, nakapagpapagaling na tubig, mga puntos ng enerhiya, kaakit lumiligid vineyards, natatanging tradisyon at diyalekto, at, pinaka-mahalaga, ito ay tahanan sa mainit-init at magiliw sa mga tao. landscape na ito ay mayaman sa likas na thermal spa na palakasin at muling pasiglahin sa iyo. Tuklasin ang kabaitan at pagkamapagpatuloy ng mga sakahan turismo, kung saan maaari kang tikman lokal na delicacies, at manatili nang magdamag sa isang kaakit-akit ubasan cottage sa gitna ng mga ubasan. Upang relive nakaraan, maaari mong bisitahin ang maraming mga marilag na kastilyo. \n  \n  Ljubljana at sa kapaligiran nito ay nag-aalok ng kanilang mga bisita hindi mabilang na pagkakataon na gumastos ng kanilang bakasyon, galugarin, at mag-enjoy. Ang berdeng capital ay kilala para sa iba\n t-ibang mga orihinal na ideya nilikha sa pamamagitan ng mga maliliit na negosyante, mga mananaliksik, artist, mga mag-aaral, at ang mga mangingibig ng lahat ng bagay maganda. Para sa isang maikling break na mula sa lungsod, pumunta sa isa sa maraming mga pang-araw biyahe, pati na Ljubljana nag-aalok ng mabilis na access sa ilang mga malalapit na atraksyon. Maaari kang mag-ipasok ang kaharian ng brown bear sa kagubatan ng rehiyon Kočevsko, alamin ang tungkol sa tradisyon ng mga pastor o bisitahin ang kaakit-akit makasaysayang bayan inscribed bilang UNESCO World Heritage Site.</string>
	<string name="active">aktibong Holidays</string>
	<string name="active_text">Umakyat ng summit. Sa pamamagitan ng paglalakad o sa pamamagitan ng bike. Masiyahan sa kaibig-ibig na ski slope sa iyong mga anak. Huwag mag-ang adrenaline. Inhale pagiging bago. Sa gitna ng berdeng kagubatan, sa isang kabayo, sa tabi ng tubig, sa mga golf course. Ipasok ang mga mundo ng mga aktibong mga pakikipagsapalaran. \n  \n  Gugulin ang iyong bakasyon sa gitna ng bulubunduking Slovenia. Pasadahan ang mga dynamic at hindi nagalaw likas na katangian na may 10,000 kilometro ng minarkahan at inayos hiking trails. Maaari kang pumili mula 175 bundok kubo o gumastos ng isang gabi sa hotel at kampo para sa hikers. Pumunta hiking at samyuin ang pagiging bago ng mga bundok. \n  \n  Ang mga dynamic na landscape ng Slovenia, na may kanilang mga hindi mabilang na mga natural beauties, ay perpekto para sa isang pagbibisikleta holiday. Narito, ikaw ay sigurado na makahanap ng mga trail na angkop para sa iyo, ang iyong mga kaibigan, at sa iyong pamilya. Dahil sa impluwensiya ng klima Mediterranean, maaari kang pumunta biking sa Slovenia halos lahat ng taon round. \n  \n  Slovenia ay mayaman sa likas na pinagkukunan ng tubig, na kung saan halos tawagan para sa mga aktibidad sa o malapit sa tubig. I-refresh ang iyong sarili sa paglangoy sa dagat, lawa, ilog o sa swimming pool. Sail at mag-surf sa tubig at hayaan ang hangin mabaluktot iyong buhok. Masiyahan sa stand-up paddle boarding o hilera ang bangka sa kristal-malinaw na tubig. Masama ba ang pakiramdam adrenaline Rush? Damhin white water rafting, kayaking o canoeing at matuklasan ang mga beauties ng makitid gorges. Upang makapagpahinga, pumunta pangingisda o mabagal raft pababa sa Slovenian ilog. \n  \n  enjoy kaba sa mga espesyal na mga karanasan? Kapag ang iyong kaluluwa ay nagbubunyi at ang iyong puso pounds. Tingnan ang Slovenia mula sa ibang anggolo. Tingnan ang landscape mula sa himpapawid, marinig ang tunog ng rumaragasang tubig, pakiramdam ang adrenaline pag-igting. Ito ay isang karanasan na baguhin ang iyong mga pista opisyal sa isang di malilimutang kaganapan sa buhay. \n  \n  Ang golf courses of Slovenia ay kabilang sa pinaka-magandang sa Europa. Sila ay naka-set sa tipikal na landscape sa gilid ng Pannonian Plain, bukod sa mga ubasan at rolling hills, sa ibaba Alpine summits, at sa payapang karst landscape. Dahil sa maikling distances sa loob Slovenia, maaari mong maabot ang karamihan ng mga klub golf mula sa Ljubljana loob ng isang oras. \n  \n  Equestrianism at horseback riding sa Slovenia magkaroon ng isang sandaang taon na tradisyon salamat sa Lipica Stud Farm, duyan ng mundo-sikat na Lipizzaner kabayo. Maraming equestrian center, tourist bukid at ranches nag-aalok sa iyo ng karanasan ng Slovenia sa magpapasan. \n  \n  Kapag snowflakes sumayaw sa kalangitan at lumikha ng isang kahanga-hangang taglamig landscape, ito ay oras upang magkaroon ng ilang mga masaya sa snow. Bilang karagdagan sa well-maintained na ski run, maraming iba pang mga gawain ng taglamig Naghihintay sa iyo sa Slovenia. Ipasok ang mundo ng di malilimutang pakikipagsapalaran sa niyebe at yelo.</string>
	<string name="biking">biking</string>
	<string name="biking_text">Galugarin Slovenia pamamagitan ng bike. Ang mga dynamic na landscape ng Slovenia, na may kanilang mga hindi mabilang na mga natural beauties, ay perpekto para sa isang pagbibisikleta holiday. \n  \n  Narito, ikaw ay sigurado na makahanap ng mga trail na angkop para sa iyo, ang iyong mga kaibigan, at sa iyong pamilya. Dahil sa impluwensiya ng klima Mediterranean, maaari kang pumunta biking sa Slovenia halos lahat ng taon round. \n  \n  Hop sa isang bisikleta at kumuha ng biyahe sa kahabaan ng trail sa pamamagitan ni Slovenia pinaka-malawak na kagubatan, aakyat ang kaakit talampas sa Central Slovenia at masiyahan sa isang biyahe sa pamamagitan ng maburol landscape. Maaari mo ring galugarin ang mga kalye ng lungsod at mga parisukat sa pamamagitan ng bisikleta.</string>
	<string name="bohinj">Lake Bohinj</string>
	<string name="bohinj_text">Ang pinakamalaking natural na lawa sa Slovenia na may walang katapusang mga pagkakataon para sa mga panlabas na mga gawain. \n  \n 
Lake Bohinj ay matatagpuan sa isang gleysyal lambak at ito ay binubuo ng halos 100 milyong kubiko metro ng tubig - ayon sa isang lumang Bohinj joke: hindi hihigit sa isang bucket kung ito ay malaki sapat. Ang steeply pababang lawa basin ay relatibong maayos hugis at walang mababaw na lugar. Sa tag-init, ang temperatura ng tubig ay tumataas sa 22 ° C; sa taglamig, ang lawa freezes minsan. Water level rises 2 - 3 metro pagkatapos ng mabigat na pag-ulan. \n  \n  Lake tubig ay naibalik tatlong beses bawat taon. Ang pangunahing sanga ng ilog ay ang Savica, at ang pangunahing nagbabaha ay ang Sava Bohinjka. Higit sa isang third ng mga daloy ng tubig sa lawa mula sa mga bukal Karst sa ilalim ng lake ibabaw sa kahabaan ng hilagang baybayin. Sa panahon ng mabibigat na patak ng ulan, ang Karst tubig ay labasan na rin ang Govic spring sa Pršivec hillside. \n  \n  Lake Bohinj ay perpekto para sa mga water activity sa buong taon - mula sa swimming, boat riding, wind surfing, kayaking o canoeing, fishing at diving sa mas maiinit na buwan, upang (minsan) kahit ice skating sa taglamig. Mga bisita ay maaaring ring kumuha ng isang kahanga-hangang biyahe turista bangka o pumunta lamang para sa isang nakakarelaks na lakad sa kahabaan ng baybayin. Kung ice nagsasabi ay isang opsyon, mangyaring magkaroon ng kamalayan, na maaari ka lamang mag-isketing at maglakad sa yelo sa iyong sariling responsibilidad. Inirerekumenda namin sa iyo upang maging lubhang maingat!</string>
	<string name="spa">Spa pahinga at tubig masaya</string>
	<string name="spa_text">Slovenian spas magkaroon ng isang kasaganaan ng mga panlabas at panloob na water lugar para sa swimming sa lahat ng panahon. Bukod dito, sila ay mayroon ding massage at therapeutic pool, at talagang kaakit-akit water park na may slide. Libangan para sa mga bata ay magagamit din. \n  \n  Lahat thermal kalusugan resorts sa Slovenia ay may mga modernong swimming pool na may thermal tubig o tubig-dagat pinainit sa iba\n t-ibang maayang temperatura. Ang mga pool ay may mga lugar para sa hydro massage, whirlpools at iba pang mga nakakarelaks na mga elemento. Ang ilang mga resorts kalusugan kahit na may Olympic-size pool. \n  \n  Mga Spa na may malaking panlabas na water park na may mabilis na tubig chutes, mabagal ilog, surfing lugar, at walang takot slide apela sa mga taong gustung-gusto ng tubig pakikipagsapalaran. Kabilang sa mga ito ay ang unang water slide na may isang 360-degree loop. \n  \n  Kung pupunta ka sa pool, maaari mong nasisiyahan sa grupong ehersisyo na may isang tagapagturo, na kung saan ay magbibigay sa iyo sandali ng masaya at alagaan ang iyong kalusugan. Iba\n t-ibang uri ng water aerobics at iba pang mga anyo ng ehersisyo mapabuti ang iyong sirkulasyon,-daan sa iyo upang huminga nang palabas mas mahusay, at patibayin ang iyong paghinga kalamnan. At ang mga ito masaya. \n  \n  Sa karagdagan sa pool, Slovenian spas ay nagbibigay din ng maraming mga panlabas na sunbathing, pagkain at inumin na lugar. Ang ilang mga spas kahit na magkaroon ng sunbathing terrace para sa nudists. Sa tag-araw sa partikular, mayroong maraming mga themed pakikipagsapalaran para sa mga bata. \n  \n  Pinaka Slovenian spas ay may kiddie pool para sa Toddlers at kaibig-ibig na pool para sa mga bata. Anak-friendly entertainment ay puno ng mga pakikipagsapalaran at mga kuwento tungkol sa mga lokal at iba pang, mas mahusay na kilala, heroes. Matugunan dwarves at elves, pirates at Indians! Available ang mga massage para sa mga bata at child care ay makukuha rin.</string>
	<string name="Otras_apps">Iba pang apps</string>
	<string name="Acerca">tungkol sa</string>
	<string name="Rate">rate</string>
	<string name="about">tungkol sa</string>
	<string name="subject1">Magkaroon ng isang tumingin sa ang app na ito!</string>
	<string name="textoabout">Konsepto sa pamamagitan Mymma Soto \n  Binuo Sa pamamagitan ng APlanetBit \n  Icon mula Icon Land \n  http://www.icons-land.com</string>
	<string name="version">bersyon</string>
	<string name="extra_text1">Ang application na ito ay napaka-kapaki-pakinabang! \n Subukan ito! \n  https://play.google.com/store/apps/details?id=</string>
	<string name="mensaje_cookies">"Ayon sa Directive 2002/58 / EC ng European Parliament at ng Konseho ng ito ay alam na ang site na ito tagatukoy ng device ay ginagamit upang i-personalize ang nilalaman at mga ad, upang magbigay ng mga tampok na panlipunan media at upang pag-aralan ang trapiko. Kami rin ibahagi ang mga tagapagpakilala ng at iba pang impormasyon sa iyong device gamit ang aming mga kasosyo social media, advertising at web analytics. Higit pang mga detalye sa http://lagatera.dynu.net "</string>
	<string name="map_of_slovenia">mapa</string>
	<string name="vocabulario">bokabularyo</string>
	<string name="slovenia">Slovenia</string>
</resources>