<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> 
<resources>
	<string name="app_name">Külasta Sloveenia HD</string>
	<string name="toast_tts_inicializado">Text-To-Speech mootor on lähtestatud</string>
	<string name="toast_tts_error">Viga ilmnes initializing Text-To-Speech mootori</string>
	<string name="toast_redir">Ümbersuunamine Google Play paigaldada Tekst kõneks mootor</string>
	<string name="toast_set_language">Seadistamine TTS keel Sloveenia</string>
	<string name="hola">zdravo -- Tere</string>
	<string name="di_hola">zdravo</string>
	<string name="adios">Zbogom -- hüvasti</string>
	<string name="di_adios">Zbogom</string>
	<string name="buenosdias">Dobro jutro -- Tere hommikust</string>
	<string name="di_buenosdias">Dobro jutro</string>
	<string name="buenas_tardes">Dober večer -- Tere õhtust</string>
	<string name="di_buenas_tardes">Dober večer</string>
	<string name="buenas_noches">Lahko noč -- Head ööd</string>
	<string name="di_buenas_noches">Lahko noč</string>
	<string name="hasta_luego">Se vidimo kasneje -- Näeme hiljem</string>
	<string name="di_hasta_luego">Se vidimo kasneje</string>
	<string name="hasta_manana">Se vidiva jutri -- Homme näeme</string>
	<string name="di_hasta_manana">Se vidiva jutri</string>
	<string name="quetal">Kako ste? -- Kuidas sul läheb?</string>
	<string name="di_quetal">Kako ste?</string>
	<string name="bien_gracias">počutim se dobro -- ma tunnen ennast hästi</string>
	<string name="di_bien_gracias">počutim se dobro</string>
	<string name="buen_provecho">dober tek -- Head isu</string>
	<string name="di_buen_provecho">dober tek</string>
	<string name="me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš? -- Kas sa saad mind aidata?</string>
	<string name="di_me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš?</string>
	<string name="cuanto_cuesta">Koliko je to? -- Kui palju see maksab?</string>
	<string name="di_cuanto_cuesta">Koliko je to?</string>
	<string name="no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan -- Ma ei räägi Sloveninan</string>
	<string name="di_no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan</string>
	<string name="necesito_un_medico">rabim zdravnika -- Vajan arsti</string>
	<string name="di_necesito_un_medico">rabim zdravnika</string>
	<string name="soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije -- Ma ei ole Sloveenia</string>
	<string name="di_soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije</string>
	<string name="de_donde_eres">Kje si? -- Kust sa pärit oled?</string>
	<string name="di_de_donde_eres">Kje si?</string>
	<string name="me_llamo_paul">Moje ime je Peter -- Minu nimi on Peter</string>
	<string name="di_me_llamo_paul">Moje ime je Peter</string>
	<string name="como_se_llama">Kaj ti je ime? -- Mis su nimi on?</string>
	<string name="di_como_se_llama">Kaj ti je ime?</string>
	<string name="arriba">navzgor -- üles</string>
	<string name="di_arriba">navzgor</string>
	<string name="abajo">navzdol -- alla</string>
	<string name="di_abajo">navzdol</string>
	<string name="izquierda">Levi -- Vasak</string>
	<string name="di_izquierda">Levi</string>
	<string name="derecha">Prav -- õige</string>
	<string name="di_derecha">Prav</string>
	<string name="centro">Bližnji -- keskmine</string>
	<string name="di_centro">Bližnji</string>
	<string name="delante">spredaj -- esi-</string>
	<string name="di_delante">spredaj</string>
	<string name="detras">Nazaj -- tagasi</string>
	<string name="di_detras">Nazaj</string>
	<string name="encima">Več kot -- üle</string>
	<string name="di_encima">Več kot</string>
	<string name="debajo">Spodaj -- all</string>
	<string name="di_debajo">Spodaj</string>
	<string name="lo_siento">Žal -- Vabandust</string>
	<string name="di_lo_siento">Žal</string>
	<string name="por_favor">Prosimo -- Palun</string>
	<string name="di_por_favor">Prosimo</string>
	<string name="gracias">Hvala vam -- Aitäh</string>
	<string name="di_gracias">Hvala vam</string>
	<string name="de_nada">Ni za kaj -- Palun</string>
	<string name="di_de_nada">Ni za kaj</string>
	<string name="muchas_gracias">Najlepša hvala -- Tänan teid väga</string>
	<string name="di_muchas_gracias">Najlepša hvala</string>
	<string name="no_gracias">Ne, hvala -- Ei aitäh</string>
	<string name="di_no_gracias">Ne, hvala</string>
	<string name="encantado">Lepo te je bilo srečati -- Meeldiv tutvuda</string>
	<string name="di_encantado">Lepo te je bilo srečati</string>
	<string name="esta_bien">To je v redu -- See on ok</string>
	<string name="di_esta_bien">To je v redu</string>
	<string name="un_cafe">Ena kava, prosim -- Üks kohv, palun</string>
	<string name="di_un_cafe">Ena kava, prosim</string>
	<string name="una_cerveza">Eno pivo prosim -- Üks õlu palun</string>
	<string name="di_una_cerveza">Eno pivo prosim</string>
	<string name="el_bano">Kje je stranišče? -- Kus on tualettruum?</string>
	<string name="di_el_bano">Kje je stranišče?</string>
	<string name="la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim? -- Kas sa annad mulle menüü, palun?</string>
	<string name="di_la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim?</string>
	<string name="una_tortilla">Ena omleta, prosim -- Üks omlett, palun</string>
	<string name="di_una_tortilla">Ena omleta, prosim</string>
	<string name="una_paella">Nekateri Golaz prosim -- Mõned Golaz palun</string>
	<string name="di_una_paella">Nekateri Golaz prosim</string>
	<string name="la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim? -- Kas sa tood mulle arve, palun?</string>
	<string name="di_la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim?</string>
	<string name="desayuno">zajtrk -- hommikusöök</string>
	<string name="di_desayuno">zajtrk</string>
	<string name="comida">Kosilo -- lõuna</string>
	<string name="di_comida">Kosilo</string>
	<string name="cena">večerja -- lõuna</string>
	<string name="di_cena">večerja</string>
	<string name="cuchara">Spoon -- Lusikas</string>
	<string name="di_cuchara">Spoon</string>
	<string name="tenedor">vilice -- kahvel</string>
	<string name="di_tenedor">vilice</string>
	<string name="cuchillo">nož -- nuga</string>
	<string name="di_cuchillo">nož</string>
	<string name="pan">kruh -- Leib</string>
	<string name="di_pan">kruh</string>
	<string name="vaso">steklo -- klaas</string>
	<string name="di_vaso">steklo</string>
	<string name="agua">voda -- vesi</string>
	<string name="di_agua">voda</string>
	<string name="servilleta">prtiček -- salvrätik</string>
	<string name="di_servilleta">prtiček</string>
	<string name="camarero">Natakar -- kelner</string>
	<string name="di_camarero">Natakar</string>
	<string name="me_gusta">všeč mi je -- mulle meeldib see</string>
	<string name="di_me_gusta">všeč mi je</string>
	<string name="si">Da -- jah</string>
	<string name="di_si">Da</string>
	<string name="no">Ne -- ei</string>
	<string name="di_no">Ne</string>
	<string name="es_posible">Lahko bi bilo -- See võib olla</string>
	<string name="di_es_posible">Lahko bi bilo</string>
	<string name="nunca">Nikoli -- mitte kunagi</string>
	<string name="di_nunca">Nikoli</string>
	<string name="siempre">Nenehno -- Alati</string>
	<string name="di_siempre">Nenehno</string>
	<string name="a_veces">včasih -- mõnikord</string>
	<string name="di_a_veces">včasih</string>
	<string name="hoy">danes -- täna</string>
	<string name="di_hoy">danes</string>
	<string name="ayer">včeraj -- eile</string>
	<string name="di_ayer">včeraj</string>
	<string name="manana">jutri -- homme</string>
	<string name="di_manana">jutri</string>
	<string name="coche">avto -- auto</string>
	<string name="di_coche">avto</string>
	<string name="avion">plane -- lennuk</string>
	<string name="di_avion">plane</string>
	<string name="tren">vlak -- rong</string>
	<string name="di_tren">vlak</string>
	<string name="autobus">Avtobus -- buss</string>
	<string name="di_autobus">Avtobus</string>
	<string name="bicicleta">koles -- jalgratas</string>
	<string name="di_bicicleta">koles</string>
	<string name="hotel">Hotel -- hotell</string>
	<string name="di_hotel">Hotel</string>
	<string name="habitacion">soba -- tuba</string>
	<string name="di_habitacion">soba</string>
	<string name="habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo -- Ostsin üks tuba</string>
	<string name="di_habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo</string>
	<string name="hasta_pronto">Se vidiva kmalu! -- Varsti näeme!</string>
	<string name="di_hasta_pronto">Se vidiva kmalu!</string>
	<string name="Salir">Väljapääs</string>
	<string name="basic_data">lähteandmed</string>
	<string name="basic_data_text">"Põhiandmed \n  Krundi \n  20273 km ², millest 66% metsaalade 28% põllumajanduslikud alad ja 3% asulaid \n  \n Population \n 2.06m (1. jaanuar 2015; Sloveenia Vabariigi Statistikaamet) \n main linnakeskuste \n Population in \n 000 (1. jaanuar 2015; Sloveenia Vabariigi Statistikaamet) \n Ljubljana (kapitali): 287,2 \n Maribor: 112,3 \n Kranj: 55,9 \n Celje: 48,8 \n Climate \n Mediterranean rannikul, continental sisemaa \n Weather Ljubljanas (kõrgus 295 m) \n Hottest kuu: juuli 21 ° C; külmema kuu: jaanuar, -1 ° C (keskmine päevane maksimaalne ja minimaalne); kuivem kuu: jaanuar ja veebruar 75 mm keskmine sademete; vesiseim kuu: juunis 183 mm keskmine sademete \n Language \n Slovene \n Weights ja meetmete \n Metric süsteemi \n Currency \n Orkuti euro (€), mis asendas Sloveenia talaari (SIT) 1. jaanuaril 2007 kell fikseeritud vahetuskurss SIT239.64: € 1 \n Time\n  ükski tund enne GMT; kaks tundi enne suvel \n Fiscal aasta \n Calendar aasta \n Avalik pühad \n January 1. (uusaasta ), 8. veebruar (Preseren Day), 16-17 aprill (Ülestõusmispüha ja ülestõusmispüha), 27. aprill (ülestõusu Amet Day), 01-02 mai (kevadpüha), 25. juuni (National Day), 15. august ( eeldus Maarja), 31. oktoober (Reformatsioonipäev), 1. november (mälestuspäev), 25. detsember (jõulupüha), 26. detsember (Sõltumatus ja rahvusliku ühtsuse päev \n  "</string>
	<string name="arrival">Kuidas jõuavad</string>
	<string name="arrival_text">"Easy Access \n Slovenia asub Kesk-Euroopas ja piiride Itaalia, Austria, Ungari ja Horvaatia. See on vaid mõne tunni autosõidu kaugusel Veneetsia või Viinis. Sloveenia on kergesti ligipääsetav kõikide naaberriikidega, sest see on hea tee ja raudtee ühendused koos iga päev lennud paljudes Euroopa linnades. Kuna tegemist on ranniku riigi, võite saada Sloveenia meritsi. \n \n  Auto \n Most autode sisestage Sloveenia kiirteid, mis on ka kõige lihtsam viis reisida ümber riigis. see on lihtne reisida Sloveenia teedel autoga, sest nad on hästi ja selgelt tähistatud. Kuigi mõned kohalikud teed on kitsad ja mähis, sõita mööda neid on siiski meeldiv ja vaheldusrikas. sest sõites on kohustuslik teile olema vinjett. \n \n  Air \n väljas Lisaks igapäevasele lennud paljudes Euroopa linnades on kaks odavat lennu pakkujad lendavad peamised Sloveenia rahvusvaheline lennujaam Jože Pučnik Ljubljana. Nad on EasyJet ja Wizz Air, lendavad London ja Brüsselis. Enamik lende Ljubljana on tehtud ainult Sloveenia lennufirma Adria Airways. Võite sõita ühe välismaa lennujaamade lähiümbruses ning juurdepääs Sloveenia sealt bussiga, rongi või rendiauto. \n \n  Bus \n Buses perspektiivis Sloveeniale paljudes Euroopa linnades. Sloveenia, saab ka enamiku linnade ja maakohtade bussiga. Kui nad kulgevad kohalikud teed, autojuhid saavad peatuda bussipeatus igal lahendamise. Sa võid osta bussipiletit otse bussijuht, samal ajal suur bussipeatused saab osta ka bussipileti jaoks kindlal kuupäeval. \n \n  Train \n Trains Sloveenia joosta iga päev paljudes Euroopa linnades. Kui rongiga, see on ka võimalik sõita magava auto. On ainult rongide Sloveenia Raudtee töötab umbes Sloveenia, kõik sõiduplaanid ja hinnakirjad avaldatud veebilehti. Sa võid osta pilet igal raudteejaama samuti rongi. Sloveenia rongid kinni sõiduplaanide. \n \n  Boat või Purjekas \n muudatus maist oktoobrini on sagedased sõidud kiire mootorpaatidesse Veneetsia Trieste, Poreč ja Rovinj. Vahetevahel, suured kruiisilaevad saabuma Koper. Kui jõuate oma laeva, siis peaksid teadma, et rahvusvahelise piiriületuste on ainult Koper ja Piran ja maist oktoobrini Izola samuti. Izola, Koper ja Portorož on kaasaegne jahisadamad saadaval sildumiseks. Mitmes kohas Sloveenia rannikul, saate rentida purjekat. \n \n  Jalgratta \n Naturally, võite saada Sloveenia jalgrattaga, kas ratsutamine teedel või võttes rongi. Jalgrattaga saab sõita kõigil teedel Sloveenia. Ainsad erandid on ja kiirteedel. Samuti on keelatud sõita oma jalgrattaga metsa ja mägiradadele. \n  "</string>
	<string name="climate">kliima</string>
	<string name="climate_text">"Kliima \n Orkuti kliima Sloveenia võib kirjeldada kui tüüpiline Euroopa mandri mõjutanud kliima soe, kuiv suvi ja üsna külm talv, kuid rannikualadel ja madalikud lõuna on Vahemere mõjutanud kliima. Jaanuar on kõige külmem kuu päevasel temperatuur tavaliselt umbes null põhja, kuid mõningatel juhtudel talvekuudel võib olla väga külm ja temperatuuridel kaugele alla nulli ja tugev, külm kirde tuuled, mida nimetatakse Bora, eriti mägistes piirkondades, kus ilm on tugevalt mõjutatud lähedal Alpides. Heavy lumesadu või isegi snowstorms on võimalik ka mõnel päeval seal aastas keskmine päevade arv lumega on väiksem kui 40 low-maa piirkondades ja kuni 120 päeva mägistes piirkondades Sloveenia. rannikualadel pikaajaline külm perioodide ja lumi on üsna harva, sest mõju sooja vee temperatuuri Vahemerele. \n  \n väljas suvel päevane temperatuur ulatuda 20-25 ° C, kuid somet IME-üsna kõrgem, 30-kraadisel või kõrgemal. Enamikul ajast on kuiv ilm sunny ilm, kuigi mõnikord raske äike võib tekkida lõpus päeval, eriti mägistes piirkondades. August on soojem kuu keskmine temperatuur 22 ° C. Aastane sademete varieerub 400 mm lõuna madalad alad ja kuni 1000 mm mägistes piirkondades. \n  \n Orkuti ilm on parim maist septembrini, kui päevad on soe ja ööd on lahe, kuigi sajab rohkem kevadel kui suvel. Sügisel ja talvel on tavaliselt veidi jahe ja niiske, ja sageli udune on mägistes piirkondades. \n  \n Required riided: \n Lightweight puuvilla ja voodipesu suvekuudel; soojem keskmise kaaluga lavalaudadele ja vihmariided talvel. Kampsun võib vaja õhtuti või matkamine mägedes, isegi suvel. \n  \n Koeppen-Geiger klassifikatsioon: \n Orkuti kliima Slowenia võib liigitada Cfb kliima; soe Karastatud niiske kliima soojem kuu madalam kui 22 ° C üle keskmise ja neli või enam kuud üle 10 ° C üle average.The kliima mõned rannikualad Sloveenia võib liigitada Cfa kliima; soe Karastatud vahemereline kliima soojem kuu üle 22 ° C üle keskmise ja niisketes tingimustes aastaringselt. \n  "</string>
	<string name="attractions">Turistic atraktsioonid</string>
	<string name="attractions_text">"Seal on palju Turistic vaatamisväärsuste, mis on tore näha Sloveenia nagu Bledi järv, Postojna koopad, Triglav National Park, Isonzo Motorrail, Piran, Velika Planina, Logari ja paljud teised \n  \n  Saate nautida Sloveenia igal kuul aasta ja saate teha erinevaid turismi selline väike country.There on tegevusi, nagu jalgrattasõit, matkamine, mägironimine, aktiivse puhkuse, spaade ja kuurordid, koopad, loodus, toidu ja veini, kultuur, poodlemine, pere lõbus, kasiinod ja nii edasi \n  \n  Kontrollige järgmisi nuppe. "</string>
	<string name="bled">Bledi järv</string>
	<string name="bled_text">"Lake Bled \n  (Sloveenia: Blejsko jezero; saksa: Bleder Vt Veldeser Vt) on järve Julian Alps Upper kraini piirkonnas Loode Sloveenia, kus see külgneb linna Bled. \n Orkuti piirkond on turismisihtkoht . järv on 35 km (22 miili) kaugusel Ljubljana rahvusvaheline lennujaam ja 55 km (34 miili) kaugusel pealinnast, Ljubljana. "</string>
	<string name="postoina">Postoina koopad</string>
	<string name="postoina_text">"Postojna koopad \n  (Sloveenia: Postojnska jama; saksa: Adelsberger Grotte; Itaalia: Grotte di Postumia) on 24340 m pikk karstiala koobas süsteemi lähedal Postojna, Edela Sloveenia. \n Seda teine ​​pikim koobas süsteemi riigis (pärast Migovec System) [samuti üks peamistest turismiobjekte. koopad olid loodud Pivkale jõgi. "</string>
	<string name="triglav">Triglav</string>
	<string name="triglav_text">"Triglav National Park (TNP) \n  (Sloveenia: Triglavski narodni park) on ainus rahvuspargis Sloveenias. See loodi oma kaasaegse vormi 1981 ja asub loodeosas riigis, vastavalt Kagu osa Alpine massif. \n Mount Triglav, mis on kõrgeim tipp Julian Alps, seisab peaaegu keset rahvuspargis. Alates selle orgude laiali radiaalselt, veega varustamine kahe suure jõe süsteemid nende allikate Julian Alps: Soča ja Sava, mis voolab Aadria ja Musta mere vastavalt "</string>
	<string name="isonzo">Isonzo</string>
	<string name="isonzo_text">"Soča (hääldatakse [soːtʃa] sloveeni) või Isonzo (hääldatakse [izontso] Itaalia) (teiste nimedega friuuli: Lusinç, saksa: Sontig, ladina: Aesontius või Isontius) on 138 kilomeetri (86 miili) pikk jõgi, mis voolab läbi Lääne Sloveenia (96 km või 60 miili) ja Kirde-Itaalia (43 km või 27 miili). \n an Alpine jõe iseloomu, allika peitub Trenta orus Julian Alps Loode Sloveenia, kõrgusel 876 meetrit (2874 jalga). [3] Jõevool mööda linnu Bovec, Kobaridi, Tolmin, Kanal ob Soči, Nova Gorica (kui see on ületanud poolt Solkan Bridge) ja Gorizia, sisestades Aadria mere lähedal linna Monfalcone. See on nival-pluvial režiimi oma ülemjooksul ja pluvial-nival oma alamjooksul. \n Prior et Esimese maailmasõja, jõe kuulus piiri Kuningriik Itaalia ja Austria-Ungari impeeriumi. [tsitaadi vaja] I maailmasõja ajal, ta oli sündmuskohal rasked lahingud kahe riigi vahel, culminat dusega Caporetto lahing aastal 1917 "</string>
	<string name="motorail">Motorail</string>
	<string name="motorail_text">"Motorail rongid töötavad liinil vahel Bohinjska Bistrica, Podbrdo ja Most na Soči ja jookseb läbi pikima Sloveenia raudteetunneli \n \n  kunagi tahtnud minna pikem teekond autoga ilma sõita vahemaa? Siis proovige motorail teenus , mis kannab oma auto, kui sa lõõgastuda ja nautida rongiga sõita. \n  Motorail rongid töötavad liinil vahel Bohinjska Bistrica, Podbrdo ja Most na Soči ja jookseb läbi pikima Sloveenia raudtee tunneli Bohinj tunnel, mis ühendab Ülem Carniola on Põhja Sloveenia mereäärses Littoral Edela. Motorail rongid võivad viia autod, kaubikud, pickup ja autoelamute, mis ei ületa 3 m kõrgune ja 2,4 m laiune. "</string>
	<string name="piran">Piran</string>
	<string name="piran_text">Kõige ilusam linn Sloveenia rannikul kasvas abiga soola. Piran soolaluited, kus maailmatasemel fleur de sel (lillkapsas soola) on ikka toodetud täna kasutades vana meetodeid, olid põhjuseks, miks kaunist Vahemere seinaga linna, tema kiriku eesmärgiga ja kultuurilised vaatamisväärsused, õitses. \n  \n  Vanasadama linn jäänused keskaegse seina on kaitstud kultuurilise ja ajaloolise mälestusmärgi. Kitsad tänavad tihedalt ehitatud majad kahanevalt mäelt ja selle kiriku keskväljakule rannikul ainult rõhutada oma Vahemere iseloomu. See maiste rannikulinnas, mis arendas mõjul Veneetsia, peetakse üheks kõige autentne ja kõige valgusttekitav linnade Aadria mere rannikul. Lisaks arhitektuur, meremuuseum, akvaariumi ja muid vaatamisväärsusi, külastajad kari see linn nautida sündmuste kulinaarse pakkumisi ja lähedal eriline füüsiline funktsioone. \n  \n  Piran on üks maaliline keskaegsete linnade Sloveenia. Lovers kaitsev seinad ja muud arhitektuuri- ja kultuuripärandi funktsioone korda läinud saab reisida Sloveenia ilmaprognoos, mis läheb ühest ajaloolise linna teise rannikult Ljubljana ja Alpidest Pannoonia tasandik. \n  \n  Piran soolaluited, asutatud 804, hõlmas soolaluited valdkonnas tänapäeva Marina (Lucija, Portorož), väiksemad Strunjan soolaluited ja suuremat Sečovlje soolaluited. Pindalad säilinud soolaluited on nüüd maastikuparkidega. Kell Strunjan Landscape Park, leiad uskumatu kalju kõrgub üle mere ja hetkel Sečovlje soolaluited saate õppida traditsioonilise soola tootmise ekskursioone ja külastada muuseumi Salt-tegemine. \n  \n  Iga augustis Piran, linn, mis kasvas soola, tähistab soolatehas Festival, mis taaselustab tagastamise soolatehas pered Sečovlje saltpans, kus nad veedavad suved kuni lõpliku soola saagi. Peamised sündmused toimuvad Tartini Square, mis on pühendatud grand viiulivirtuoosi ja helilooja Giuseppe Tartini, sündinud Piran. Igal suvel, Tartini festival kammermuusika toimub linna. Linn, kus maalikunstnikud tagasi ikka ja jälle, et saada inspiratsiooni, pakub ka mitmeid muid üritusi. Jälgi sündmuste kalender Piran!</string>
	<string name="velika">Velika Planina</string>
	<string name="velika_text">Lõpuks kevad on kui cowbells läbi Alpide karjamaadel Velika Planina platoo hakkavad helisema, teatades saabumist karjaste. See on maagiline platoo üks suurimaid karjaste arveldused Euroopas. Ja kuhu olete kutsutud õppida põnev elu suvekarjamaal ja proovi meierei maiuspalad nad valmistada teile. Jalutage läbi niidud või võtta matk (või mägiratta) kogu platoo. \n  \n  Velika Planina kutseid rohke võimalusi jalutamiseks ja matkad kogu mägikarjamaalt tutvustada loodus- ja etnoloogiliste haruldusi, et te ei taha miss. Kiireim viis Velika Planina on köisraudtee alates Kamniška Bistrica. Sealt saab võtta suusatõstuk algusse, kus teil tervitati suurepärane vaade. Need, kes eelistavad väljakutse võib olla üks hästi tähistatud matkarajad üles. Talvel seal suusamäel mis võluda tõsi talvel muinasjutt meeles pidada, koos sõprade ja perega. \n  \n  karjaste arveldus- karjamaal sisaldab umbes 140 barakid. Oma iseloomuliku arhitektuuri, see on sümbol Velika Planina. Majakesed on kaetud katused valmistatud traditsioonilise kuusk vöötohatis, et jõuda peaaegu alla maapinnale. Platoo tõesti on elus juunis saabumist karjased, kes hõivavad barakid kuni septembrini, kui nad kipuvad nende karjatamine karjad. Nad on väga hea meel kutsuda külastajaid maitse oma omatehtud meierei hõrgutisi või isegi valmistada autentse karjase lõunaeine - hapupiim ja žganci - tatar või maisi sodi. Mõned barakid on olemas külastajatele, et pole mingit põhjust, miks te ei veeta öö või kaks, nagu karjased teha. \n  \n  Puhka jalga kabel Snow Mary ja laskuda kuulus Vetrnica koobas, mis on kättesaadav kitsas ringikujuline jalgtee. Lääne serva platoo (Zeleni Rob) seal on maaliline loomulik aken nimega Luknja (ava). Dovja Griča koobas (st loodusliku kivi) asub Tiha Dolina orus (Sloveenia vaikne orus), mis on vaid üheksa meetrit sügav, kuid tuntud palju rahvajutte, et see on inspireeritud. Teine sait väärt on Preskar muuseum, kus trnič hoitakse - eriline juustu iseloomulik Velika Planina piirkonnas. \n  \n  Suvel saate valida ise üles platoo autentse karjase lõunaeine - hapupiim ja žganci (tatar sodi). Karjased on hea meel pakkuda teile omatehtud juustu ja teisi piimatooteid toidud, kui külastate. Kui platool saate laadige patareisid traditsiooniliste karjase toit, nagu jota (oa ja hapukapsas hotpot), ričet (oder hautis), guljaši, vorsti hapukapsa, Carniola vorsti, tatar žganci või valtsitud pelmeenid kodujuust tuntud štruklji . \n  \n  Vastavalt Velika Planina, keset puutumata loodust, saate teada kolm vedrud Kamniška Bistrica jõgi. Tuntuim neist on tema peamine allikas, mis asub lähedal Mountain Lodge Dom v Kamniški Bistrici. Allikal leiad Plečnik Manor, puhkemajaks projekteeris kuulus Sloveenia arhitekt et sulanduksid maastikku. Kuigi jälgimise jõe ärge unustage külastada kahte Kuru: Veliki ja Mali Predaselj, kitsaima osa Kamniška Bistrica jõesäng ja Orglice (Sloveenia suupillile) juga on ka hästi väärt.</string>
	<string name="logar">Logari</string>
	<string name="logar_text">Logari Valley (Logarska Dolina) on üks ilusamaid Alpine jää orud Euroopas. Harmooniline tasakaal traditsioon, inimese ja looduse, et leidis kodu see osa Solčava Piirkond on nii erandlikud ja raske leida. Tee oma viibimise selles rahulik maastik park võimaluse matkata, jalgrattaga, ratsutamine või foto safari. Park on võitnud rahvusvahelise CIPRA Future Alpides auhind eduka haldamise kaitseala. \n  \n  Logari Valley saab imetleda põlised roheline looduse igal sammul. Võtke Trail läbi Logari Valley, loomulik ajalooline ja etnograafia rada viib läbi põnev nooks ja crannies keset puutumatu loodus maastiku park. Sul on võimalus avastada erakordne, haruldased ja isegi ohustatud lill liike. Org on tuntud ka oma paljude juga, silmapaistvaim mille hulgas on 90-meetrine Rinka Falls. \n  \n  Kui see aktiivse puhkuse sa pärast saad maha võtta lähedal piigid, minna jalgrattaga, ronida mägedes või minna fotojaht loomade nende loomulikus keskkonnas. Lapsed naudivad roaming muinasjutt metsa, et peidab endas mitmeid oma lemmik muinasjutu tegelased. Tule talvel orus on eriti kutsuv murdmaasuusatamine, Kelgutamine, mäesuusatamine ja Touringsuusatamine; ja kui sa oled kuni see, et sa oled kindel, et nautida ronimine külmutatud juga. \n  \n  Puidust aidad või "kašče" on lahutamatu osa kultuuripärandi - mitte ainult Logari Valley, vaid ka Solčava piirkonna ja Ülem Savinja Valley. Nad olid lahutamatu osa põllumajandusettevõtete kuna neid kasutati toiduainete säilitamiseks ettenähtud, eriti terad. Mõned neist on veel kasutata nende algsel eesmärgil. Vaata ka kodus Spiritual Retreat on Logarski Kot Karjase Hut ja Chapel Kuningas Kristuse. \n  \n  Logari Valley on üks kolmest orud Solčava Region - teised kaks avastamist on Robanov Kot ja Matkov Kot. Enamik Solčava piirkonna elanikud elavad kõrge mägi talud, mille hulgas on kõrgeim lamades talu Sloveenia (Bukovnik, 1327 m). Ronida ülesmäge mägimajad ja piigid või hõljumine üle Logari orus purilennuki. Tee seda kaunist keskkonda seade oma uusi seiklusi.</string>
	<string name="vine">Maailma vanim Vine</string>
	<string name="vine_text">Süda Maribor, paast, on koduks vanim viinapuu maailmas. Rohkem kui 450 aastat vana see on ainus taim hooplemine oma muuseumi - Vana Vine House. Maribor võõrustab mitmeid üritusi Vana Vine, nagu kärpimine Vana Vine, mardipäeva ja Vana Vine Festival. Uskuge või mitte, Vana Vine on isegi oma hümn ja kohalikega on liigagi innukalt teile seda kuulda. \n  \n  Žametovka või modra kavčina (Bleu de Cologne), kinnitas 400-aastane, on loetletud Guinnessi rekordite raamatusse kui vanim viinapuu maailmas ikkagi puu. Vana viinapuu oli istutatud Maribor lõpus keskajal ajal Türgi sissetungi. See tunnistajaks - ja säilinud - Lahingutes möllanud vahel sissetungijad ja linna kaitsjatele, Old Vine House täna oli üks osa linnamüüri. \n  \n  esitatavatest gastronoomiline läbimist linna Maribor ja selle ümbrus. Saate nautida väga erinevaid Štajerska maitsed ja kõik teed viivad teid Vana Vine House. \n  \n  Vana Vine on ainus ettevõte, millel on oma muuseumi - Vana Vine House. Kui osa linnamüüri, maja täna esitleb auväärne veini pärandi, mille veinikelder ja veini degusteerimine tuba, premium veine Maribor veini piirkonnas. Ja et tähistada Old Vine, Maribor ja ümbruskond kiidelda paljude maaliline veini teede ja veinikeldreid. \n  \n  Mis array kulinaarse, veini ja kultuurilise hõrgutisi see premium festival sündmus algab oktoobris autasud viinamarjasaagist Vana Vine ja sulgub koos Feast of St Martin in Maribor, suurim mardipäeva tähistamine Sloveenia. Sul on võimalik kogeda parimat, et Sloveenia veinitootjate, eriti need, mis on Štajerska piirkonnas on pakkuda. Fännid traditsiooniliste hõrgutisi saab maitsta autentne nõud kohalikud kokad ja seal on ka põnev kultuuriprogramm ümardada see kõik välja. \n  \n  Suuruselt teine ​​Sloveenia linna Maribor uhke vanim viinapuu maailmas, mis on rohkem kui 400 aastat vana. On kolm veiniteed selle auväärne vein "daam" maale Maribori ja saate sõita oma jalgratta neile. Üksikute punktide kolme veiniteed on seotud rahvusvahelise ertshertsog Johann Trail lähtekohast Graz sihtkohta Maribor. Kui te ei ole üks entusiastlik jalgratturid, võite sõita elektrilise jalgratta ja sõita mööda neid teedel.</string>
	<string name="regions">Regioonide</string>
	<string name="regions_text">Sloveenia, võib kogeda nelja erinevat maailma ühe päeva, sest isegi kaugematesse nurkadesse riigis on ainult umbes kaks tundi eemal pealinna Ljubljana. Rohelises südames Sloveenia teie arvates ulatub mägine Alpidest vaikne ilu Pannoonia tasandik idas. Vahemere Sloveenia, tema rannikulinnadest ja uimastamise Karst, ootab teid avastama see kogu selle ilu. Tunneta elavat pulssi pealinna avastada looduse ilu ja kultuuri ümbrust. \n  \n  Võite tunda ilu roheline Sloveenia kui nautida vaadet kuulsale Bledi järv ja armastatud Lake Bohinj. On lugematuid võimalusi vabaõhuharrastusteks keset kaunist Alpine piigid ja orud omaks Julian Alps, Triglav National Park, võimas Kamnik ja Savinja Alpid ja roheline Pohorje mäed. Kas pea Maribor, linna vanim viinapuu maailmas tuntud puhkepiirkonnas Kranjska Gora, uimastamise piirkond Koroška või külastada Soča jõe org - Pole tähtis, kuhu minna, uskumatu kogemus ootab sind. \n  \n  Kuigi Vahemere linnade Piran, Izola ja Koper ahvatleb külastajaid oma keskaegse linna keskused, Portorož kutsub neid oma puhkus vaatamisväärsusi. Salt kombainid võib näha kõvasti tööd Sečovlje soolaluited ja Karst koos Postojna koopad, Škocjan Caves ja Vilenica koobas uhke kõige uimastamist underground maailmad planeedil. See piirkond on koduks ka üllas Lipizzaneri hobune. Maa viinamarja rikas mäed Goriška Brda on kuulus oma köitev kvaliteetne aromaatne vein, ja saab maitsta seda turismitalude ja veinikeldreid. Oma hulgaliselt põnevaid maitseid ja seiklusi, siis Vipava Valley on soovitatud ka maineka Lonely Planet, reisi juhend hiiglane. \n  \n  Ida Sloveenia on maa lai, avatud väljad ja veeremi maastikud, toonekured, tuule-kõristid, ujuvad veskid, tervendav vesi, energia punkte, maaliline looklevate viinamarjaistanduste, ainulaadne traditsioone ja murded, ja mis kõige tähtsam, see on koduks soe ja külalislahked inimesed. See maastik on rikas looduslike termid, mis tugevdab ja taasergutamaks teile. Avasta sõbralikkus ja külalislahkus turismitalud, kus saab maitsta kohalikke hõrgutisi ja ööbida võluv viinamarjaistanduse suvila keset viinamarjaistandusi. Relive Varem saab külastada mitmeid majesteetlik lossid. \n  \n  Ljubljana ja selle ümbrus pakuvad oma külastajatele lugematuid võimalusi veeta oma puhkuse, uurida ja nautida. Roheline kapitali on tuntud erinevate originaalseid ideid loodud noorte ettevõtjate, teadlaste, kunstnike, üliõpilaste ja armastavad kõik asjad ilusad. Lühikese pausi linna minna üks paljudest ühepäevaekskursioone, nagu Ljubljana pakub kiiret juurdepääsu mitmele lähedal vaatamisväärsused. Võite sisestada kuningriigi pruunkaru metsades on Kočevsko piirkonnas, õppida traditsioon karjaste või külastada võluv ajalooline linnades kantud UNESCO maailmapärandi Sites.</string>
	<string name="active">aktiivne puhkus</string>
	<string name="active_text">Ronida tippkohtumisel. Jalgsi või jalgrattaga. Nautige ilus suusarajad oma lastele. Tunneta adrenaliini. Hinga värskuse. Keset rohelised metsad, hobuse kõrval vesi, golfiväljakutel. Sisesta maailma aktiivset seiklustest. \n  \n  Veeda puhkus südames mägine Sloveenia. Jalutage läbi dünaamilise ja puutumata looduse 10000 kilomeetri tähistatud ja paigutatud matkarajad. Saad valida 175 mägimajad või ööbida hotellides ja laagrites matkajatele. Matkata ja hingata värskust mägedes. \n  \n  Dünaamiline maastike Sloveenia oma lugematuid looduslik ilu, on ideaalne jalgrattasõit puhkus. Siin on kindel, et leida suusarajad sobivad teile, oma sõpradele ja oma pere. Tänu mõju Vahemere kliima, võid minna biking Sloveenia peaaegu aastaringselt. \n  \n  Sloveenia on rikas looduslike veeallikate, mis peaaegu helistada tegevuse või vee lähedal. Värskenda ennast meres ujumist, järvede, jõgede või basseinid. Sail ja surf vee peal ja lase tuul Curl oma juukseid. Naudi stand-up aerusurf või rida paat kristallselge vetes. Kas tunnete adrenaliini? Kogemused valge vee rafting, süsta või kanuu ja avastada ilu kitsas Kuru. Lõõgastumiseks kalale minna või aeglaselt parv alla Sloveenia jõgedesse. \n  \n  Kas sulle meeldib eriline kogemusi? Kui su hing rõõmustab ja teie süda naela. Heitke pilk Sloveenia erinevast vaatenurgast. Vaata maastiku õhust, kuulda tormasid vee, tunda adrenaliini pinge. See on kogemus, mis muudab teie puhkuse unustamatu elu sündmus. \n  \n  golfiväljakud Sloveenia on kõige ilusam Euroopas. Need on esitatud tüüpiline maastike äärel Pannoonia tasandik seas viinamarjaistandused ja jooksva mäed, allpool Alpine tippkohtumistel ja idüllilises karstiala. Tänu lühikeste vahemaade jooksul Sloveenia jõuate kõige golfikepid Ljubljana ühe tunni jooksul. \n  \n  Equestrianism ja ratsutamist Sloveenia on sajanditepikkuse traditsiooni tänu Lipica hobusekasvandus, häll maailmakuulus Lipizzaneri hobused. Arvukad ratsutamine keskused, turismitalude ja ranches pakkuda teile kogemuse Sloveenia sadulas. \n  \n  Kui lumehelbed tantsivad taevas ja luua imeline talvise maastiku, see on aeg lõbutseda lumi. Lisaks hästi hooldatud suusarajad, paljud teised talvel tegevust ootavad teid Sloveenia. Sisesta maailma unustamatu seiklustest lumel ja jääl.</string>
	<string name="biking">Jalgrattasõit</string>
	<string name="biking_text">Tutvu Sloveenia jalgrattaga. Dünaamiline maastike Sloveenia oma lugematuid looduslik ilu, on ideaalne jalgrattasõit puhkus. \n  \n  Siin on kindel, et leida suusarajad sobivad teile, oma sõpradele ja oma pere. Tänu mõju Vahemere kliima, võid minna biking Sloveenia peaaegu aastaringselt. \n  \n  Hop jalgratta ja sõita mööda radu läbi Sloveenia kõige ulatuslikum metsa tõusta maaliline platoo Kesk Sloveenia ja nautida sõita läbi kuppelmaastike. Võite ka uurida linna tänavate ja väljakute jalgrattaga.</string>
	<string name="bohinj">Lake Bohinj</string>
	<string name="bohinj_text">Suurim looduslik järv Sloveenia lõputu võimalusi harrasteita. \n  \n 
Lake Bohinj asub jää orus ja see sisaldab peaaegu 100 miljonit kuupmeetrit vett - vastavalt vanem Bohinj nali: mitte rohkem kui ämber, kui see on piisavalt suur. Järsult langev järve valgala suhteliselt sujuvalt kujuline ja ei ole madalatel aladel. Suvel vee temperatuur tõuseb kuni 22 ° C; talvel järve külmub mõnikord. Veetase tõuseb 2-3 meetri pärast tugeva vihmasaju. \n  \n  Lake vesi on taastatud kolm korda aastas. Peamine lisajõgi on Savica ja peamine suistohaara on Sava Bohinjka. Rohkem kui kolmandik voolab järve karstiallikaid all järve pinna mööda põhjakaldal. Ajal tugev vihmasadu, Karsti vetes purskuma välja nagu Govic vedru Pršivec nõlval. \n  \n  Lake Bohinj sobib vee tegevust aastaringselt - ujumine, paadi sõit, purjelauad, aerutada või kanuusõit, kalastamine ja sukeldumine soojem kuu, kuni (mõnikord) isegi iluuisutamine talvel. Külalised saavad ka imeline turistide paadisõidu või lihtsalt minna lõõgastav jalutada mööda kallast. Kui jää märkides on võimalus, siis arvestage, et saate ainult uisutada ja kõndida jääl omal vastutusel. Soovitame olla ülimalt ettevaatlik!</string>
	<string name="spa">Spa murda ja vett lõbus</string>
	<string name="spa_text">Sloveenia spaad on hulgaliselt sise- ja veealade ujumise igal aastaajal. Lisaks on neil ka massaaž ja ravi basseinid ja väga atraktiivne veepargid slaididega. Meelelahutus lastele on samuti saadaval. \n  \n  Kõik termilise kuurortide Sloveenia on kaasaegne basseinid koos termilise vesi või merevee kuumutatakse erinevate meeldivat temperatuuridel. Need basseinid on valdkonnad vesimassaaž, mullivannid ja muud lõõgastav elemente. Mõned Kuurordid isegi Olympic-size basseinid. \n  \n  Spaad suurte väljas veepargid kiire vee rennide, aeglane jõed, surfamine aladel ja julge slaidid meeldib neile, kes armastavad vett seiklustest. Neist on esimene vesiliurajaga koos 360-kraadise silmus. \n  \n  Kui lähete basseini saab nautida rühmatöö koos instruktoriga, mis annab teile hetked lõbus ja hoolitseda oma tervise. Mitmesugused vesiaeroobika ja muud kehalist parandada oma ringlusse, saate hingata parem, ja tugevdada oma hingamisteede lihaseid. Ja nad lõbus. \n  \n  Lisaks basseinid, sloveeni spaad ka palju väljas päevitamiseks, toidu ja joogi valdkondades. Mõned spaad isegi päikest terrassid nudistide. Suvel eriti on palju teemaline seiklustest lastele. \n  \n  Enamik Sloveenia spaad on Lastebasseinid väikelapsed ja armas basseinid lastele. Lapsesõbralikud meelelahutus on täis seiklusi ja lugusid kohalike ja teiste, tuntud, kangelasi. Meet dwarves ja päkapikud, piraadid ja indiaanlased! Massaažid lastele ja lapsehooldustasu on ka olemas.</string>
	<string name="Otras_apps">Teised rakendused</string>
	<string name="Acerca">umbes</string>
	<string name="Rate">määr</string>
	<string name="about">umbes</string>
	<string name="subject1">Have a look at seda rakendust!</string>
	<string name="textoabout">Concept poolt Mymma Soto \n  Arendanud APlanetBit \n  ikoone Ikoonid Land \n  http://www.icons-land.com</string>
	<string name="version">versioon</string>
	<string name="extra_text1">See rakendus on väga kasulik! \n Kas seda! \n  https://play.google.com/store/apps/details?id=</string>
	<string name="mensaje_cookies">"Vastavalt direktiivi 2002/58 / EÜ Euroopa Parlamendi ja nõukogu on teada, et see sait seadme identifikaatorid kasutatakse sisu ja reklaamide isikupärastamiseks, et sotsiaalmeediafunktsioonide ja analüüsida liiklust. Jagame ka nende tunnuste ja muud teavet oma seadmest meie sotsiaalse meedia partnerid, reklaami ja veebianalüütika. Rohkem üksikasju http://lagatera.dynu.net "</string>
	<string name="map_of_slovenia">kaart</string>
	<string name="vocabulario">sõnavara</string>
	<string name="slovenia">Sloveenia</string>
</resources>