<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> 
<resources>
	<string name="app_name">Ymweliad Slofenia HD</string>
	<string name="toast_tts_inicializado">peiriant Testun-I-Lleferydd wedi\n i ymgychwyn</string>
	<string name="toast_tts_error">Digwyddod gwall wrth ymgychwyn Testun-I-Lleferydd injan</string>
	<string name="toast_redir">Ailgyfeirio at Google Chwarae i osod Testun i Lleferydd injan</string>
	<string name="toast_set_language">Gosod TTS iaith Slovenian</string>
	<string name="hola">zdravo -- Helo</string>
	<string name="di_hola">zdravo</string>
	<string name="adios">Zbogom -- Hwyl fawr</string>
	<string name="di_adios">Zbogom</string>
	<string name="buenosdias">Dobro jutro -- Bore da</string>
	<string name="di_buenosdias">Dobro jutro</string>
	<string name="buenas_tardes">Dober večer -- Noswaith dda</string>
	<string name="di_buenas_tardes">Dober večer</string>
	<string name="buenas_noches">Lahko noč -- Nos da</string>
	<string name="di_buenas_noches">Lahko noč</string>
	<string name="hasta_luego">Se vidimo kasneje -- Wela\n i di wedyn</string>
	<string name="di_hasta_luego">Se vidimo kasneje</string>
	<string name="hasta_manana">Se vidiva jutri -- Welwn ni chi fory</string>
	<string name="di_hasta_manana">Se vidiva jutri</string>
	<string name="quetal">Kako ste? -- Sut wyt ti?</string>
	<string name="di_quetal">Kako ste?</string>
	<string name="bien_gracias">počutim se dobro -- Rydw i\n n teimlo\n n dda</string>
	<string name="di_bien_gracias">počutim se dobro</string>
	<string name="buen_provecho">dober tek -- bon Blas</string>
	<string name="di_buen_provecho">dober tek</string>
	<string name="me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš? -- Allwch chi fy helpu i?</string>
	<string name="di_me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš?</string>
	<string name="cuanto_cuesta">Koliko je to? -- Faint yw e?</string>
	<string name="di_cuanto_cuesta">Koliko je to?</string>
	<string name="no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan -- Dydw i ddim yn siarad Sloveninan</string>
	<string name="di_no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan</string>
	<string name="necesito_un_medico">rabim zdravnika -- Fi angen meddyg</string>
	<string name="di_necesito_un_medico">rabim zdravnika</string>
	<string name="soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije -- Dwi\n n nid o Slofenia</string>
	<string name="di_soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije</string>
	<string name="de_donde_eres">Kje si? -- Ble rydych chi\n n dod?</string>
	<string name="di_de_donde_eres">Kje si?</string>
	<string name="me_llamo_paul">Moje ime je Peter -- Fy enw i yw Peter</string>
	<string name="di_me_llamo_paul">Moje ime je Peter</string>
	<string name="como_se_llama">Kaj ti je ime? -- Beth yw dy enw?</string>
	<string name="di_como_se_llama">Kaj ti je ime?</string>
	<string name="arriba">navzgor -- i fyny</string>
	<string name="di_arriba">navzgor</string>
	<string name="abajo">navzdol -- lawr</string>
	<string name="di_abajo">navzdol</string>
	<string name="izquierda">Levi -- Chwith</string>
	<string name="di_izquierda">Levi</string>
	<string name="derecha">Prav -- Right</string>
	<string name="di_derecha">Prav</string>
	<string name="centro">Bližnji -- canol</string>
	<string name="di_centro">Bližnji</string>
	<string name="delante">spredaj -- Blaen</string>
	<string name="di_delante">spredaj</string>
	<string name="detras">Nazaj -- Yn ôl</string>
	<string name="di_detras">Nazaj</string>
	<string name="encima">Več kot -- dros</string>
	<string name="di_encima">Več kot</string>
	<string name="debajo">Spodaj -- O dan</string>
	<string name="di_debajo">Spodaj</string>
	<string name="lo_siento">Žal -- Mae\n n ddrwg gennym</string>
	<string name="di_lo_siento">Žal</string>
	<string name="por_favor">Prosimo -- Os gwelwch yn dda</string>
	<string name="di_por_favor">Prosimo</string>
	<string name="gracias">Hvala vam -- Diolch</string>
	<string name="di_gracias">Hvala vam</string>
	<string name="de_nada">Ni za kaj -- Croeso</string>
	<string name="di_de_nada">Ni za kaj</string>
	<string name="muchas_gracias">Najlepša hvala -- Diolch yn fawr iawn</string>
	<string name="di_muchas_gracias">Najlepša hvala</string>
	<string name="no_gracias">Ne, hvala -- Dim Diolch</string>
	<string name="di_no_gracias">Ne, hvala</string>
	<string name="encantado">Lepo te je bilo srečati -- Neis i gwrdd â chi</string>
	<string name="di_encantado">Lepo te je bilo srečati</string>
	<string name="esta_bien">To je v redu -- Mae hynny yn iawn</string>
	<string name="di_esta_bien">To je v redu</string>
	<string name="un_cafe">Ena kava, prosim -- Un coffi, os gwelwch yn dda</string>
	<string name="di_un_cafe">Ena kava, prosim</string>
	<string name="una_cerveza">Eno pivo prosim -- Mae un cwrw, os gwelwch yn dda</string>
	<string name="di_una_cerveza">Eno pivo prosim</string>
	<string name="el_bano">Kje je stranišče? -- Ble mae\n r toilette?</string>
	<string name="di_el_bano">Kje je stranišče?</string>
	<string name="la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim? -- Allech chi roi \n r ddewislen i mi, os gwelwch yn dda?</string>
	<string name="di_la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim?</string>
	<string name="una_tortilla">Ena omleta, prosim -- Mae un omled, os gwelwch yn dda</string>
	<string name="di_una_tortilla">Ena omleta, prosim</string>
	<string name="una_paella">Nekateri Golaz prosim -- Mae rhai Golaž os gwelwch yn dda</string>
	<string name="di_una_paella">Nekateri Golaz prosim</string>
	<string name="la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim? -- Allech chi ddod â mi y bil, os gwelwch yn dda?</string>
	<string name="di_la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim?</string>
	<string name="desayuno">zajtrk -- brecwast</string>
	<string name="di_desayuno">zajtrk</string>
	<string name="comida">Kosilo -- Cinio</string>
	<string name="di_comida">Kosilo</string>
	<string name="cena">večerja -- cinio</string>
	<string name="di_cena">večerja</string>
	<string name="cuchara">Spoon -- Llwy</string>
	<string name="di_cuchara">Spoon</string>
	<string name="tenedor">vilice -- fforc</string>
	<string name="di_tenedor">vilice</string>
	<string name="cuchillo">nož -- cyllell</string>
	<string name="di_cuchillo">nož</string>
	<string name="pan">kruh -- bara</string>
	<string name="di_pan">kruh</string>
	<string name="vaso">steklo -- Gwydr</string>
	<string name="di_vaso">steklo</string>
	<string name="agua">voda -- dŵr</string>
	<string name="di_agua">voda</string>
	<string name="servilleta">prtiček -- napcyn</string>
	<string name="di_servilleta">prtiček</string>
	<string name="camarero">Natakar -- gweinydd</string>
	<string name="di_camarero">Natakar</string>
	<string name="me_gusta">všeč mi je -- Wyf yn ei hoffi</string>
	<string name="di_me_gusta">všeč mi je</string>
	<string name="si">Da -- Ydw</string>
	<string name="di_si">Da</string>
	<string name="no">Ne -- Nac oes</string>
	<string name="di_no">Ne</string>
	<string name="es_posible">Lahko bi bilo -- Gallai fod yn</string>
	<string name="di_es_posible">Lahko bi bilo</string>
	<string name="nunca">Nikoli -- Peidiwch byth â</string>
	<string name="di_nunca">Nikoli</string>
	<string name="siempre">Nenehno -- Bob amser</string>
	<string name="di_siempre">Nenehno</string>
	<string name="a_veces">včasih -- weithiau</string>
	<string name="di_a_veces">včasih</string>
	<string name="hoy">danes -- heddiw</string>
	<string name="di_hoy">danes</string>
	<string name="ayer">včeraj -- Ddoe</string>
	<string name="di_ayer">včeraj</string>
	<string name="manana">jutri -- yfory</string>
	<string name="di_manana">jutri</string>
	<string name="coche">avto -- car</string>
	<string name="di_coche">avto</string>
	<string name="avion">plane -- Plane</string>
	<string name="di_avion">plane</string>
	<string name="tren">vlak -- trên</string>
	<string name="di_tren">vlak</string>
	<string name="autobus">Avtobus -- Bws</string>
	<string name="di_autobus">Avtobus</string>
	<string name="bicicleta">koles -- beic</string>
	<string name="di_bicicleta">koles</string>
	<string name="hotel">Hotel -- Hotel</string>
	<string name="di_hotel">Hotel</string>
	<string name="habitacion">soba -- Ystafell</string>
	<string name="di_habitacion">soba</string>
	<string name="habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo -- Rwyf wedi archebu un ystafell</string>
	<string name="di_habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo</string>
	<string name="hasta_pronto">Se vidiva kmalu! -- Welwn ni chi cyn bo hir!</string>
	<string name="di_hasta_pronto">Se vidiva kmalu!</string>
	<string name="Salir">Gadael</string>
	<string name="basic_data">data sylfaenol</string>
	<string name="basic_data_text">"Data sylfaenol \n  Arwynebedd tir \n  20,273 km sgwâr, y mae 66% coediog ardaloedd, 28% o ardaloedd amaethyddol a 3% o ardaloedd adeiledig \n  \n Population \n 2.06m (Ionawr y 1af o 2015; Gweriniaeth Swyddfa Ystadegau Slofenia)\n  canolfannau trefol nmain \n Population yn \n 000 (Ionawr y 1af o 2015; Gweriniaeth Swyddfa Ystadegau Slofenia) \n Ljubljana (cyfalaf): 287.2 \n Maribor: 112.3 \n Kranj: 55.9 \n Celje: 48.8 \n Climate \n Mediterranean ar yr arfordir, tir cyfandirol \n Weather yn Ljubljana (uchder 295 metr)\n  mis nHottest: Gorffennaf, 21 ° C; mis oeraf: Ionawr, -1 ° C (uchafswm dyddiol cyfartalog a lleiafswm); mis sychaf: Ionawr a Chwefror, 75 mm glawiad cyfartalog; mis gwlypaf: Mehefin 183 mm glawiad cyfartalog \n Language \n Slovene \n Weights a mesurau\n  system nMetric\n  ewro nCurrency \n The (€), a ddisodlodd y TOLAR Slofenia (SIT) ar 1 Ionawr 2007 am gyfradd gyfnewid sefydlog o SIT239.64: € 1 \n Time\n  awr DIM flaen GMT; dwy awr ar y blaen yn yr haf\n  blwyddyn nFiscal \n Calendar flwyddyn \n Public gwyliau\n  1af nJanuary (Dydd Calan ), 8 Chwefror (Dydd Preseren), 16-17 Ebrill (Dydd y Pasg a Llun y Pasg), 27 Ebrill (Gwrthryfel Yn erbyn y Dydd Galwedigaeth), 01-02 Mai (Dydd Llafur), 25 Mehefin (Diwrnod Cenedlaethol), 15 Awst ( rhagdybiaeth o Mary), 31 Hydref (Dydd Diwygiad), Tachwedd 1st (Sul y Cofio), 25 Rhagfyr (Dydd Nadolig), 26 Rhagfyr (Diwrnod Annibyniaeth a Undod Cenedlaethol \n  "</string>
	<string name="arrival">Sut i gyrraedd</string>
	<string name="arrival_text">"Mynediad Hawdd \n Slovenia wedi ei lleoli yng Nghanolbarth Ewrop a borderi yr Eidal, Awstria, Hwngari a Croatia. Mae\n n dim ond ychydig o yrru awr i ffwrdd o Fenis neu Vienna. Slofenia yn hawdd ei gyrraedd o bob gwlad cyfagos, fel y mae wedi gysylltiadau ffyrdd a rheilffyrdd da , gyda teithiau dyddiol o llawer o ddinasoedd Ewropeaidd. gan ei bod yn wlad arfordirol, gallwch hefyd gael i Slofenia ar y môr. \n  \n By Car \n Most o\n r ceir yn mynd Slofenia gan traffyrdd, sydd hefyd yn y ffordd hawsaf i deithio o amgylch y wlad. Mae\n n hawdd teithio y ffyrdd Slofenia mewn car, gan eu bod yn arwyddion da ac yn glir. er bod rhai ffyrdd lleol yn gul a throellog, ymgyrch ar eu hyd serch hynny ddymunol ac yn amrywio. i yrru ar draffyrdd, mae\n n orfodol i chi i gael vignette. \n  \n By Awyr \n in ychwanegol at y teithiau dyddiol i lawer o ddinasoedd yn Ewrop, mae dau ddarparwr cost isel hedfan yn hedfan oddi wrth y prif faes awyr rhyngwladol Slovenian Jože Pučnik Ljubljana. Maent yn easyJet a Wizz Air, yn hedfan i Llundain a Brwsel. Rhan fwyaf o hedfan i Ljubljana yn cael eu gwneud gan y cwmni hedfan yn unig Slofenia Adria Airways. Gallwch hefyd yn hedfan i un o\n r meysydd awyr tramor yn y cyffiniau agos, a mynediad Slofenia oddi yno ar fws, trên neu rhentu car. \n  \n By Bws \n Buses rhedeg i Slofenia o llawer o ddinasoedd Ewropeaidd. Yn Slofenia, gallwch hefyd gael i\n r rhan fwyaf o drefi a chefn gwlad ar y bws. Os ydynt yn rhedeg ar hyd ffyrdd lleol, gall y gyrwyr stopio mewn arhosfan bws mewn unrhyw anheddiad. Gallwch brynu tocyn bws yn uniongyrchol oddi wrth y gyrrwr bws, tra yn y bws mawr arosfannau gallwch hefyd brynu tocyn bws ar gyfer dyddiad penodol. \n  \n By Trên \n Trains i Slofenia rhedeg bob dydd o llawer o ddinasoedd Ewropeaidd. Os ydych yn teithio ar y trên, mae hefyd yn bosibl i reidio mewn car cysgu. Dim ond y trenau Rheilffyrdd Slovenian rhedeg o gwmpas Slofenia, gyda\n r holl amserlenni a rhestrau prisiau a gyhoeddir ar y tudalennau gwe. Gallwch brynu tocyn ym mhob gorsaf reilffordd yn ogystal ag ar y trên. trenau Slofenia yn cadw at yr amserlenni. \n  \n By Cwch neu\n r cwch hwylio \n From mis Mai i Hydref, mae teithiau aml o gychod pŵer cyflymder uchel o Fenis, Trieste, Poreč a Rovinj. O bryd i\n w gilydd, llongau pleser mawr yn cyrraedd i Koper. Os byddwch yn cyrraedd eich llong eich hun, dylech wybod bod y croesfannau ffin ryngwladol ond yn Koper a Piran, ac o fis Mai i Hydref yn Izola hefyd. Yn Izola, Koper a Portorož, mae marinas modern ar gael ar gyfer angori. Mewn sawl man ar yr arfordir Slofenia, gallwch rentu cwch hwylio. \n  \n By Beic \n Naturally, gallwch hefyd gael i Slofenia ar feic, boed trwy marchogaeth y ffyrdd neu drwy gymryd trên. Ar feic, gallwch yrru ar yr holl ffyrdd yn Slofenia. Yr unig eithriadau yw y expressways a thraffyrdd. Mae hefyd wedi ei wahardd i reidio eich beic ar hyd y llwybrau coedwig a mynydd. \n  "</string>
	<string name="climate">hinsawdd</string>
	<string name="climate_text">"Gall yr Hinsawdd \n The hinsawdd y Slofenia cael ei ddisgrifio fel yr hinsawdd yn dylanwadu cyfandir Ewrop nodweddiadol gyda cynnes, hafau sych a gaeafau eithaf oer, tra bod yr ardaloedd arfordirol a\n r iseldiroedd yn y de yn cael hinsawdd dylanwadu canoldir. Ionawr yw\n r mis oeraf gyda ystod y dydd tymheredd fel arfer tua sero yn y gogledd, ond mewn rhai achosion misoedd y gaeaf yn gallu bod yn oer iawn gyda\n r tymheredd yn llawer is na sero a gwyntoedd gogledd-ddwyreiniol cryf, oer, a elwir yn Bora, yn enwedig yn y rhanbarthau mynyddig, lle mae\n r tywydd yn dylanwadu\n n gryf ar y gerllaw Alpau. eira trwm neu hyd yn oed stormydd eira hefyd yn bosibl ar rai dyddiau yno; y nifer cyfartalog blynyddol o ddyddiau gyda eira yn llai na 40 yn y rhanbarthau tir isel a hyd at 120 o ddiwrnodau yn y rhanbarthau mynyddig Slofenia yn yr ardaloedd arfordirol hir-barhaol. cyfnodau rhew ac eira yn eithaf anaml oherwydd y dylanwad y tymheredd y dŵr cynnes o\n r môr canoldir. \n  \n in tymheredd yr haf yn ystod y dydd yn cyrraedd 20-25 ° C, ond somet imes eithaf uwch, 30 ° C neu fwy. Yn y rhan fwyaf o\n r amser yn tywydd sych gyda chyfnodau heulog, er y gall Stormydd a tharanau weithiau trwm yn digwydd ar ddiwedd y dydd, yn enwedig yn y rhanbarthau mynyddig. Gorffennaf yw\n r mis cynhesaf gyda Tymheredd ar gyfartaledd o 22 ° C. Dyddodiad blynyddol yn amrywio o 400 mm yn yr ardaloedd iseldir deheuol, a hyd at 1000 mm yn y rhanbarthau mynyddig. \n  tywydd \n The sydd orau Mai-Medi pan fydd y dyddiau yn gynnes ac mae\n r nosweithiau yn oer, er ei fod yn bwrw glaw yn fwy yn y gwanwyn nag yn yr haf. Fel arfer, yr hydref a\n r gaeaf yn ychydig yn oer ac yn wlyb, ac yn aml yn niwlog yn y rhanbarthau mynyddig \n  \n Required dillad:. cotwm \n Lightweight a llieiniau yn ystod misoedd yr haf; gynhesach canolig pwysau i heavyweights a dillad glaw yn ystod y gaeaf. Efallai y bydd angen siwmper gyda\n r nos neu ar gyfer merlota yn y mynyddoedd, hyd yn oed yn yr haf \n  \n Koeppen-Geiger dosbarthiad:. Gall \n The Hinsawdd Slowenia eu dosbarthu fel CfB Hinsawdd; gynnes temperated hinsawdd laith â\n r mis cynhesaf is na 22 ° C dros gyfartaledd a phedwar mis neu fwy yn uwch na 10 ° C dros average.The hinsawdd o rai ardaloedd arfordirol Slofenia gellir eu dosbarthu fel CFA Hinsawdd; cynnes temperated hinsawdd Canoldir â\n r mis cynhesaf uwchlaw 22 ° C dros amodau cyfartalog ac yn llaith gydol y flwyddyn. \n  "</string>
	<string name="attractions">Atyniadau Turistic</string>
	<string name="attractions_text">"Mae llawer o atyniadau turistic sy\n n braf i\n w gweld yn Slofenia fel y Llyn gwaedu, Postojna Ogofâu, Parc Cenedlaethol Triglav, Isonzo y Motorrail, Piran, Velika Planina, Logar a llawer o rai eraill \n  \n  Gallwch fwynhau Slofenia mewn unrhyw fis y flwyddyn a gallwch wneud llawer o fathau o dwristiaeth yn y fath country.There bach yn gweithgareddau fel beicio, merlota, dringo, gwyliau gweithredol, spas a chyrchfannau gwyliau, ogofau, natur, bwyd a gwin, diwylliant, siopa, hwyl i\n r teulu, casinos , ac yn y blaen \n  \n  Gwiriwch y botymau canlynol. "</string>
	<string name="bled">Lake gwaedu</string>
	<string name="bled_text">"Llyn gwaedu \n  (Slofeneg: jezero Blejsko; German: Bleder Gweler, Veldeser See). Yn llyn yn y Julian Alpau y rhanbarth Carniolan Uchaf Slofenia ngogledd-orllewin, lle mae\n n ffinio â\n r dref gwaedu\n  ardal nThe yn gyrchfan i dwristiaid . Mae\n r llyn yn 35 km (22 milltir) o Faes Awyr Rhyngwladol Ljubljana a 55 km (34 milltir) oddi wrth y brifddinas, Ljubljana. "</string>
	<string name="postoina">Postoina Ogofâu</string>
	<string name="postoina_text">"Postojna Ogof \n  (Slofeneg: Postojnska Jama; German: Adelsberger Grotte; Eidaleg: Grotte di Postumia). Yn system ogofâu hir carst 24,340 m ger Postojna, de-orllewin Slofenia\n  llau yw\n r system ail-hiraf ogof yn y wlad (yn dilyn System Migovec) [yn ogystal ag un o\n i safleoedd twristiaeth uchaf. Mae\n r ogofâu yn cael eu creu gan yr Afon Pivka. "</string>
	<string name="triglav">Triglav</string>
	<string name="triglav_text">"Parc Cenedlaethol Triglav (TNP) \n  (Slofeneg: Triglavski parc narodni) yw\n r unig barc cenedlaethol yn Slofenia Fe\n i sefydlwyd yn ei ffurf fodern yn 1981 ac wedi ei leoli yn y rhan ogledd-orllewinol y wlad, yn y drefn honno y rhan de-ddwyreiniol y. . Alpine massif \n Mount Triglav, y copa uchaf o Julian Alpau, yn sefyll bron yng nghanol y parc cenedlaethol Oddi iddo cymoedd gwasgaru rheiddiol, sy\n n cyflenwi dŵr i ddwy system afon fawr gyda\n i ffynonellau ar y Julian Alpau:. y SOCA ac y Sava, sy\n n llifo i\n r Adriatic a\n r Môr Du, yn y drefn honno "</string>
	<string name="isonzo">Isonzo</string>
	<string name="isonzo_text">"Mae\n r SOCA (ynganu [soːtʃa] yn Slofeneg) neu Isonzo (yngenir [izontso] yn Eidaleg) (enwau eraill Ffriwleg: Lusinç, German: Sontig, Lladin: Aesontius neu Isontius) yn 138-cilometr (86 milltir) afon hir sy\n n llifo drwy orllewin Slofenia (96 cilomedr neu 60 milltir) ac yn yr Eidal gogledd (43 cilomedr neu 27 milltir). \n an Alpine afon o ran cymeriad, ei gorwedd ffynhonnell yn Nyffryn Trenta yn y Julian Alpau yn Slofenia ngogledd-orllewin, ar uchder o 876 metr (2,874 ft). [3] Mae rhedeg afon heibio trefi Bovec, Kobarid, Tolmin, Kanal ob Lew, Nova Gorica (lle mae\n n cael ei groesi gan y Bont Solkan), a Gorizia, mynd i mewn i\n r Môr Adria yn agos at y dref Monfalcone. mae ganddo drefn nival-glawog yn ei chwrs uchaf ac glawog-nival yn ei chwrs isaf. \n Prior y Rhyfel Byd Cyntaf, roedd y rhan ffurfiwyd afon y ffin rhwng Teyrnas yr Eidal a\n r Ymerodraeth Awstria-Hwngari. [enwi sydd eu hangen] yn ystod y Rhyfel Byd Cyntaf, roedd yr olygfa o ymladd chwerw rhwng y ddwy wlad, culminat ing ym Mrwydr Caporetto ym 1917 "</string>
	<string name="motorail">Motorail</string>
	<string name="motorail_text">"Trenau Motorail yn gweithredu ar y llinell rhwng Bohinjska Bistrica, Podbrdo a rhan fwyaf na Lew, a rhedeg trwy\n r twnnel rheilffordd Slofenia hiraf \n \n  Peidiwch byth eisiau mynd ar daith hirach yn y car heb orfod gyrru\n r pellter? Yna rhowch gynnig ar y gwasanaeth motorail , sy\n n cludo eich car wrth i chi ymlacio a mwynhau\n r daith ar y trên. \n  trenau Motorail yn gweithredu ar y llinell rhwng Bohinjska Bistrica, Podbrdo a rhan fwyaf na Lew, a rhedeg drwy\n r twnnel hiraf Slofenia rheilffyrdd, y twnnel Bohinj, cysylltu Carniola Uchaf yn y Gogledd Slofenia gyda glan y môr arfordirol yn y trenau y De Orllewin. Motorail gario ceir, faniau, pickups, ac faniau gwersylla nad ydynt yn fwy na 3m o uchder a 2.4mo led. "</string>
	<string name="piran">Piran</string>
	<string name="piran_text">Y dref mwyaf prydferth ar arfordir Slofenia tyfodd gyda chymorth halen. Mae\n r sosbenni halen Piran, lle mae\n r safon fyd-eang fleur de SEL (blodyn o halen) yn dal i gael ei gynhyrchu heddiw gan ddefnyddio dulliau oedran-oed, oedd y rheswm pam y hardd Môr y Canoldir muriog dref, gyda\n i eglwys gyda golwg ac atyniadau diwylliannol, ffynnu. \n  \n  yr hen dref borthladd gyda olion wal canoloesol yn cael ei ddiogelu fel heneb diwylliannol a hanesyddol. strydoedd cul gyda thai a adeiladwyd yn agos i lawr o\n r bryn a\n i eglwys i\n r sgwâr canolog ar yr arfordir yn unig yn pwysleisio ei gymeriad Môr y Canoldir. Mae\n r dref bydol arfordirol, a ddatblygodd dan ddylanwad Fenis, yn cael ei ystyried i fod yn un o\n r trefi mwyaf dilys a mwyaf ffotogenig ar yr arfordir Adriatic. Yn ychwanegol at bensaernïaeth, yr Amgueddfa Forwrol, acwariwm ac atyniadau eraill, ymwelwyr yn heidio i\n r dref hon i fwynhau\n r digwyddiadau, y offrymau coginiol, a nodweddion naturiol arbennig gerllaw. \n  \n  Piran yw un o\n r trefi canoloesol hardd Slofenia. Gall rhai sy\n n hoff o waliau amddiffynnol a nodweddion pensaernïol a diwylliannol eraill o\n r cyfnod a fu yn teithio yn Slofenia am wythnos, yn mynd o un dref hanesyddol i un arall, o\n r arfordir i Ljubljana, ac o\n r Alpau i\n r Pannonian Plain. \n  \n  The Piran Salt Pans, a sefydlwyd yn 804, yn cwmpasu sosbenni halen ym maes marina heddiw (Lucija, Portorož), y lleiaf Strunjan Salt Pans, ac mae\n r Sečovlje sosbenni Halen mwy. Mae\n r meysydd yr holl sosbenni halen cadw parciau tirwedd yn awr. Yn y Parc Tirwedd Strunjan, byddwch yn dod o hyd i clogwyn anhygoel sefyll dros y môr, ac ar yr Sečovlje Salt Pans, gallwch ddysgu am y cynhyrchiad o halen traddodiadol gyda theithiau tywys ac ymweliad â\n r Amgueddfa Halen-Gwneud. \n  \n  Bob mis Awst, Piran, tref a dyfodd ar halen, yn dathlu Gŵyl Saltern fod yn adnewyddu\n r dychwelyd y teuluoedd saltern o\n r pantiau heli Sečovlje, lle byddent yn treulio eu hafau tan y cynhaeaf halen terfynol. Y prif ddigwyddiadau yn cael eu cynnal yn Sgwâr Tartini, sydd yn ymroddedig i virtuoso ffidil mawreddog a\n r cyfansoddwr Giuseppe Tartini, a aned yn Piran. Bob haf, Gŵyl Tartini cerddoriaeth siambr yn digwydd yn y dref. Mae\n r dref, lle mae arlunwyr yn dychwelyd dro ar ôl tro i ennill ysbrydoliaeth, hefyd yn cynnig nifer o ddigwyddiadau eraill. Dilynwch y calendr o ddigwyddiadau yn Piran!</string>
	<string name="velika">Velika Planina</string>
	<string name="velika_text">Mae diwedd y gwanwyn yw pan fydd y cowbells allan ar y Alpaidd porfeydd yr Velika Planina lwyfandir dechrau canu, yn cyhoeddi dyfodiad herdsmen. Mae\n n llwyfandir hudol gydag un o aneddiadau y herdsmen mwyaf yn Ewrop. Ac rydych yn gwahodd i ddysgu am fywyd diddorol ar y borfa mynydd a flasu\n r danteithion llaeth byddant yn paratoi ar gyfer chi. Ewch am dro drwy\n r dolydd neu gymryd hike (neu feic mynydd) ar draws y llwyfandir.\n  Gwahodd n \n  Velika Planina gyda digon o gyfleoedd ar gyfer teithiau cerdded a heicio ar draws y borfa mynydd arddangos chwilfrydedd naturiol ac ethnolegol na fyddwch am i golli. Y ffordd gyflymaf i Velika Planina mewn car cebl o Kamniška Bistrica. Oddi yno, gallwch gymryd lifft sgïo i ben, lle byddwch yn cael eich cyfarch gyda golwg godidog. Gall y rhai y mae\n n well ganddynt yn her yn dilyn un o\n r llwybrau wedi\n u marcio yn dda i\n r brig. Yn y gaeaf, mae llethr sgïo a fydd yn dasg anodd stori tylwyth teg gaeaf wir i chi gofio, ynghyd â ffrindiau a theulu. \n  \n  setliad y hwsmoniaid ar y borfa yn cynnwys tua 140 o gytiau. Gyda ei phensaernïaeth nodweddiadol, \n i\n  y symbol o Velika Planina. Mae\n r cytiau cael eu gorchuddio â thoeau wneud o eryr pyrwydd traddodiadol sy\n n cyrraedd bron i lawr i\n r llawr. Mae\n r llwyfandir n sylweddol dod yn fyw ym mis Mehefin, gyda dyfodiad bugeiliaid sy\n n byw yn y cytiau tan fis Medi gan eu bod yn tueddu i bori eu buchesi. Maent yn unig yn rhy hapus i wahodd ymwelwyr i gael blas o\n u danteithion llaeth cartref, neu hyd yn oed yn paratoi cinio bugail dilys - yn llaeth sur a žganci - gwenith yr hydd neu mush ŷd. Mae rhai o\n r cytiau ar gael i ymwelwyr, felly does dim rheswm pam na allech chi dreulio noson neu ddwy fel y bugeiliaid yn ei wneud. \n  \n  Cymerwch seibiant yn y capel Eira Mary a disgyn i\n r Vetrnica ogof enwog, sydd ar gael ar hyd llwybr cylchol cul. Ar ymyl orllewinol y llwyfandir (Zeleni Rob) mae \n na ffenestr naturiol hardd o\n r enw Luknja (twll). Mae\n r ogof Dovja Griča (sy\n n golygu craig gwyllt) wedi ei leoli yn nyffryn Tiha Dolina (Slofeneg ar gyfer dyffryn tawel), sydd ond naw metr o ddyfnder, ond adnabyddus am y llu o straeon gwerin ei fod yn ysbrydoli. Arall gweld gwerth safle yn Amgueddfa Preskar lle trnič yn cael ei gadw - yn fath arbennig o nodweddiadol caws ardal Velika Planina. \n  \n  Yn yr haf gallwch ddewis eich hun i fyny ar y llwyfandir gyda cinio bugail dilys - yn llaeth sur a žganci (mush gwenith yr hydd). Bydd y bugeiliaid yn hapus i gynnig caws cartref ac arbenigeddau llaeth eraill pan fyddwch yn ymweld â chi. Unwaith y bydd ar y llwyfandir gallwch fagu nerth gyda bwyd bugail traddodiadol, megis jota (ffa a sauerkraut hotpot), ričet (haidd stiw), goulash, selsig gyda sauerkraut, Carniola selsig, žganci gwenith yr hydd neu thwmplenni rholio gyda chaws bwthyn o\n r enw štruklji . \n  \n  Dan Velika Planina, yng nghanol natur pristine, byddwch yn darganfod tri ffynhonnau afon Kamniška Bistrica. Y mwyaf adnabyddus ohonynt yw ei brif ffynhonnell, a leolir ger y porthdy mynydd Dom v Kamniški Bistrici. Yn y ffynhonnell fe welwch Plečnik Manor, porthdy a gynlluniwyd gan y pensaer Slofenia enwog er mwyn cydweddu naturiol â\n r dirwedd. Er nad olrhain yr afon peidiwch ag anghofio i ymweld â dau ceunentydd: veliki a Mali Predaselj, mae\n r rhan gulaf y Kamniška Bistrica wely\n r afon, ac mae\n r Orglice (Slofeneg ar gyfer harmonica) rhaeadr hefyd yn werth gweld.</string>
	<string name="logar">Logar</string>
	<string name="logar_text">Dyffryn Logar (Logarska Dolina) yw un o\n r cymoedd rhewlifol Alpine harddaf yn Ewrop. Mae\n r cydbwysedd harmonig rhwng traddodiad, dyn a natur a geir ei chartref yn y rhan hon o\n r Rhanbarth Solčava yn y ddau eithriadol ac anodd dod o hyd. Wneud eich arhosiad yn y dirwedd heddychlon parcio cyfle i heicio, beicio, marchogaeth ceffylau neu saffari llun. Mae\n r parc hefyd wedi ennill y CIPRA Dyfodol rhyngwladol yn y Wobr Alpau ar gyfer rheoli llwyddiannus yr ardal a ddiogelir. \n  \n  Yng Nghwm Logar gallwch edmygu natur gwyrdd pristine ar bob cam. Cymerwch y Llwybr trwy Ddyffryn Logar, llwybr hanesyddol a ethnograffig naturiol yn arwain drwy\n r twll a chornel diddorol yng nghanol natur heb ei ddifetha y parc tirlun. Byddwch yn cael y cyfle i ddarganfod rhywogaethau blodau rhyfeddol, prin a hyd yn oed mewn perygl. Mae\n r dyffryn yn adnabyddus hefyd am ei nifer o raeadrau, y mwyaf nodedig ymhlith sef y 90-metr Rinka Falls. \n  \n  Os yw\n n gwyliau gweithredol ydych chi\n n chwilio am gallwch osod i ffwrdd ar gyfer y copaon cyfagos, ewch beicio, dringo mynydd neu ewch hela llun ar gyfer anifeiliaid yn eu hamgylchedd naturiol. Mae\n r plant yn mwynhau crwydro y goedwig tylwyth teg bod grwyn llawer o\n u hoff gymeriadau stori dylwyth teg. Dewch gaeaf y dyffryn yn arbennig yn gwahodd ar gyfer sgïo traws-gwlad, sledding, i lawr y rhiw sgïo a sgïo teithiol; ac os ydych chi\n n hyd iddo, rydych yn sicr o fwynhau dringo\n r rhaeadrau rhewi. \n  \n  ysguboriau pren neu \n kašče\n  yn rhan annatod o dreftadaeth ddiwylliannol - nid yn unig yn Nyffryn Logar, ond hefyd yn y rhanbarth Solčava a Chwm Savinja Uchaf. Roeddent yn rhan anhepgor o daliadau amaethyddol, gan eu bod yn cael eu defnyddio ar gyfer storio bwydydd, yn enwedig grawn. Mae rhai ohonynt yn cael eu defnyddio o hyd ar gyfer eu pwrpas gwreiddiol. Gweler hefyd y Cartref Encil Ysbrydol, Cwt y Logarski Kot herdsman a\n r Capel Crist y Brenin. \n  \n  Dyffryn Logar yn un o dri cymoedd yn Rhanbarth Solčava - y ddau arall i gael eu darganfod yn Robanov Kot a Matkov Kot. Mae\n r rhan fwyaf o drigolion Solčava Rhanbarth byw ar ffermydd uchel-mynydd, ymhlith sef y fferm uchaf-gorwedd yn Slofenia (Bukovnik, 1,327 m). Dringwch i fyny\n r allt at y cytiau mynydd a copaon neu esgyn uwchben Dyffryn Logar mewn gleider. Gwnewch yr amgylchedd prydferth y lleoliad ar gyfer eich anturiaethau newydd.</string>
	<string name="vine">Vine Hynaf Byd</string>
	<string name="vine_text">Mae calon Maribor, Grawys, yn gartref i\n r winwydden hynaf yn y byd. Mewn mwy na 450 o flynyddoedd oed dyma\n r unig ffatri brolio ei amgueddfa ei hun - yr Hen Vine House. Maribor yn cynnal nifer o ddigwyddiadau i ddathlu Hen Vine, megis Tocio yr Hen Vine, Dydd San Martin, a Gŵyl Hen Vine. Credwch neu beidio, yr Hen Vine hyd yn oed wedi ei anthem ei hun, a dim ond yn rhy y bobl leol yn awyddus i adael i chi glywed. \n  \n  Žametovka neu modra kavčina (Bleu de Cologne), a gadarnhawyd ar 400 mlwydd oed, yn cael ei restru yn y Guinness Book of Records fel y winwydden hynaf yn y byd yn dal i gynhyrchu ffrwythau. Mae\n r hen winwydden ei phlannu yn Maribor ar ddiwedd yr Oesoedd Canol yn ystod y goresgyniad Twrcaidd. Mae\n n dyst - a goroesi - y brwydrau a fu\n n rhemp rhwng y goresgynwyr ac amddiffynwyr y ddinas, ar gyfer yr Hen House Vine heddiw oedd unwaith yn rhan o fur y ddinas. \n  \n  Set allan ar deithiau gastronomig trwy ddinas Maribor a\n r ardal o\n i amgylch. Gallwch fwynhau amrywiaeth helaeth o flasau Štajerska, a bydd yr holl lwybrau yn eich arwain at yr Hen House Vine \n  \n  Hen Vine yw\n r unig blanhigyn gyda\n i amgueddfa ei hun -. Hen Vine House. Unwaith y bydd rhan o\n r wal y ddinas, mae\n r heddiw arddangos tŷ treftadaeth win hybarch, gyda gwindy a gwin blasu ystafell cynnig gwinoedd premiwm o\n r rhanbarth gwin Maribor. Ac i ddathlu\n r Hen Vine, Maribor a cyffiniau yn brolio nifer o ffyrdd gwin hardd a windai. \n  \n  Gyda amrywiaeth o coginio, gwin a diwylliannol ddanteithion y digwyddiad ŵyl premiwm yn dechrau ym mis Hydref gyda\n r cynhaeaf grawnwin seremonïol yr Hen Vine a cau gyda Gwledd o St Martin yn Maribor, y dathliad Dydd Gŵyl Martin mwyaf yn Slofenia. Byddwch yn gallu profi y gorau y cynhyrchwyr gwin Slofenia, yn enwedig y rhai o\n r rhanbarth Štajerska, rhaid i gynnig. Bydd Fans o ddanteithion coginiol traddodiadol yn gallu blasu prydau dilys gan gogyddion lleol, ac mae hefyd raglen ddiwylliannol gyffrous i rownd cyfan i ffwrdd. \n  \n  Yr ail fwyaf dinas Slovenian Maribor ymfalchïo ei hun gyda winwydden hynaf yn y byd, sydd yn fwy na 400 mlwydd oed. Mae tri llwybr gwin o hyn win hybarch "fenyw" i gefn gwlad o Maribor a gallwch reidio eich beic arnynt. pwyntiau unigol o\n r tri llwybr gwin yn cael eu cysylltu â Llwybr Archddug Johann rhyngwladol o Graz i Maribor. Os nad ydych yn un o\n r rhai mwyaf feicwyr brwdfrydig, gallwch hefyd reidio beic trydan a theithio ar hyd y ffyrdd hyn.</string>
	<string name="regions">rhanbarthau</string>
	<string name="regions_text">Yn Slofenia, gall un profiad pedwar bydoedd gwahanol mewn un diwrnod, gan fod hyd yn oed y corneli mwyaf anghysbell o\n r wlad yn dim ond tua dwy awr i ffwrdd oddi wrth y brifddinas Ljubljana. Yn calon werdd Slofenia eich barn ymestyn o\n r Alpau fynyddig i harddwch tawel y gwastadedd Pannonian yn y dwyrain. Môr y Canoldir Slofenia, gyda\n i threfi arfordirol a\n r carst trawiadol, yn aros i chi i ddod o hyd iddo yn ei holl brydferthwch. Teimlwch y pwls bywiog y brifddinas, yn archwilio harddwch natur a diwylliant yn yr ardal gyfagos. \n  \n  Gallwch deimlo harddwch Slofenia gwyrdd wrth i chi fwynhau barn y enwog Llyn gwaedu a\n r annwyl Llyn Bohinj. Mae cyfleoedd di-ri ar gyfer gweithgareddau awyr agored yng nghanol y copaon Alpine hardd a dyffrynnoedd groesawu gan y Julian Alpau, Parc Cenedlaethol Triglav, mae\n r Kamnik nerthol a Savinja Alpau, a Mynyddoedd Pohorje gwyrdd. Naill ai ben i Maribor, y ddinas â\n r grapevine hynaf yn y byd, mae\n r gyrchfan gwyliau enwog Kranjska Gora, y rhanbarth syfrdanol Koroška, ​​neu ewch i SOCA Afon Dyffryn - ni waeth ble rydych yn mynd, yn brofiad anhygoel Aros am i chi. \n  \n  Er bod y trefi Môr y Canoldir o Piran, Izola ac ymwelwyr yn denu Koper gyda\n u canol trefi canoloesol, Portorož eu gwahoddiadau gyda\n i atyniadau gwyliau. Gellir cynaeafwyr Halen i\n w gweld yn gweithio\n n galed ar y Sečovlje Halen Pans, ac mae\n r Karst gyda Postojna Cave, Škocjan Ogofâu a ogof Vilenica ymfalchïo fwyaf bydoedd tanddaearol trawiadol ar y blaned. Mae\n r rhanbarth hefyd yn gartref i\n r ceffyl Lipizzaner fonheddig. Mae\n r tir o fryniau winwydden-gyfoethog o Goriška Brda yn enwog am ei ddenu gwin aromatig o ansawdd uchel, a gallwch ei flasu mewn ffermydd i dwristiaid ac yn windai. Gyda\n i myrdd o chwaeth cyffrous a anturiaethau, Dyffryn Vipava hefyd wedi cael ei argymell gan y fawreddog Lonely Planet, y teithio tywyslyfr cawr. \n  \n  Dwyrain Slofenia yn wlad o led, caeau agored a thirluniau rholio, storciaid, gwynt-ratlau, melinau fel y bo\n r angen, dyfroedd iachaol, pwyntiau ynni, gwinllannoedd rholio hardd, traddodiadau a thafodieithoedd unigryw, ac, yn bwysicaf oll, mae\n n gartref i gynnes a phobl groesawgar. Mae\n r tirwedd yn gyfoethog mewn spas thermol naturiol a fydd yn cryfhau ac ail-fywiogi chi. Dewch i ddarganfod cyfeillgarwch a lletygarwch o ffermydd twristiaeth, lle gallwch flasu danteithion lleol, ac aros dros nos mewn bwthyn winllan swynol yng nghanol gwinllannoedd. I ail-fyw y gorffennol, gallwch ymweld â nifer o gestyll mawreddog. \n  \n  Ljubljana a\n r ardal o\n i amgylch yn cynnig cyfleoedd di-ri i dreulio eu gwyliau, archwilio, ac yn mwynhau eu hymwelwyr. Mae\n r cyfalaf gwyrdd yn adnabyddus am syniadau gwreiddiol amrywiol a grëwyd gan entrepreneuriaid ifanc, ymchwilwyr, artistiaid, myfyrwyr, ac mae\n r rhai sy\n n hoff o bopeth hardd. Am seibiant byr oddi wrth y ddinas, yn mynd ar un o\n r nifer o deithiau dydd, fel Ljubljana yn cynnig mynediad cyflym i nifer o atyniadau cyfagos. Gallwch naill ai fynd i mewn i deyrnas yr arth frown yng nghoedwigoedd y rhanbarth Kočevsko, dysgu am y traddodiad o herdsmen neu ewch i drefi hanesyddol swynol arysgrif yn Safleoedd Treftadaeth y Byd UNESCO.</string>
	<string name="active">Gwyliau Active</string>
	<string name="active_text">Dringo copa. Ar droed neu ar feic. Mwynhewch llethrau sgïo hyfryd gyda\n ch plant. Teimlwch y adrenalin. ffresni Anadlwch. Yng nghanol coedwigoedd gwyrdd, ar gefn ceffyl, wrth ymyl dŵr, ar gyrsiau golff. Rhowch y byd o anturiaethau gweithredol. \n  \n  Treulio eich gwyliau yng nghanol Slofenia mynyddig. Cerddwch drwy\n r deinamig a natur heb eu cyffwrdd gyda 10,000 cilomedr o lwybrau cerdded wedi\n u marcio a\n u trefnu. Gallwch ddewis o 175 gytiau mynydd neu dreulio noson mewn gwestai a gwersylloedd i gerddwyr. Ewch heicio ac anadlu ffresni y mynyddoedd. \n  \n  Mae deinamig tirweddau Slofenia, gyda\n u harddwch naturiol di-ri, yn ddelfrydol ar gyfer gwyliau beicio. Yma, byddwch yn sicr o ddod o hyd i lwybrau addas i chi, eich ffrindiau, a\n ch teulu. Oherwydd dylanwad yr hinsawdd y Canoldir, gallwch fynd beicio yn Slofenia bron trwy gydol y flwyddyn. \n  \n  Slofenia yn gyfoethog mewn ffynonellau dŵr naturiol, a oedd bron yn galw am weithgareddau ar neu ger y dŵr. Adnewyddu eich hun gyda nofio yn y môr, llynnoedd, afonydd neu mewn pyllau nofio. Hwyliau a syrffio ar y dŵr a gadael i\n r gwynt yn cyrlio eich gwallt. Mwynhewch yn byrddio padlo stand-up neu res y cwch ar y dyfroedd grisial-glir. Ydych chi\n n teimlo rhuthr adrenalin? Profwch rafftio dŵr gwyn, caiacio neu ganŵio a darganfod y harddwch y geunentydd cul. I ymlacio, pysgota arni neu\n n araf rafft i lawr yr afonydd Slofenia. \n  \n  Ydych chi\n n mwynhau profiadau arbennig? Pan fydd eich llawenhau enaid a\n ch bunnoedd calon. Cymerwch olwg ar Slofenia o safbwynt gwahanol. Gweler y dirwedd o\n r awyr, yn clywed y swn dwr yn rhuthro, yn teimlo y tensiwn adrenalin. Mae hwn yn brofiad a fydd yn newid eich gwyliau i fod yn ddigwyddiad bywyd bythgofiadwy. Mae\n r cyrsiau golff Slofenia \n  \n  ymhlith y rhai mwyaf prydferth yn Ewrop. Maent yn cael eu gosod mewn tirweddau nodweddiadol ar ymyl y Pannonian Plain, ymhlith gwinllannoedd a bryniau tonnog, yn is na\n r copaon Alpine, ac yn y tirwedd karst hyfryd. Oherwydd y pellteroedd byr o fewn Slofenia, gallwch gyrraedd y rhan fwyaf o\n r clybiau golff o Ljubljana o fewn un awr. \n  \n  marchogyddiaeth a marchogaeth ceffylau yn Slofenia draddodiad ganrifoedd oed diolch i Fferm Bridfa Lipica, y crud y ceffylau Lipizzaner fyd-enwog. Mae nifer o ganolfannau marchogaeth, ffermydd a ranches dwristiaid yn cynnig y profiad o Slofenia yn y cyfrwy chi. \n  \n  Pan plu eira yn dawnsio yn yr awyr ac yn creu tirwedd y gaeaf gwych, mae\n n amser i gael hwyl ar yr eira. Yn ogystal â rhedeg sgïo cynnal yn dda, mae llawer o weithgareddau eraill y gaeaf rydych yn aros yn Slofenia. Rhowch y byd o anturiaethau bythgofiadwy ar eira a rhew.</string>
	<string name="biking">beicio</string>
	<string name="biking_text">Archwiliwch Slofenia ar feic. Mae tirweddau dynamig Slofenia, gyda\n u harddwch naturiol di-ri, yn ddelfrydol ar gyfer gwyliau beicio. \n  \n  Yma, rydych yn sicr o ddod o hyd i lwybrau addas i chi, eich ffrindiau, a\n ch teulu. Oherwydd dylanwad yr hinsawdd y Canoldir, gallwch fynd beicio yn Slofenia bron trwy gydol y flwyddyn. \n  \n  Hop ar feic ac gymryd taith ar hyd y llwybrau drwy goedwig fwyaf helaeth Slofenia, esgyn y llwyfandir hardd yng Nghanol Slofenia a mwynhau taith trwy bryniog tirweddau. Gallwch hefyd edrych ar y strydoedd y ddinas a sgwariau ar feic.</string>
	<string name="bohinj">Lake Bohinj</string>
	<string name="bohinj_text">Mae\n r llyn naturiol mwyaf yn Slofenia cyfleoedd diddiwedd ar gyfer gweithgareddau awyr agored. \n  \n 
Lake Bohinj wedi ei leoli mewn dyffryn rhewlifol ac mae\n n cynnwys bron i 100 miliwn o fetrau ciwbig o ddŵr - yn ôl hen Bohinj jôc: dim mwy na bwced os yw\n n ddigon mawr. Mae\n r basn llyn disgynnol serth yn gymharol siâp llyfn ac nid oes mannau bas. Yn yr haf, mae\n r tymheredd y dŵr yn codi i 22 ° C; yn y gaeaf, y llyn yn rhewi weithiau. lefel y dwr yn codi 2-3 metr ar ôl glaw trwm.\n  Dŵr n \n  Llyn yn cael ei adfer dair gwaith y flwyddyn. Y prif lednant yw Savica, a\n r prif distributary yw\n r Sava Bohinjka. Mae mwy na thraean o\n r dŵr yn llifo i mewn i\n r llyn o ffynhonnau carst o dan wyneb y llyn ar hyd y lan ogleddol. Yn ystod glaw trwm, y dyfroedd carst gush allan fel y gwanwyn Govic ar ochr y bryn Pršivec. \n  \n  Lake Bohinj yn berffaith ar gyfer gweithgareddau dŵr drwy gydol y flwyddyn - o nofio, marchogaeth cwch, syrffio gwynt, caiacio neu ganŵio, pysgota a deifio mewn misoedd cynhesach, i (weithiau) sglefrio iâ, hyd yn oed yn y gaeaf. Gall ymwelwyr hefyd gymryd taith mewn cwch i dwristiaid gwych neu ddim ond mynd am dro hamddenol ar hyd y lan. Os datgan iâ yn opsiwn, os gwelwch yn dda fod yn ymwybodol, y gallwch ond sglefrio a cherdded ar rew yn eich cyfrifoldeb eich hun. Rydym yn argymell i chi fod yn hynod ofalus!</string>
	<string name="spa">egwyl Spa a hwyl dŵr</string>
	<string name="spa_text">sbaon Slofenia ddigonedd o ardaloedd dŵr awyr agored a dan do ar gyfer nofio ym mhob tymor. Ar ben hynny, maent hefyd yn cael tylino a phyllau therapiwtig, a pharciau dŵr ddeniadol iawn gyda sleidiau. Adloniant i blant hefyd ar gael. \n  \n  pob cyrchfannau iechyd thermol yn Slofenia wedi pyllau nofio modern gyda dŵr thermol neu ddŵr môr gynhesu i wahanol dymereddau dymunol. Mae\n r pyllau wedi meysydd ar gyfer hydro tylino, whirlpools, ac elfennau ymlacio eraill. Mae rhai cyrchfannau iechyd hyd yn oed wedi byllau faint Olympaidd. \n  \n  Spas gyda pharciau dŵr awyr agored mawr gyda llithrennau dŵr cyflym, afonydd araf, ardaloedd syrffio, a sleidiau beiddgar apelio at y rhai sydd wrth eu bodd anturiaethau dŵr. Yn eu plith yw\n r sleid dŵr cyntaf gyda dolen 360 gradd. \n  \n  Os byddwch yn mynd i\n r pwll, gallwch fwynhau ymarfer grŵp gyda hyfforddwr, a fydd yn rhoi i chi eiliadau o hwyl a gofalu am eich iechyd. Mathau amrywiol o aerobeg dwr a ffurfiau eraill o ymarfer corff yn gwella eich cylchrediad, yn caniatáu i chi anadlu allan yn well, ac yn cryfhau eich cyhyrau resbiradol. Ac maen nhw\n n hwyl. \n  \n  Yn ogystal â phyllau, spas Slofenia hefyd yn darparu llawer o feysydd torheulo yn yr awyr agored, bwyd a diod. hyd yn oed yn rhaid i rai spas torheulo terasau ar gyfer noethlymunwyr. Yn yr haf yn arbennig, mae nifer o anturiaethau ar thema ar gyfer plant. sbaon \n  \n  rhan fwyaf o Slofenia byllau kiddie ar gyfer plant bach a phyllau hyfryd i blant. adloniant i blant-gyfeillgar yn llawn o anturiaethau a straeon am lleol ac eraill, yn adnabyddus yn fwy, arwyr. Cwrdd dwarves a elves, môr-ladron a Indiaid! Massages i blant a gofal plant ar gael hefyd.</string>
	<string name="Otras_apps">apps eraill</string>
	<string name="Acerca">Ynglŷn</string>
	<string name="Rate">cyfradd</string>
	<string name="about">Ynglŷn</string>
	<string name="subject1">Edrychwch ar hyn app!</string>
	<string name="textoabout">Cysyniad gan Mymma Soto \n  Datblygwyd Gan APlanetBit \n  Eiconau o Eiconau Tir \n  http://www.icons-land.com</string>
	<string name="version">fersiwn</string>
	<string name="extra_text1">Mae\n r cais hwn yn ddefnyddiol iawn! \n Try it! \n  https://play.google.com/store/apps/details?id=</string>
	<string name="mensaje_cookies">"Yn ôl Cyfarwyddeb 2002/58 / EC Senedd Ewrop a\n r Cyngor yn cael ei hysbysu bod y ddyfais y safle hwn yn cael eu defnyddio dynodwyr i bersonoli y cynnwys a hysbysebion, er mwyn darparu nodweddion cyfryngau cymdeithasol ac i ddadansoddi traffig. Rydym hefyd yn rhannu dynodwyr hyn ac gwybodaeth arall ar eich dyfais gyda\n n partneriaid cyfryngau cymdeithasol, hysbysebu a gwe analytics. rhagor o fanylion am http://lagatera.dynu.net "</string>
	<string name="map_of_slovenia">Map</string>
	<string name="vocabulario">geirfa</string>
	<string name="slovenia">slofenia</string>
</resources>