<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> 
<resources>
	<string name="app_name">Vakashela Slovenia HD</string>
	<string name="toast_tts_inicializado">Umbhalo kuya kunkulumo injini iye ukuqaliswa</string>
	<string name="toast_tts_error">Iphutha ngenkathi kuqaliswa Umbhalo kuya kunkulumo injini</string>
	<string name="toast_redir">Udluliselwa ku-Google Play ukufaka Text to Speech injini</string>
	<string name="toast_set_language">Ukusetha ulimi TTS isi-Slovenian</string>
	<string name="hola">Zdravo -- Sawubona</string>
	<string name="di_hola">sdravo</string>
	<string name="adios">Zbogom -- Hamba kahle</string>
	<string name="di_adios">Sbogom</string>
	<string name="buenosdias">Dobro jutro -- Sawubona</string>
	<string name="di_buenosdias">Dobro jutro</string>
	<string name="buenas_tardes">Dober večer -- Sawubona</string>
	<string name="di_buenas_tardes">Dober večer</string>
	<string name="buenas_noches">Lahko noč -- Ulale kahle</string>
	<string name="di_buenas_noches">Lahko noč</string>
	<string name="hasta_luego">Se vidimo kasneje -- Ngizokubona ngemva kwesikhathi</string>
	<string name="di_hasta_luego">Se vidimo kasneje</string>
	<string name="hasta_manana">Se vidiva jutri -- Ngizokubona kusasa</string>
	<string name="di_hasta_manana">Se vidiva jutri</string>
	<string name="quetal">Kako ste? -- Unjani?</string>
	<string name="di_quetal">Kako ste?</string>
	<string name="bien_gracias">Počutim se dobro -- Ngizizwa okuhle</string>
	<string name="di_bien_gracias">počutim se dobro</string>
	<string name="buen_provecho">Dober tek -- Thokozela ukudla</string>
	<string name="di_buen_provecho">dober tek</string>
	<string name="me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš? -- Ungangisiza?</string>
	<string name="di_me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš?</string>
	<string name="cuanto_cuesta">Koliko je to? -- Malini lokhu?</string>
	<string name="di_cuanto_cuesta">Koliko je to?</string>
	<string name="no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan -- Ngingalwazi Sloveninan</string>
	<string name="di_no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan</string>
	<string name="necesito_un_medico">Rabim zdravnika -- Ngidinga udokotela</string>
	<string name="di_necesito_un_medico">rabim zdravnika</string>
	<string name="soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije -- I\n m hhayi kusukela Slovenia</string>
	<string name="di_soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije</string>
	<string name="de_donde_eres">Kje si? -- Uphuma kuphi?</string>
	<string name="di_de_donde_eres">chi si?</string>
	<string name="me_llamo_paul">Moje ime je Peter -- Igama lami ngingu-Peter</string>
	<string name="di_me_llamo_paul">Moje ime je Peter</string>
	<string name="como_se_llama">Kaj ti je ime? -- Ubani igama lakho?</string>
	<string name="di_como_se_llama">Kaj ti je ime?</string>
	<string name="arriba">Navzgor -- kuze</string>
	<string name="di_arriba">navzgor</string>
	<string name="abajo">Navzdol -- phansi</string>
	<string name="di_abajo">navzdol</string>
	<string name="izquierda">Levi -- Kwesokunxele</string>
	<string name="di_izquierda">Levi</string>
	<string name="derecha">Prav -- Kwesokudla</string>
	<string name="di_derecha">Prav</string>
	<string name="centro">Bližnji -- Ephakathi</string>
	<string name="di_centro">Bližnji</string>
	<string name="delante">Spredaj -- front</string>
	<string name="di_delante">spredaj</string>
	<string name="detras">Nazaj -- Emuva</string>
	<string name="di_detras">Nazaj</string>
	<string name="encima">Več kot -- Ngokuhamba</string>
	<string name="di_encima">Več kot</string>
	<string name="debajo">Spodaj -- ngaphansi</string>
	<string name="di_debajo">Spodaj</string>
	<string name="lo_siento">Žal -- Uxolo</string>
	<string name="di_lo_siento">Žal</string>
	<string name="por_favor">Prosimo -- Ngiyacela</string>
	<string name="di_por_favor">Prosimo</string>
	<string name="gracias">Hvala vam -- Ngiyabonga</string>
	<string name="di_gracias">Uala vam</string>
	<string name="de_nada">Ni za kaj -- Wamukelekile</string>
	<string name="di_de_nada">Ni za kaj</string>
	<string name="muchas_gracias">Najlepša hvala -- ngibona kakhulu</string>
	<string name="di_muchas_gracias">Najlepša uala</string>
	<string name="no_gracias">Ne, hvala -- Cha ngiyabonga</string>
	<string name="di_no_gracias">Ne, uala</string>
	<string name="encantado">Lepo te je bilo srečati -- Ngijabulela ukukwazi</string>
	<string name="di_encantado">Lepo te je bilo srečati</string>
	<string name="esta_bien">To je v redu -- Lokho OK</string>
	<string name="di_esta_bien">To je v redu</string>
	<string name="un_cafe">Ena kava, prosim -- Omunye ikhofi, sicela</string>
	<string name="di_un_cafe">Ena kava, prosim</string>
	<string name="una_cerveza">Eno pivo prosim -- Ngicela ibhiya eyodwa</string>
	<string name="di_una_cerveza">Eno pivo prosim</string>
	<string name="el_bano">Kje je stranišče? -- Uphi toilette?</string>
	<string name="di_el_bano">Chi je stranišče?</string>
	<string name="la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim? -- Onganginika imenyu, sicela?</string>
	<string name="di_la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim?</string>
	<string name="una_tortilla">Ena omleta, prosim -- Omunye Omelette, sicela</string>
	<string name="di_una_tortilla">Ena omleta, prosim</string>
	<string name="una_paella">Nekateri Golaz prosim -- Ezinye Golaž sicela</string>
	<string name="di_una_paella">Nekateri Golaz prosim</string>
	<string name="la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim? -- Ayikwazanga ulethe kimi umthethosivivinywa, sicela?</string>
	<string name="di_la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim?</string>
	<string name="desayuno">Zajtrk -- Ukudla kwasekuseni</string>
	<string name="di_desayuno">zajtrk</string>
	<string name="comida">Kosilo -- Isidlo sasemini</string>
	<string name="di_comida">Kosilo</string>
	<string name="cena">Večerja -- Dinner</string>
	<string name="di_cena">večerja</string>
	<string name="cuchara">Spoon -- spoon</string>
	<string name="di_cuchara">Slico</string>
	<string name="tenedor">Vilice -- ekuphambukeni</string>
	<string name="di_tenedor">vilice</string>
	<string name="cuchillo">Nož -- Knife</string>
	<string name="di_cuchillo">nož</string>
	<string name="pan">Kruh -- isinkwa</string>
	<string name="di_pan">kruh</string>
	<string name="vaso">Steklo -- Glass</string>
	<string name="di_vaso">steklo</string>
	<string name="agua">Voda -- Amanzi</string>
	<string name="di_agua">voda</string>
	<string name="servilleta">Prtiček -- Ukugoqa</string>
	<string name="di_servilleta">prtiček</string>
	<string name="camarero">Natakar -- Weta</string>
	<string name="di_camarero">Natakar</string>
	<string name="me_gusta">Všeč mi je -- ngiyayithanda</string>
	<string name="di_me_gusta">všeč mi je</string>
	<string name="si">Da -- Yebo</string>
	<string name="di_si">Da</string>
	<string name="no">Ne -- Ayikho</string>
	<string name="di_no">Ne</string>
	<string name="es_posible">Lahko bi bilo -- Kungaba</string>
	<string name="di_es_posible">Lahko bi bilo</string>
	<string name="nunca">Nikoli -- Ungalokothi</string>
	<string name="di_nunca">Nikoli</string>
	<string name="siempre">Nenehno -- Njalo</string>
	<string name="di_siempre">Nenehno</string>
	<string name="a_veces">Včasih -- Ngezinye izikhathi</string>
	<string name="di_a_veces">včasih</string>
	<string name="hoy">Danes -- Namuhla</string>
	<string name="di_hoy">danes</string>
	<string name="ayer">Včeraj -- Izolo</string>
	<string name="di_ayer">včeraj</string>
	<string name="manana">Jutri -- kusasa</string>
	<string name="di_manana">jutri</string>
	<string name="coche">Avto -- car</string>
	<string name="di_coche">avto</string>
	<string name="avion">Letalo -- Plane</string>
	<string name="di_avion">Letalo</string>
	<string name="tren">Vlak -- Izincwajana zemininingwane</string>
	<string name="di_tren">vlak</string>
	<string name="autobus">Avtobus -- ibhasi</string>
	<string name="di_autobus">Avtobus</string>
	<string name="bicicleta">Koles -- Ibhayisikili</string>
	<string name="di_bicicleta">koles</string>
	<string name="hotel">Hotel -- Ihhotela</string>
	<string name="di_hotel">Hotel</string>
	<string name="habitacion">Soba -- Igumbi</string>
	<string name="di_habitacion">soba</string>
	<string name="habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo -- Mina ibibhukelwe ekamelweni elilodwa</string>
	<string name="di_habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo</string>
	<string name="hasta_pronto">Se vidiva kmalu! -- Sizobonana maduze!</string>
	<string name="di_hasta_pronto">Se vidiva kmalu!</string>
	<string name="Salir">Phuma</string>
	<string name="basic_data">idatha Eziyisisekelo</string>
	<string name="basic_data_text">"Idatha Basic \n  endaweni Land \n  20,273 skwele, zazo 66% ebiyelwe ngamapulangwe izindawo, u-28% ezindaweni zezolimo kanye 3% ezindaweni esakhelwe up \n  \n Population \n 2.06m (Januwari 1st 2015; Republic Slovenia Statistics Office)\n  izikhungo nmain ezisemadolobheni \n Population e \n 000 (Januwari 1st 2015; Republic Slovenia Statistics Office) \n Ljubljana (capital): 287.2 \n Maribor: 112.3 \n Kranj: 55.9 \n Celje: 48.8 \n Climate \n Mediterranean ogwini, maphakathi nezwe yezwekazi \n Weather eLjubljana (engamamitha angu-295 metres) \n genyanga nHottest: Julayi, 21 ° C; inyanga enomoya: Januwari -1 ° C (isilinganiso esiphezulu nsuku zonke futhi ubuncane); izinyanga driest: ngoJanuwari noFebhuwari, 75 mm imvula isilinganiso; inyanga ezinemvula eningi kunazo zonke: Juni, 183 mm imvula isilinganiso \n Language \n Slovene \n Weights futhi izinyathelo\n  uhlelo nMetric\n  euro nCurrency \n Ithimba (€), owathatha ngemva Tolar Slovenian (SIT) ngo-January 1st 2007 at ezihleliwe lokuhwebelana SIT239.64: € 1 \n Time \n one ihora ngaphambi GMT; amahora amabili ngaphambi ehlobo \n Fiscal ngonyaka \n Calendar ngonyaka \n Public amaholide\n  1st nJanuary (LukaNcibijane ), February 8 (Preseren Day), April 16-17 (ama-Easter Imini Easter ngoMsombuluko), April 27 (Uprising Against Day Nomsebenzi), May 1st-2nd (Labor Day), June 25 (Day National), August 15 ( Assumption zikaMariya), October 31 (Yezinguquko Day), ngoNovemba 1. (Usuku lokukhumbula), Disemba 25th (ngoKhisimusi), Disemba 26 (Independence Nobunye National Day \n  "</string>
	<string name="arrival">Indlela ukufika</string>
	<string name="arrival_text">"Kulula Ukufinyelela \n Slovenia iseningizimu eYurophu Ephakathi kanye nemingcele Italy, Austria, eHungary futhi Croatia. It is kuphela ezimbalwa ihora uzowaxosha Venice noma Vienna. Slovenia kalula kuzo zonke emazweni angomakhelwane, njengoba nje iye endleleni ezinhle futhi wesitimela ukuxhumana , izindiza nsuku zonke kusukela emadolobheni amaningi aseYurophu. Njengoba iyizwe ugu, ungase futhi uthole Slovenia olwandle. \n  \n Ngokucindezela Car \n Most izimoto ufake Slovenia ngu motorways, okuyilona elisebenzayo futhi indlela elula travel emhlabeni ezweni. kulula ukuhamba imigwaqo Slovenian ngemoto, ngoba kahle futhi ngokucacile signposted. Nakuba ezinye imigwaqo yendawo mincane futhi emazombezombe, drive kanye nabo nokho emnandi futhi nhlobonhlobo. ngoba ukushayela ku motorways, kuphoqelekile ngawe ukuze abe vignette. \n  \n Ngokucindezela emoyeni \n in ngaphezu izindiza nsuku zonke ukuze emadolobheni amaningi aseYurophu, kukhona ezimbili abahlinzeki indiza eshibhile flying kusukela main Slovenian sezindiza Joze Pučnik Ljubljana. Ziyakwazi EasyJet futhi Wizz Air, zindiza London kanye Brussels. Izindiza Iningi Ljubljana abenziwe yendiza Slovenian kuphela Adria Airways. Ungase futhi ndizela omunye zezindiza zakwamanye amazwe eduze eduze, kanye nokufinyelela Slovenia ukusuka lapho ngebhasi, isitimela noma imoto eziqashisayo. \n  \n Ngokucindezela Bus \n Buses run eSlovenia kusukela emadolobheni amaningi aseYurophu. Ngo Slovenia, ungase futhi uthole emadolobheni amaningi futhi emaphandleni ngebhasi. Uma bephethe emigwaqweni zendawo, abashayeli ungayeka esitobhini sebhasi kunoma iyiphi zokuhlala. Ungathenga ithikithi lebhasi ngokuqondile umshayeli webhasi, kuyilapho ngesikhathi ibhasi ezinkulu eyeka ungase futhi uthenge ithikithi lebhasi izinsuku eziqondile. \n  nTrains \n Ngokucindezela zemininingwane\n  eSlovenia ukusebenzisa nsuku zonke kusukela emadolobheni amaningi aseYurophu. Uma ehamba ngesitimela, kungenzeka ukugibela imoto ingalali. Kukhona kuphela izitimela of Slovenian Railways egijima ezungeza Slovenia, nazo zonke lwetikhatsi kanye amanani uhlu ishicilelwe amakhasi ewebhu. Ungathenga ithikithi kuwo wonke esiteshini sesitimela kanye esitimeleni. izitimela Slovenian unamathele nokunquma. \n  \n Ngokucindezela Isikebhe noma Sailboat \n From Meyi kuya ku-October, kukhona ugibele njalo ephezulu ngesivinini amandla kwafika izikebhe ezivela Venice, Trieste, Porec futhi Rovinj. Ngezikhathi ezithile, kufika imikhumbi emikhulu Kufika Koper. Uma lifike isitsha sakho siqu, kufanele wazi ukuthi i-international imingcele kuphela e Koper futhi Piran, futhi kusukela ngo-May kuya ku-October e Izola kanye. Ngo Izola, Koper futhi Portoroz, kukhona marinas yesimanje etholakalayo mooring. Ezindaweni eziningi ogwini Slovenian, ungakwazi ukuqasha badayisa isikebhe. \n  \n Ngokucindezela Ibhayisikili \n Naturally, ungase futhi uthole Slovenia ngamabhayisikili, kungakhathaliseki ukuthi ugibele imigwaqo noma ngokuthatha isitimela. Ngu ibhayisikili, ungakwazi ukushayela kuwo wonke imigwaqo eSlovenia. Okukhishwayo kuphela kukhona expressways kanye motorways. Futhi akuvumelekile ukugibela ibhayisikili lakho kanye ehlathini entabeni emizileni. \n  "</string>
	<string name="climate">Climate</string>
	<string name="climate_text">"Climate \n Ithimba sezulu Slovenia lingachazwa ngokuthi elivamile laseYurophu yezwekazi sezulu ukuthonywa nge efudumele, ehlobo ezomile futhi ebusika sasivumela abandayo, kuyilapho izindawo ezisogwini futhi emathafeni eningizimu abe sezulu ezase-Mediterranean ukuthonywa. Januwari eyinyanga enomoya nge emini okushisa ngokuvamile ezungeze zero enyakatho, kodwa kwezinye izimo zasebusika kungaba abandayo kakhulu okushisa kude ngezansi zero uqine, kuvunguza imimoya ebandayo mpumalanga, ngokuthi Bora, ikakhulukazi kwezifunda zezintaba, lapho isimo sezulu kakhulu kuthonywa eseduze Alps. kweqhwa esindayo noma snowstorms nazo zingaba khona ngezinsuku ezithile khona; inombolo waminyaka yonke isilinganiso izinsuku enesithwathwa lingaphansi kuka-40 ezindaweni ongaphakeme-zwe futhi kufikela kuzinsuku ezingu-120 ezindaweni sezintaba Slovenia ezindaweni ezisogwini nehlala njalo. frost nezikhathi neqhwa abasakwazi thukela ngenxa kwethonya okushisa amanzi afudumele kahle noLwandle LwaseMedithera. \n  \n in ehlobo Amazinga okushisa emini ukufinyelela 20-25 ° C, kodwa somet Ama-IME ngempela ephakeme, 30 ° C noma ngaphezulu. Ngo iningi isikhathi nesomiso kanye neziphonso libalele, nakuba nokuduma ngezinye izikhathi esindayo singenzeka ekupheleni kosuku, ikakhulukazi kwezifunda zezintaba. U-July inyanga olufudumele nge lokushisa isilinganiso sangu-22 ° C. Inzika Lonyaka kuhluka 400 mm eseningizimu ezisehlanzeni, futhi afinyelela ku-1000 mm kwezifunda zezintaba. \n  \n Ithimba sezulu engcono Meyi-September, lapho izinsuku efudumele kanti ebusuku kukhona cool, nakuba lina entwasahlobo kuka ehlobo. Ekwindla nasebusika ngokuvamile kubanda kancane futhi ezimanzi, futhi ngokuvamile nenkungu e kwezifunda zezintaba \n  \n Required izingubo:. \n Lightweight cottons futhi elinemishwe phakathi nehlobo; ukufudumala medium izinsimbi ukuze heavyweights ezintofontofo kanye nezingubo zemvula ebusika. Umuntu angase adinge A ijezi kusihlwa noma ayehamba ngezinyawo siye ezintabeni, ngisho ehlobo \n  \n Koeppen-Geiger ngezigaba:. \n Ithimba Simo Slowenia kungenziwa labizwa ngokuthi Cfb Climate; efudumele temperated ezinomswakama sezulu kanye ngenyanga olufudumele wehlise kuka 22 ° C phezu isilinganiso nezinyanga ezine noma ngaphezulu ngenhla 10 ° C phezu average.The sezulu kwezinye izindawo ezigudla ugu zasenyakatho Slovenia kungenziwa labizwa ngokuthi CFA Climate; efudumele temperated sezulu ezase-Mediterranean nge ngenyanga olufudumele ngenhla 22 ° C phezu izimo avareji futhi kunomswakama unyaka wonke. \n  "</string>
	<string name="attractions">Izikhangibavakashi Turistic</string>
	<string name="attractions_text">"Kukhona eziningi ezikhangayo turistic ukuthi kukhona nice ukuze kubonwe Slovenia efana Lake Bled, Postojna Caves, Triglav National Park, Isonzo le Motorrail, Piran, Velika Planina, Logar nabanye abaningi \n  \n  Ungajabulela Slovenia kunoma iyiphi inyanga konyaka futhi ungenza izinhlobo eziningi kwezokuvakasha onjalo country.There ezincane imisebenzi efana ngebhayisikili, Trekking, kukhwela, amaholide asebenzayo, Spas kanye zokungcebeleka, nasemihumeni, imvelo, ukudla newayini, isiko, ukuyothenga, ukuzijabulisa nomndeni, casino , njalo njalo \n  \n  Hlola izinkinobho ezilandelayo. "</string>
	<string name="bled">Lake Bled</string>
	<string name="bled_text">"Ichibi Bled \n  (Slovene: Blejsko Jezero; German: Bleder Niyabo, Veldeser See). Kuyinto ichibi Julian Alps Upper Carniolan esifundeni ntshonalanga eSlovenia, lapho-ke adjoins edolobheni Bled\n  endaweni nIthimba kuyinto yezivakashi . Leli chibi 35 km (22 mi) kusukela Ljubljana International Airport 55 km (34 mi) enhloko-dolobha, Ljubljana. "</string>
	<string name="postoina">Postoina Caves</string>
	<string name="postoina_text">"Postojna Cave \n  (Slovene: Postojnska JAMA; German: Adelsberger Grotte; Italy: Grotte di Postumia). Kuyinto 24.340 m ubude Karst emhumeni uhlelo eduze Postojna, ntshonalanga Slovenia \n it uwukudla kwesibili elide kakhulu uhlelo emhumeni kuleli zwe (ezilandelayo the Migovec System) [kanye omunye amasayithi yayo ezokuvakasha phezulu. i emihumeni zadalwa ngaseMfuleni Pivka. "</string>
	<string name="triglav">Triglav</string>
	<string name="triglav_text">"Triglav National Park (TNP) \n  (Slovene: Triglavski epaki narodni) kuyinto esiqiwini kuphela Slovenia Yasungulwa injalo yesimanje ngo-1981 itholakala elisenyakatho-ntshonalanga yezwe, ngokulandelana engxenyeni eseningizimu-mpumalanga le. . Alpine Massif \n Mount Triglav, intaba ephakeme kunazo zonke ye Julian Alps, imele cishe phakathi esiqiwini Kusukela ke izigodi welulele radially, ezidayisa amanzi ukuze umfula izinhlelo ezimbili ezinkulu nge imithombo yabo kule Julian Alps. le Soca futhi the Sava, ogeleza Adriatic Sea, ngokulandelana "</string>
	<string name="isonzo">Isonzo</string>
	<string name="isonzo_text">"I Soca (liphinyiselwe [soːtʃa] e Slovene) noma Isonzo (liphinyiselwe [izontso] e-Italy) (amanye amagama Friulian: Lusinç, isiJalimane: Sontig, ngesiLatini, ezithi: Aesontius noma Isontius) kuyinto 138-ikhilomitha (86 mi) emfuleni eside ukuthi kugeleza entshonalanga Slovenia (amakhilomitha 96 noma amamayela 60) kanye Italy enyakatho-mpumalanga (amakhilomitha 43 noma 27 amamitha). \n Kwenzeke Alpine emfuleni uhlamvu, lwaluvelaphi amanga Trenta Valley Julian Alps enyakatho-ntshonalanga Slovenia, endaweni ephakeme 876 amamitha (2,874 ft). [3] i iphelela emfuleni esidlule imizi Bovec, Kobarid, Tolmin, Kanal ob Soci, Nova Gorica (lapho sawela yi Solkan Ibhuloho), kanye Gorizia, ngokufaka Adriatic Sea eduze edolobheni Monfalcone. It has a umbuso nival-pluvial eqeleni layo elingenhla kanye pluvial-nival eqeleni yayo engezansi. \n Prior ukuba kweMpi Yezwe Yokuqala, umfula kwakheka ingxenye enkulu yomngcele ophakathi uMbuso Italy kanye Austro-Hungarian Empire. [ukulandisa ezidingekayo] phakathi neMpi Yezwe i, kwaba yesehlakalo yokulwa okubi phakathi kwala mazwe womabili, culminat ni e Battle of Caporetto ngo-1917 "</string>
	<string name="motorail">Motorail</string>
	<string name="motorail_text">"Motorail izitimela bahlinza umehluko phakathi Bohinjska Bistrica, Podbrdo futhi Iningi na Soci, futhi run ngokusebenzisa isikhathi eside Slovenian wesitimela Umhubhe \n \n  akakaze afune ukuya ku-uhambo eside ngemoto ngaphandle kokuba ukushayela ibanga? Bese uzame isevisi motorail , esizolokhu imoto yakho ngenkathi uphumule futhi ujabulele ride isitimela. \n  Motorail izitimela bahlinza umehluko phakathi Bohinjska Bistrica, Podbrdo futhi Iningi na Soci, futhi run ngokusebenzisa isikhathi eside Slovenian wesitimela Umhubhe, le Bohinj Umhubhe, yokuxhuma Upper Carniola ku enyakatho Slovenia ne ngasolwandle Littoral ku izitimela South West. Motorail okuthwala izimoto, ezimotweni, pickups, futhi mahamba-nendlwana ukusiza ezimotweni ezingenakho idlule 3m ukuphakama futhi 2.4M ububanzi. "</string>
	<string name="piran">Piran</string>
	<string name="piran_text">Idolobhana kakhulu amahle ogwini Slovenian wakhula ngosizo usawoti. I Piran kasawoti alesi, lapho lomhlaba fleur de sel (imbali kasawoti) Namanje ekhiqizwa namuhla usebenzisa izindlela wayo wakudala othi, babe isizathu sokuthi kungani eMedithera olunothile ngabafaka edolobheni, isonto yayo nge buka bese ezihehayo, bachuma. \n  \n  esidala port edolobheni nge izinsalela udonga medieval ivikelwe njengoba lesikhumbuzo zamasiko nezomlando. emigwaqweni emincane nge izindlu eduze esakhiwe avela egqumeni futhi isonto yayo endaweni yomphakathi ephakathi nalesi ogwini kuphela agcizelele Mediterranean yayo uhlamvu. Lokhu edolobheni zezwe ezisogwini, okuyinto ithuthukiswe ngaphansi kwethonya Venice, ubhekwa elinye lamadolobha iningi iyiqiniso futhi photogenic kakhulu ogwini Adriatic. Ngaphezu izakhiwo, Maritime Museum, i aquarium kanye nezinye ezikhangayo, izivakashi zithuthelekela lo dilobho ujabulele imicimbi, iminikelo Culinary, nezici zemvelo eseduze ekhethekile. \n  \n  Piran ingenye amadolobha olunothile yangenkathi ephakathi yokuphila kuka Slovenia. Abathandi izindonga ukuzivikela kanye nezinye izici yezakhiwo kanye namasiko kusuka izikhathi ezadlulayo angahamba eSlovenia ngeviki, uya komunye edolobheni zomlando komunye, kusuka ogwini kuya ku Ljubljana, futhi kusukela Alps kuya Pannonian Plain. \n  \n  I Piran kasawoti alesi, elisungulwe 804, sasihlanganisa okuzikhulula usawoti endaweni marina lanamuhla (Lucija, Portoroz), ezincane Strunjan kasawoti alesi, kanye emikhulu Sečovlje kasawoti alesi. I izindawo zonke walondoloza kasawoti alesi manje landscape amapaki. Ngesikhathi Strunjan Landscape Park, uzothola i eweni Amazing ezinde phezu kolwandle, futhi ngesikhathi Sečovlje kasawoti alesi, ungafunda mayelana ukukhiqizwa bendabuko usawoti kanye izinkambo waqondisa futhi evakashele Museum Sikasawoti-Ukwenza. \n  \n  Njalo Agasti, Piran, idolobha ukuthi ayekhula usawoti, igubha Saltern Festival ukuthi dlweza ukubuya emindenini saltern kusukela Sečovlje saltpans, lapho wayezochitha ehlobo yabo kuze kube isikhathi sokuvuna usawoti sokugcina. Izenzakalo main kwenzeke Tartini Square, okuyinto lunikezelwe grand violin virtuoso futhi umqambi Giuseppe Tartini, owazalwa ngo-Piran. Njalo ehlobo, Tartini Festival egumbini umculo senzeka edolobheni. Kwedolobha, lapho i abadwebi ukubuyela ngokuphindaphindiwe ukuba inzuzo ugqozi, ikunikeza inani yeminye imicimbi. Landela ikhalenda izenzakalo Piran!</string>
	<string name="velika">Velika Planina</string>
	<string name="velika_text">Ukuphela spring lapho cowbells phezu Alpine amadlelo Velika Planina ithafa uqale ukushaya, ngokumemezela ukufika kwabelusi. Kuyinto ithafa imilingo nomunye nemizana kwabelusi ngobukhulu BakaJehova eYurophu. Futhi umenywa ukuba sifunde ngokuphila kuthakazelisa emadlelweni entabeni isampuli okukhona yobisi bazobuka wona. Ukuhamba ngokusebenzisa ezimfundeni noma uthathe ukushaywa (noma bike mountain) yonkana ithafa. \n  \n  Velika Planina izimemo nge kunikwa ematfuba lamanyenti sishaywe umoya futhi Kuzonyuka yonkana nedlelo intaba sibonisa curiosities yemvelo kanye ethnological ukuthi ngeke ufuna miss. Indlela esheshayo Velika Planina iwukuba ikhebula imoto kusuka Kamniška Bistrica. Kusuka lapho, ungathatha ski lift kuya phezulu, lapho uyobe wabingelela endaweni enhle. Labo abakhetha inselele Ungalandela omunye zokuhamba kahle eziphawulwe ngenhla. Ebusika, kukhona ski emthambekeni ezokwenza aletha weqiniso Fairy ebusika inganekwane ukuthi uyikhumbule, kanye nabangani kanye nomndeni. \n  \n  isiphetho I kwabelusi ku emadlelweni yakhiwa maqhugwane ezinye 140. Nge bokwakhiwa kwezindlu zayo isici, kungcono uphawu Velika Planina. I maqhugwane embozwe uphahla ezenziwe bendabuko sonwele ezimise okwama-tile ukuthi afinyelele cishe phansi. Ithafa kuza ngempela uyaphila ngoJuni, ngemuva kokufika abelusi abahlala kula maqhugwane uSepthemba njengoba ithambekele ziklabe yabo yezimvu neyezinkomo. Ubathola kuphela siyojabula ukumema izivakashi ngoba ukunambitheka ngalesi sidlo esehl \n okuzenzela yobisi, noma ngisho ukudla kwasemini lakwa- sikamalusi - amasi kanye žganci - nokunye okufana nokolweni noma corn amakhowe. Abanye kula maqhugwane ayatholakala izivakashi, ngakho akukho isizathu esenza ungase awuchithi isikhathi ebusuku noma ezimbili ezinjengezewundlu abelusi ukwenza. \n  \n  Thatha ikhefu ngesikhathi yesonto leqhwa uMariya ukwehla abadumile Vetrnica emhumeni, etholakala nge ngendlela yezinyawo ewumngcingo isiyingi. On onqenqemeni entshonalanga yasethafeni (Zeleni Rob) kukhona iwindi yemvelo olunothile ngokuthi Luknja (imbobo). I Dovja Griča emhumeni (okusho idwala zasendle) itholakala ku Tiha Dolina esigodini (Slovene ngoba isigodi ethule) elingamamitha ayisishiyagalolunye kuphela ojulile, kodwa waziwa ngokuba abaningi Folk yezinganekwane ukuthi liphefumulelwe. Enye ababonayo indawo kuwufanele Preskar Museum lapho trnič kugcinwa - okwakuvela ohlotsheni olukhethekile lwenkanyezi ushizi nobuntu endaweni Velika Planina. \n  \n  Ehlobo ungakwazi ukukhetha ngokwakho up on ithafa nge kwasemini lakwa- sikamalusi - amasi kanye žganci (amakhowe nokunye okufana nokolweni). Abelusi bayokujabulela ukukunikeza ushizi okuzenzela nezinye amakhono yobisi uma uvakashela. Uma ku ithafa ungakwazi ashona amabhethri yakho yokudla wendabuko umalusi, njengomculo jota (emabhontjisi neklabishi Hotpot), ričet (ibhali sikadali), goulash, namasoseji nge sauerkraut, Carniola amasosishi žganci nokunye okufana nokolweni noma amadombolo iphuma ne cottage shizi eyaziwa ngokuthi štruklji . \n  \n  Ngaphansi Velika Planina, phakathi imvelo acwebile, uzothola wena iziphethu ezintathu emfuleni Kamniška Bistrica. The best eyaziwayo kubo ingumthombo zako ezisemqoka, etholakala eduze entabeni Lodge Dom v Kamniški Bistrici. Emthonjeni uzothola Plečnik Manor, lodge elaklanywa umakhi abadumile Slovenian ukuze ufane ngokwemvelo ne landscape. Nakuba sokulandela emfuleni ungakhohlwa uvakashele ezihosheni ezimbili: Veliki futhi Mali Predaselj, ingxenye encane le Kamniška Bistrica nomfula, kanti Orglice (Slovene ngoba harmonica) waterfall futhi zibona Asizisoli.</string>
	<string name="logar">Logar</string>
	<string name="logar_text">I Logar Valley (Logarska dolina) ingenye enhle kunazo Alpine izigodi glacial eYurophu. Ibhalansi harmonic phakathi isiko, indoda kanye nemvelo ukuthi wathola ekhaya layo kule ngxenye Solčava Region kokubili kungemalengiso futsi nzima ukuthola. Yenza ukuhlala kwakho kule landscape obunokuthula park ithuba izintaba, ngebhayisikili, ukugibela ihhashi noma safari isithombe. Leli paki futhi wanqoba i-international CIPRA Ikusasa-Alps Award ukuphathwa ngempumelelo endaweni evikelwe. \n  \n  Esikhathini Logar Valley ungajabulela acwebile imvelo green at zonke sinyathelo. Thatha Inqola ngokusebenzisa Logar Valley, umzila yemvelo mlando kanye ethnographic ehola ngokusebenzisa Nooks oluthakazelisayo crannies phakathi uhlobo unspoilt yaleli paki landscape. Uzoba nethuba ukuthola okungavamile, ezingavamile ngisho ezisengozini zinhlobo imbali. Isigodi futhi waziwa ngokuba izimpophoma zayo eziningi, i-enhle kakhulu phakathi okuyinto imitha-90 Rinka Falls. \n  \n  Uma amaholide asebenzayo uku emva ungasetha uvalelwe iziqongo eseduze, hamba ngebhayisikili, ukukhuphuka intaba noma iya isithombe ababezingela izilwane endaweni yazo yemvelo zemvelo. Izingane ziyakujabulela bazulazula inganekwane ihlathi ukuthi izikhumba eziningi ozithandayo inganekwane nezinhlamvu zabo. Woza ebusika esigodini ngokukhethekile simema ngoba unqamule izwe, Sledding, ekwehleni ukushushuluza futhi zokushushuluza babuka; futhi uma wenzani-ke, uma unesiqiniseko sokuthi ukujabulela ukugibela izimpophoma eqandisiwe. \n  \n  izinqolobane Ngokhuni noma \n kašče\n  ayingxenye emagugu emasiko - hhayi kuphela Logar Valley, kodwa futhi ku Solčava esifundeni kanye Upper Savinja Valley. Kwakumelwe kuyingxenye esisemqoka ye Holdings yezolimo, njengoba ayesetshenziselwa ukugcina ukudla, ikakhulu okusanhlamvu. Ezinye zazo zisasetshenziswa isizathu sazo sokuqala. Futhi bheka Ikhaya ka Retreat Ngokomoya, le Logarski Kot umalusi sika Hut kanye Chapel likaKristu iNkosi. \n  \n  I Logar Valley ingenye izigodi ezintathu kule Solčava Region - abanye ababili ukuba atholakele Robanov Kot futhi Matkov Kot. Iningi labahlali Solčava Region baphila ephezulu entabeni amapulazi, phakathi okuyinto epulazini ezilinganiselwa elele Slovenia (Bukovnik, 1.327 m). Climb ekukhuphukeni kuya maqhugwane entabeni neziqongo ezembethe noma ikhuphuka ngenhla Logar Valley endaweni glider. Yenza lokhu imvelo enhle izilungiselelo uhambo lwakho olusha.</string>
	<string name="vine">Vine Umhlaba Elidala Kunawo Wonke</string>
	<string name="vine_text">Inhliziyo eMaribor, yokuHlawula, iyikhaya umvini endala kakhulu emhlabeni. Ngezinye iminyaka engaphezu kwengu-450 ubudala kungcono isitshalo ukuziqhayisa Museum ayo - the Old Vine House. EMaribor elibamba eziningana izenzakalo begubha Old Vine, ezifana ukuthena Omdala Vine, St. kukaMartin, kanye Old Vine Festival. Ukholwa noma ungakholwa, Old Vine ngisho has ingoma yayo, kwathi nabomdabu bakule ndawo kuphela kakhulu bayakulangazelela ake uzwa ke. \n  \n  Žametovka noma modra kavčina (Bleu de Cologne), iqinisekise eneminyaka engu-400 ubudala, is ezisohlwini Guinness Book of Records njengoba umvini endala kakhulu emhlabeni namanje ukuthela izithelo. Umvini omdala Wawusemhlabathini eMaribor ekupheleni Ephakathi ngesikhathi Ukuhlasela Turkish. It wafakaza - futhi wasinda - izimpi esasivunguza phakathi abahlaseli abavikeli komuzi, ngokuba Old Vine Indlu namuhla yake ingxenye odongeni lomuzi. \n  \n  Setha ukuphuma ohambweni ukudla ngokusebenzisa emzini eMaribor nezindawo ezizungezile. Ungakwazi ukujabulela ezihlukahlukene enkulukazi Štajerska flavour, futhi yonke imendo kuzoholela nawe Old Vine House \n  \n  I-Old Vine isitshalo kuphela Museum ayo -. Old Vine House. Uma ingxenye odongeni lomuzi, endlini namuhla ukuveza a zihlaba iwayini ifa, nge Winery kanye iwayini yokunambitha Igumbi umnikelo premium iwayini kusukela eMaribor iwayini esifundeni. Futhi ukugubha Old Vine, eMaribor nasezindaweni ezakhelene ngiziqhayise olunothile iwayini eziningi imigwaqo kanye wineries. \n  \n  Nge uxhaxha Culinary, iwayini namasiko izibiliboco lo mcimbi premium mkhosi uqala ngo-Okthoba ne sokuvuna amagilebhisi zemikhosi Old Vine futhi Kuvalwa nge umkhosi St Martin e Maribor, kekulu St. kukaMartin celebration Slovenia. Uzokwazi ukuzwa okungcono ukuthi abakhiqizi Slovenian iwayini, ikakhulukazi labo abavela Štajerska esifundeni, kufanele sipho. Fans of okujabulisa bendabuko Culinary uzokwazi lokuphuza izitsha eyiqiniso labapheki zendawo, futhi kukhona futhi uhlelo esijabulisayo kwamasiko elizofinyezwa konke off. \n  \n  yesibili ngobukhulu-dolobha Slovenian eMaribor imihlambi yamabhubesi ize ngokwayo nge umvini endala kunawo wonke emhlabeni, okuyinto iminyaka engaphezu kuka-400 ubudala. Kukhona imizila emithathu iwayini kusuka kulolu zihlaba iwayini ngokuthi "intokazi" ukuze emaphandleni eMaribor futhi ungakwazi ukugibela ibhayisikili lakho kubo. amaphuzu ngamunye wemizila ebekwe ezintathu iwayini axhunyiwe ne international iNkosana Johann Inqola kusukela Graz eMaribor. Uma ungeyena omunye Abahamba kakhulu nomdlandla, ungase futhi ukugibela ibhayisikili kagesi ukugibela kanye le migwaqo.</string>
	<string name="regions">Izifunda</string>
	<string name="regions_text">Ngo Slovenia, umuntu abone imihlaba ezine ezahlukene ngosuku olulodwa, ngoba ngisho emagumbini ezikude kakhulu nezwe amahora angaba mabili kuphela kude dolobha Ljubljana. Enhliziyweni eziluhlaza Slovenia umbono wakho elula kusukela Alps sezintaba ubuhle ethulile yasethafeni Pannonian empumalanga. Mediterranean Slovenia, namagxamesi ayo ezisogwini kanye Karst zinkulu, ulinde wena ukuthola kuyo yonke ubuhle bayo. Zizwe ishayela esishukumisayo-dolobha, ukuhlola ubuhle bemvelo namasiko endaweni ezungezile. \n  \n  Ungazizwa ubuhle Slovenia oluhlaza njengoba ujabulela ukubukwa kweChibi elidumile Bled futhi ethandekayo Lake Bohinj. Kukhona amathuba ezingenakubalwa for imisebenzi yangaphandle phakathi olunothile Alpine iphakama nezigodi yamukelwa Julian Alps, Triglav National Park, Kamnik esinamandla nangengalo Savinja Alps, kanye oluhlaza Pohorje Mountains. Kuphakathi ikhanda eMaribor, idolobha kanye umvini endala kunawo wonke emhlabeni, odumile iholidi endaweni Kranjska Gora, esifundeni ekhexisayo Koroška, ​​noma vakashela i-Soca River Valley - kungakhathaliseki ukuthi uyaphi, an amazing nesipiliyoni balindelwe nawe. \n  \n  Nakuba amadolobha saseMelitha Piran, Izola futhi Koper ukuyenga izivakashi nge edolobheni izikhungo zabo ephakathi, Portoroz izimemo nabo iholide zalo ezikhangayo. Salt kwabavuni kungabonwa kanzima kwi Sečovlje kasawoti alesi, kanye Karst nge Postojna Cave, Škocjan Caves futhi Vilenica emhumeni inama emangalisa imihlaba eminingi engaphansi komhlaba emhlabeni. Le ndawo futhi iyikhaya ababenengqondo Lipizzaner ihhashi. Izwe amagquma umvini-ecebile Goriška Brda idume ukuyenga eliphezulu iwayini layo elimnandi, futhi ungakwazi lizwakale it emapulazini izivakashi e wineries. Nge inqwaba yayo okuthandwa okuthakazelisayo futhi uhambo, le Vipava Valley Kuphindwe kwancomeka ngu ohlonishwa Lonely Planet, yezokuvakasha yesiqondiso giant. \n  \n  Eastern Slovenia liyizwe ububanzi, endle kanye kweqa namathafa, storks, umoya-rattles, Mills elintantayo, amanzi ukuphulukisa, amaphuzu amandla, olunothile kweqa izivini, amasiko ahlukile zezigodi, futhi, okubaluleke kakhulu, ikhaya sayo kulungele nabantu wokungenisa izihambi. Lokhu landscape amumethe Spas zemvelo ezishisayo ezizoqinisa futhi kabusha lingakunika amandla wena. Thola indlela abanobungane ngayo izihambi ezokuvakasha amapulazi, lapho ungakwazi ukunambitha izibiliboco zendawo, futhi bahlale ubusuku ebukekayo isivini cottage phakathi kwezivini. Ukuze ukhulule esidlule, ungavakashela izinqaba eziningi ngokubabazekayo. \n  \n  Ljubljana nasezindaweni ezizungezile abavakashela amathuba ezingenakubalwa ukuchitha amaholide abo, ukuhlola, futhi ujabulele. Inhlokodolobha oluhlaza waziwa imibono ehlukahlukene yasekuqaleni adalwe osomabhizinisi abancane, abacwaningi, abaculi, abafundi, futhi abathandi zonke izinto ezinhle. Ukuze ikhefu emfushane evela edolobheni, iya kwenye eziningi ngosuku-uhambo, njengoba Ljubljana inikeza ukufinyelela okusheshayo ezikhangayo eziningana eseduze. Ungakhetha ukungena embusweni Ibhere elinsundu emahlathini we Kočevsko esifundeni, ufunde mayelana isiko kwabelusi noma vakashela amadolobha zomlando ebukekayo elalibhalwe njengoba UNESCO Sites.</string>
	<string name="active">Active Amaholide</string>
	<string name="active_text">Climb engqungqutheleni. On ngezinyawo noma ngesithuthuthu. Jabulela lovely zokushushuluza eqhweni nezingane zakho. Zizwe adrenaline. freshness uhogela. Phakathi amahlathi aluhlaza, ehhashini, eduze kwamanzi, ku igalofu. Faka ezweni ezamehlela asebenzayo. \n  \n  Chitha iholide lakho enhliziyweni Slovenia sezintaba. Hamba ngokusebenzisa ashukumisayo nemvelo isetshenzwe 10,000 emakhilomitha imakwe futhi wahlela zezindlela zokuqwala izintaba. Ungakhetha 175 entabeni maqhugwane noma ukuchitha ubusuku emahhotela kanye okuhlushwa ngenxa uhamba. Hamba nokuhamba futhi donsa freshness of ezintabeni. \n  \n  I namathafa othakazelisayo Slovenia, ne ubuhle babo abaningi zemvelo, mahle iholidi ngebhayisikili. Lapha, uqiniseka ukuthola imizila ofanele ngawe, abangane bakho, kanye nomndeni wakho. Ngenxa yethonya lezingane sezulu saseMediterranean, ungaya lebhayisikili eSlovenia cishe unyaka wonke. \n  \n  Slovenia ecebile emithonjeni yamanzi yemvelo, okuyinto cishe shayela semisebenzi on noma eduze kwamanzi. Vuselela ngokwakho nge ukubhukuda olwandle, emachibini, emifuleni noma emachibini ebhukuda. Span futhi Surf phezu kwamanzi, ake umoya ukoma izinwele zakho. Jabulela ukuma-up gwedla boarding noma kumugqa isikebhe phezu emanzini acwebile. Ingabe nawe uzizwa rush adrenaline? Yazi emhlophe emanzini Rafting, ukugwedla isikebhe noma Canoeing bese bethola ubuhle yezihosha emincane. Ukuze ukhululeke, ukudoba ekuhambeni noma kancane isihlenga phansi emifuleni ngesiSlovenia. \n  \n  Uyathanda nakho ekhethekile? Lapho umphefumulo wakho uyathokoza inhliziyo yakho ishaya ngamandla. Sibheke Slovenia ngelinye ihlo. Bheka chithi saka kusukela emoyeni, ukuzwa umsindo wamanzi begijima, uzizwa amaphaphu adrenaline. Lena nesipiliyoni eyoshintsha amaholide yakho ibe umcimbi ukuphila ongenakulibaleka. \n  \n  Izifundo igalofu Slovenia kukhona ziphakathi kwezinhle kakhulu eYurophu. Ayakhululwa e namathafa ejwayelekile ku emaphethelweni Pannonian Plain, phakathi kwezivini namagquma kweqa, ngezansi Alpine eneziqongo, futhi enhle Karst landscape. Ngenxa amafushane ngaphakathi Slovenia, ungakwazi ukufinyelela iningi zinduku zegalofu kusukela Ljubljana ngaphakathi ihora elilodwa. \n  \n  Equestrianism futhi ogibele ihhashi eSlovenia abe isiko sibonga eminyaka ubudala kuya Lipica Stud Ipulazi, sombuso edumile emhlabeni Lipizzaner amahhashi. izikhungo eziningi Equestrian, amapulazi izivakashi kanye amapulazi ukukunikeza isipiliyoni Slovenia ku sehhashi. \n  \n  Lapho eqhwa ukudansa esibhakabhakeni bese udala landscape emangalisayo kakhulu ebusika, isikhathi sokudlala ezinye phezu iqhwa. Ngaphezu kahle ski iphelela, neminye imisebenzi eminingi ebusika oyokuthola Slovenia. Faka ezweni uhambo ongenakulibaleka ku iqhwa.</string>
	<string name="biking">Biking</string>
	<string name="biking_text">Hlola Slovenia ngesithuthuthu. I namathafa othakazelisayo Slovenia, ne ubuhle babo abaningi zemvelo, mahle iholidi ngebhayisikili. \n  \n  Lapha, uqiniseka ukuthola imizila ofanele ngawe, abangane bakho, kanye nomndeni wakho. Ngenxa yethonya lezingane sezulu saseMediterranean, ungaya lebhayisikili eSlovenia cishe unyaka wonke. \n  \n  Hop ngebhayisekili futhi ukugibela kanye emizileni ehlathini yaseSlovenia yakhula kakhulu, anyukele ithafa olunothile e Central Slovenia futhi ujabulele ride ngokusebenzisa inamagquma namathafa. Futhi ungahlola emigwaqweni yomuzi futhi izikwele ngamabhayisikili.</string>
	<string name="bohinj">Lake Bohinj</string>
	<string name="bohinj_text">Umhlangano omkhulu kunayo yonke echibini yemvelo eSlovenia amathuba amaningi ngoba imisebenzi yangaphandle. \n  \n 
Lake Bohinj itholakala esigodini glacial futhi yakhiwa cishe izigidi ezingu-100 cubic metres amanzi - ngokwemibiko Bohinj ihlaya elidala: hhayi ningi than ebhakedeni uma kwanele ezinkulu. I zisuka emoyeni ziqonde ukwehla echibini umcengezi is kuqhathaniswa ngokushelela emise ayinazo izindawo angajulile. Ehlobo, izinga lokushisa kwamanzi antante 22 ° C; ebusika, echibini iqina ngezinye izikhathi. izinga lamanzi linyuka 2 - 3 metres ngemva nezimvula ezinkulu.\n  Amanzi n \n  Lake kubuyiselwa kathathu ngonyaka. I owumthelela eyinhloko Savica, kanye distributary eyinhloko Sava Bohinjka. Ezingaphezu kwezingxenye ezintathu amanzi agelezela echibini zisuka Karst iziphethu ngaphansi kwamanzi echibini kanye ogwini olusenyakatho. Phakathi nezimvula ezinkulu, amanzi Karst ziphophoze njengoba Govic lwasentwasahlobo Pršivec eqeleni. \n  \n  Lake Bohinj uphelele imisebenzi amanzi unyaka wonke - kusukela ukubhukuda, isikebhe ogibele, ukuntweza emoyeni, ukugwedla isikebhe noma Canoeing, ukudoba diving e zasehlobo, ukuba (ngezinye izikhathi) ngisho ukushushuluza kuqhwa ebusika. Izivakashi Ungakhombisa futhi ukuthatha emangalisayo isikebhe izivakashi Ukugibela noma umane ukuhamba eziphumulele sigudla ugu. Uma iqhwa esishoyo okukhethwa kukho, sicela uqaphele, ukuthi ungakwazi kuphela Skate uhambe eqhweni at umthwalo wakho siqu. Sincoma ukuthi baqaphe kakhulu!</string>
	<string name="spa">Spa ikhefu namanzi fun</string>
	<string name="spa_text">Spas Slovenian nensada izindawo amanzi ongaphandle kanye zasendlini zibhukuda zonke zonyaka. Ngaphezu kwalokho, nabo babe massage namachibi zokwelapha, kanye namapaki amanzi ekhangayo nge-slide. Ezokuzijabulisa izingane iyatholakala. \n  \n  Zonke zokungcebeleka impilo ezishisayo eSlovenia ube yesimanje okubhukuda ngamanzi ezishisayo noma amanzi olwandle ukufuthelana okushisa ezihlukahlukene ezimnandi. Lezi amachibi babe nezindawo Hydro massage, whirlpools, nezinye izakhi eziphumulele. Ezinye zokungcebeleka impilo ngisho babe-Olympic-usayizi okubhukuda. \n  \n  Spas nge ezinkulu amanzi amapaki ongaphandle nge Chutes okusheshayo amanzi, nemifula kancane, izindawo phezu kwamagagasi, nama-slide sibambe isikhalazo kulabo abathanda ezamehlela amanzi. Phakathi kwazo kunane-slide amanzi kuqala nge iluphu-360-degree. \n  \n  Uma uya eduze kwechibi, ungakwazi ukujabulela iqembu umsebenzi nge ngomfundisi, okuzokwenza ukukunikeza izikhathi kumnandi futhi unakekele impilo yakho. Izinhlobo ezihlukahlukene amanzi Ukuvivinya umzimba ngendlela nezinye izinhlobo umsebenzi nokujikeleza kwegazi emzimbeni, akuvumela ukuthi exhale kangcono, futhi letfutfukisa imisipha yakho zokuphefumula. Futhi uku kumnandi. \n  \n  Ngaphezu amachibi, Spas Slovenian futhi sinikeze ranta ongaphandle, ukudla kanye isiphuzo ezindaweni eziningi. Ezinye Spas ngisho babe amaningi bethamele ilanga masimu ukuze nudists. Ehlobo ngokukhethekile, kunezizathu eziningi ezamehlela ezinezihloko izingane. \n  \n  Iningi Slovenian Spas babe kiddie amachibi ezisacathula namachibi amahle ezinganeni. Izingane-friendly ukuzijabulisa egcwele uhambo kanye izindaba mayelana zendawo kanye nezinye, ngaphezulu owaziwa, namaqhawe. Hlangana Dwarves kanye elves, pirates namaNdiya! Massages izingane nokunakekela ingane ayatholakala.</string>
	<string name="Otras_apps">Ezinye izinhlelo zokusebenza</string>
	<string name="Acerca">mayelana</string>
	<string name="Rate">Ukukala</string>
	<string name="about">mayelana</string>
	<string name="subject1">Bheka lolu hlelo lokusebenza!</string>
	<string name="textoabout">Concept ngu Mymma Soto \n  Developed By APlanetBit \n  Icons kusukela Icons Land \n  http://www.icons-land.com</string>
	<string name="version">Inguqulo</string>
	<string name="extra_text1">Lolu hlelo lokusebenza iyasiza! \n Zama ke! \n  https://play.google.com/store/apps/details?id=</string>
	<string name="mensaje_cookies">"Ngokusho Directive 2002/58 / EC ePhalamende European kanye noMkhandlu ke uyaziswa ukuthi kule divayisi indawo izikhombi zisetshenziselwa ukwenza okuqukethwe kanye nezikhangiso, ukuze ahlinzeke izici zokuxhumana futhi ukuhlaziya traffic. Siphinde ukwabelana ngalezi izikhombi futhi neminye imininingwane kudivayisi yakho nozakwethu zokuxhumana, ukukhangisa kanye web yokuhlaziya. Eminye imininingwane ku http://lagatera.dynu.net "</string>
	<string name="map_of_slovenia">Map</string>
	<string name="vocabulario">Silulumagama</string>
	<string name="slovenia">Slovenia</string>
</resources>