<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> 
<resources>
	<string name="app_name">Bisita Eslovenia HD</string>
	<string name="toast_tts_inicializado">Testutik-hizketarako motor ditu abiarazi bada</string>
	<string name="toast_tts_error">Akatsa gertatu da Text-To-Speech motorra hasieratzean</string>
	<string name="toast_redir">Google Play berbideratzen hizketarako motorra testua instalatzeko</string>
	<string name="toast_set_language">TTS Esloveniera hizkuntza ezartzean</string>
	<string name="hola">zdravo -- Kaixo</string>
	<string name="di_hola">zdravo</string>
	<string name="adios">Zbogom -- Agur</string>
	<string name="di_adios">Zbogom</string>
	<string name="buenosdias">Dobro jutro -- Egun on</string>
	<string name="di_buenosdias">Dobro jutro</string>
	<string name="buenas_tardes">Dober večer -- Arratsalde on</string>
	<string name="di_buenas_tardes">Dober večer</string>
	<string name="buenas_noches">Lahko noč -- Good Night</string>
	<string name="di_buenas_noches">Lahko noč</string>
	<string name="hasta_luego">Se vidimo kasneje -- Gero arte</string>
	<string name="di_hasta_luego">Se vidimo kasneje</string>
	<string name="hasta_manana">Se vidiva jutri -- Bihar arte</string>
	<string name="di_hasta_manana">Se vidiva jutri</string>
	<string name="quetal">Kako ste? -- Zelan zaude?</string>
	<string name="di_quetal">Kako ste?</string>
	<string name="bien_gracias">počutim se dobro -- naiz ondo sentitu nintzen</string>
	<string name="di_bien_gracias">počutim se dobro</string>
	<string name="buen_provecho">dober tek -- on egin</string>
	<string name="di_buen_provecho">dober tek</string>
	<string name="me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš? -- Lagun nazakezu?</string>
	<string name="di_me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš?</string>
	<string name="cuanto_cuesta">Koliko je to? -- Zenbat da?</string>
	<string name="di_cuanto_cuesta">Koliko je to?</string>
	<string name="no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan -- Ez dut hitz Sloveninan</string>
	<string name="di_no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan</string>
	<string name="necesito_un_medico">rabim zdravnika -- medikua behar dut</string>
	<string name="di_necesito_un_medico">rabim zdravnika</string>
	<string name="soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije -- Nago ez Esloveniako</string>
	<string name="di_soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije</string>
	<string name="de_donde_eres">Kje si? -- Nongoa zara?</string>
	<string name="di_de_donde_eres">Kje si?</string>
	<string name="me_llamo_paul">Moje ime je Peter -- Nire izena Peter da</string>
	<string name="di_me_llamo_paul">Moje ime je Peter</string>
	<string name="como_se_llama">Kaj ti je ime? -- Zein da zure izena?</string>
	<string name="di_como_se_llama">Kaj ti je ime?</string>
	<string name="arriba">navzgor -- ireki</string>
	<string name="di_arriba">navzgor</string>
	<string name="abajo">navzdol -- Down</string>
	<string name="di_abajo">navzdol</string>
	<string name="izquierda">Levi -- Ezker</string>
	<string name="di_izquierda">Levi</string>
	<string name="derecha">Prav -- Eskuin</string>
	<string name="di_derecha">Prav</string>
	<string name="centro">Bližnji -- Erdi</string>
	<string name="di_centro">Bližnji</string>
	<string name="delante">spredaj -- Fronte</string>
	<string name="di_delante">spredaj</string>
	<string name="detras">Nazaj -- Back</string>
	<string name="di_detras">Nazaj</string>
	<string name="encima">Več kot -- ahala</string>
	<string name="di_encima">Več kot</string>
	<string name="debajo">Spodaj -- Under</string>
	<string name="di_debajo">Spodaj</string>
	<string name="lo_siento">Žal -- Barkatu</string>
	<string name="di_lo_siento">Žal</string>
	<string name="por_favor">Prosimo -- Mesedez,</string>
	<string name="di_por_favor">Prosimo</string>
	<string name="gracias">Hvala vam -- Eskerrik asko</string>
	<string name="di_gracias">Hvala vam</string>
	<string name="de_nada">Ni za kaj -- Ez horregatik</string>
	<string name="di_de_nada">Ni za kaj</string>
	<string name="muchas_gracias">Najlepša hvala -- Eskerrik asko</string>
	<string name="di_muchas_gracias">Najlepša hvala</string>
	<string name="no_gracias">Ne, hvala -- Ez eskerrik asko</string>
	<string name="di_no_gracias">Ne, hvala</string>
	<string name="encantado">Lepo te je bilo srečati -- Urte askotarako</string>
	<string name="di_encantado">Lepo te je bilo srečati</string>
	<string name="esta_bien">To je v redu -- Hori ondo dago</string>
	<string name="di_esta_bien">To je v redu</string>
	<string name="un_cafe">Ena kava, prosim -- Kafe bat, mesedez</string>
	<string name="di_un_cafe">Ena kava, prosim</string>
	<string name="una_cerveza">Eno pivo prosim -- Garagardo bat, mesedez</string>
	<string name="di_una_cerveza">Eno pivo prosim</string>
	<string name="el_bano">Kje je stranišče? -- Non dago komuna da?</string>
	<string name="di_el_bano">Kje je stranišče?</string>
	<string name="la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim? -- Ezin didazu menua, mesedez?</string>
	<string name="di_la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim?</string>
	<string name="una_tortilla">Ena omleta, prosim -- tortilla bat, mesedez</string>
	<string name="di_una_tortilla">Ena omleta, prosim</string>
	<string name="una_paella">Nekateri Golaz prosim -- Batzuk Golaz mesedez</string>
	<string name="di_una_paella">Nekateri Golaz prosim</string>
	<string name="la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim? -- Ezin me ekarri faktura, mesedez?</string>
	<string name="di_la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim?</string>
	<string name="desayuno">zajtrk -- gosari</string>
	<string name="di_desayuno">zajtrk</string>
	<string name="comida">Kosilo -- Bazkaria</string>
	<string name="di_comida">Kosilo</string>
	<string name="cena">večerja -- Afaria</string>
	<string name="di_cena">večerja</string>
	<string name="cuchara">Spoon -- Spoon</string>
	<string name="di_cuchara">Spoon</string>
	<string name="tenedor">vilice -- Fork</string>
	<string name="di_tenedor">vilice</string>
	<string name="cuchillo">nož -- Knife</string>
	<string name="di_cuchillo">nož</string>
	<string name="pan">kruh -- ogia</string>
	<string name="di_pan">kruh</string>
	<string name="vaso">steklo -- Glass</string>
	<string name="di_vaso">steklo</string>
	<string name="agua">voda -- Ura</string>
	<string name="di_agua">voda</string>
	<string name="servilleta">prtiček -- napkin</string>
	<string name="di_servilleta">prtiček</string>
	<string name="camarero">Natakar -- Camarero</string>
	<string name="di_camarero">Natakar</string>
	<string name="me_gusta">všeč mi je -- gogoko dut</string>
	<string name="di_me_gusta">všeč mi je</string>
	<string name="si">Da -- Bai</string>
	<string name="di_si">Da</string>
	<string name="no">Ne -- Ez</string>
	<string name="di_no">Ne</string>
	<string name="es_posible">Lahko bi bilo -- Gerta daiteke</string>
	<string name="di_es_posible">Lahko bi bilo</string>
	<string name="nunca">Nikoli -- Inoiz ez</string>
	<string name="di_nunca">Nikoli</string>
	<string name="siempre">Nenehno -- beti</string>
	<string name="di_siempre">Nenehno</string>
	<string name="a_veces">včasih -- Batzuetan</string>
	<string name="di_a_veces">včasih</string>
	<string name="hoy">danes -- gaur</string>
	<string name="di_hoy">danes</string>
	<string name="ayer">včeraj -- Atzo</string>
	<string name="di_ayer">včeraj</string>
	<string name="manana">jutri -- Bihar</string>
	<string name="di_manana">jutri</string>
	<string name="coche">avto -- Car</string>
	<string name="di_coche">avto</string>
	<string name="avion">plane -- Hegazkina</string>
	<string name="di_avion">plane</string>
	<string name="tren">vlak -- tren</string>
	<string name="di_tren">vlak</string>
	<string name="autobus">Avtobus -- Bus</string>
	<string name="di_autobus">Avtobus</string>
	<string name="bicicleta">koles -- Bizikleta</string>
	<string name="di_bicicleta">koles</string>
	<string name="hotel">Hotel -- Hotel</string>
	<string name="di_hotel">Hotel</string>
	<string name="habitacion">soba -- Room</string>
	<string name="di_habitacion">soba</string>
	<string name="habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo -- gela bat erreserbatu ditut</string>
	<string name="di_habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo</string>
	<string name="hasta_pronto">Se vidiva kmalu! -- Laster arte!</string>
	<string name="di_hasta_pronto">Se vidiva kmalu!</string>
	<string name="Salir">Irten</string>
	<string name="basic_data">Oinarrizko datuak</string>
	<string name="basic_data_text">"Oinarrizko datuak \n  Azalera \n  20,273 km², eta horietatik% 66 basoak,% 28 nekazaritza eremuetan eta% 3 hirigune \n  \n Population \n 2.06m (urtarrilaren 1etik 2015eko Errepublika Eslovenia Estatistika Bulegoa) \n main hirigune \n Population in \n 000 (urtarrilaren 1etik 2015eko Errepublika Eslovenia Estatistika Bulegoa) \n Ljubljana (hiriburua): 287.2 \n Maribor: 112.3 \n Kranj: 55,9 \n Celje: 48,8 \n Climate \n Mediterranean kostaldean, continental barnealdeko \n Weather Ljubljana (altitudea 295 metro) \n Hottest hilabetea: uztaila, 21 º C; hotzenetan hilabetea Urtarrila, -1 º C (eguneroko batez besteko gehienezko eta gutxienezko); lehorrena hilabete: urtarrilean eta otsailean, 75 mm besteko prezipitazioak: euritsuena hilaren: ekainean, 183 mm batez besteko prezipitazioa \n Language \n Slovene \n Weights eta neurri \n Metric sistema \n Currency \n  euro (€), zein Esloveniako tolar (SIT) 2007ko urtarrilaren 1ean ordezkatu truke SIT239.64 tasa finko bat: € 1 \n Time\n  Bat ere ordu aurretik GMT ere; bi ordu aurretik udan \n Fiscal urteko \n Calendar urteko \n Public oporrak \n January 1ean (Urte berri egunean ), Otsailaren 8an (Preseren eguna), apirilaren 16an-17an (Pazko Eguna eta Pazko astelehena), apirilaren 27an (Uprising Against Lanbidea Eguna), maiatzaren 1etik 2ra (Lanaren eguna), ekainaren 25an (National Day), abuztuaren 15an ( Mary), urriaren 31an (Erreforma eguna), azaroaren 1ean (Memoriaren eguna), abenduaren 25ean (Eguberri eguna), abenduaren 26an (Independentzia eta Unity National Day \n  "Jasokundearen</string>
	<string name="arrival">Nola iritsi</string>
	<string name="arrival_text">"Erraza Access \n Slovenia Europa Erdialdeko eta mugak Italia, Austria, Hungaria eta Kroaziako kokatua. Da gutxi batzuk bakarrik ordu drive away Veneziako edo Vienako from. Eslovenia erraz aldameneko herrialde guztietan eskuragarri, errepide onak eta trenbide-konexioak baitu , Europako hiri askoren eguneroko hegaldiak batera. kostaldeko herrialde bat denez, ere egin dezakezu Eslovenia iristeko itsasoz. \n  \n Nork Car\n  autoak nMost sartzen Eslovenia autobideak arabera, eta hori ere inguruan bidaia modurik errazena herrialdea. erraza Esloveniako errepideak autoz bidaiatu da, ez dira ondo eta garbi seinaleztatuta geroztik. tokiko errepide batzuk estu eta bihurri dira arren, horiek batera disko bat da, hala ere, atsegin eta era askotakoak. autobideak gidatzeko baterako, nahitaezkoa da vignette bat izatea. \n  \n Nork Air \n in Europako hiri askotan eguneroko hegaldiak gain, badira bi kostu baxuko hegaldi hornitzaile nagusia Esloveniako nazioarteko aireportua Jože Pučnik Ljubljana hegan. dira EasyJet eta Wizz Air, hegan Londres eta Bruselako. Gehienak Ljubljana hegaldiak bakarrik Esloveniako airline Adria Airways-ek egindako. Zuk ere gertu hurbilean atzerriko aireportuak bat hegan egin daiteke, eta sarbide Eslovenia hortik autobusa, trena edo alokatzeko autoz. \n  \n Nork Bus \n Buses Eslovenia run Europako hiri askotan from. Eslovenia, ere egin dezakezu herrien gehienak eta autobusez landa iristeko. exekutatu dute tokiko errepideetan zehar gero, bertan autobusa edozein likidazioa geltoki batean gelditzeko. autobus txartel bat erosi ahal izango duzu zuzenean autobus gidaria batetik, autobus handiak gelditzen bitartean autobus txartel bat ere erosi daiteke zehatz data bat. \n  \n Nork Tren\n  Eslovenia nTrains exekutatu eguneroko Europako hiri askotan from. trenez bidaiatzen bada, ere posible da lo auto bat gidatzen. Bakarrik daude Eslovenia inguruan martxan Esloveniako Ferrocarriles trenak, denak batera web orrietan argitaratuko ordutegiak eta prezio-zerrendak. txartel bat erosi ahal izango duzu, tren geltokia guztietan, baita trena. Esloveniako trenen ordutegiak makila. \n  \n Nork Itsasontzi edo belaontzi \n From maiatzaren urrira, badira abiadura handiko power Venezia, Trieste, Poreč eta Rovinj batetik itsasontziak ibilaldiak maiz. Batzuetan, handi gurutze-ontzi Koper iristen. Iristen zure itsasontzi batekin bada, badakizu beharko nazioarteko mugako pasabideak hori bakarrik Koper eta Piran dira, eta maiatzetik urrira Izola ere bai. Izola, Koper eta Portorož har, kirol-portu moderno amarratzeko eskuragarri daude. Esloveniako kostaldeko hainbat tokitan, belaontzi bat alokatu dezakezu. \n  \n Nork Bizikleta \n Naturally, ere Eslovenia lor daiteke bizikletaz, ala errepideak zaldiz edo trena hartuz. bizikletaz, Eslovenian errepide guztietan gidatzeko dezakezu. Salbuespen bakarrak expressways du eta autobideak dira. Halaber debekatuta dago zure bizikleta ibiltzeko baso eta mendi ibilbideak zehar. \n  "</string>
	<string name="climate">Eguraldi</string>
	<string name="climate_text">"Klima \n  Eslovenia klima tipikotzat Europako kontinental eragina epela, uda lehor eta negu nahiko hotza klima bezala deskribatu daiteke, kostaldeko eremuetan eta eskariak hegoaldean eragina klima mediterraneoa bitartean. Urtarrilean egunez batera Hilabete hotzena da tenperatura normalean inguruan iparraldean zero, baina kasu batzuetan neguko hilabeteetan oso urrun zero eta indartsu, hotza ipar haizeak, Bora izeneko azpiko tenperaturak hotzak izan daiteke, batez ere, eskualde menditsua, non eguraldia biziki eragina hurbileko Alpeetan ere. heavy elurte edo baita elurteetan ere izan liteke egun batzuetan han; urteroko batez besteko egun kopurua elurrez 40 behe-lurrak eskualdeetan baino gutxiago eta Eslovenia mendi eskualdeetan ere 120 egun eman kostaldeko eremuetan iraupen luzeko. izozteak epeak eta elurra nahiko gutxitan delako bero ura mediterraneoa tenperaturak eragina. \n  \n in uda egunez tenperatura iristeko 20-25 º C, baina somet IME nahiko handiagoa da, 30 º C edo gehiago. denbora gehiena ere eguraldi lehorra Hodei da, nahiz eta batzuetan heavy Trumoi-ekaitzak egunaren amaieran gertatzen dira, batez ere mendietan. Uztailean batez beste 22 º C tenperatura, hilabete beroena da. Urteko prezipitazioa 400 mm aldatu egiten hegoaldeko lautada eremuetan, eta 1000 mm to the mendietan. \n  \n Hau eguraldia da onena Uztaila-iraila, betiere egun bero dira eta gau cool dira, gehiago euria udaberria baino, nahiz udan. Udazkena eta negua ohi dira chilly apur bat eta hezea, eta sarritan mendietan lainotsua \n  \n Required arropa. \n Lightweight cottons eta linens udako hilabeteetan zehar; beroago heavyweights eta rainwear neguan ertain-pisuak. jertse bat arratsaldez edo mendian ibiliak, nahiz eta udan egiteko beharrezko daiteke \n  \n Koeppen-Geiger sailkapena:. \n Hau Slowenia Klimaren CFB Klima gisa sailkatu ahal izango dira; bero temperated hezea hilabete beroenak klima 22 º C batez besteko baino gehiago eta 10 º C gainetik lau edo gehiago hilabete kostaldeko Eslovenia arlo batzuk Cfa Klima gisa sailkatu ahal izango dira klima average.The baino txikiagoa; bero bat temperated hilabete beroenak Klima mediterraneoa 22 º C gainetik, baldintza bestekoa eta hezea baino gehiago urte osoan. \n  "</string>
	<string name="attractions">turismo Attractions</string>
	<string name="attractions_text">"Asko dira turistic direla polita Eslovenia the Lake Bled, Postojna kobak, Triglav Parke Nazionala, Isonzo Motorrail du, Piran, Velika Planina, Logar bezala ikus daiteke erakargarri eta beste asko \n  \n  Eslovenia gozatu ahal izango duzu edozein hilabetean urteko eta turismo mota asko egin ahal izango duzu, hala nola country.There txiki bat bizikleta, mendi-ibilaldiak, eskalada, oporrak aktibo, bainuetxeak, kobazuloak, natura, janaria eta ardoa, kultura, erosketak, familia fun bezalako jarduera Hemen, casinos eta abar \n  \n  Begiratu botoi hauek ".</string>
	<string name="bled">Lake Bled</string>
	<string name="bled_text">"Lake Bled \n  (Esloveniako: Blejsko jezero: German: Bleder ikusi, Veldeser ikusi). Julian Upper Carniolan ipar-mendebaldeko Eslovenia, non Bled herrian adjoins da eskualdeko Alpeetan lakua da \n  inguruan helmuga turistiko bat da . lakua 35 km (22 mi) Ljubljana Nazioarteko aireportutik eta 55 km (34 mi) hiriburua, Ljubljana da. "</string>
	<string name="postoina">Postoina kobak</string>
	<string name="postoina_text">"Postojna koba \n  (Esloveniako: Postojnska jama: German: Adelsberger Grotte; italieraz: Grotte di Postumia). 24.340 m luze karst haitzuloa sistema bat gertu Postojna da, hego-mendebaldeko Eslovenia \n Prozesuaren bigarren luzeena haitzuloa herrialdeko sistema da (honako the Migovec System) [baita bere goiko turismo guneak bat. kobak Pivka ibaiaren sortu ziren. "</string>
	<string name="triglav">Triglav</string>
	<string name="triglav_text">"Triglav Parke Nazionala (TNP) \n  (Esloveniako: Triglavski Narodni parkea) Eslovenia parke nazional bakarra da bere forma modernoak ezarri zen 1981an, eta herrialde, hurrenez hurren, hego-ekialdeko zati ipar-mendebaldean kokatua. . Alpino mendigune \n Mount Triglav, Julian Alpeetako mendirik altuena, nabarmentzen ia parke nazional erdian Bertatik haranetan zabaldu erradialki, ura hornitzeko bi ibai sistema handietan beren Julian Alpeetan iturri batera. Soca eta Sava, Adriatiko eta Itsaso Beltzeko nagusiak, hurrenez hurren "</string>
	<string name="isonzo">Isonzo</string>
	<string name="isonzo_text">"Soca The (nabarmenagoa [soːtʃa] Esloveniako) edo Isonzo (nabarmenagoa [izontso] italieraz) (beste izen Friulian: Lusinç, German: Sontig, latinez Aesontius edo Isontius) 138 kilometro (86 mi) ibai luzea dela mendebaldeko Eslovenia (96 kilometro edo 60 mila) eta ipar-Italia (43 kilometro edo 27 mila). \n aN Alpino ibai pertsonaia, bere iturburua Trenta bailaran Julian Alpeetan Eslovenia noroeste batean datza bidez isurtzen 876 metroko altitudean (2,874 ft). [3] ibaira doa Bovec, Kobarid, Tolmin, Kanal ob Soci, Nova Gorica (non Solkan Zubia by dago zeharkatu), eta Gorizia herrien iragana, Adriatiko itsasoan sartuz hurbil herrian to Monfalcone. haren goiko ikastaroa eta erregimen Nival-pluvial bere txikiagoa ikastarotan pluvial-Nival Aipatzeko ditu. \n Prior Lehen Mundu Gerra arte, ibaia osatzen Italiako Erresumaren eta Austria-Hungariako Inperioaren arteko muga zatia. [ behar] Mundu Gerran, bi herrialdeen arteko borroka mingotsa eszena izan zen, culminat Caporetto guduan 1917an ere eus "</string>
	<string name="motorail">Motorail</string>
	<string name="motorail_text">"Motorail trenen Bohinjska Bistrica, Podbrdo, eta gehienak na Soci, eta korrika arteko lerroan jarduten luzeena Esloveniako trenbide tunel bidez \n  \n ever bidaia luzeagoa autoz joateko distantzia gidatzeko beharrik gabe nahi? Ondoren, saiatu motorail zerbitzura bertan, zure autoa eramaten erlaxatu eta tren ride gozatzeko bitartean. \n  Motorail trenak Bohinjska Bistrica, Podbrdo eta gehienek na Soci, eta korrika arteko lerroan jarduten luzeena Esloveniako trenbide tunel, Bohinj tunela, Upper Carniola konektatzeko en bidez Eslovenia iparraldean kostaldean Littoral South West. Motorail trenak autoak, furgonetak, Radant eta Camper furgonetak eta horrek ez du gainditu 3m altuera eta 2.4m zabalera ere eraman ahal izango ditu ".</string>
	<string name="piran">Piran</string>
	<string name="piran_text">Esloveniako kostaldeko herri ederrena gatza laguntzarekin hazi zen. The Piran larrainak, non mundu mailako fleur de sel (gatz lorea), oraindik sortzen da gaur antzinako metodoak erabiliz, arrazoia izan ziren zergatik picturesque Mediterraneoko harresi herri, bere ikuspegia eta kultur eliza batera, loratu. \n  \n  zaharra portu Erdi Aroko harresi baten aztarnak dituzten herri historiko eta kulturala monumentu gisa babestuta dago. hurbiletik eraikitako etxe muinoan eta bertako elizatik kostaldean beheranzko erdiko plaza batera kale estuak bakarrik azpimarratzeko bere Mediterraneoko izaera. worldly kostaldeko herri hau, Veneziako eraginpean garatu, jotzen da Adriatiko kostaldean gehien benetakoa eta photogenic herrietako bat izan nahi. arkitektura gain, Itsas Museoa, Aquarium bat eta beste erakargarri, bisitari herri honek artaldea gertaerak, sukaldaritza-eskaintza, eta ezaugarri natural Gertuko bereziak gozatzeko. \n  \n  Piran the Esloveniako medieval picturesque herrietako bat da. harresi eta beste ezaugarri arkitektonikoak eta kulturalak Lovers garai batetik daiteke Eslovenian bidaiatzeko aste bat, herri historiko batetik bestera joan, kostaldetik Ljubljana, eta Pannonian Lautada Alpeetako from. \n  \n  The Piran Salt Pans, 804 ezarritako, biltzen gatza zartagin gaurko marina (Lucija, Portorož), txikiagoa Strunjan Salt Pans, eta handiago Secovlje Salt Pans alorrean. guztiak mantentzen larrainak arlo orain paisaia parkeak dira. the Strunjan Paisaia Park egun, sinestezina labar baten itsaso gainean towering aurkituko duzu, eta Secovlje Salt Pans berean, bisita gidatuekin tradizionala gatz ekoizpena eta Salt-Making Museoa bisita bat buruz ikasi ahal izango duzu. \n  \n  abuztuan behin, Piran, gatza hazi herri bat, ospatzen Saltern Festival hori berpizten du Secovlje gatzaga, non bere uda igarotzen zuten azken gatza uzta arte saltern familiak itzulera. Ekitaldi nagusia ospatuko Tartini Square, hau da Grand biolina birtuoso eta Giuseppe Tartini konpositore, Piran jaio eskainitako ere. Uda guztietan, Tartini ganbera musika jaialdian Gertatzen herrian. Alkatea, non margolari itzultzeko behin eta berriz irabazi inspirazio eta, era berean, beste ekitaldi kopuru bat eskaintzen du. Jarraitu Piran ekitaldien egutegian!</string>
	<string name="velika">Velika Planina</string>
	<string name="velika_text">udaberri amaieran denean Alpino on out zintzarriak Velika Planina du larreak plateau hasteko dei-, artzainak etorrera iragarriz. the artzainak handiena Europan asentamendu bat plateau magiko bat da. Eta zu gonbidatu mendiko larrea on bizitzaren liluragarriak ezagutzeko eta esnekiak goodies dute zuretzat prestatu beharko dastatzeko. oinez joan belardiak bidez edo ibilaldi bat (edo mountain bike) plateau osoan hartu. \n  \n  Velika Planina ibilaldi eta ibilbide mendi larreak zehar bitxikeria natural eta etnologiko ezagutzera egiteko aukera ugari dituzten gonbidapenak Ez duzu galdu nahi. Velika Planina modurik azkarrena Kamniška Bistrica batetik teleferiko da. Hortik aurrera, eski igogailua hartu dezakezu goiko aldean, non ikuspegi bikaina agurtu egingo dira. Erronka bat nahiago dutenek ondo markatutako goian oinezko bat jarraitu ahal izango da. Neguan, han eski malda batean gora conjure izango da egia neguan maitagarrien gogoratzen duzu ipuin bat, lagunekin eta familiarekin da. \n  \n  artzainak The larrea likidazioa batzuk 140 etxolak ditu. Bere arkitektura ezaugarria batekin, Velika Planina sinboloa da. huts iritsiko ia behera lurrean tradizionala spruce shingles egina teilatuak estalita. plateau benetan dator bizirik ekainean, artzain txabola okupatzen duten irailera arte ohi dute euren artzaintza gisa ganadu iristearekin batera. esne garratza eta žganci - - buckwheat edo arto hainbeste bakarrik ere pozik bisitariak gonbidatu beren etxeko esne jaki zaporea, edo are benetako artzain-bazkaria prestatzen ari dira. huts batzuk bisitarien eskura daude, beraz, ez dago arrazoirik zergatik ez duzun gau bat edo bi pasatzeko artzainek egiten bezalakoa da. \n  \n  Hartu Snow Mariaren kaperan direla, eta ospetsua Vetrnica haitzuloa, hau da, bidexka zirkularra estu baten bidez eskura jaitsi. mendebaldeko lautada ertzean (Zeleni Rob) ez picturesque leiho natural bat Luknja (zuloa) izeneko da. The Dovja Griča haitzuloa (basa rock zentzua) da Tiha Dolina bailara (Esloveniako bailara lasai egiteko), hau da, soilik bederatzi metroko sakonera dago, baina hainbat folk ipuin hura inspiratu ezaguna. gazta Velika Planina area ezaugarria mota berezi bat - beste gune ikustea merezi Preskar Museoan bertan trnič mantendu da. \n  \n  Udan yourself jaso dezakezu benetako artzain-bazkaria lautada on - esne garratza eta žganci (buckwheat hainbeste). Artzainek pozik etxean egindako gazta eta bestelako esnekiak espezialitate bisitatzen duzunean eskaini ahal izango dute. lautada on Behin zure bateriak artzain tradizionala janaria, esaterako jota bezala kargatu ahal izango dituzu (babarrun eta sauerkraut hotpot), ričet (garagar erregosia), goulash, sauerkraut, Carniola txistorra, buckwheat žganci edo desegin cottage gazta dumplings txistorra štruklji bezala ezagutzen . \n  \n  Under Velika Planina, izaera pristine erdian, hiru Kamniška Bistrica ibaiaren iturburuak ezagutuko duzu. Horietako ezaguna da, bere iturri nagusia, mendiko lodge Dom v Kamniški Bistrici gertu dago. jatorrian Plečnik Manor, arkitektoak Esloveniako famatuek diseinatutako beraz, modu naturalean nahasten paisaia batera Lodge bat aurkituko dituzu. ibaiaren Bektorizatu bitartean ez ahaztu bi arroilak bisitatzeko: Veliki eta Mali Predaselj, Kamniška Bistrica zati estuena uberka eta Orglice du (Esloveniako harmonika) eta ur-jauzia da ere ikustea merezi.</string>
	<string name="logar">Logar</string>
	<string name="logar_text">The Logar Harana (Logarska dolina) ederrena Alpino glaziar Europan bailarak bat da. tradizioa, gizakiaren eta naturaren arteko oreka harmonikoa bere etxean aurkitutako Solčava Eskualdean zati honetan bi aparteko eta zaila da aurkitzea. Egin egonaldia paisaia baketsu honetan zure aparkatu ibiliak, txirrindularitza, zaldi paseoak edo argazki safari bat egiteko aukera bat. Parkea, gainera, nazioarteko CIPRA Future Alpeetan saria irabazi babestutako eremu kudeaketa arrakastatsua da. \n  \n  Logar haranean, urrats bakoitzean pristine naturaren berdea ikus daitezke. Hartu mendi du Logar Harana, natural ibilbide historiko eta etnografiko bat nooks zoragarri eta crannies paisaia parkeko natura basatiak artean bidez liderra bidez. aukera aparteko, arraroa eta are arriskuan lore espezie ezagutzeko izan duzu. harana ere ezaguna da bere ur-jauziak asko, nabarmenena eta horien artean dago, 90 metroko Rinka Falls da. \n  \n  oporrak aktiboa bazara ezarri ondoren dezakezu off hurbileko tontorrak, joan txirrindularitza, mendi bat igotzeko edo joan argazki animaliak ehizatzeko beren ingurune natural batean bada. Haurrak Gozatu maitagarrien ipuin baso hori ezkutatzen gogokoena maitagarrien ipuin karaktere asko ibiltaritza. Zatoz neguan haranean dago, batez ere iraupen eskia egiteko gonbidatuz, Sledding, jeitsiera eskiatzen eta eski alpinismo; eta zauden bertan, ziur izoztutako ur-jauziak eskalada gozatzeko zara. ez bakarrik Logar bailaran, baina baita Solčava eskualdean eta Goi Savinja Valley - \n  \n  Egurrezko garai edo \n kašče\n  kultur ondarearen zati bat dira. nekazaritzako ustiategiak ezinbesteko zati bat izan ziren, zituzten elikagaiak, batez aleak gordetzeko erabiltzen ziren eta. Horietako batzuk oraindik bere jatorrizko helburua erabiltzen dira. Era berean, ikus gogo hasierako, orduan Logarski Kot artzain en Hut eta Kristoren kapera Erregeak. \n  \n  Logar Harana Solčava Eskualdean hiru bailaren bat da - beste bi aurkitu behar dira Robanov Kot eta Matkov Kot. Solčava Erkidegoko biztanleek gehienak goi-mendiko baserrietan bizi dira, eta horien artean altuena-etzanda Eslovenian baserrian (Bukovnik, 1,327 m) da. Igoko da igoera mendiko etxola eta gailur edo Logar Harana gainetik salto glider batean. Egin ingurune eder hau zure abentura berrien ezarpena.</string>
	<string name="vine">Munduko Zaharrena Mahasti</string>
	<string name="vine_text">Maribor bihotzean, Garizuma, etxean munduko mahats zaharrena da. Old Mahasti House - 450 urte baino gehiago landare soilik bere kabuz museo harrotuz da. Maribor gertaerak Old Mahasti, esaterako, Old Mahasti Inausketak, San Martin eguna, eta Old Mahasti Festival bezala ospatzen kopuru bat antolatzen ditu. Sinetsi edo ez, Old Mahasti nahiz eta bere ereserki propioak ditu, eta bertakoek baino ez dira gehiegi gogoa entzun dezazun. \n  \n  Žametovka edo Modra kavčina (Bleu de Kolonia), 400 urte zituela baieztatu, ezta Errekorren Guinness Liburuan agertzen diren mundu oraindik fruta ekoizten mahats zaharrena da. mahats zaharra Maribor landatu zen Erdi Aroko bukaeran Turkiako inbasio zehar. lekuko - eta bizirik - duten inbaditzaileen eta defendatzaile hiriaren arteko raged, the Old Mahasti etxea gaur harresiaren zati izan zen behin borrokak. \n  \n  ezarri gastronomiko bidaietan out Maribor eta inguruetako hirian zehar. Štajerska zapore barietate zabala gozatu ahal izango duzu, eta bide guztiak eramango Old Mahasti House \n  \n  Old Mahasti bere museo propioa landare bakarra da. - Old Mahasti House. harresiaren zati ondoren, house gaur erakuslehio agurgarri ardoa ondare bat, upeltegi bat eta ardo dastaketa gela eskaintza prima Maribor ardoa eskualdeko ardoak. Eta Old Mahasti, Maribor ospatzeko eta inguruetan harro ugari picturesque ardoa errepideak eta upategiak. \n  \n  sukaldaritza, ardo eta kulturala jaki sorta bat premium jaialdia gertaera honen urrian hasten zeremonia mahatsaren Old Mahasti eta San Martin jaiak Maribor, handiena, San Martin eguna ospakizuna ixten uzta batera With Eslovenia. onenak Esloveniako ardo ekoizle, batez Štajerska eskualdeko horiek, eskaintza izan esperimentatu ahal izango duzu. sukaldaritza tradizionala gutizia zaleak benetakoa platerak dastatzeko tokiko sukaldariek gai izango da, eta ez da ere zirraragarria kultur programa bat da biribiltzeko off guztiak. \n  \n  bigarren handiena Esloveniako hiria Maribor prides bera munduko mahats zaharrena da, hau da, 400 urte baino gehiago batera. Badira hiru ardo agurgarri ardoa "andre" hau Maribor landa ibilbide eta bizikleta ibiltzen dezakezu haien gainean. Banakako hiru ardo ibilbide puntuak dira nazioarteko Archduke Johann Graz-tik Maribor to mendi lotuta. Ez bazaude gogotsu txirrindulari gehien bat, bizikleta elektriko bat ere egin dezakezu ibiltzeko eta errepide hauen zehar ibiltzeko.</string>
	<string name="regions">Eskualde</string>
	<string name="regions_text">Eslovenia, lau munduak hainbat bizi ahal izango, egun bakar batean, nahiz eta herrialdearen lekurik urrunenetan dira bi ordu inguru bakarrik kanpoan hiriburua Ljubljana hiritik geroztik. Eslovenia zure ikuspegi menditsua Alpeetan batetik tarte lasai ekialdean Pannonian arrunta edertasuna bihotzean berdea ere. Mediterraneoko Eslovenia, bere kostaldeko herri eta harrigarri Karst batera, zeren ezagutzeko duzu bere edertasun guztiak zain. Sentitzen kartsua hiriburuan pultsua, arakatzeko natura eta kultura edertasuna inguruetan. \n  \n  Eslovenia berdea edertasuna sentitu ahal duzu ospetsua Lake Bled eta maitea Lake Bloke ikuspegi bat gozatu ahala. Badira kanpoko ekintzak bitxi Alpino gailur eta bailara besarkatu du Julian Alpeetan, Triglav Parke Nazionala, Abiega Kamnik eta Savinja Alpeetan, eta berde Pohorje Mendiak by artean aukera ugari. Maribor buru den, munduko GRAPEVINE zaharrena duen hiria, izen handiko Oporretan Kozje helmuga, Koroška eskualde ikusgarriak, edo Soca River Valley bisitatu - ez du axola non joan, izugarrizko esperientzia zain dago. \n  \n  bitartean Mediterraneoko Piran, Izola eta Koper baliagarri bisitari herrietan euren Erdi Aroko zentroekin, Portorož die bere opor erakargarri batekin. Salt biltzaile ikus daiteke the Secovlje Salt Pans lanean gogor eta Postojna koba, Škocjan kobak eta Vilenica haitzuloa batera Karst du planetako lurpeko harrigarri munduak gehien dauka. Eskualde honetan noble Lipizzaner zaldi etxean ere badago. mahats-aberatsa Goriška Brda mendietan lurraldea bere erakargarri kalitate handiko ardoa aromatikoa ezaguna da, eta dastatzeko aukera turistiko ustiategien eta upeltegi batean. Bere gustu eta abentura zirraragarria Myrian batekin, Vipava bailaran izan ere gomendatzen dira Lonely ospetsuan Planet-ek, bidaia gidaliburua erraldoia. \n  \n  Ekialdeko Eslovenia zabal lurraldea, zelai irekia eta paisaia gogor, zikoinak, haize-rattles, errotak flotatzen, sendatzeko urak, energia puntu, pintoreskoa gogor mahastiak, tradizioak eta euskalki berezia da etxera, eta, garrantzitsuena, bero eta abegitsua. Paisaia hau natural bainuetxeak termiko hori indartu egingo du eta berriro dinamizatzeko you aberatsa. Ezagutu adiskidetasuna eta ostalaritza-turismoa, non tokiko jaki dastatzeko aukera, eta lo gau xarmangarri mahastian: txabola bat mahasti artean ere. Iraganean relive, dotorea gazteluak ugari bisitatu ahal izango dituzu. \n  \n  Ljubljana eta inguruak aukera ugari beren oporrak, arakatzeko, eta gozatu eskainiko dira bisitariei. hiriburu berdea da gazte ekintzaileen, ikertzaile, artista, ikasle, eta gauza guztiak eder maitale sortutako hainbat ideia original ezaguna. hiritik labur break bat, askotan txangoak bat joan, Ljubljana Gertuko hainbat erakargarri sarbide azkarra eskaintzen dute. bai idatz dezakezu marroi bear erreinuan Kočevsko eskualdean basoetan, artzainen tradizioari buruz ikasi edo UNESCOk Gizateriaren Ondare bezala inskribatuta xarmangarri herritan historikoa bisitatzeko.</string>
	<string name="active">Oporrak aktiboak</string>
	<string name="active_text">Igoko gailurrera bat. Oinez edo bizikletaz. Gozatu ederra eski pistak zure seme-alabekin. Sentitzen adrenaline. Inhale freskotasuna. Baso berdea, zaldi baten gainean, ur ondoan, golf ikastaroak on erdian. Idatzi abenturak aktiboa munduan. \n  \n  Pasa zure opor Eslovenia menditsua bihotzean. Ibili dinamiko eta bereganatzea izaera 10.000 markatu eta antolatuta bidezidor kilometro batera bidez. 175 mendiko txabola aukera dezakezu, edo gau bat pasatzeko hotelak eta kanpamenduetan mendizaleek. Joan ibiliak eta mendi freskotasuna inhale. \n  \n  dinamikoa Eslovenia paisaiak, beren edertasun natural kontaezinak batera, bizikleta opor ezin hobeak dira. Hemen, ziur ibilbide duzunean, zure lagunak, eta zure familia egokia aurkitu behar dira. Dela Mediterraneoko klima du eragina, Eslovenia, ia urte osoan bike joan ahal izango duzu. \n  \n  Eslovenia ur natural iturri, ia edo ura gertu jardueren deialdia aberatsa. Freskatu zaitez itsaso, laku, erreka bainu bat edo igerilekuak ere. Sail eta surf ur gainean eta utzi haizeak Curl zure ilea. stand-up paddle barnetegi batean Gozatu edo txalupa arraun ur gardenak gainean. Ez adrenalina sentitzen duzu? Esperientzia zuria ur rafting, kayak edo piraguismoa eta arroilak estuak edertasunak ezagutu. erlaxatu, joan arrantza edo astiro Balsa Esloveniako ibaiak behera. \n  \n  Ez esperientziak bereziak gozatzeko aukera? Zure arima rejoices eta zure bihotza libra. Hartu Eslovenia begirada bat beste ikuspegi batetik. Ikusi paisaia airetik, ur ezerk soinua entzun, adrenalina tentsioa sentitzen. Hau esperientzia bat, zure oporrak aldatuko da ahaztezina bizitzako gertaera bat sartu da. \n  \n  golf Esloveniako ikastaroek Europako ederrena, besteak beste. Dute paisaiak tipikoa ezartzen dira Pannonian Lautada ertzean, mahasti eta gogor mendiak artean, Alpino tontor azpitik, eta idiliko karst paisaia. hurbil Eslovenia barruan direla eta, golf klub gehienak iritsiko dezakezu Ljubljana batetik ordubete barruan. \n  \n  zaldiketa eta Eslovenian zaldi paseoak izan da Lipica Ziri Granja, mundu osoan ezaguna Lipizzaner zaldiak sehaska tradizio mende esker. Ugari hipika zentro, turismo-ustiategiak eta ranches Eslovenia esperientzia zela, eskaintzen dizu. \n  \n  Noiz maluta zeruan dantza eta neguko paisaia zoragarri bat sortzeko, denbora elur gainean jolastuko dute da. ondo mantentzen ski eskailerak gain, beste hainbat neguko jardueren zain Eslovenia. Idatzi abentura ahaztezina munduan elurra eta izotza.</string>
	<string name="biking">bizikleta</string>
	<string name="biking_text">Arakatu Eslovenia bizikletaz. dinamikoa Eslovenia paisaiak, beren edertasun natural kontaezinak batera, bizikleta opor ezin hobeak dira. \n  \n  Hemen, ziur zuk ibilbide duzunean, zure lagunak, eta zure familia egokiak aurkitzeko. Dela Mediterraneoko klima du eragina, Eslovenia, ia urte osoan bike joan ahal izango duzu. \n  \n  Hop bizikleta gainean eta ibilbideak, Esloveniako Baso zabalena bidez zehar ibilaldi bat hartu, gorantz picturesque Central Eslovenian lautada eta paseo bat gozatu bitartez hilly paisaiak. halaber arakatzeko dezakezu, hiriko kale eta plazetan bizikletaz.</string>
	<string name="bohinj">Lake Bohinj</string>
	<string name="bohinj_text">Handiena Eslovenian laku natural kanpoko ekintzak egiteko aukera amaigabeak. \n  \n 
Lake Bloke da glaziar haran batean dago eta ia 100 milioi metro kubiko ur osatzen dute - Bloke txiste zahar baten arabera: ontzi bat baino gehiago ez da nahikoa handi bada. The nabarmen beherantz lakuaren arro samarra dihoa itxuratu eta ez azaleko arlo ditu. Udan, uraren tenperatura 22 ºC-ra igotzen da; neguan, laku izoztu batzuetan. Ura Maila igotzen 2 - 3 metroko euri heavy ondoren. \n  \n  Lake ura da, urtean hiru aldiz zaharberritu. ibaiadar nagusia Savica da, eta distributary nagusia Sava Bohinjka da. Gehiago uraren herena Karst lakuaren azalera ipar itsasertzean zehar pean iturburuak batetik lakuan isurtzen baino. euri heavy zehar, Karst urak gush out Govic udaberrian Pršivec magalean eta. \n  \n  Lake Bloke ur-jarduerak urte osoan ezin hobea da - igeriketa, txalupa ibilaldiak, haize surfa batetik, kayak edo, piraguismoa arrantza eta urpekaritza hilabete beroetan, (batzuetan), nahiz eta izotz patinaje neguan. Bisitariak ere zoragarria turismo itsasontziz paseo bat hartu ahal edo, besterik gabe lasaigarria kostaldean zehar ibilaldi bat joan. Izotz adieraziz aukera bat bada, mesedez, kontuan izan, ezin duzula bakarrik skate eta izotz gainean oinez zure erantzukizuna propioa. oso zuhurra izan gomendatzen dugu!</string>
	<string name="spa">Bainuetxea break eta ur fun</string>
	<string name="spa_text">Esloveniako bainuetxeak eta barrukoak ur arlo ugari urtaro guztietan igeriketa dute. Gainera, izan ere masaje eta igerileku terapeutikoa, eta oso erakargarria ur parke diapositiba batera. haurrentzako aisialdia ere eskuragarri dago. \n  \n  osasun termiko Eslovenian estazioak guztiek moderno igeriketa ur termiko edo itsasoko hainbat tenperatura atsegina berotu igerilekuak. igerileku hauek arlo hidromasaje, whirlpools, eta beste elementu lasaigarria da. osasun-estazioak batzuk ere Olinpiar tamainako igerilekuak. \n  \n  bainuetxeak handi kanpoko ur ura azkar Chutes, ibaiak motela, surf-eremuetan, eta diapositibak ausarta dituzten parke maite duten ura abentura horiek erakartzeko. Horien artean 360 graduko begizta batekin lehen ur diapositiba da. \n  \n  joan igerilekuan bada, talde ariketa gozatu ahal izango duzu monitore bat, eta horrek emango dizu fun uneak eta zaindu zure osasuna batera. Hainbat ur aerobika eta beste ariketa mota mota zirkulazioa hobetzeko, baimendu hobeto arnastu behar duzu, eta zure arnas muskuluak indartzeko. Eta fun ari dira. \n  \n  igerilekuak gain, Esloveniako bainuetxeak ere asko kanpoan Eguzkia, janari eta edarien arlo ematen. bainuetxeak batzuk ere terrazak Eguzkia nudists da. batez ere udan, hainbat gaikako haurrentzako abentura daude. \n  \n  gehienek Esloveniako bainuetxeak kiddie toddlers eta igerileku ederra haurrentzako igerileku dute. Haurrak errespetatzen entretenimendu abenturak eta, gehiago ezagun tokiko eta beste buruzko istorioak, heroiak betea. Ezagutu nanoen eta iratxo, piratak eta indiar! haur eta haurtzaindegi Masajeak ere eskuragarri daude.</string>
	<string name="Otras_apps">Beste aplikazioak</string>
	<string name="Acerca">About</string>
	<string name="Rate">Tarifa</string>
	<string name="about">About</string>
	<string name="subject1">Izan Aplikazio honetan begirada bat!</string>
	<string name="textoabout">Kontzeptua Mymma Soto arabera \n  By APlanetBit \n  Icons Icons Land \n  http://www.icons-land.com garatua</string>
	<string name="version">Bertsio</string>
	<string name="extra_text1">Aplikazio hau oso erabilgarria da! \n Saiatu da! \n  https://play.google.com/store/apps/details?id=</string>
	<string name="mensaje_cookies">"Zuzentaraua 2002/58 dioenez / Europako Parlamentuari eta Kontseiluari horren EC zaio hau gune gailuaren identifikatzaile hori eduki eta iragarkiak pertsonalizatzeko, ordena sozial media ezaugarriak emateko eta trafikoa aztertzeko erabiltzen dira. Halaber identifikatzaileak horiek partekatzen dugu eta zure gailua gure social media bazkide, publizitate eta web analytics dituzten beste informazio. on http://lagatera.dynu.net xehetasun gehiago "</string>
	<string name="map_of_slovenia">Mapa</string>
	<string name="vocabulario">Hiztegia</string>
	<string name="slovenia">Eslovenia</string>
</resources>