<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> 
<resources>
	<string name="app_name">دوري سولوينيا HD</string>
	<string name="toast_tts_inicializado">متن-لاء-تقرير انجڻ initialized ڪئي وئي آهي</string>
	<string name="toast_tts_error">جڏهن ته ٽيڪسٽ ڪرڻ-تقرير انجڻ initializing غلطي ٿي ويئي آهي</string>
	<string name="toast_redir">گوگل راند Redirecting تقرير انجڻ کي درسي انسٽال ڪرڻ</string>
	<string name="toast_set_language">سلوويني کي TTS ٻولي جوڙ</string>
	<string name="hola">Zdravo -- هيلو</string>
	<string name="di_hola">sdravo</string>
	<string name="adios">Zbogom -- خدا حافظ</string>
	<string name="di_adios">Sbogom</string>
	<string name="buenosdias">Dobro jutro -- صبح جو سلام</string>
	<string name="di_buenosdias">Dobro jutro</string>
	<string name="buenas_tardes">Dober večer -- شام جو سلام</string>
	<string name="di_buenas_tardes">Dober večer</string>
	<string name="buenas_noches">Lahko noč -- رات جو سلام</string>
	<string name="di_buenas_noches">Lahko noč</string>
	<string name="hasta_luego">Se vidimo kasneje -- توهان سان پوء ملندس</string>
	<string name="di_hasta_luego">Se vidimo kasneje</string>
	<string name="hasta_manana">Se vidiva jutri -- سڀاڻي ملون ٿا</string>
	<string name="di_hasta_manana">Se vidiva jutri</string>
	<string name="quetal">Kako ste? -- توهان ڪيئن آهيو؟</string>
	<string name="di_quetal">Kako ste?</string>
	<string name="bien_gracias">Počutim se dobro -- مون کي سٺو محسوس رهيو آهيان</string>
	<string name="di_bien_gracias">počutim se dobro</string>
	<string name="buen_provecho">Dober tek -- Bon مزي</string>
	<string name="di_buen_provecho">dober tek</string>
	<string name="me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš? -- ڇا توهان منهنجي مدد ڪري سگهو ٿا؟</string>
	<string name="di_me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš?</string>
	<string name="cuanto_cuesta">Koliko je to? -- اهو ڪيترو آهي؟</string>
	<string name="di_cuanto_cuesta">Koliko je to?</string>
	<string name="no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan -- مون کي Sloveninan نه ڳالھائيندا آھن</string>
	<string name="di_no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan</string>
	<string name="necesito_un_medico">Rabim zdravnika -- مون کي هڪ ڊاڪٽر جي ضرورت آهي</string>
	<string name="di_necesito_un_medico">rabim zdravnika</string>
	<string name="soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije -- اٿو، سولوينيا کان نه</string>
	<string name="di_soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije</string>
	<string name="de_donde_eres">Kje si? -- توهان ڪٿان کان آهيو؟</string>
	<string name="di_de_donde_eres">chi si?</string>
	<string name="me_llamo_paul">Moje ime je Peter -- منهنجو نالو پطرس آهي</string>
	<string name="di_me_llamo_paul">Moje ime je Peter</string>
	<string name="como_se_llama">Kaj ti je ime? -- توهان جو نالو ڇا آهي؟</string>
	<string name="di_como_se_llama">Kaj ti je ime?</string>
	<string name="arriba">Navzgor -- مٿي</string>
	<string name="di_arriba">navzgor</string>
	<string name="abajo">Navzdol -- نازل</string>
	<string name="di_abajo">navzdol</string>
	<string name="izquierda">Levi -- کاٻو</string>
	<string name="di_izquierda">Levi</string>
	<string name="derecha">Prav -- ساڄو</string>
	<string name="di_derecha">Prav</string>
	<string name="centro">Bližnji -- وچ</string>
	<string name="di_centro">Bližnji</string>
	<string name="delante">Spredaj -- چمي</string>
	<string name="di_delante">spredaj</string>
	<string name="detras">Nazaj -- واپس</string>
	<string name="di_detras">Nazaj</string>
	<string name="encima">Več kot -- جي حوالي سان</string>
	<string name="di_encima">Več kot</string>
	<string name="debajo">Spodaj -- هيٺ</string>
	<string name="di_debajo">Spodaj</string>
	<string name="lo_siento">Žal -- معاف ڪجو</string>
	<string name="di_lo_siento">Žal</string>
	<string name="por_favor">Prosimo -- مهرباني ڪري</string>
	<string name="di_por_favor">Prosimo</string>
	<string name="gracias">Hvala vam -- توهان جي مهرباني</string>
	<string name="di_gracias">Uala vam</string>
	<string name="de_nada">Ni za kaj -- توهان جي مهرباني</string>
	<string name="di_de_nada">Ni za kaj</string>
	<string name="muchas_gracias">Najlepša hvala -- توهان جي وڏي مهرباني</string>
	<string name="di_muchas_gracias">Najlepša uala</string>
	<string name="no_gracias">Ne, hvala -- نه توهان جي مهرباني</string>
	<string name="di_no_gracias">Ne, uala</string>
	<string name="encantado">Lepo te je bilo srečati -- اوھان سان ملي سٺو لڳو</string>
	<string name="di_encantado">Lepo te je bilo srečati</string>
	<string name="esta_bien">To je v redu -- اهو ٺيڪ آهي</string>
	<string name="di_esta_bien">To je v redu</string>
	<string name="un_cafe">Ena kava, prosim -- هڪ ڪافي، مهرباني</string>
	<string name="di_un_cafe">Ena kava, prosim</string>
	<string name="una_cerveza">Eno pivo prosim -- هڪ بيئر، مهرباني</string>
	<string name="di_una_cerveza">Eno pivo prosim</string>
	<string name="el_bano">Kje je stranišče? -- جي toilette ڪٿي آهي؟</string>
	<string name="di_el_bano">Chi je stranišče?</string>
	<string name="la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim? -- توهان مون کي نامو ڏئي سگهي، مهرباني ڪري؟</string>
	<string name="di_la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim?</string>
	<string name="una_tortilla">Ena omleta, prosim -- هڪ omelette، مهرباني</string>
	<string name="di_una_tortilla">Ena omleta, prosim</string>
	<string name="una_paella">Nekateri Golaz prosim -- ڪجهه Golaž ڪريو</string>
	<string name="di_una_paella">Nekateri Golaz prosim</string>
	<string name="la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim? -- توهان مون کي بل آڻي سگهي ٿو، مهرباني ڪري؟</string>
	<string name="di_la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim?</string>
	<string name="desayuno">Zajtrk -- نيرن</string>
	<string name="di_desayuno">zajtrk</string>
	<string name="comida">Kosilo -- لنچ</string>
	<string name="di_comida">Kosilo</string>
	<string name="cena">Večerja -- رات جي ماني</string>
	<string name="di_cena">večerja</string>
	<string name="cuchara">Spoon -- چمچو</string>
	<string name="di_cuchara">Slico</string>
	<string name="tenedor">Vilice -- ڪانٽو</string>
	<string name="di_tenedor">vilice</string>
	<string name="cuchillo">Nož -- چهري</string>
	<string name="di_cuchillo">nož</string>
	<string name="pan">Kruh -- ماني</string>
	<string name="di_pan">kruh</string>
	<string name="vaso">Steklo -- شيشي</string>
	<string name="di_vaso">steklo</string>
	<string name="agua">Voda -- پاڻي</string>
	<string name="di_agua">voda</string>
	<string name="servilleta">Prtiček -- رومال</string>
	<string name="di_servilleta">prtiček</string>
	<string name="camarero">Natakar -- Waiter</string>
	<string name="di_camarero">Natakar</string>
	<string name="me_gusta">Všeč mi je -- مونکي هي پسند آهي</string>
	<string name="di_me_gusta">všeč mi je</string>
	<string name="si">Da -- ها</string>
	<string name="di_si">Da</string>
	<string name="no">Ne -- نه</string>
	<string name="di_no">Ne</string>
	<string name="es_posible">Lahko bi bilo -- اهو ٿي سگهي ٿو</string>
	<string name="di_es_posible">Lahko bi bilo</string>
	<string name="nunca">Nikoli -- ڪڏهن به</string>
	<string name="di_nunca">Nikoli</string>
	<string name="siempre">Nenehno -- هميشه</string>
	<string name="di_siempre">Nenehno</string>
	<string name="a_veces">Včasih -- ڪڏهن ڪڏهن</string>
	<string name="di_a_veces">včasih</string>
	<string name="hoy">Danes -- اڄ</string>
	<string name="di_hoy">danes</string>
	<string name="ayer">Včeraj -- مڪلي</string>
	<string name="di_ayer">včeraj</string>
	<string name="manana">Jutri -- سڀاڻي</string>
	<string name="di_manana">jutri</string>
	<string name="coche">Avto -- ڪار</string>
	<string name="di_coche">avto</string>
	<string name="avion">Letalo -- جهاز</string>
	<string name="di_avion">Letalo</string>
	<string name="tren">Vlak -- ٽرين</string>
	<string name="di_tren">vlak</string>
	<string name="autobus">Avtobus -- بس</string>
	<string name="di_autobus">Avtobus</string>
	<string name="bicicleta">Koles -- سائيڪل</string>
	<string name="di_bicicleta">koles</string>
	<string name="hotel">Hotel -- هوٽل</string>
	<string name="di_hotel">Hotel</string>
	<string name="habitacion">Soba -- ڪمري ۾</string>
	<string name="di_habitacion">soba</string>
	<string name="habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo -- مون کي هڪ ڪمري ۾ چالان ڪيو آهي</string>
	<string name="di_habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo</string>
	<string name="hasta_pronto">Se vidiva kmalu! -- جلد ئي ملون ٿا!</string>
	<string name="di_hasta_pronto">Se vidiva kmalu!</string>
	<string name="Salir">خارجي</string>
	<string name="basic_data">بنيادي ڊيٽا</string>
	<string name="basic_data_text">"بنيادي ڊيٽا\n  ن زمين جي ايراضي\n  ن 20،273 چورس ڪلو ميٽر آهي، جنهن جي 66٪ علائقن ۾ 28٪ زرعي علائقن ۽ 3٪ تعمير اپ علائقن wooded\n  ن \n Population \n 2.06m (جنوري 1st 2015؛ سولوينيا سنڌ جي آفيس جي جمهوريه) \n main شهري مرڪز\n  \n 000 (جنوري 1st 2015؛ سولوينيا سنڌ جي آفيس جي جمهوريه) ۾ nPopulation \n Ljubljana (گاديء): 287.2 \n Maribor: 112.3 \n Kranj: 55.9 \n Celje: 48.8 \n Climate \n Mediterranean جي سامونڊي ڪناري تي، کنڊ ٻڌائن ٿا\n  Ljubljana ۾ nWeather (altitude 295 ميٽر) \n Hottest مهيني: جولاء، 21 ° س؛ ٿڌي مهيني: جنوري، -1 ° س (سراسري روزانو وڌ ۾ وڌ ۽ گھٽ)؛ driest مهينا: جنوري ۽ فيبروري، 75 ميلي سراسري طور ٺٽو، wettest مهيني: جون، 183 ميلي سراسري ٺٽو \n Language \n Slovene \n Weights ۽ قدمن \n Metric نظام \n Currency \n The يورو (€)، جنهن 1st جنوري 2007 ع تي سنڌ جي سلوويني tolar (ويھي) جي جاء تي SIT239.64 جو هڪ مقرر بدلي جي شرح ۾: € 1\n  GMT جي تڪڙ nTime\n  ڪو ڪلاڪ؛ اونهاري ۾ اڳي ٻن ڪلاڪن \n Fiscal سال \n Calendar سال \n Public جون موڪلون \n January 1st (نئين سال جو ڏينهن )، فيبروري 8th (Preseren ڏينھن)، اپريل 16th-17th (ايسٽر جي ڏينھن ۽ ايسٽر سومر)، اپريل 27th (بغاوت تي پيشو ڏينھن)، مئي 1st-2nd (ليبر ڏينھن)، جون 25th (قومي ڏينهن)، آگسٽ 15th ( مريم جو گمان)، آڪٽوبر 31st (اڏاوت ڏينھن)، 1st نومبر (ياد ڏينھن)، ڊسمبر 25th (ڪرسمس ڏينھن)، 26th ڊسمبر (آزاديء ۽ قومي وحدت جي ڏينھن\n  ن "</string>
	<string name="arrival">ڪيئن پهتو</string>
	<string name="arrival_text">"سهولت \n Slovenia مرڪزي يورپ ۾ آهي ۽ حدون اٽلي، آسٽريا، Hungary ۽ اهو ڪروسيا. اهو صرف چند ڪلاڪ ڊرائيو وينس يا ويانا کان پري آهي. سولوينيا سڀني پاڙيسري ملڪن کان آساني سان رسائي آهي، ته جيئن ان کي چڱي رستي ۽ ريل ڪنيڪشن ڪئي ، ڪيترن ئي يورپ جي شهرن کان روزانو flights سان. جيئن ته ان کي هڪ ساحلي ملڪ آهي، توهان به سولوينيا کي سمنڊ جي حاصل ڪري سگهو ٿا.\n  ن\n  جي ڪارن جي nBy ڪار \n Most motorways جي سولوينيا ۾ داخل، به چوڌاري سفر ڪرڻ جو طريقو آهي جنهن ملڪ. ان کان اھي چڱي ۽ صاف signposted آهن، ڪار سان سلوويني روڊ سفر کي آسان آھي. جيتوڻيڪ ڪي مقامي رستا تنگ ۽ واديء آهن، کين گڏ هڪ بيوس جي باوجود وڻندڙ ​​۽ مختلف نوعيت جي آهي. motorways تي رهنمائي لاء، اھو اوھان لاء ضروري آهي هڪ vignette\n  آهن.\n  ن ڪيترن يورپي شهرن تائين روزانو flights کي nBy ايئر \n In ان کان سواء، اتي ٻه گهٽ-خرچ ڀڄڻ جي مکيه سلوويني بين الاقوامي هوائي اڏو Jože Pučnik Ljubljana کان پرواز روزي آهن. اهي EasyJet ۽ Wizz ايئر آهن، کي پرواز لنڊن ۽ برسلز. Ljubljana ڪرڻ لاء گهڻو ڪري flights صرف سلوويني هوائي رستو Adria ايئرويز جي ڪيون آهن. تون به بس، ٽرين يا ڪرائي تي ڪار جي اتي مان گهڻن سولوينيا جي ويجهو بازارن ۾ پرڏيهي ايئر پورٽ جي هڪ ڪرڻ لاء پرواز ڪري سگهن ٿا، ۽.\n  ن \n By بس \n Buses ڪيترن يورپي شهرن کان سولوينيا کي هلائي. سولوينيا ۾، توهان کي به بس جي ڳوٺن ۽ countryside مان گھڻا کي حاصل ڪري سگهو ٿا. اهي مقامي روڊ گڏ هلائي، ته ان جي ڊرائيور ڪنهن به آباد ۾ هڪ بس اسٽاپ تي بند ڪري سگهو ٿا. توهان هڪ بس ٽڪيٽ سڌو سنئون ته بس جا ڊرائيور کان، سولوينيا کي nBy ٽرين \n Trains ڪيترن يورپي شهرن مان روزانو هلائي خريد ڪري سگهي ٿو، جڏهن ته اهم بس تي ڇڏيائين توهان به هڪ مخصوص تاريخ جي لاء هڪ بس ٽڪيٽ خريد ڪري سگهو ٿا.\n  ن . جيڪڏهن ٽرين جي سفر، ان کي به هڪ سمھڻ ڪار ۾ سواري ڪرڻ ممڪن آهي. نه رڳو سلوويني ريلوي جي ٽرينون بند سولوينيا جي ڀرسان ڊوڙندو آهن، سڀني کي timetables ۽ قيمت فهرستن جي ويب صفحن تي شايع سان. تون هر ريلوي اسٽيشن تي گڏو گڏ سکيا تي هڪ ٽڪيٽ خريد ڪري سگهو ٿا. سلوويني ٽرينون بند آڪٽوبر تائين\n  جي timetables کي لٺ.\n  ن nBy ٻيڙي يا Sailboat \n From مئي، اتي وينس، Trieste، Poreč ۽ Rovinj کان تيز رفتار طاقت ٻيڙين جي بار بار ڀريي آهن. ڪڏهن ڪڏهن، وڏي بحري ٻيڙن Koper کي پهتو. توهان پنهنجي بچيو سان پهتو، ته توهان کي خبر آهي گهرجي ته بين الاقوامي سرحد crossings سان گڏو گڏ Izola ۾ Koper ۽ Piran ۾ ئي آهي، ۽ مئي کان آڪٽوبر تائين. Izola، Koper ۽ Portorož ۾، اتي جديد mooring لاء موجود گاھ آهن. جي سلوويني سامونڊي ڪناري تي ڪيترن ئي هنڌن تي \n By سائيڪل \n Naturally ۾، توهان کي هڪ sailboat ڪرائي سگهي ٿو.\n  ن، تون به سولوينيا کي سائيڪل جي، حاصل ڪري سگهو ٿا ت روڊ سوار جي يا هڪ سکيا وٺڻ جي. سائيڪل جو قسم، توهان سولوينيا ۾ سڀني روڊن تي هلائڻ ڪري سگهو ٿا. صرف سواء جي expressways ۽ motorways آهن. اهو به ٻيلو ۽ جبل پيچرا گڏ توهان جي سائيڪل جي سواري ڪرڻ جي منع آهي.\n  ن "</string>
	<string name="climate">آبهوا</string>
	<string name="climate_text">"آبهوا \n The جي سولوينيا جي موسم بيان ڪري سگهجي ٿو ته جيئن عام يورپي کنڊ گرم، سڪي ساوڻ ۽ ھيئن ٿڌو winters سان آبهوا جي اثر هيٺ، جڏهن ته سنڌ جي ساحلي علائقن ۽ ڏکڻ ۾ lowlands هڪ ڀونوچ سمنڊ جي اثر هيٺ موسم آهي. جنوري ڏينھن سڏيندو رھيس سان ٿڌي مهيني آهي گرمي پد عام طور تي اتر ۾ ٻڙي جي چوڌاري، پر ڪن حالتن ۾ سياري جي مهينن کان پري ٻڙي هيٺ گرمي ۽ مضبوط، ٿڌو northeasterly وائن، Bora سڏيو، خاص طور تي سنڌ جي جبلن علائقن ۾، جتي جي موسم ڏاڍي ويجھي الپس جي اثر هيٺ آهي سان تمام ٿڌو ٿي سگهي ٿو. بهار برفباري يا به snowstorms اتي ڪجهه ڏينهن تي پڻ ممڪن آهي، برف سان ڏينهن جو ساليانو سراسري تعداد سولوينيا جي جبلن علائقن ۾ 120 ڏينهن تائين گهٽ-زمين علائقن ۽ مٿي ۾ 40 کان به گهٽ آهي ته ساحلي علائقن ۾ ڊگهي-سدائين ۾. frost دورن ۽ برف جي ميڊيٽرينين سمنڊ جي گرم پاڻيء جي گرمي جي اثر جي ڪري ڪافي seldom آهن.\n  ن \n In اونهاري ترسيائي نه گرمي 20-25 پهچي ° س، پر somet imes ڪافي اعلي، 30 ° س آهي يا وڌيڪ. هن وقت مان گھڻا ۾، گرم طلسم سان سڪي موسم آهي، باقي ڪڏهن ڪڏهن بهار Thunderstorms جي ڏينهن جي آخر ۾ نمودار ڪري سگهي ٿو، خاص ڪري سنڌ جي جبلن علائقن ۾. جولاء 22 ° س جي سراسري گرمي پد سان ڪوسي مهينو آهي. سالياني ميلي تي\n  جي جبلن علائقن ۾ 1000 ميلي کي مٿي جي ڏکڻ lowland علائقن ۾ 400 ميلي، ۽ مان ۾ ڪئڊٽ کنيا.\n  ن nThe موسم بهترين مئي-سيپٽمبر آهي، جڏهن ڏينهن گرم آهن ۽ راتيون، مين آهن، باقي ان جي ڀيٽ ۾ بهار ۾ وڌيڪ برساتن اونهاري ۾. سرء ۽ سياري ۾ اڪثر ڪري ٿوري نروس جي جبلن علائقن ۾ foggy آهن ۽ ڏسيان، ۽ اڪثر\n  ن \n Required لباس: \n Lightweight cottons ۽ سوٽي اونهاري جي مهينن دوران؛. سياري جي دور ۾ ڪوسڙو heavyweights ۽ rainwear کي وچولي-وزن. هڪ sweater، سانجھيء جو يا جبل ۾ trekking لاء ڪارگر ٿي سگھي ٿي به اونهاري ۾\n  ن \n Koeppen-Geiger درجيبندي:\n  Slowenia جي nThe آبهوا Cfb آبهوا طور درجه ڪري سگهجي ٿو. هڪ گرم 22 کان هيٺين کي ڪوسي مهيني سان humid موسم temperated ° سراسري ۽ 10 کان مٿي چار يا وڌيڪ مهينن جي حوالي سان سي ° سولوينيا جي ڪجهه ساحلي علائقن جي average.The موسم جي حوالي سان سي Cfa آبهوا طور درجه ڪري سگهجي ٿو؛ هڪ گرم سڀ لکين سال سراسري ۽ humid حالتن جي حوالي سان 22 کان مٿي جي ڪوسي مهيني ° س سان (Mediterranean) آبھوا temperated.\n  ن "</string>
	<string name="attractions">Turistic ڪشش</string>
	<string name="attractions_text">"ڪيترن ئي turistic ڪشش آهي ته ڍنڍ ۾ ماما، Postojna گفا، Triglav نئشنل پارڪ، Isonzo جي Motorrail، Piran، Velika Planina، لوگر ۽ ڪيترن ئي ٻين وانگر سولوينيا ۾ ڏٺو وڃي ته لڳندو آهي سگهو ٿا\n  ن\n  ن توهان ڪنهن به مهيني ۾ سولوينيا آسودو ڪري سگهو ٿا هن سال جي ۽ اوھان کي اهڙي هڪ ننڍڙي country.There ۾ سياحت جي ڪيترن ئي قسمن جي سائيڪل، trekking، چڙهڻ، سرگرم جون موڪلون، تڙ ۽ تفريح، گفا، فطرت، کاڌي ۽ شراب وانگر سرگرمين، ثقافت، شاپنگ، خاندان پيم، ناچ گھر آھن ڪر ڪري سگهو ٿا ، ۽ تي پوء\n  ن\n  (ن) جي هيٺيان بٽڻ چيڪ ڪريو. "</string>
	<string name="bled">ڍنڍ ۾ ماما</string>
	<string name="bled_text">"ڍنڍ ۾ ماما\n  ن (Slovene: Blejsko jezero؛ جرمن: Bleder ڏسندا Veldeser ڏسو) شمال مغربي سولوينيا، جتي ان ۾ ماما جي ڳوٺ adjoins جي اپر Carniolan علائقي جي جولين الپس ۾ هڪ ڍنڍ آهي \n The علائقي ۾ هڪ سياح جي منزل آهي. . هن ڍنڍ Ljubljana بين الاقوامي هوائي اڏو کان 35 ڪلو ميٽر (22 مي) ۽ سنڌ جي گاديء جو شهر، Ljubljana کان 55 ڪلو ميٽر (34 مي) ​​آهي. "</string>
	<string name="postoina">Postoina گفا</string>
	<string name="postoina_text">"Postojna غار\n  ن (Slovene: Postojnska جامع؛ جرمن: Adelsberger Grotte؛ اطالوي: Grotte ڌار Postumia) هڪ 24.340 م Postojna، سائوٿ ويسٽرن سولوينيا ويجهو ڊگهي ڪارسٽ غار نظام آهي \n It ملڪ ۾ ٻيو-طويل غار نظام آهي (هيٺ ڏنل. جي Migovec منڊل) [گڏو گڏ ان جي مٿي سياحت جي سائيٽن مان هڪ آهي. جڏهن ته گفا جي Pivka نديء جي ذريعي پيدا ٿيا آهن. "</string>
	<string name="triglav">Triglav</string>
	<string name="triglav_text">"Triglav نئشنل پارڪ (TNP)\n  ن (Slovene: Triglavski narodni پارڪ) سولوينيا ۾ صرف قومي پارڪ آهي ان جي جو southeastern حصو 1981 ع ۾ ان جي جديد روپ ۾ قائم ڪيو ويو ۽ هن ملڪ جي شمال مغربي حصي ۾ واقع آهي، جي حوالي ڪندا. جابلو علائقي massif \n Mount Triglav، جولين الپس جي بلند ترين چوٽي، قومي پارڪ جي وچ ۾ لڳ ڀڳ لڳل آهي ته ان کان ته ميدانن radially وڇائي، ان جي جولين الپس ۾ سندن وسيلن سان ٻه وڏا نديء جي نظام کي پاڻي نه ڌريو:.. جي Soča ۽ جي Sava، جي Adriatic ۽ ڪارو سمنڊ ڏانهن وهندي، جي حوالي "</string>
	<string name="isonzo">Isonzo</string>
	<string name="isonzo_text">"هن Soča (ياد [soːtʃa] Slovene ۾) يا Isonzo (اطالوي ٻوليء ۾ ياد [izontso]) (Friulian ٻين جا نالا: Lusinç، جرمن: Sontig، لاطيني: Aesontius يا Isontius) هڪ 138-ڪلوميٽر (86 مي) ڊگهو درياء آهي ته الهندي سولوينيا (96 ڪلوميٽر يا 60 ميل) ۽ ايسٽرن اٽلي (43 ڪلوميٽر يا 27 ميل) وسيلي ڇوڙ ڪري. ڪردار ۾ \n An جابلو نديء جي، ان جي وسيلي ڪوڙ شمال مغربي سولوينيا ۾ جولين الپس ۾ Trenta ماٿر ۾، 876 ميٽر جي بلندي تي (2،874 فوٽن تائين). [3] گذريل Bovec، Kobarid، Tolmin، Kanal گيري Soči، نووا Gorica (جتي ان جي Solkan پل جي ويل آهي)، ۽ Gorizia جي شهرن ۾ سنڌوء هلندو هو، جو شهر کي بند ڪرڻ جي Adriatic سمنڊ داخل Monfalcone. اها پهرين عالمي جنگ، اٽلي جي بادشاھت ۽ Austro-هنگري سلطنت جي وچ ۾ سرحد جي درياء ٺاهي حصو کي nPrior ان اپر رخ ۽ ان جي هيٺئين پاسي ڀٽياري pluvial-nival ۾ هڪ nival-pluvial راڄ ڪيو آهي. . [citation ضرورت] عالمي جنگ مان دوران، ان کي ٻنهي ملڪن جي وچ ۾ تلخ ويڙهه جو منظر هو، culminat 1917 ع ۾ Caporetto جي جنگ ۾ بڇڙيون رٿون "</string>
	<string name="motorail">Motorail</string>
	<string name="motorail_text">"Motorail ٽرينون بند Bohinjska Bistrica، Podbrdo ۽ گهڻو ڪري اين اي Soči، ۽ رستن سلوويني ريل سرنگ ذريعي هلائڻ جي وچ ۾ لڪير تي هلائڻ\n  ن\n  ڪڏهن به هن جي مفاصلي تي هلائڻ ان ڪرڻ کا بغير ڪار جي ڪا گهڻي پنڌ ​​تي وڃڻ لاء؟ پوء جي motorail خدمت جي ڪوشش ڪري ڇڏيو ، جنهن کي پنهنجي ڪار ۾ گھمائيندو جڏهن ته اوھان کي ملن ۽ سکيا سواري لطف اندوز ٿيو.\n  ن Motorail ٽرينون بند رستن سلوويني ريل سرنگ، جي Bohinj سرنگ ذريعي Bohinjska Bistrica، Podbrdo ۽ گهڻو ڪري اين اي Soči، ۽ هلائڻ جي وچ ۾ لڪير تي هلائڻ، هن ۾ اپر Carniola ملائڻ سنڌ جي ڏکڻ اولهه ۾ seaside ۾ مرحليوار واڌ سان سولوينيا جي اتر. Motorail ٽرينون بند ڪارن، vans، pickups، ۽ ڪيمپ vans جنهن جي اوچائي ۽ ويڪر ۾ 2.4m ۾ 3m کان نه لنگھو کڻندا ڪري سگهو ٿا. "</string>
	<string name="piran">Piran</string>
	<string name="piran_text">جي سلوويني سامونڊي ڪناري تي سڀ کان خوبصورت ڳوٺ ۾ لوڻ جي مدد سان آڇ ڪئي. هن Piran لوڻ pans، جتي دنيا-طبقاتي fleur من sel (کاري جي گلن)، تڏهن اڄ جي روپ ۾ آهي عمر-پراڻي طريقن کي استعمال ڪندي، ان جو سبب ڇو ته سرمي ڀونوچ سمنڊ جي ڳوٺ ۾ اٽڪيل، هڪ نظر سان ان جي چرچ ۽ ثقافتي ڪشش سان گڏ هئا، فلا.\n  ن\n  (ن) هڪ وچئين دور ڀت جي بچيل سان سنڌ جي پراڻي پورٽ ڳوٺ ۾ هڪ ثقافتي ۽ تاريخي يادگار جي طور تي محفوظ آهي. جي ٽڪريء ۽ ان جي چرچ کان ساحل تي مرڪزي ڪمرن کي ابتي ويجهي تعمير گھرن سان تنگ گهٽين صرف ان ڀونوچ سمنڊ ڪردار emphasize. هن دنيا جي ساحلي شهر، جنهن کي وينس جي اثر هيٺ اڀري، جي Adriatic سامونڊي ڪناري تي سڀ کان مستند ۽ سڀ کان photogenic شهرن مان هڪ ٿي سمجهيو ويندو آهي. تعمير ڪرڻ کان سواء، جي سمنڊي ميوزيم، هڪ مڇي ۽ ٻين ڪشش، سنڌين کي هن شهر کي رعايا ڏينهن، جي کاڌ پرساد، ۽ ڀرسان خاص قدرتي خاصيتن آسودو ڪري.\n  ن\n  ن Piran سولوينيا جي سرمي وچئين دور شهرن مان هڪ آهي. هڪ هفتي لاء سولوينيا ۾ سفر ڪري سگهن ٿا پاران ٿيا زماني کان دفاعي ديوارون ۽ ٻين اڏاوتي ۽ ثقافتي خاصيتون جو عاشق، هڪ تاريخي ڳوٺ کان ٻئي ڏانهن، Ljubljana ڪرڻ جي سامونڊي ڪنارن کان، ۽ الپس کان Pannonian سڌو ڪرڻ وارو.\n  ن \n  Piran ھموار Pans، 804 ع ۾ قائم ڪئي، لپيٽيو اڄ جي ميرن (Lucija، Portorož)، ننڍا Strunjan ھموار Pans جي علائقي ۾ لوڻ pans، ۽ وڏو Sečovlje ھموار Pans. سنڌ جي سڀني ڍڪيل لوڻ pans جي علائقن ۾ هاڻي قدرتي نظارن پارڪ آهي. جي Strunjan نظارن پارڪ ۾، توهان جي سمنڊ تي towering هڪ بيٽسمين ٽڪر لھندين، ۽ Sečovlje ھموار Pans تي، توکي ۽ ھدايت tours سان روايتي لوڻ جي پيداوار جو ميوزيم ھموار ميڪنگ جي لاء هڪ دوري جي باري ۾ معلوم ٿئي ٿو.\n  ن\n  ن هر آگسٽ، Piran، هڪ ڳوٺ ۾ ته کاري تي آڇ ڪئي، ته Saltern عيد ته Sečovlje saltpans، جتي انهن جي آخري لوڻ فصل ايتري قدر سندن ساوڻ خرچ ڪري ڇڏي کان saltern خاندانن جي واپسي جياريندو celebrates. جي مکيه واقعن Tartini مربع، جنهن جي پوٽي ستار virtuoso ۽ سنگيت Giuseppe Tartini، Piran ۾ پيدا ڪرڻ لاء وقف آهي ۾ جاء وٺي. هر اونهاري ۾، حجري موسيقي جي Tartini عيد جي ڳوٺ ۾ جاء وٺندو آهي. هن ڳوٺ ۾، جتي مصور موٽڻ وقت ۽ وري وحي حاصل ڪرڻ، پڻ ٻئي ڏينهن جي هڪ نمبر مليو آهي. Piran ۾ ڏينهن جو ڪئلينڊر جي تابعداري ڪريو!</string>
	<string name="velika">Velika Planina</string>
	<string name="velika_text">بهار جي آخر ۾ سنڌ جي جابلو علائقي تي cowbells ٻاهر جي Velika Planina پوٺي جي چراگاهن جڏهن بج، herdsmen جي اچڻ جو اعلان شروع آهي. اهو يورپ ۾ سڀ کان وڏي herdsmen جي آباد جي هڪ سان هڪ لطيف پوٺي آهي. ۽ اوھان جي جبل گاھ تي اچرج زندگي جي باري ۾ سکڻ ۽ کير goodies اھي اوھان لاء تيار ويندس نموني ڪرڻ جي دعوت ڏني ٿا. جي سي بھشتن جي ذريعي هڪ سير لاء وڃو يا پوٺي وچان هڪ hike (يا جبل سائيڪل) وٺي. آھن ۽ جبل گاھ قدرتي ۽ نسلڄاڻي curiosities showcasing پار hikes لاء موقعا ته تون آهين ڪرڻ نه چاهيو ڪندو گھڻائي سان\n  ن\n  ن Velika Planina دعوتون. Velika Planina ڪرڻ جي ترين واٽ Kamniška Bistrica کان ڪيبل ڪار جي آهي. اتان کان، توهان جي چوٽي، جتي توهان کي هڪ عاليشان ڏسڻ سان موڪلايو ٿي ويندس کي هڪ راند لفٽ وٺي سگهي ٿو. جيڪي هڪ چئلينج کي ترجيح جي چوٽي کي چڱي-لڳل footpaths مان هڪ جي تابعداري ڪري سگهو ٿا. سياري ۾، ڪا راند لاھي تون، ياد ڪرڻ لاء دوستن ۽ گھر وارن سان گڏ آهي ته هڪ سچو سياري پري پرزا پرزا مٿي conjure ڪندو آهي.\n  ن\n  (ن) جي گاھ تي herdsmen جي آباد ڪي 140 ڪاٺي هئا. ان جي خصلت تعمير سان گڏ، ان جي Velika Planina جي علامت آهي. ڪاٺي روايتي spruce shingles جي ڪيائين ته پهچي لڳ ڀڳ سنڌ جي زمين تي لاٿو ڇتيون سان ڀريو پيو آهي. هن پوٺي واقعي ڌنار جيڪو سيپٽمبر جيسين ڪاٺي کي سائو ته جيئن اھي پنھنجي چرڻ کان herds لاء توکان موڪلائين تڏھن جي اچڻ سان، جون ۾ زنده اچي ٿو. اهي صرف به سندن homemade کير delicacies جو مزو لاء سنڌين کي دعوت کي خوش آهيو، يا به هڪ مستند ريڍار جي لنچ تيار - ڳاڙهسرو کير ۽ žganci - buckwheat يا کجيون mush. ڪاٺي جي ڪجهه سنڌين لاء موجود آهن، ائين ڪو سبب وانگر ڌنار ڪندا ڇو توهان هڪ يا ٻه رات جو خرچ نه ڪري سگهي آهي.\n  ن\n  (ن) جي مشهور Vetrnica غار آهي، جنهن کي هڪ تنگ ورتل footpath ذريعي رسائي آهي برف مريم ۽ الذي جي چيپل ۾ وقفو ڪيو. جي پوٺي (Zeleni راب) جي الهندي ڪناري تي هڪ سرمي قدرتي دري Luknja سڏيو (سوراخ) نه آهي. هن Dovja Griča غار (جهنگلي پٿر جي معني) کي Tiha Dolina ماٿر (پهر ماٿر لاء Slovene)، جنهن کي رڳو نو ميٽر ڊگهو آهي ۾ واقع آهي، پر سنڌ جي ڪيترن ئي قوم قصا ته ان وحي جي لاء مشهور آهي. جي Velika Planina علائقي جي پنير خصلت جي هڪ خاص قسم جي - ٻيو ماڳ رپين ڏسي Preskar ميوزيم جتي trnič رکي آهي.\n  ن\n  (ن) جي اونهاري ۾ توهان کي هڪ مستند ريڍار جي لچ سان پوٺي تي پاڻ کي مٿي ڌار ڪري سگهو ٿا - ڳاڙهسرو کير ۽ žganci (buckwheat mush). ڌنار جڏهن توهان جو دورو ڪريو توهان homemade پنير ۽ ٻين کير specialties آڇ کي خوش ٿيندو. تون، اهڙي jota (Bean ۽ sauerkraut hotpot)، ričet (مانين stew)، goulash، sauerkraut سان sausage، Carniola sausage، buckwheat žganci يا ھٽايو dumplings طور کوھ štruklji طور سڃاتو پنير سان روايتي ريڍار جي کائڻ سان توهان جي بيٽرين ري چارج ڪري سگهن ٿا هڪ دفعو جي پوٺي تي .\n  ن\n  (ن) تحت Velika Planina، pristine فطرت جي وچ ۾، توهان جي Kamniška Bistrica سنڌوء جي ٽن چشما کوج ويندس. بهترين انھن مان معلوم ان جو مکيه ذريعو، جبل لاج Dom ٿيل Kamniški Bistrici جي ويجهو واقع آهي. جو ذريعو تي اوھان Plečnik جاگير، هڪ لاج جي مشهور سلوويني دان جي ٺهيل جيئن ئي قدرتي نظارن سان قدرتي اسلوب ۽ ٽيڪنڪ کي سٽ سين. سنڌوء tracing نه وساريو، جڏهن ته ٻن gorges جو دورو ڪري: Veliki ۽ مالي Predaselj، جي Kamniška Bistrica جي narrowest حصو riverbed، ۽ Orglice (harmonica لاء Slovene) آبشار به چڱي طرح سڄو لڳي آهي.</string>
	<string name="logar">لوگر</string>
	<string name="logar_text">هن جي لوگر ماٿر (Logarska dolina) يورپ ۾ سڀ کان وڌيڪ خوبصورت جابلو علائقي برفاني ميدانن مان هڪ آهي. ته ڏٺائين ته Solčava علائقي جي هن حصي ۾ پنهنجي گهر ۾ ٻنهي ھجيس ۽ سٽ ڪرڻ ڏکيو آهي روايت آهي، انسان ۽ فطرت جي وچ ۾ harmonic نظر اچي. هن پرامن منظر ۾ پنهنجي نڪرندو جابلو، سائيڪل، گھوڙي تي سوار ٿي يا هڪ تصوير سفاري لاء هڪ موقعو پارڪ ڪر. هن پارڪ به محفوظ علائقي جي ڪامياب انتظام لاء الپس ايوارڊ ۾ بين الاقوامي CIPRA تازين حاصل ڪري چڪو آهي.\n  ن\n  (ن) جي لوگر ماٿر ۾ توهان کي هر قدم تي pristine سائي فطرت کي هٽلر ڪري سگهو ٿا. جي لوگر ويلي، هڪ قدرتي تاريخي ۽ ethnographic پيچرو جي اچرج nooks ۽ crannies وسيلي ڇوڙ جي نظارن پارڪ جي unspoilt فطرت مصيبتن جي ذريعي ئي پيچرو وٺي. توهان جو غير معمولي کوج ڪرڻ جو موقعو، ناياب ۽ اڃا يافته گلن جي ذات آهي ويندس. اها وادي ان جي ڪيترن ئي waterfalls، سڀ کان فعال جنهن مان 90-ميٽر Rinka پوي ٿو آھي لاء به سڃاتو وڃي ٿو.\n  ن\n  (ن) ته ان کي سرگرم جون موڪلون اوھان جي ڀرسان peaks لاء بند مقرر پوء سگهي ٿو، سائيڪل وڃو، هڪ جبل چڙهڻ يا انهن جي فطري ماحول ۾ جانورن لاء تصوير شڪار وڃو توهان آهيو آهي. ٻارن جي پري پرزا پرزا ٻيلو ته سندن پسنديده پري پرزا پرزا ڪردارن جي ڪيترن ئي لڪندو roaming لطف اندوز ٿيو. اچو ته سياري جي واديء خاص طور تي، بورڊ هلائڻ ۽ راند جاهن پار-ملڪ بورڊ هلائڻ لاء سڏڻ sledding، جلوا آهي؛ ۽ جيڪڏھن اوھين ان کي مٿي آهيو، توهان جي ڄميل waterfalls چڙھي آسودو کي پڪ آهيو.\n  ن\n  ن ڪاٺيء خزانن يا \n kašče\n  جي ثقافتي ورثي جو هڪ جز آهي - نه رڳو سنڌ جي لوگر ماٿر ۾، پر پڻ Solčava علائقي ۽ اپر Savinja واديء ۾. چيائون، زرعي جوت جي هڪ indispensable حصو هئا ته جيئن اهي foodstuffs، خاص طور تي داڻو ڪٺي ڪرڻ لاء استعمال ڪيا ويا. انهن مان ڪجهه اڃا به انهن جي اصل مقصد لاء استعمال ٿيندا آهن. به روحاني جو نقطئھ نظر جي گھر، ته Logarski ڪوٽ Herdsman جي چلهه ۽ مسيح جي چيپل جي بادشاهه کي ڏسي.\n  ن\n  (ن) سنڌ جي لوگر ماٿر جي Solčava علائقي ۾ ٽي ميدانن مان هڪ آهي - جي ٻين ٻن کي دريافت ڪيو وڃي Robanov ڪوٽ ۽ Matkov ڪوٽ آهن. Solčava علائقي جي رهاڪن جي سڀ کان اعلي-جبل لڳائي، جنهن مان سولوينيا (Bukovnik، 1.327 ن) ۾ ان جو اوج-ڪوڙي کيت آھي تي رهن ٿا. جبل ڪاٺي ۽ peaks کي uphill چڙهڻ يا هڪ glider ۾ لوگر واديء مٿان soar. هن خوبصورت ماحول پنهنجو نئون جوئي لاء جوڙ ڪر.</string>
	<string name="vine">دنيا جي قديم ترين ول</string>
	<string name="vine_text">Maribor جي دل، ورت، جي دنيا ۾ سنڌ جي قديم ترين ول گهر آهي. سنڌ جي قديم ول هائوس - وڌيڪ 450 سالن جي عمر ۾ ان کي صرف پنهنجي ميوزيم طلبڻ ٻوٽو آهي. Maribor جيئن ته قديم ول جي Pruning، ڊي سئنٽ مارٽن جي ڏينھن، ۽ قديم ول عيد جي طور تي پراڻي ول پاڪائي بيان ڪندا ڏينهن بند ڪيو، جو هڪ انگ لشڪر. ان کي مڃيندا آھن يا نه، ان جي قديم ول به پنهنجي ترانو ڪئي، ۽ مقامي ماڻهو صرف توهان ان کي ٻڌي آڻي ٿيڻ جي ڪوشش آهي.\n  ن\n  ن Žametovka يا modra kavčina (Bleu من Cologne)، عمر جي 400 سالن ۾ تصديق ڪئي، جو دنيا ۾ هن قديم ترين ول اڃا به ڦر جي پيداوار جي حيثيت ۾ رڪارڊ جي گنيز ڪتاب درج آهي. پراڻي ول ترڪ ٿيا دوران جي وچين دور جي آخر ۾ Maribor ۾ پوکي وئي. ان کي حاضر - ۽ ڪشٽ - جي ويڙهن ته ڪاهيندڙن ۽ شهر جي حفاظت ڪندڙن جي وچ ۾ raged، اڄ جي قديم ول هائوس لاء هن شهر کي ڀت جو حصو هڪ دفعو هو.\n  ن\n  ن Maribor ۽ ان جي ماحول جي شهر جي ذريعي gastronomic سفر تي نڪتا. توهان Štajerska ذائقي جو هڪ وسيع قسم کي آسودو ڪري، ۽ سڀ رستا جي قديم ول هائوس کي اوھان جي اڳواڻي ڪندو\n  ن\n  (ن) سنڌ جي قديم ول پنهنجي ميوزيم سان صرف ٻوٽي آهي -. هن قديم ول هائوس. شهر جي ڀت جو حصو هڪ دفعو، جو گھر اڄ هڪ معزز شراب تهذيبي showcases، هڪ شراب خانو ۽ هڪ شراب جي Maribor شراب علائقي کان tasting ڪمري قرباني پريميئم wines سان. ۽ ٻيا سرمي شراب روڊ ۽ wineries ڇالاء جو قديم ول، Maribor ۽ بازارن ۽ پاڪائي ڪرڻ.\n  ن\n  ن کاڌ، شراب جي هڪ ڪيريو ۽ ثقافتي delicacies سان هن پريميئم ميلو واقعي جي قديم ول ۽ Maribor ۾ ڊي سئنٽ مارٽن جي دعوت، سنڌ ۾ وڏي سئنٽ مارٽن جي ڏينھن جشن سان ٻيهر جو ceremonial ڪلام مقدس ۾ چوپائي مال سان گڏ آڪٽوبر ۾ ٿيندي آهي سلووينيا. توهان کي بهترين تجربو ڪرڻ سلوويني شراب ظاهر، خاص طور تي سنڌ جي Štajerska علائقي مان جن، توبهه ڪئي ته وس ٿي ويندس. روايتي کاڌ اڻ جي مداح مقامي chefs جي مستند وينجن نموني ڪرڻ جي قابل ٿي ويندي، ۽ اتي به آهي ته اهو سڀ بند گول ڪرڻ لاء هڪ جوش ثقافتي پروگرام.\n  ن\n  (ن) جو ٻيو-وڏي سلوويني شهر Maribor پاڻ کي دنيا ۾ سنڌ جي قديم ترين ول آهي، جنهن کي 400 کان وڌيڪ سالن جي عمر ۾ آهي سان prides. نه Maribor جي countryside کي هن معزز شراب "لکيا" کان ٽن شراب جي رستن آھن ۽ اوھين انھن تي پنهنجي سائيڪل جي سواري ڪري سگهن ٿا. ٽن شراب جي رستن جي فرد جون پوائينٽون Graz کان Maribor کي بين الاقوامي Archduke Johann پيچرو سان ڳنڍيل آهن. توهان جو سڀ کان پرجوش سوارن جي هڪ نه آهي، ته توهان به انهن رستن گڏ هڪ برقي سائيڪل ۽ سواري سواري ڪري سگهن ٿا.</string>
	<string name="regions">علائقا</string>
	<string name="regions_text">سولوينيا ۾، هڪ، هڪ هڪ ڏينهن ۾ چار مختلف جھانن جو تجربو ڪري سگهو ٿا جيئن ته به ملڪ جي پراهين ڪنڊن Ljubljana جي گاديء جو شهر کان رڳو اٽڪل ٻه ڪلاڪ پري آهي. سولوينيا جي سائي دل ۾ جبلن تي الپس کان پنهنجي ڏسڻ ٻڪ جي اوڀر ۾ Pannonian انهيء جو مظاھرو حسن کي. ڀونوچ سمنڊ سولوينيا، ان جي ساحلي شهرن ۽ وجهن ڪارسٽ سان، توهان کي ان جي سڀ حسن ۾ ان جي کوج ڪرڻ لاء منتظر آهي. سنڌ جي گاديء جو شهر جي شوخ چرپر نظر اچي ٿي، فطرت ۽ ان جي ڀرپاسي وارن علائقن ۾ ثقافت جي سونھن جستجو.\n  ن\n  ن تون ساوا سولوينيا جي سونھن محسوس ڪري سگهو ٿا ته جيئن توهان جي مشهور ڍنڍ ۾ ماما ۽ محبوب ڍنڍ Bohinj جي هڪ نظر لطف اندوز ٿيو. نه ته سرمي جي جابلو علائقي peaks ۽ ميدانن جي جولين الپس، Triglav نئشنل پارڪ، سنڌ جي وڏي Kamnik ۽ Savinja الپس، ۽ سائي Pohorje جبل لڳايو مصيبتن ڊور سرگرمين لاء بيشمار موقعا آهن. يا Maribor، جي دنيا ۾ سنڌ جي قديم ترين grapevine سان هن شهر کي سر، Kranjska Gora، Koroška جي وجهن علائقي جي نامياري موڪل جو ڏينهن منزل، يا Soča نديء جي واديء جو دورو - ڪو به ڪم جتي توهان وڃو، هڪ بيٽسمين تجربي جي سختيء جو تون.\n  ن\n  (ن) جڏهن ته انهن جي وچئين دور ڳوٺ ۾ مرڪز سان Piran، Izola ۽ Koper ايندا سنڌين جي ڀونوچ سمنڊ ڳوٺ، Portorož کين ان جي موڪل جو ڏينهن ڪشش سان سڏي ٿو. لوڻ harvesters جي Sečovlje لوڻ Pans تي ڪم تي سخت ڏسي سگهجي ٿو، ۽ Postojna غار، Škocjan گفا ۽ Vilenica غار سان ڪارسٽ جي ڌرتي تي سڀ کان شاندار زير زمين جھانن حامل. هن علائقي ۾ به ستو Lipizzaner گهوڙي کي گهر آهي. Goriška Brda جي ول-امير ٽڪرن جي ملڪ ۾ ان جي enticing اعلي معيار عطري شراب جي لاء مشهور آهي، ۽ اوھان کي سياح لڳائي تي ۽ wineries ۾ اهو مزو ڪري سگهو ٿا. جوش ذوق ۽ جوئي جي ان myriad سان، جي Vipava ماٿر به prestigious اڪيلو سيارو، جي سفر guidebook ديو جي سفارش ڪئي وئي آهي.\n  ن\n  ن مشرقي سولوينيا وڏين جي هڪ ملڪ، کليل پوک ۽ ڦرنديون landscapes، storks، واء-ڪنھنجو، سچل شگر مل، شفا پاڻي، توانائي جون پوائينٽون، سرمي رولنگ انگورن، ڌار روايتون ۽ سي لاء ان جي گهر ۾ آهي، ۽ سڀ کان اهم، گرم ۽ سندن مھماني ماڻهو. هي قدرتي نظارن قدرتي گرمل تڙ ته مضبوط ٿيندو ۽ ٻيهر تقويت اوھان ۾ مالا مال آهي. ڊسڪور جي friendliness ۽ سياحت لڳائي جي مھماني، جتي توهان کي مقامي delicacies مزو ڪري سگهن ٿا، ۽ انگورن مصيبتن هڪ charming باغ کوھ ۾ ٿرين نڪرندو. گذريل relive لاء، اوھان کي لشڪر ڪري گھڻا باقي رھندي جو قلعا جو دورو ڪري سگهي ٿو.\n  ن\n  ن Ljubljana ۽ ان جي ارد انهن سنڌين، انهن جون موڪلون گذاري جستجو، ۽ لطف اندوز لاء بيشمار موقعا آڇ. سائي گاديء جو نوجوان انٽرپرينيوئرز، تحقيق، artists، شاگردن، ۽ سڀڪنھن شيء کي سهڻي جي عاشق جي پيدا مختلف اصل خيالن لاء سڃاتو وڃي ٿو. هن شهر مان هڪ مختصر ٿي چڪو ھو لاء، سنڌ جي ڪيترن ئي ڏينهن-شغل مان هڪ تي وڃو، ته جيئن Ljubljana ڪيترن ئي ڀرسان ڪشش ڪرڻ لاء تڪڙا گهڻن مليو آهي. توهان يا ته، سنڌ جي Kočevsko علائقي جي ٻيلن ۾ ناسي کڻندو جي بادشاھت ۾ داخل herdsmen جي روايت جي باري ۾ سکڻ يا charming تاريخي يونيسڪو طرفان عالمي ورثو سائيٽون طور تي لکيل ڳوٺ جو دورو ڪري سگهي ٿو.</string>
	<string name="active">سرگرم جون موڪلون</string>
	<string name="active_text">هڪ چوٽيء چڙهڻ. دامن تي يا سائيڪل جي. پنهنجي اولاد سان لولي جي راند لاء لاھيون ڊي. جي adrenaline لڳي. Inhale تازگي. سائي ٻيلن جي وچ ۾، هڪ گهوڙي، پاڻي لاء ايندڙ تي، گولف ڪورس تي. سرگرم جوئي جي دنيا ۾ داخل ٿي.\n  ن\n  (ن) جبلن تي سولوينيا جي دل ۾ پنهنجي موڪل جو خرچ. جي متحرڪ ۽ لڳل ۽ بندوبست جابلو پيچرا جي 10،000 ڪلوميٽر سان untouched فطرت جي ذريعي هليا. توهان 175 جبل ڪاٺي مان چونڊي يا هوٽلن ۽ hikers لاء ڪئمپ ۾ هڪ رات جو خرچ ڪري سگهي ٿو. وڃ جابلو ۽ جبلن جي تازگي inhale.\n  ن\n  ن سولوينيا جي متحرڪ landscapes، سندن بيشمار قدرتي beauties سان، هڪ سائيڪل موڪل جو ڏينهن لاء موزون آهن. هتي، اوھان کي اوھان لاء مناسب پيچرا، پنهنجي دوستن، ۽ پنهنجي خاندان جي سٽ کي پڪ آهي. (Mediterranean) آبھوا جي اثر جي ڪري، توهان سولوينيا لڳ ڀڳ سڀني سال دور ۾ ڏسو پيا ڪري سگهن ٿا.\n  ن\n  ن سولوينيا جنهن کي لڳ ڀڳ تي يا پاڻيء جي ويجهو سرگرمين لاء سڏ قدرتي پاڻي ذريعن ۾ مالا مال آهي،. سمنڊ، ڍنڍون، نديون يا پول ترڻ ۾ هڪ تيرن سان پاڻ کي تازو ڪريو. ترنديون ۽ پاڻي تي سرف ۽ واء تنهنجي زلف ڏين. موقف اپ paddle رهائشي ۾ ڊي يا ٿانون-صاف پاڻي تي ٻيڙيء جي قطار. توهان adrenaline رش لڳي ٿو ڇا؟ اڇو پاڻي rafting تجربو، kayaking يا canoeing ۽ تنگ gorges جي beauties کوج. آرام ڪرڻ، مڇي مارڻ وڃو يا کاڌائين جي سلوويني واھيون نازل ٻيڙي ذريعي.\n  ن\n  (ن) اوھان کي خاص تجربا آسودو ڇا؟ جڏهن توهان جي روح خوش ۽ پنهنجي دل ڇپبا. هڪ مختلف ڪانه کان سولوينيا تي هڪ نظر وٺو. هوا کان نظارن کي ڏسي، پاڻي ڊوڙندي جو آواز ٻڌي، ان جي adrenaline ۾ مصالحت لڳي. هي هڪ تجربو آهي ته هڪ ناقابل فراموش ڳالهه زندگي واقعي ۾ توهان جون موڪلون تبديل ڪندو آهي.\n  ن\n  ن سولوينيا جي گولف ڪورس يورپ ۾ سڀ کان وڌيڪ خوبصورت مان آهن. چيائون، ته Pannonian سڌو جي پاسيري تي عام landscapes ۾ قائم آهن انگورن ۽ ڦرنديون ٽڪرن مان، جابلو علائقي summits هيٺ، ۽ idyllic ڪارسٽ نظارن ۾. سولوينيا اندر جي مختصر فاصلي جي ڪري، توهان هڪ ڪلاڪ اندر Ljubljana کان گولف ڪلب جي تمام گهڻي تائين پهچي ٿو.\n  ن\n  ن Equestrianism ۽ سولوينيا ۾ گھوڙي سوار جي Lipica Stud فارم، دنيا-مشهور Lipizzaner گھوڙن جي جھولي کي هڪ صدين کان پراڻي روايت جي ساراهه ڪئي. ٻيا گھوڙن مرڪز، سياح لڳائي ۽ ranches اوھان جي saddle ۾ سولوينيا جي تجربي جي آڇ.\n  ن\n  (ن) جڏھن snowflakes آسمان ۾ رقص ۽ هڪ عجيب سياري جي نظارن ٺاهي، ان کي برف تي ڪجهه مزو ڪرڻ جو وقت آهي. چڱي-برقرار راند هلندو ڪرڻ کان سواء، ڪيترن ئي ٻين سياري جي سرگرمين سولوينيا ۾ اوھان لاء رھايل آھن. برف ۽ برف تي ناقابل فراموش جوئي جي دنيا ۾ داخل ٿي.</string>
	<string name="biking">سائيڪل</string>
	<string name="biking_text">سائيڪل جي سولوينيا جستجو. سولوينيا جي متحرڪ landscapes، سندن بيشمار قدرتي beauties سان، هڪ سائيڪل موڪل جو ڏينهن لاء موزون آهن.\n  ن\n  ن هتي، اوھان کي اوھان لاء مناسب پيچرا، پنهنجي دوستن، ۽ پنهنجي خاندان جي سٽ کي پڪ آهي. (Mediterranean) آبھوا جي اثر جي ڪري، توهان سولوينيا لڳ ڀڳ سڀني سال دور ۾ ڏسو پيا ڪري سگهن ٿا.\n  ن\n  (ن) پيدا ڪرڻ جو هڪ سائيڪل تي ۽ سولوينيا جي سڀ کان وسيع ٻيلو ذريعي پيچرا گڏ هڪ سواري وٺي، مرڪزي سولوينيا ۾ سرمي پوٺي چڙھندا ۽ جابلو landscapes جي ذريعي هڪ سواري لطف اندوز ٿيو. تون به سائيڪل جي ذريعي شهر جي گهٽين ۽ squares جستجو ڪري سگهو ٿا.</string>
	<string name="bohinj">ڍنڍ Bohinj</string>
	<string name="bohinj_text">آئوٽ ڊور سرگرمين لاء کٽ جا موقعا سان سولوينيا ۾ سڀ کان وڏي قدرتي ڍنڍ.\n  ن\n  ن
ڍنڍ Bohinj هڪ برفاني ماٿريء ۾ واقع آهي ۽ ان جي پاڻي جي لڳ ڀڳ 100 ملين ڪعبي ميٽر هئا - هڪ پراڻي Bohinj مذاق موجب: في الحال ڪو ڏول کان وڌيڪ جيڪڏھن ان کي وڏي ڪافي آهي. هن steeply ڍنڍ باسن ابتي نسبتا سچارا نما ۽ ڪو -پاڻي- جي علائقن ۾ آهي. اونهاري ۾، سنڌ جي پاڻي جو گرمي پد 22 ظاهر ° س؛ سياري ۾، هن ڍنڍ ڪڏهن freezes. 3 ميٽر ڳري ٺٽو کان پوء - پاڻي جي سطح 2 ظاهر.\n  ن\n  ن ڍنڍ جي پاڻيء في سال ٽي ڀيرا بحال آهي. مکيه ڏن ڀرو جي Savica آهي، ۽ ان جي مکيه ندي جي Sava Bohinjka آهي. وڌيڪ هڪ پاڻي جي ٽين جي اتر ۾ اڇليوسون گڏ ڍنڍ جي مٿاڇري کان هيٺ کان ڪارسٽ چشما ڍنڍ ۾ ڇوڙ ڪري. بهار ٺٽو دوران، سنڌ جي ڪارسٽ پاڻي جي Pršivec hillside تي Govic بهار جيئن ٻاهر نڪرنديون. سياري ۾ ترڻ، ٻيڙيء تي سوار ٿي، واء surfing، kayaking يا canoeing، مڇي مارڻ ۽ ڪوسڙو مهينن ۾ diving کان، (ڪڏهن ڪڏهن) به برف جي راند -\n  ن\n  ن ڍنڍ Bohinj سڀ سال لکين پاڻي سرگرمين جي لاء ڀرپور آهي. سنڌين کي به هڪ عجيب سياح ٻيڙيء سوار وٺي يا چئجي ته ضرور سڃ ۾ گڏ هڪ چاء سير لاء وڃڻ ڪري سگهو ٿا. برف جيڪو ظاهر آهي هڪ اختيار آهي ته، مهرباني ڪري، هوشيار ٿي ته اوھان کي رڳو اسڪيٽ ۽ پنهنجي ذميواري تي برف تي ڊوڙڻ ڪري سگهو ٿا. اسان کي انتهائي محتاط ٿي اوھان جي صلاح!</string>
	<string name="spa">اميدي ٿي چڪو ھو ۽ پاڻيء جي مزي</string>
	<string name="spa_text">سلوويني تڙ سڀني موسمن ۾ ترڻ لاء بيروني ۽ اندروني پاڻي وارن علائقن مان هڪ گھڻو آهي. ان کان علاوه، اهي به مالش ۽ therapeutic حوض جيڏا پيالا ۽ slides سان تمام پرڪشش پارڪن کي پاڻي آهي. ٻارن لاء وندر به موجود آهي.\n  ن\n  ن سولوينيا ۾ سڀ گرمل صحت ۽ تفريح جي جديد ترڻ جو پول گرمل پاڻي يا سمنڊ جي مختلف وڻندڙ ​​گرمي پد کي وتندو سان آهي. انهن جي جڳھ رائلٽيون مالش، whirlpools، ۽ ٻين چاء عنصرن لاء علائقن ۾ آهن. ڪجهه صحت ۽ تفريح جي به Olympic-سائيز جي جڳھ آهي. روزو پاڻي chutes سان وڏي ڊور پارڪن کي پاڻي سان\n  ن\n  ن تڙ، سست واھيون، surfing علائقن ۾، ۽ جرات slides جن پاڻي جوئي پيار ڪرڻ لاء اپيل. منجھائن ھڪ 360-وڏا لوپ سان پهريون پاڻي ٿڙندو آهي.\n  ن\n  (ن) اوھان کي به تلاء ڏي وڃڻ ته، توهان هڪ سيکارڻ، جنهن کي تون مذاق جي پلو سان مهيا ڪرڻ ۽ پنهنجي صحت جو خيال رکندا سان گروپ ج آسودو ڪري سگهو ٿا. پاڻي ڪرتب ۽ رياضت جي ٻين فارم جي مختلف قسمن جي پنهنجي گردش بهتر، توهان ڀلي exhale، ۽ اوھان جو ساھ مشڪون مضبوط ڪرڻ جي اجازت ڏيندا. ۽ اھي لطف آهيو.\n  ن\n  (ن) جو پول ڪرڻ کان سواء، سلوويني تڙ به ڪيترن ئي آئوٽ ڊور sunbathing، کاڌو ۽ مشروب علائقن ۾ مهيا ڪري. ڪجهه تڙ به nudists لاء terraces sunbathing آهن. خاص ۾ اونهاري ۾، ڪو ٻار لاء ٻيا ڏيهاڙو ملهايو جوئي آهي.\n  ن\n  (ن) سڀ کان سلوويني تڙ toddlers ۽ ٻارن لاء پيارو جي جڳھ لاء kiddie جو حوض آهي. ٻارن-دوست وندر جوئي ۽ مقامي ۽ ٻين، وڌيڪ معروف، هيروز جي باري ۾ ڳالهيون مڪمل آهي. ملو dwarves ۽ elves، دريائي ۽ ھندستان! ٻار ۽ ٻار جي سنڀال لاء Massages پڻ موجود آهن.</string>
	<string name="Otras_apps">ٻين ايپس</string>
	<string name="Acerca">جي باري ۾</string>
	<string name="Rate">شرح</string>
	<string name="about">جي باري ۾</string>
	<string name="subject1">هي ائپ تي هڪ نظر!</string>
	<string name="textoabout">Mymma Soto جي تصور\n  (ن) جو قسم آھي APlanetBit\n  ن Icons زمين کان Icons ڊولپرس\n  ن http://www.icons-land.com</string>
	<string name="version">نسخو</string>
	<string name="extra_text1">هن درخواست تمام مفيد آهي! ان \n Try!\n  ن https://play.google.com/store/apps/details؟id=</string>
	<string name="mensaje_cookies">"هدايت 2002/58 / يورپي پارليامينٽ جي ڪن لاٽار ۽ ڪائونسل جي مطابق ان کي ٻڌايو آهي ته هن ماڳ جي ڊوائس سڃاڻڻ امان جي سماجي ميڊيا خاصيتون مهيا ڪرڻ ۽ ٽريفڪ جو تجزيو ڪرڻ ۾، ذاتي مواد ۽ اشتهارن لاء استعمال ڪندا آهن. اسان به انهن جي سڃاڻڻ حصيداري ۽ توهان جي ڊوائس تي ٻي معلومات اسان جي سماجي ميڊيا ساٿين سان گڏجي، اشتهارن ۽ ويب تجزيي. http://lagatera.dynu.net تي وڌيڪ تفصيل "</string>
	<string name="map_of_slovenia">نقشي</string>
	<string name="vocabulario">ڪن لفظن</string>
	<string name="slovenia">سلووينيا</string>
</resources>