<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> 
<resources>
	<string name="app_name">Vizitu Slovenio HD</string>
	<string name="toast_tts_inicializado">Teksto-To-Parolado motoro estis inicializado</string>
	<string name="toast_tts_error">Eraro okazis dum la inicialización Teksto-To-Parolado motoro</string>
	<string name="toast_redir">Redireccionando al Google Play por instali Teksto Parolado motoro</string>
	<string name="toast_set_language">Lancxi TTS lingvo Slovena</string>
	<string name="hola">Zdravo -- Saluton</string>
	<string name="di_hola">sdravo</string>
	<string name="adios">Zbogom -- adiaŭ</string>
	<string name="di_adios">Sbogom</string>
	<string name="buenosdias">Dobro jutro -- Bonan matenon</string>
	<string name="di_buenosdias">Dobro jutro</string>
	<string name="buenas_tardes">Dober večer -- Bonan vesperon</string>
	<string name="di_buenas_tardes">Dober večer</string>
	<string name="buenas_noches">Lahko noč -- Bonan nokton</string>
	<string name="di_buenas_noches">Lahko noč</string>
	<string name="hasta_luego">Se vidimo kasneje -- Ĝis revido</string>
	<string name="di_hasta_luego">Se vidimo kasneje</string>
	<string name="hasta_manana">Se vidiva jutri -- Ĝis morgaŭ</string>
	<string name="di_hasta_manana">Se vidiva jutri</string>
	<string name="quetal">Kako ste? -- Kiel vi fartas?</string>
	<string name="di_quetal">Kako ste?</string>
	<string name="bien_gracias">Počutim se dobro -- Mi sentas bone</string>
	<string name="di_bien_gracias">počutim se dobro</string>
	<string name="buen_provecho">Dober tek -- bonan apetiton</string>
	<string name="di_buen_provecho">dober tek</string>
	<string name="me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš? -- Ĉu vi povas helpi min?</string>
	<string name="di_me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš?</string>
	<string name="cuanto_cuesta">Koliko je to? -- Kiom kostas tio?</string>
	<string name="di_cuanto_cuesta">Koliko je to?</string>
	<string name="no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan -- Mi ne parolas Sloveninan</string>
	<string name="di_no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan</string>
	<string name="necesito_un_medico">Rabim zdravnika -- mi bezonas kuraciston</string>
	<string name="di_necesito_un_medico">rabim zdravnika</string>
	<string name="soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije -- Mi estas ne de Slovenio</string>
	<string name="di_soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije</string>
	<string name="de_donde_eres">Kje si? -- De kie vi estas?</string>
	<string name="di_de_donde_eres">chi si?</string>
	<string name="me_llamo_paul">Moje ime je Peter -- Mi nomiĝas Petro</string>
	<string name="di_me_llamo_paul">Moje ime je Peter</string>
	<string name="como_se_llama">Kaj ti je ime? -- Kio estas via nomo?</string>
	<string name="di_como_se_llama">Kaj ti je ime?</string>
	<string name="arriba">Navzgor -- supren</string>
	<string name="di_arriba">navzgor</string>
	<string name="abajo">Navzdol -- malsupren</string>
	<string name="di_abajo">navzdol</string>
	<string name="izquierda">Levi -- maldekstra</string>
	<string name="di_izquierda">Levi</string>
	<string name="derecha">Prav -- dekstra</string>
	<string name="di_derecha">Prav</string>
	<string name="centro">Bližnji -- Mez</string>
	<string name="di_centro">Bližnji</string>
	<string name="delante">Spredaj -- Fronto</string>
	<string name="di_delante">spredaj</string>
	<string name="detras">Nazaj -- reen</string>
	<string name="di_detras">Nazaj</string>
	<string name="encima">Več kot -- super</string>
	<string name="di_encima">Več kot</string>
	<string name="debajo">Spodaj -- sub</string>
	<string name="di_debajo">Spodaj</string>
	<string name="lo_siento">Žal -- Pardonon</string>
	<string name="di_lo_siento">Žal</string>
	<string name="por_favor">Prosimo -- bonvolu</string>
	<string name="di_por_favor">Prosimo</string>
	<string name="gracias">Hvala vam -- Dankon</string>
	<string name="di_gracias">Uala vam</string>
	<string name="de_nada">Ni za kaj -- Nedankinde</string>
	<string name="di_de_nada">Ni za kaj</string>
	<string name="muchas_gracias">Najlepša hvala -- Dankegon</string>
	<string name="di_muchas_gracias">Najlepša uala</string>
	<string name="no_gracias">Ne, hvala -- Ne dankon</string>
	<string name="di_no_gracias">Ne, uala</string>
	<string name="encantado">Lepo te je bilo srečati -- Mi ĝojas renkonti vin</string>
	<string name="di_encantado">Lepo te je bilo srečati</string>
	<string name="esta_bien">To je v redu -- Jen OK</string>
	<string name="di_esta_bien">To je v redu</string>
	<string name="un_cafe">Ena kava, prosim -- Unu kafon, bonvolu</string>
	<string name="di_un_cafe">Ena kava, prosim</string>
	<string name="una_cerveza">Eno pivo prosim -- Unu bieron, bonvolu</string>
	<string name="di_una_cerveza">Eno pivo prosim</string>
	<string name="el_bano">Kje je stranišče? -- Kie estas la toilette?</string>
	<string name="di_el_bano">Chi je stranišče?</string>
	<string name="la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim? -- Ĉu vi povas doni al mi la menuon, bonvolu?</string>
	<string name="di_la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim?</string>
	<string name="una_tortilla">Ena omleta, prosim -- Unu omleto, bonvolu</string>
	<string name="di_una_tortilla">Ena omleta, prosim</string>
	<string name="una_paella">Nekateri Golaz prosim -- Iuj Golaž bonvolu</string>
	<string name="di_una_paella">Nekateri Golaz prosim</string>
	<string name="la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim? -- Ĉu vi povas alporti al mi la fakturon, mi petas?</string>
	<string name="di_la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim?</string>
	<string name="desayuno">Zajtrk -- matenmanĝo</string>
	<string name="di_desayuno">zajtrk</string>
	<string name="comida">Kosilo -- Tagmanĝo</string>
	<string name="di_comida">Kosilo</string>
	<string name="cena">Večerja -- La vespermanĝo</string>
	<string name="di_cena">večerja</string>
	<string name="cuchara">Spoon -- kuleron</string>
	<string name="di_cuchara">Slico</string>
	<string name="tenedor">Vilice -- forko</string>
	<string name="di_tenedor">vilice</string>
	<string name="cuchillo">Nož -- tranĉilo</string>
	<string name="di_cuchillo">nož</string>
	<string name="pan">Kruh -- pano</string>
	<string name="di_pan">kruh</string>
	<string name="vaso">Steklo -- vitro</string>
	<string name="di_vaso">steklo</string>
	<string name="agua">Voda -- Akvo</string>
	<string name="di_agua">voda</string>
	<string name="servilleta">Prtiček -- buŝtuko</string>
	<string name="di_servilleta">prtiček</string>
	<string name="camarero">Natakar -- kelnero</string>
	<string name="di_camarero">Natakar</string>
	<string name="me_gusta">Všeč mi je -- mi ŝatas ĝin</string>
	<string name="di_me_gusta">všeč mi je</string>
	<string name="si">Da -- Jes</string>
	<string name="di_si">Da</string>
	<string name="no">Ne -- neniu</string>
	<string name="di_no">Ne</string>
	<string name="es_posible">Lahko bi bilo -- Ĝi povus esti</string>
	<string name="di_es_posible">Lahko bi bilo</string>
	<string name="nunca">Nikoli -- neniam</string>
	<string name="di_nunca">Nikoli</string>
	<string name="siempre">Nenehno -- ĉiam</string>
	<string name="di_siempre">Nenehno</string>
	<string name="a_veces">Včasih -- kelkfoje</string>
	<string name="di_a_veces">včasih</string>
	<string name="hoy">Danes -- hodiaŭ</string>
	<string name="di_hoy">danes</string>
	<string name="ayer">Včeraj -- Hieraŭ</string>
	<string name="di_ayer">včeraj</string>
	<string name="manana">Jutri -- Morgaŭ</string>
	<string name="di_manana">jutri</string>
	<string name="coche">Avto -- aŭto</string>
	<string name="di_coche">avto</string>
	<string name="avion">Letalo -- aviadilo</string>
	<string name="di_avion">Letalo</string>
	<string name="tren">Vlak -- trajno</string>
	<string name="di_tren">vlak</string>
	<string name="autobus">Avtobus -- aŭtobuso</string>
	<string name="di_autobus">Avtobus</string>
	<string name="bicicleta">Koles -- biciklo</string>
	<string name="di_bicicleta">koles</string>
	<string name="hotel">Hotel -- Hotelo</string>
	<string name="di_hotel">Hotel</string>
	<string name="habitacion">Soba -- ĉambro</string>
	<string name="di_habitacion">soba</string>
	<string name="habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo -- Mi mendis unu ĉambro</string>
	<string name="di_habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo</string>
	<string name="hasta_pronto">Se vidiva kmalu! -- Ĝis baldaŭ!</string>
	<string name="di_hasta_pronto">Se vidiva kmalu!</string>
	<string name="Salir">Eliri</string>
	<string name="basic_data">bazaj datumoj</string>
	<string name="basic_data_text">"Bazaj datumoj \n  Kampara regiono \n  20,273 kvadrataj kilometroj, de kiuj 66% arbarkovrita areoj, 28% agrikulturaj areoj kaj 3% urbanizitaj areoj \n  \n Population \n 2.06m (januaro 1-a 2015; Respubliko de Slovenio Statistics Office) \n main urbaj centroj \n Population en \n 000 (januaro 1-a 2015; Respubliko de Slovenio Statistics Office) \n Ljubljana (ĉefurbo): 287.2 \n Maribor: 112.3 \n Kranj: 55.9 \n Celje: 48.8 \n Climate \n Mediterranean sur la marbordo, kontinenta interno \n Weather en Ljubljano (alteco 295 metroj) \n Hottest monato: julio 21 ° C; plej malvarma monato: januaro, -1 ° C (mezumo ĉiutaga maksimumo kaj minimumo); plej seka monatoj: januaro kaj februaro, 75 mm mezumo pluvokvanto; humidaj monato; junio, 183 mm mezumo pluvokvanto \n Language \n Slovene \n Weights kaj mezuroj \n Metric sistemo \n Currency \n La eŭro (€), kiu anstataŭis la Slovena Tolar (SIT) sur januaro 1-a 2007 ĉe fiksa kurzo de SIT239.64: € 1 \n Time \n eniu horo antaŭ GMT; du horoj antaŭ somere \n Fiscal jaro \n Calendar jaro \n Public ferioj \n January 1-a (Novjara tago ), Februaro 8a (Prešeren Tago), aprilo 16-a-17-a (Pasko kaj Paska lundo), aprilo 27-a (Ribelo Kontraŭ la okupacio Tago), majo 1-a-2-a (Laboristotago), Junio ​​25 (Nacia Tago), aŭgusto 15 ( Ĉieliro de Maria), oktobro 31a (Reformo Tago), novembro 1-a (Remembrance Day), decembro 25-a (Kristnasko), decembro 26-a (Sendependeco kaj Nacia Unueco \n  "</string>
	<string name="arrival">Kiel alveni</string>
	<string name="arrival_text">"Facila Aliro \n Slovenia situas en Centra Eŭropo kaj landlimoj Italio, Aŭstrio, Hungario kaj Kroatio. Oni nur kelkaj horoj veturado for de Venecio aŭ Vieno. Slovenio estas facile alirebla de ĉiuj najbaraj landoj, kiel ĝi havas bonan vojon kaj relo ligojn , kun ĉiutagaj flugoj de multaj eŭropaj urboj. Ekde ĝi estas marborda lando, vi ankaŭ povas atingi Slovenio por maro. \n  \n By Aŭto \n Most el la aŭtoj eniras Slovenio per aŭtovojoj, kiu estas ankaŭ la plej facila maniero por vojaĝo ĉirkaŭ la lando. Facilas vojaĝi la Slovena vojoj aŭtomobile, ĉar ili bone kaj klare signalizitaj. Kvankam iuj lokaj vojoj estas mallarĝaj kaj sinuaj, veturadon laŭ ili estas tamen agrabla kaj diversa. por veturanta sur aŭtovojoj, estas deviga por vi havi vinjeton. \n  \n By Aero \n IN krom la ĉiutagaj flugoj al multaj eŭropaj urboj, estas du malkara flugo provizantoj flugante de la ĉefa Slovena internacia flughaveno Jožkaj Pučnik Ljubljana. Ili estas EasyJet kaj Wizz Air, flugante al Londono kaj Bruselo. Plej flugoj al Ljubljano estas faritaj per la nura Slovena flugkompanio Adria Airways. Vi povas ankaŭ flugi al unu el la eksterlandaj flughavenoj en proksima najbareco, kaj aliro Slovenio de tie per buso, trajno aŭ luebla aŭto. \n  \n By Bus \n Buses kuri al Slovenio de multaj eŭropaj urboj. En Slovenio, vi ankaŭ povas atingi la plej multaj el la urboj kaj la kamparo per buso. Se ili kuras kune lokaj vojoj, la ŝoforoj povos halti ĉe bushaltejo en ajna setlejo. Vi povas aĉeti buson bileton rekte de la buso ŝoforo, dum ĉe gravaj buso haltas vi ankaŭ povas aĉeti buson bileton por specifa dato. \n  \n By Trajno \n Trains al Slovenio kuras ĉiutage de multaj eŭropaj urboj. Se li veturis per trajno, ĝi ankaŭ eblas rajdi en dormanta aŭto. Estas nur la trajnoj de Slovena Railways kurante ĉirkaŭ Slovenio, kun ĉiuj horaroj kaj prezo listoj publikigita sur la retpaĝoj. Vi povas aĉeti bileton en ĉiu stacidomo kaj ankaŭ en la trajno. Slovena trajnoj algluita al la horaroj. \n  \n By Boat aŭ Velŝipo \n From majo ĝis oktobro, estas oftaj veturoj de rapidega potenco boatoj de Venecio, Triesto, Poreč kaj Rovinj. Foje, grandaj krozoŝipoj alvenas al Koper. Se vi alvenas kun vian propran ŝipon, vi devus scii, ke la internacia limo krucoj estas nur en Koper kaj Piran, kaj de majo ĝis oktobro en Izola ankaŭ. En Izola, Koper kaj Portorož, ekzistas modernaj maraj disponebla por ligas. En pluraj lokoj en la Slovena marbordo, vi povas lui velŝipo. \n  \n By Biciklo \n Naturally, vi ankaŭ povas atingi Slovenio per biciklo, ĉu per rajdante la vojoj aŭ prenante trajno. Per biciklo, vi povas veturi sur ĉiujn vojojn en Slovenio. La solaj esceptoj estas la rapidvojoj kaj aŭtovojoj. Ĝi estas ankaŭ malpermesitaj rajdi vian biciklon laŭ la arbaro kaj monto vojetoj. \n  "</string>
	<string name="climate">Klimaton</string>
	<string name="climate_text">"Climate \n La klimato de la Slovenio povas esti priskribita kiel tipa eŭropa kontinenta influis klimaton kun varmaj, sekaj someroj kaj sufiĉe malvarmaj vintroj, dum la marbordaj areoj kaj en la valo en la sudo havas mediteranea influis klimato. Januaro estas la plej malvarma monato kun dumtage temperaturoj kutime ĉirkaŭ nulo en la nordo, sed en iuj kazoj vintro monatoj povas esti tre malvarmaj, kun temperaturoj multe sub nulo kaj forta, malvarma nordorienten ventoj, nomita Bora, precipe en la montaj regionoj, kie la vetero estas forte influita de la proksima Alpoj. pezaj neĝado aŭ eĉ snowstorms ankaŭ ebla en kelkaj tagoj, tion la ĉiujara mezumo de tagoj kun neĝo estas malpli ol 40 en la malalta-lando regionoj kaj ĝis 120 tagoj en la montaj regionoj de Slovenio. en la marbordaj areoj longa daŭro frosto periodoj kaj neĝo estas tre malofte pro la influo de la varma akvo temperaturoj de la mediteranea maro. \n  \n IN somero tage temperaturoj atingas 20-25 ° C, sed somet Imes tute pli alta, 30 ° C aŭ pli. En plejparto de la tempo estas seka vetero kun sunplena sorĉoj, kvankam kelkfoje pezaj Fulmotondroj povas okazi fine de la tago, precipe en la montaj regionoj. Julio estas la plej varma monato kun averaĝa temperaturo de 22 ° C. Jara Precipitaĵo varias de 400 mm en la sudo de la malaltaj teroj kaj ĝis 1000 mm en la montaj regionoj. \n  \n La vetero estas bona majo-septembro, kiam tagoj estas varmaj kaj la noktoj estas malvarmeta, kvankam pluvas pli printempe ol en somero. Aŭtuno kaj vintro estas kutime iom malvarmaj kaj malsekaj, kaj ofte nebula en la montaj regionoj. \n  \n Required vestoj: \n Lightweight kotonoj kaj litotukoj dum someraj monatoj; varmaj amaskomunikila pesas al pezaj pezoj kaj Rainwear dum la vintro. Al sveteron povas esti necesa en la vesperoj aŭ por trekking en la montaro, eĉ en la somero. \n  \n Koeppen-Geiger klasifiko: \n La Klimato de Slowenia povas esti klasifikita kiel Cfb Climate; varman temperated humida klimato kun la plej varma monato malaltigi ol 22 ° C super mezumo kaj kvar aŭ pli monatoj super 10 ° C super average.The klimato de kelkaj marbordaj areoj de Slovenio oni povas klasifiki Cfa Climate; varman temperated mediteranea klimato kun la plej varma monato super 22 ° C super mezumo kaj humida kondiĉoj tutjare. \n  "</string>
	<string name="attractions">Turistic Altiroj</string>
	<string name="attractions_text">"Estas multaj turistic allogaĵoj, kiuj estas agrable vidi en Slovenio kiel la Lago Bled, Postojna Caves, Triglav Nacia Parko, Isonzo la Motorrail, Piran, Velika Planina, Logar kaj multaj aliaj \n  \n  Vi povas ĝui Slovenio en ajna monato de la jaro kaj vi povas fari multe da specoj de turismo en tiel malgranda country.There estas aktivecoj kiel biciklado, trekking, grimpita, aktivaj ferioj, banurboj kaj feriejoj, kavernoj, naturo, manĝaĵo kaj vino, kulturo, aĉetojn, familion amuza, kazinoj kaj tiel plu \n  \n  Kontrolu la jenaj butonoj. "</string>
	<string name="bled">Lago Bled</string>
	<string name="bled_text">"Lago Bled \n  (Slovene: Blejsko jezero; germana: Bleder Vidu, Veldeser Vidu) estas lago en la Alpoj de Julian de la Supra Carniolan regiono de nordokcidenta Slovenio, kie ĝislimas la urbo Bled. \n La areo estas destino turístico . la lago estas 35 km (22 mejloj) de Ljubljano Internacia Flughaveno kaj 55 km (34 mejloj) de la ĉefurbo, Ljubljano. "</string>
	<string name="postoina">Postoina Kavernoj</string>
	<string name="postoina_text">"Postojna Cave \n  (Slovene: Postojnska JAMA; germana: Adelsberger Grotte; itala: Grotte di Postumia) estas 24.340 m longa karsta kaverno sistemo proksime Postojna, sudokcidenta Slovenio. \n Ĝi estas la dua-plej longa kaverno sistemo en la lando (sekvante la Migovec Sistemo) [kaj ankaŭ unu el liaj supro turismon ejoj. la kavernoj estis kreitaj de la Pivka rivero. "</string>
	<string name="triglav">Triglav</string>
	<string name="triglav_text">"Triglav Nacia Parko (TNP) \n  (Slovene: Triglavski Narodni parko) estas la sola nacia parko en Slovenio. Ĝi estis establita en ĝia moderna formo en 1981 kaj situas en la nordokcidenta parto de la lando, respektive la sudorienta parto de la alpa montarmasivo. \n Mount Triglav, la plej alta pinto de Juliaj Alpoj, staras preskaŭ en la mezo de la nacia parko. de ĝi la valojn etendantaj radiuse, provizante akvon por du grandaj riversistemoj kun iliaj fontoj en la Juliaj Alpoj: la soca kaj la Sava, fluante al la Adriatika kaj Nigra Maro, respektive "</string>
	<string name="isonzo">Isonzo</string>
	<string name="isonzo_text">"La Soca (prononcita [soːtʃa] en la slovena) aŭ Isonzo (prononcita [izontso] itale) (aliaj nomoj Friulian: Lusinç, germana: Sontig, latina: Aesontius aŭ Isontius) estas 138-kilometro (86 mejloj) longe rivero, kiu fluas tra okcidenta Slovenio (96 kilometroj aŭ 60 mejloj) kaj nordorienta Italio (43 kilometroj aŭ 27 mejloj). \n an alpa rivero en karaktero, lia fonto mensogoj en la Trenta Valo en la Alpoj de Julian en nordokcidenta Slovenio ĉe alteco de 876 metroj (2,874 ft). [3] la rivero kuras preter la urboj de Bovec, Kobarid, Tolmin, Kanal ob Soci, Nova Gorica (kie estas trairita de la Solkan Ponto), kaj Gorizia, eniri la Adriatiko proksime al la urbo Monfalcone. Ĝi havas nival-pluvial reĝimo en ĝia supra kurso kaj pluviales-nival en ĝia pli malalta kurso. \n Prior al la Unua Mondmilito, la rivero formis parton de la limo inter regno de Italio kaj la Austro-Hungara Imperio. [citaĵo bezonis] Dum la Unua Mondmilito, ĝi estis la sceno de amara batalado inter la du landoj, culminat ing en la Batalo de Caporetto en 1917 "</string>
	<string name="motorail">Motorail</string>
	<string name="motorail_text">"Motorail trajnoj funkciigi sur la linio inter Bohinjska Bistrica, Podbrdo kaj Plej na Soci kaj kuri tra la plej longa Slovena relo tunelo \n  \n eniam volis iri iun pli longa vojaĝo en aŭto sen devi veturi la distanco? Tiam provi la motorail servo , kiu portas via aŭto dum vi malstreĉiĝi kaj ĝui la trajnon rajdo. \n  Motorail trajnoj funkciigi sur la linio inter Bohinjska Bistrica, Podbrdo kaj Plej na Soci kaj kuri tra la plej longa Slovena relo tunelo, la Bohinj tunelo, konektanta Gorenjska en la Norda de Slovenio kun la ĉemara Littoral en la suda okcidento. Motorail trajnoj povas porti aŭtoj, kamionetoj, briketoj, kaj campista kamionetoj kiuj ne superas 3m en alteco kaj 2.4m larĝa. "</string>
	<string name="piran">Piran</string>
	<string name="piran_text">La plej bela urbo en la Slovena marbordo kreskis kun helpo de salo. La Piran salo kaseroloj, kie la mondo-klaso fleur de sel (floro de salo) daŭre produktis hodiaŭ uzante praa metodoj, estis la kialo kial la pitoreska Mediteranea fortikajxo, kun ĝia preĝejo cele kaj kulturaj altiroj, floris. \n  \n  La malnova haveno urbo kun restaĵoj de mezepoka muro estas protektita kiel kultura kaj historia monumento. Stratetoj kun proksime konstruitaj domoj malsupreniranta de la monteto kaj ĝia preĝejo al la centra placo de la marbordo nur elstari liajn Mediteranea karaktero. Tiu monduma vilaĝo costero, kiu disvolvis sub la influo de Venecio, estas konsiderita kiel unu el la plej aŭtentika kaj plej fotoplaĉa urbojn sur la adriatika marbordo. Krom arkitekturon, la Mara Muzeo, akvario kaj aliaj allogaĵoj, vizitantoj prezentiĝas al ĉi tiu urbo ĝui okazaĵoj, la kulinara oferdonojn kaj proksimaj specialaj naturaj trajtoj. \n  \n  Piran estas unu el la pitoreskaj mezepokaj urboj de Slovenio. Amantoj de defendaj muroj kaj aliaj arkitekturaj kaj kulturaj trajtoj de tempoj pasintaj povas vojaĝi en Slovenio dum semajno, irante de unu historia urbo al alia, de la marbordo al Ljubljano, kaj de la Alpoj al la Panonia ebenaĵo. \n  \n  La Piran Salo Pans, establita en 804, ampleksis la salo kaseroloj en la areo de la hodiaŭa jaĥtejo (Lucija, Portorož), la pli malgranda Strunjan Salo Pans, kaj la pli grandaj Sečovlje Salo Pans. La areoj de ĉiuj konservitaj salo kaseroloj nun pejzaĝo parkoj. Ĉe la Strunjan Pejzaĝa Parko, vi trovos nekredeblan klifo cxapelo super la maro, kaj je la Sečovlje Salo Pans, Vi povas lerni pri la tradicia produktado de salo per gvidataj ekskursoj kaj viziton al la Muzeo de Salo-Faranta. \n  \n  Ĉiu Aŭgusto, Piran, urbo kiu kreskis sur salo, festas la Saltern Festivalo kiu revivigas la reveno de la saltern familioj de la Sečovlje saltpans, kie ili pasigas siajn somerojn ĝis la fina salo rikolto. La ĉefa eventoj okazos en Tartini Square, kiu estas dediĉita al la granda justa de la violono kaj komponisto Giuseppe Tartini, naskiĝis en Piran. Ĉiu somero, la Tartini Festivalo de ĉambra muziko okazas en la urbo. La urbo, kie pentristoj reveni tempo kaj denove al gajno inspiro, ankaŭ ofertas kelkaj aliaj eventoj. Sekvu la kalendaron de okazaĵoj en Piran!</string>
	<string name="velika">Velika Planina</string>
	<string name="velika_text">La fino de printempo estas kiam la cencerros sur la alpaj paŝtejoj de la Velika Planina altebenaĵo komencas sonoras, anoncanta la alvenon de pasxtistoj. Ĝi estas magia altebenaĵo kun unu el la plej grandaj pasxtistoj de loĝlokoj en Eŭropo. Kaj vi estas invitita por lerni pri la fascina vivo sur la monto paŝtejo kaj studadi la laktejo goodies ili devos prepari por vi. Promeni tra la herbejoj aŭ preni migrade (aŭ monto biciklo) trans la altebenaĵo. \n  \n  Velika Planina invitas kun multe da ŝancoj por promenoj kaj ekskursoj tra la monto paŝtejo presentas natura kaj etnologiaj vidindaĵoj, ke vi ne volas frauxlino. La plej rapida maniero por Velika Planina estas por kablo aŭto de Kamniška Bistrica. De tie, Vi povas preni seĝa telfero al la supro, kie vi estos salutita kun belega vido. Tiuj kiuj preferas defio povas sekvi unu el la bone markitaj padoj por la supro. En la vintro, ekzistas aŭtoveturejo de skio kiu flirti vera vintra fabelo por vi memoras, kune kun amikoj kaj familio. \n  \n  La pasxtistoj la setlejo sur la paŝtejo konsistas iuj 140 kabanoj. Kun lia karakteriza arkitekturo, ĝi estas la simbolo de Velika Planina. La kabanoj estas kovritaj tegmentoj faritaj el tradiciaj piceo tegoloj kiuj atingas preskaŭ al la grundo. La altebenaĵo vere venas vivan en junio, kun la alveno de paŝtistoj, kiuj okupi kabanojn ĝis septembro kiel ili emas ilia paŝtado bovojn. Ili estas nur tro feliĉa por inviti vizitantojn por gusto de ilia caseros laktejo bongustaĵoj, aŭ eĉ prepari aŭtentika ŝafistan lunĉo - acida lakto kaj žganci - poligona aŭ maizo mush. Kelkaj el la kabanoj estas disponeblaj al vizitantoj, do ne estas kialo kial vi ne povus pasigi nokton aŭ du kiel la paŝtistoj faras. \n  \n  Prenu ripozon ĉe la kapelon neĝo Maria kaj malsupreniri al la fama Vetrnica kaverno, kiu estas atingebla per mallarĝa cirkla pado. Sur la okcidenta rando de la altebenaĵo (Zeleni Rob) ekzistas pitoreskaj naturaj fenestro nomata Luknja (truo). La Dovja Griča kaverno (signifo sovaĝaj roko) situas en la Tiha Dolina valo (Slovene por trankvila valo), kiu estas nur naŭ metrojn profunda, sed konata pro la multaj popularaj fabeloj kiujn ĝi inspiris. Alia loko vidinda estas Preskar Muzeo kie trnič restos - speciala speco de fromaĝo karakteriza de la Velika Planina areo. \n  \n  En la somero vi povas elekti vi mem supre sur la altebenaĵo kun aŭtentika ŝafistan lunĉo - acida lakto kaj žganci (poligona mush). La paŝtistoj estos feliĉa proponi vin caseros fromaĝo kaj aliaj lácteos specialaĵoj kiam vi vizitas. Iam sur la altebenaĵo povas lardi via piloj kun tradiciaj ŝafistan mangxajxon, kian jota (fabo kaj sauerkraut hotpot), ričet (hordeo stufaĵo), gulaŝo, kolbaso kun sauerkraut, Carniola kolbaso, poligona žganci aŭ ruliĝis dumplings kun kazeo nomata štruklji . \n  \n  Sub Velika Planina, meze de senmakula naturo, vi malkovros tri fontoj de la Kamniška Bistrica rivero. La plej konata el ili estas lia ĉefa fonto, lokita proksime de la monto logia Dom v Kamniški Bistrici. Ĉe la fonto vi trovos Plečnik Manor, budo desegnita de la fama Slovena arkitekto tiel kiel miksi nature kun la pejzaĝo. Dum spurante la rivero ne forgesu viziti du gorĝoj: Veliki kaj Mali Predaselj, la plej mallarĝa parto de la Kamniška Bistrica fluejo, kaj la Orglice (Slovene por harmoniko) akvofalo estas ankaŭ bone vidinda.</string>
	<string name="logar">logar</string>
	<string name="logar_text">La Logar Valo (Logarska dolina) estas unu el la plej bela alpa glacia valoj en Eŭropo. La harmona ekvilibron inter tradicio, homo kaj naturo, kiuj trovis lian hejmon en tiu parto de la Solčava Regiono estas kaj escepta kaj malfacila trovi. Faru vian restadon en ĉi tiu paca pejzaĝo parki ŝancon por excursionismo, biciklado, rajdado aŭ foton safaro. La parko ankaŭ gajnis la internacian CIPRA Estontaj en Alpoj Premio por sukcesa administrado de la protektita areo. \n  \n  En la Logar Valo povas admiri senmakula verda naturo en ĉiu paŝo. Prenu Trail tra la Logar Valo, natura historia kaj etnografia pado kondukanta tra la fascina fendetoj kaj anguloj inter la unspoilt naturo de la pejzaĝo parko. Vi havos la okazon malkovri eksterordinara, maloftaj kaj eĉ danĝero floro specioj. La valo estas konata ankaŭ pro siaj multaj akvofaloj, la plej rimarkinda inter kiu estas la 90-metro Rinka Akvofaloj. \n  \n  Se ĝi estas aktiva ferioj vi estas post vi ekiris por la proksimaj pintoj, iru biciklanto, grimpi sur monton aŭ iri foto ĉasado por bestoj en ilia natura medio. Infanoj ĝuas vagante la fabelo arbaro kiu kaŝas multaj el iliaj preferataj fabelo karakteroj. Venu vintro la valo estas speciale inviti por skikurado, Sledding, suben skiante kaj skio vojaĝanta; kaj se vi estas supren al ĝi, vi estas certa ĝui grimpi la glaciiĝinta akvofalojn. \n  \n  Ligna grenejoj aŭ \n kašče\n  estas integra parto de la kultura heredaĵo - ne nur en la Logar Valo, sed ankaŭ en la Solčava regiono kaj la Supra Savinja Valo. Ili estis nemalhavebla parto de agrikulturaj posedaĵoj, kiel ili estis uzitaj por stoki nutrovaroj, precipe aknoj. Kelkaj el ili estas ankoraŭ uzataj por sia origina celo. Ankaŭ vidu la Hejmo de Spirita Retreat, la Logarski Kot de pasxtanto Hut kaj la Kapelo de Kristo la Reĝo. \n  \n  La Logar Valo estas unu el tri valoj en la Solčava Regiono - la aliaj du por esti malkovrita estas Robanov Kot kaj Matkov Kot. La plej multaj el Solčava Regiono loĝantoj vivas sur alta monto bienoj, inter kiu estas la plej alta-kuŝanta bienon en Slovenio (Bukovnik, 1.327 m). Grimpi supren sur la monton kabanoj kaj pintoj aŭ ŝvebas super la Logar Valo en glisilo. Faru tiun belan medion la fikso por via nova aventuroj.</string>
	<string name="vine">Monda Plej malnovaj Vine</string>
	<string name="vine_text">La koro de Maribor, Lent, estas hejmo de la plej malnova vito en la mondo. En pli ol 450 jaroj ĝi estas la nura planto fanfaronado propran muzeon - la Malnova Vine Domo. Maribor gastigas kelkajn eventojn festas la Malnova Venis, kiel ekzemple la Pritondas de la Malnova Venis, Sankta Marteno Tago, kaj la Malnova Vine Festivalo. Kredu ĝin aŭ ne, la Malnova Vine eĉ propran himnon, kaj la lokanoj estas nur tro akra por ke vi auxskultos. \n  \n  Žametovka aŭ Modra kavčina (Bleu de Cologne), konfirmita en 400 jaroj de aĝo, estas listigita en la Rekordlibro de Rekordoj kiel la plej malnova vito en la mondo ankoraŭ produktas frukton. La maljuna vinberujo estis plantitaj en Maribor fine de la mezepoko dum la turka invadoj. Ĝi vidis - kaj postvivis - la bataloj kiuj furiozis inter la invadintoj kaj defendantoj de la urbo, por la Malnova Vine Domo de hodiaŭ estis iam parto de la urba murego. \n  \n  Aro sur gastronomia traveturis la urbon de Maribor kaj liaj ĉirkaŭaĵoj. Vi povas ĝui vasta gamo da Štajerska gustoj kaj ĉiuj vojoj kondukos vin al la Malnova Vine Domo. \n  \n  La Malnova Vito estas la sola planto kun propra muzeo - la Malnova Vine Domo. Iam parto de la urba murego, la domo hodiaŭ montrofenestroj respektinda vino heredaĵo, kun kelo kaj vino gustanta ĉambro donacoferon premio vinoj el Mariboro vino regiono. Kaj festi la Malnova Venis, Maribor kaj najbareco fanfaronas multnombraj pitoreskaj vino vojojn kaj keloj. \n  \n  Kun tabelo de kulinara, vino kaj kultura bongustaĵoj ĉi premio festivalo okazaĵo komenciĝas en oktobro kun la ceremonia vinberrikolto de la Malnova Vitejo kaj fermas kun la festo de Sankta Marteno en Maribor, la plej granda Sankta Marteno Tago okazigo en Slovenio. Vi povos sperti la plej bonan ke Slovena vino produktantoj, precipe tiuj el la Štajerska regiono, devas proponon. La fanoj de tradiciaj kulinaraj plezuroj povos studadi aŭtentikaj pladoj de loka kuiristoj, kaj ekzistas ankaŭ ekscita kultura programo por rondigi ĝin ĉiuj ekstere. \n  \n  La dua plej granda slovena urbo Maribor fieroj kun la plej malnova vito en la mondo, kiu estas pli ol 400 jarojn. Estas tri vino itineroj de ĉi tiu respektinda vino "sinjorino" al la kamparo de Maribor kaj vi povos rajdi vian biciklon sur ili. Diversaj punktoj de la tri vino vojoj estas konektita kun la internacia Arkiduko Johann Trail de Graz al Maribor. Se vi ne estas unu el la plej entuziasmaj biciklistoj, vi povas ankaŭ rajdi elektra biciklo kaj rajdi kune tiuj vojoj.</string>
	<string name="regions">Regionoj</string>
	<string name="regions_text">En Slovenio, oni povas sperti kvar malsamaj mondoj en unu tago, ĉar eĉ la plej malproksimaj anguloj de la lando estas nur ĉirkaŭ du horojn for de la ĉefurbo de Ljubljana. En la verda koro de Slovenio via opinio streĉadoj de la monta Alpoj al la trankvila beleco de la Panonia ebenaĵo en la oriento. Mediteranea Slovenio, kun lia marbordaj urboj kaj la miregiga Karst, atendas vin por malkovri ĝin en ĉiu lia beleco. Sentu la vibra pulso de la ĉefurbo, esplori la belecon de naturo kaj kulturo en la ĉirkaŭa areo. \n  \n  Vi povas senti la belecon de verdaj Slovenio kiel vi ĝui vidon de la fama Lago Bled kaj la amatan Lago de Bohinj. Ekzistas sennombraj ŝancoj por subĉiela aktivecoj inter la pitoreska alpa pintoj kaj valoj entenas la Juliaj Alpoj, Triglav Nacia Parko, la potencan Kamnik kaj Savinja Alpoj kaj la verda Pohorje Montoj. Aŭ kapon al Maribor, la urbo kun la plej malnova vito en la mondo, la renoma ferio celloko de Kranjska Gora, la impona regiono de Koroška, ​​aŭ vizitu la soca River Valley - negrave kie iras, nekredeblan sperton atendas vin. \n  \n  Dum la mediteraneaj vilaĝoj de Piran, Izola kaj Koper allogos vizitantojn kun iliaj mezepoka urbeto centroj, Portorož invitas ilin per lia ferio allogaĵoj. Salo rikoltistojn povas vidi forte sur laboro sur la Sečovlje Salo Pans, kaj la Karsto kun Postojna Cave, Škocjan Kavernoj kaj Vilenica kaverno fanfaronas la plej impona subteraj mondoj sur la planedo. Tiu regiono ankaŭ estas hejmo de la nobla Lipizzaner ĉevalo. Lando de vinberbrancxo-riĉaj montetoj de Goriška Brda estas fama pro ĝia tentanta altkvalitaj aromaj vino, kaj vi povas gustumi ĝin turisma bienoj kaj en keloj. Kun lia miriado de ekscita gustoj kaj aventuroj, la Vipava Valo ankaŭ rekomendas por la prestiĝa Lonely Planet, la vojaĝoj gvidlibro giganta. \n  \n  orienta Slovenio estas lando de larĝa, malfermita kampoj kaj ruliĝante pejzaĝoj, cikonioj, vento-tintilojn, flosanta muelsxtonoj sanigante akvoj, energio punktoj, pitoreska ruliĝante vinbergxardenojn unika tradicioj kaj dialektoj, kaj, plej grave, ĝi estas hejmo al varmigi kaj gastamaj homoj. Tiu pejzaĝo estas riĉa en natura termika termas kiu fortigos kaj re-fortigi vin. Malkovru la afableco kaj gastamo de turismo bienoj, kie vi povas gustumi lokajn bongustaĵojn, kaj restu tranokte en ĉarma vinberejo dometon meze vinbergxardenoj. Revivi la pasinteco, vi povas viziti multnombraj majestaj kasteloj. \n  \n  Ljubljana kaj ĝia medio proponi iliajn vizitantojn sennombraj ŝancoj elspezi ilian ferioj, esplori, kaj ĝui. La verda ĉefurbo estas konata pro pluraj originalaj ideoj kreitaj de junaj entreprenistoj, esploristoj, artistoj, studentoj, kaj la amantoj de ĉio bela. Por mallonga paŭzo de la urbo, iru sur unu el la multaj tago-vojaĝoj, kiel Ljubljana proponas rapidan aliron al pluraj proksimaj altiroj. Vi povas aŭ eniri la regnon de la bruna urso en la arbaroj de la Kočevsko regiono, lerni pri la tradicion de pasxtistoj aŭ vizitu ĉarman historiaj urboj enskribita kiel Unesko Monda heredaĵo.</string>
	<string name="active">aktivaj Ferioj</string>
	<string name="active_text">Supreniri pinto. Piede aŭ per biciklo. Ĝuu belan skio deklivoj kun viaj infanoj. Sentas la adrenalino. Inhali freŝeco. Meze de verdaj arbaroj, sur ĉevalo, apud akvo, sur kampoj de golfo. Entajpu la mondo de aktiva aventuroj. \n  \n  Pasi ferion en la koro de monta Slovenio. Trairu la dinamika kaj netuŝitaj naturo kun 10.000 kilometroj de markitaj kaj aranĝis excursionismo vojetoj. Vi povas elekti el 175 monto kabanoj aŭ pasigi nokton en hoteloj kaj tendarojn por excursionistas. Iru hiking kaj inhali la freŝeco de la montoj. \n  \n  La dinamika pejzaĝojn de Slovenio, kun siaj sennombraj naturaj belecoj, estas idealaj por biciklado ferio. Ĉi tie, vi estas certa trovi migrovojoj taŭgaj por vi, viaj amikoj, kaj via familio. Pro la influo de la mediteranea klimato, vi povas iri biciklis en Slovenio preskaŭ tutjare. \n  \n  Slovenio estas riĉa en naturaj akvofontoj, kiuj preskaŭ voki aktivecoj sur aŭ proksime de la akvo. Refreŝigi mem kun naĝi en la maro, lagoj, riveroj aŭ en naĝejoj. Sail kaj surf sur la akvo kaj lasis la venton kurbiĝi viaj haroj. Ĝuu en stand-up remilon internulejo aŭ remi la boaton sur la kristalo-klaraj akvoj. Ĉu vi sentas adrenalino junko? Sperti blanka akvo rafting, kajakado aŭ piragüismo kaj malkovri la belaĵojn de la mallarĝaj gorĝoj. Malstreĉiĝi, go fiŝkaptado aŭ malrapide floson tra la Slovena riveroj. \n  \n  Ĉu vi ĝuas specialajn spertojn? Kiam via animo gxojas kaj via koro pundoj. Rigardu Slovenio de malsama perspektivo. Vidu la pejzaĝon de la aero, auxdos sonadon de rapidanta akvo, sentas la adrenalino streĉiĝo. Tio estas sperto kiu ŝanĝos vian ferioj en neforgesebla vivo evento. \n  \n  La golfejoj de Slovenio estas inter la plej belaj en Eŭropo. Ili estas en tipa pejzaĝoj sur la rando de la Panonia ebenaĵo, inter vinberĝardenoj kaj ruliĝante montetojn, sube Alpaj pintoj, kaj en la idilia karsto pejzaĝo. Pro la mallonga distancoj ene Slovenio, vi povas atingi la plej multaj el la golfo kluboj de Ljubljana ene de unu horo. \n  \n  Rajdado kaj rajdado en Slovenio havas tradicio de pluraj jarcentoj danke al la Lipica Stud Farm, la lulilo de la mondfama Lipizzaner ĉevaloj. Multnombraj rajda centroj, turisto bienoj kaj ranĉoj proponas al vi la sperto de Slovenio en la selo. \n  \n  Kiam neĝeroj dancas en la ĉielo kaj krei mirindan vintra pejzaĝo, estas tempo por amuziĝi sur la neĝo. Krom bone subtenis skio runs, multaj aliaj aktivecoj invernales atendas vin en Slovenio. Entajpu la mondo de neforgesebla aventuroj sur neĝo kaj glacio.</string>
	<string name="biking">Biking</string>
	<string name="biking_text">Esplori Slovenio per biciklo. La dinamika pejzaĝojn de Slovenio, kun siaj sennombraj naturaj belecoj, estas idealaj por biciklado ferio. \n  \n  Jen, vi estas certa trovi migrovojoj taŭgaj por vi, viaj amikoj, kaj via familio. Pro la influo de la mediteranea klimato, vi povas iri biciklis en Slovenio preskaŭ tutjare. \n  \n  Hop sur biciklo kaj preni promenado laŭlonge de la vojetoj tra Slovenio plej vasta arbaro, supreniri la pitoreska altebenaĵo en Centra Slovenio kaj ĝui promenadon tra montetaj pejzaĝoj. Vi ankaŭ povas esplori la urbo stratoj kaj placoj de biciklo.</string>
	<string name="bohinj">Lago de Bohinj</string>
	<string name="bohinj_text">La plej granda natura lago en Slovenio kun senfinaj eblecoj por subĉiela aktivecoj. \n  \n 
Lago de Bohinj situas en glacia valo kaj ĝi konsistas preskaŭ 100 milionoj de metroj cúbicos de akvo - laŭ malnova Bohinj ŝerco: ne pli ol sitelo se ĝi estas sufiĉe granda. La krute descenda lago baseno estas relative glate formitaj kaj havas malprofundan areoj. En somero, la temperaturo de la akvo levas al 22 ° C; vintre, la lago frostas. Akvo nivelo leviĝas 2 - 3 metrojn post peza pluvokvanto. \n  \n  Lago akvo estas restarigitaj trifoje jare. La ĉefa alfluanto estas la Savica, kaj la ĉefa distributary estas la Sava Bohinjka. Pli ol triono de la akvo fluas en la lagon de la Karst fontoj sub la lago surfaco laŭ la norda bordo. Dum peza pluvokvanto, la Karst akvon ekversxigxu kiel la Govic printempo en la Pršivec montoflanko. \n  \n  Lago de Bohinj estas perfekta por akvo agadoj tutjare - de naĝado, boato rajdado, Breta velado, kajakado aŭ piragüismo, fiŝkaptado kaj plonĝado en varmaj monatoj, al (kelkfoje) eĉ glacio sketado en vintro. Vizitantoj povas ankaŭ preni mirinda turisma boato vojaĝo aŭ simple iri por relajante promeno laŭ la bordo. Se glacio deklarante estas eblo, bonvolu konscii, ke vi nur povas glitkuri kaj piediri sur glacio je via propra respondeco. Ni rekomendas vin esti ekstreme singarda!</string>
	<string name="spa">Spa paŭzo kaj akvo amuzo</string>
	<string name="spa_text">Slovena banurboj havi abundon de subĉiela kaj endoma akvo areojn por naĝanta en ĉiuj sezonoj. Krome, ili ankaŭ havas masaĝo kaj kurac lagojn, kaj tre alloga akvo parkoj kun diapozitivoj. Distro por infanoj estas ankaŭ havebla. \n  \n  Ĉiuj termika sano resorts en Slovenio havas modernajn naĝejojn kun termika akvo aŭ marakvo varmigita al diversaj agrablaj temperaturoj. Ĉi tiuj lagetoj havas areojn por hidro masaĝon, whirlpools, kaj aliaj distrante elementoj. Iuj sano resorts eĉ havas Olimpika grandeco lagetoj. \n  \n  Termas kun grandaj subĉiela akvo parkoj kun rapida akvo chutes, malrapida riveroj, surfing areoj kaj kuraĝante diapozitivoj apelacii al tiuj kiuj amas akvon aventuroj. Inter ili estas la unua akvo slide kun 360º buklo. \n  \n  Se vi iras al la naĝejo, Vi povas ĝui grupo ekzerco kun instruisto, kiu provizos vin kun momentoj de amuzo kaj prizorgi vian sanon. Diversaj specoj de akvo aerobic kaj aliaj formoj de ekzerco plibonigi vian trafiko, permesos al vi exhale pli bona, kaj plifortigi vian spiraj muskoloj. Kaj ili estas amuza. \n  \n  Krom lagojn Slovena banurboj ankaŭ provizi multaj subĉiela sunbathing, manĝaĵo kaj trinkaĵo areoj. Iuj banurboj eĉ havas sunbathing terasoj por nudismaj. En somero aparte, estas multnombraj etosa aventuroj por infanoj. \n  \n  Plej Slovena banurboj havas infanĉjo lagetoj por malgrandaj infanoj kaj belaj lagetoj por infanoj. Infanoj-amika amuzo estas plena de aventuroj kaj rakontojn pri lokaj kaj aliaj, pli konata, herooj. Renkontu gnomoj kaj elfoj, piratoj kaj indianoj! Masaĝoj por infanoj kaj infanon zorgo estas ankaŭ havebla.</string>
	<string name="Otras_apps">aliaj programoj</string>
	<string name="Acerca">pri</string>
	<string name="Rate">imposto</string>
	<string name="about">pri</string>
	<string name="subject1">Rigardu ĉi tiun programon!</string>
	<string name="textoabout">Koncepto de Mymma Soto \n  Evoluinta Per APlanetBit \n  Ikonoj de Ikonoj Land \n  http://www.icons-land.com</string>
	<string name="version">versio</string>
	<string name="extra_text1">Ĉi tiu apliko estas tre utila! \n Try ĝin! \n  https://play.google.com/store/apps/details?id=</string>
	<string name="mensaje_cookies">"Laŭ direktivo 2002/58 / EC de la Eŭropa Parlamento kaj la Konsilio estas informita ke tiu ejo aparato ensalutiloj estas uzataj por personecigi enhavo kaj anoncojn, por provizi sociaj amaskomunikiloj trajtoj kaj analizi trafiko. Ni ankaŭ dividas ĉi tiujn identigilojn kaj aliaj informoj de via aparato kun nia socia amaskomunikiloj partneroj, reklamado kaj TTT analytics. Pliaj detaloj sur http://lagatera.dynu.net "</string>
	<string name="map_of_slovenia">mapo</string>
	<string name="vocabulario">Vortostoko</string>
	<string name="slovenia">Slovenio</string>
</resources>