<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> 
<resources>
	<string name="app_name">Այցը Սլովենիա HD</string>
	<string name="toast_tts_inicializado">Text-to- ելույթը շարժիչը եղել սկզբնավորված</string>
	<string name="toast_tts_error">Սխալ է տեղի ունեցել Նախապատրաստվում Տեքստից խոսք շարժիչ</string>
	<string name="toast_redir">Վերահղվում է Google Play են տեղադրել ելույթի տեքստը շարժիչը</string>
	<string name="toast_set_language">Setting TTS լեզուն Սլովեներեն</string>
	<string name="hola">Zdravo -- Բարեւ Ձեզ</string>
	<string name="di_hola">sdravo</string>
	<string name="adios">Zbogom -- Ցտեսություն</string>
	<string name="di_adios">Sbogom</string>
	<string name="buenosdias">Dobro jutro -- Բարի առավոտ</string>
	<string name="di_buenosdias">Dobro jutro</string>
	<string name="buenas_tardes">Dober večer -- Բարի երեկո</string>
	<string name="di_buenas_tardes">Dober večer</string>
	<string name="buenas_noches">Lahko noč -- Բարի գիշեր</string>
	<string name="di_buenas_noches">Lahko noč</string>
	<string name="hasta_luego">Se vidimo kasneje -- Կտեսնվենք</string>
	<string name="di_hasta_luego">Se vidimo kasneje</string>
	<string name="hasta_manana">Se vidiva jutri -- Կտեսնվենք վաղը</string>
	<string name="di_hasta_manana">Se vidiva jutri</string>
	<string name="quetal">Kako ste? -- Ինչպես ես?</string>
	<string name="di_quetal">Kako ste?</string>
	<string name="bien_gracias">Počutim se dobro -- Ես զգում լավ</string>
	<string name="di_bien_gracias">počutim se dobro</string>
	<string name="buen_provecho">Dober tek -- Բարի ախորժակ</string>
	<string name="di_buen_provecho">dober tek</string>
	<string name="me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš? -- Կարող ես ինձ օգնել?</string>
	<string name="di_me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš?</string>
	<string name="cuanto_cuesta">Koliko je to? -- Ինչ արժե?</string>
	<string name="di_cuanto_cuesta">Koliko je to?</string>
	<string name="no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan -- Ես չեմ խոսում Sloveninan</string>
	<string name="di_no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan</string>
	<string name="necesito_un_medico">Rabim zdravnika -- Ես պետք է բժիշկ</string>
	<string name="di_necesito_un_medico">rabim zdravnika</string>
	<string name="soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije -- Ինձ համար ոչ Սլովենիա</string>
	<string name="di_soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije</string>
	<string name="de_donde_eres">Kje si? -- Որտեղից ես?</string>
	<string name="di_de_donde_eres">chi si?</string>
	<string name="me_llamo_paul">Moje ime je Peter -- Իմ անունը Պետրոս</string>
	<string name="di_me_llamo_paul">Moje ime je Peter</string>
	<string name="como_se_llama">Kaj ti je ime? -- Ինչ է քո անունը?</string>
	<string name="di_como_se_llama">Kaj ti je ime?</string>
	<string name="arriba">Navzgor -- մինչեւ</string>
	<string name="di_arriba">navzgor</string>
	<string name="abajo">Navzdol -- ներքեւ</string>
	<string name="di_abajo">navzdol</string>
	<string name="izquierda">Levi -- Ձախ</string>
	<string name="di_izquierda">Levi</string>
	<string name="derecha">Prav -- Ճիշտ</string>
	<string name="di_derecha">Prav</string>
	<string name="centro">Bližnji -- միջին</string>
	<string name="di_centro">Bližnji</string>
	<string name="delante">Spredaj -- ճակատ</string>
	<string name="di_delante">spredaj</string>
	<string name="detras">Nazaj -- Վերադառնալ</string>
	<string name="di_detras">Nazaj</string>
	<string name="encima">Več kot -- Over</string>
	<string name="di_encima">Več kot</string>
	<string name="debajo">Spodaj -- տակ</string>
	<string name="di_debajo">Spodaj</string>
	<string name="lo_siento">Žal -- Ներողություն</string>
	<string name="di_lo_siento">Žal</string>
	<string name="por_favor">Prosimo -- Խնդրում եմ</string>
	<string name="di_por_favor">Prosimo</string>
	<string name="gracias">Hvala vam -- Շնորհակալություն</string>
	<string name="di_gracias">Uala vam</string>
	<string name="de_nada">Ni za kaj -- Խնդրեմ</string>
	<string name="di_de_nada">Ni za kaj</string>
	<string name="muchas_gracias">Najlepša hvala -- Շատ շնորհակալություն</string>
	<string name="di_muchas_gracias">Najlepša uala</string>
	<string name="no_gracias">Ne, hvala -- Ոչ, շնորհակալ եմ</string>
	<string name="di_no_gracias">Ne, uala</string>
	<string name="encantado">Lepo te je bilo srečati -- Ուրախ եմ ծանոթանալու համար</string>
	<string name="di_encantado">Lepo te je bilo srečati</string>
	<string name="esta_bien">To je v redu -- Դա լավ է</string>
	<string name="di_esta_bien">To je v redu</string>
	<string name="un_cafe">Ena kava, prosim -- Մեկ սուրճ, խնդրում ենք</string>
	<string name="di_un_cafe">Ena kava, prosim</string>
	<string name="una_cerveza">Eno pivo prosim -- Մեկ գարեջուր, խնդրում եմ</string>
	<string name="di_una_cerveza">Eno pivo prosim</string>
	<string name="el_bano">Kje je stranišče? -- Որտեղ է toilette.</string>
	<string name="di_el_bano">Chi je stranišče?</string>
	<string name="la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim? -- Կարող եք ինձ մենյուն, խնդրում եմ.</string>
	<string name="di_la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim?</string>
	<string name="una_tortilla">Ena omleta, prosim -- Մեկ ձվաձեղ, խնդրում ենք</string>
	<string name="di_una_tortilla">Ena omleta, prosim</string>
	<string name="una_paella">Nekateri Golaz prosim -- Ոմանք Golaž խնդրում եմ</string>
	<string name="di_una_paella">Nekateri Golaz prosim</string>
	<string name="la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim? -- Դուք կարող եք բերել ինձ օրինագիծը, խնդրում եմ.</string>
	<string name="di_la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim?</string>
	<string name="desayuno">Zajtrk -- նախաճաշ</string>
	<string name="di_desayuno">zajtrk</string>
	<string name="comida">Kosilo -- Լանչ</string>
	<string name="di_comida">Kosilo</string>
	<string name="cena">Večerja -- ճաշ</string>
	<string name="di_cena">večerja</string>
	<string name="cuchara">Spoon -- գդալ</string>
	<string name="di_cuchara">Slico</string>
	<string name="tenedor">Vilice -- պատառաքաղ</string>
	<string name="di_tenedor">vilice</string>
	<string name="cuchillo">Nož -- դանակ</string>
	<string name="di_cuchillo">nož</string>
	<string name="pan">Kruh -- Հաց</string>
	<string name="di_pan">kruh</string>
	<string name="vaso">Steklo -- Ապակի</string>
	<string name="di_vaso">steklo</string>
	<string name="agua">Voda -- ջուր</string>
	<string name="di_agua">voda</string>
	<string name="servilleta">Prtiček -- Անձեռոցիկ</string>
	<string name="di_servilleta">prtiček</string>
	<string name="camarero">Natakar -- մատուցարան</string>
	<string name="di_camarero">Natakar</string>
	<string name="me_gusta">Všeč mi je -- Ես սիրում եմ այն</string>
	<string name="di_me_gusta">všeč mi je</string>
	<string name="si">Da -- այո</string>
	<string name="di_si">Da</string>
	<string name="no">Ne -- ոչ</string>
	<string name="di_no">Ne</string>
	<string name="es_posible">Lahko bi bilo -- Դա կարող է լինել</string>
	<string name="di_es_posible">Lahko bi bilo</string>
	<string name="nunca">Nikoli -- երբեք</string>
	<string name="di_nunca">Nikoli</string>
	<string name="siempre">Nenehno -- միշտ</string>
	<string name="di_siempre">Nenehno</string>
	<string name="a_veces">Včasih -- երբեմն</string>
	<string name="di_a_veces">včasih</string>
	<string name="hoy">Danes -- այսօր</string>
	<string name="di_hoy">danes</string>
	<string name="ayer">Včeraj -- Երեկ</string>
	<string name="di_ayer">včeraj</string>
	<string name="manana">Jutri -- վաղը</string>
	<string name="di_manana">jutri</string>
	<string name="coche">Avto -- ավտոմեքենա</string>
	<string name="di_coche">avto</string>
	<string name="avion">Letalo -- Ինքնաթիռ</string>
	<string name="di_avion">Letalo</string>
	<string name="tren">Vlak -- գնացք</string>
	<string name="di_tren">vlak</string>
	<string name="autobus">Avtobus -- ավտոբուս</string>
	<string name="di_autobus">Avtobus</string>
	<string name="bicicleta">Koles -- հեծանիվ</string>
	<string name="di_bicicleta">koles</string>
	<string name="hotel">Hotel -- հյուրանոց</string>
	<string name="di_hotel">Hotel</string>
	<string name="habitacion">Soba -- Սենյակ</string>
	<string name="di_habitacion">soba</string>
	<string name="habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo -- Ես գրանցվում է մեկ սենյակ</string>
	<string name="di_habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo</string>
	<string name="hasta_pronto">Se vidiva kmalu! -- Կտեսնվենք!</string>
	<string name="di_hasta_pronto">Se vidiva kmalu!</string>
	<string name="Salir">Ելք</string>
	<string name="basic_data">հիմնական տվյալներ</string>
	<string name="basic_data_text">«Հիմնական \n  Հողատարածք \n  20,273 քառ. Կմ, որից 66% անտառապատ տարածքներ, 28% գյուղատնտեսական տարածքները եւ 3 Ներկառուցված մինչեւ ոլորտները \n  \n Population \n 2.06m (հունվարի 1-ին 2015 թ., Սլովենիայի Հանրապետության վիճակագրության գրասենյակի) \n main քաղաքային կենտրոններում \n Population է \n 000 (հունվարի 1-ին 2015 թ., Սլովենիայի Հանրապետության վիճակագրության գրասենյակի) \n Ljubljana (կապիտալ): 287.2 \n Maribor: 112.3 \n Kranj: 55.9 \n Celje: 48.8 \n Climate \n Mediterranean ափին, մայրցամաքային ներքին \n Weather Լյուբլյանայում (բարձրությունը 295 մետր) \n Hottest ամիս: Հուլիս, 21 ° C, ամենացուրտ ամիս Հունվար, -1 ° C (միջին օրական առավելագույն եւ նվազագույն), Ամենաչորային ամիս: հունվար եւ փետրվար, 75 մմ միջին տեղումների, ամենախոնավ ամիս: Հունիս, 183 մմ միջին տեղումների \n Language \n Slovene \n Weights եւ միջոցառումները \n Metric համակարգ \n Currency \n  եվրո (€), որը փոխարինեց Սլովենիայի TOLAR (նստել) Հունվարի 1-ին 2007 թ. ֆիքսված փոխարժեքով SIT239.64: € 1 \n Time \n one ժամ առաջ է GMT + երկու ժամ առաջ, ամռանը \n Fiscal տարի \n Calendar տարվա \n Public տոները \n January 1-ին (Ամանորյա Day ), Փետրվարի 8-րդ (Preseren Day), Ապրիլի 16-ին 17-րդ (Զատիկ Day եւ Զատիկ երկուշաբթի), Ապրիլի 27 (ապստամբության ընդդեմ Զբաղմունք Day), Մայիսի 1-ին, 2-րդ (Աշխատանքի օր), Հունիսի 25-րդ (National Day), Օգոստոսի 15 ( ենթադրությունը եւ Մերի), հոկտեմբերի 31-ը (Ռեֆորմացիան Day), նոյեմբերի 1-(հիշատակի օր), դեկտեմբերի 25-(Christmas Day), դեկտեմբերի 26 (Անկախության եւ Ազգային միաբանություն օրվա \n  "</string>
	<string name="arrival">Թե ինչպես կարելի է ժամանելու</string>
	<string name="arrival_text">«Հեշտ Access \n Slovenia գտնվում է Կենտրոնական Եվրոպայի եւ սահմանների Իտալիա, Ավստրիա, Հունգարիայում եւ Խորվաթիայում: Այն միայն մի քանիսը ժամ drive հեռու Վենետիկ եւ Վիեննայում: Սլովենիա հեշտությամբ հասանելի է բոլոր հարեւան երկրների, քանի որ այն ունի լավ ճանապարհային եւ երկաթուղային կապեր , ինչպես նաեւ ամենօրյա չվերթների եվրոպական շատ քաղաքներից: Քանի որ դա մի ափամերձ երկիր, դուք կարող եք ստանալ նաեւ Սլովենիայի ծովով: \n  \n  Ավտոմեքենաների \n most ավտոմեքենա մտնել Սլովենիա - ի կողմից մայրուղիների հողահարթեցման աշխատանքներ, որը հանդիսանում է նաեւ ամենահեշտ ճանապարհը ճամփորդությունը երկիր: դա շատ հեշտ է ճանապարհորդել Սլովենիայի ճանապարհները մեքենայով, քանի որ նրանք լավ ու հստակ signposted. Թեեւ որոշ տեղական ճանապարհներ են նեղ ու ոլորուն, մի Drive երկայնքով նրանց, այնուամենայնիվ, հաճելի եւ բազմազան. վարելու եւ մայրուղիների հողահարթեցման, դա պարտադիր է ձեզ համար է ունենալ vignette. \n  \n  օդի \n  լրացում ամենօրյա չվերթներ դեպի եվրոպական շատ քաղաքներում, կան երկու ցածր արժեքը չվերթի պրովայդերները թռչող ից հիմնական Սլովենիայի միջազգային օդանավակայանում Joze Pučnik Լյուբլյանայում: Նրանք easyjet եւ Wizz Air, թռչում է Լոնդոնը եւ Բրյուսել: Շատ չվերթներ դեպի Լյուբլյանայում կատարվում են ըստ միայն Սլովենիայի ավիաընկերության Ադրիա Airways. Դուք կարող եք նաեւ թռչել մեկի օտարերկրյա օդանավակայանների մոտ մոտակայքում, եւ մուտք Սլովենիան այնտեղից ավտոբուսով, գնացքով կամ վարձակալված ավտոմեքենան. \n  \n  Bus \n Buses վազում է Սլովենիայի բազմաթիվ եվրոպական քաղաքներում: Սլովենիայում, դուք կարող եք նաեւ ստանալ մեծ մասը քաղաքներում եւ ագարակներում ավտոբուսով: Եթե ​​նրանք վազում երկայնքով տեղական նշանակության ճանապարհների, ապա վարորդները կարող կանգնեցնել մի կանգառում որեւէ կարգավորման: Դուք կարող եք ձեռք բերել մի ավտոբուսի տոմս անմիջապես ավտոբուսի վարորդի, իսկ ժամը խոշոր ավտոբուսի կանգառներում Դուք կարող եք նաեւ ձեռք բերել ավտոբուսի տոմս կոնկրետ ամսաթվի. \n  \n  գնացքի \n Trains Սլովենիայի առաջադրվել օրական եվրոպական շատ քաղաքներից: Եթե ​​ճանապարհորդում գնացքով, դա նաեւ հնարավոր է լողալ մի քնած մեքենան. Կան միայն գնացքները Սլովենիայի երկաթուղիներ վազում շուրջ Սլովենիայի հետ բոլոր timetables եւ գների ցուցակները հրապարակվել է վեբ էջերը. Դուք կարող եք գնել տոմս ամեն երկաթուղային կայարանում, ինչպես նաեւ գնացքի. Սլովենիայի գնացքները մնում է ժամանակացույցների. \n  \n  Boat կամ առագաստանավ \n From մայիսից հոկտեմբեր, կան հաճախակի rides բարձր արագությամբ էներգիայի նավակներ Վենետիկի, Trieste, Porec եւ Rovinj. Երբեմն, խոշոր Կռուիզ նավերի ժամանում է Koper. Եթե ​​դուք գալիս ձեր սեփական նավի, դուք պետք է իմանա, որ միջազգային սահմանային crossings են միայն Koper եւ Piran, եւ մայիսից մինչեւ հոկտեմբեր-ին Izola, ինչպես նաեւ: Ի Izola, Koper եւ Portorož, կան ժամանակակից marinas համար մատչելի ճահճացումից. Մի քանի վայրերում Սլովենիայի ափին, դուք կարող եք վարձակալել է մի առագաստանավ. \n  \n  Bicycle \n Naturally, դուք կարող եք ստանալ նաեւ Սլովենիայի կողմից bicycle, թե արդյոք ձիավարություն է ճանապարհի կամ ձեռնարկելով մի գնացք: Ըստ bicycle, դուք կարող եք քշել բոլոր ճանապարհների Սլովենիա. Միայն բացառություններ են expressways եւ մայրուղիների. Այն նաեւ արգելվում է լողալ ձեր հեծանիվ երկայնքով անտառային եւ լեռնային արահետներով: \n  "</string>
	<string name="climate">Կլիմա</string>
	<string name="climate_text">«Կլիմայի \n  կլիման Սլովենիայի կարելի է բնութագրել որպես տիպիկ եվրոպական մայրցամաքային ազդել կլիմայի հետ ջերմ, չոր ամառներով եւ բավականին ցուրտ ձմեռներով, իսկ ափամերձ տարածքները եւ հարթավայրային հարավում ունեն Միջերկրական ազդեցության կլիմա. Հունվարը ամենացուրտ ամիսն ցերեկը ջերմաստիճանը սովորաբար շուրջ զրոյական է հյուսիսից, բայց որոշ դեպքերում ձմռան ամիսներին կարող է լինել շատ ցուրտ ջերմաստիճանը ցածր զրոյի եւ ուժեղ, սառը հյուսիսարեւելյան քամիների, որը կոչվում է Bora, հատկապես լեռնային շրջաններում, որտեղ եղանակը խիստ ազդել է մոտակա Ալպերում: ծանր snowfall կամ նույնիսկ դժվարանցանելի են նաեւ հնարավոր է մի քանի օր այնտեղ, տարեկան միջին թիվը օրերի հետ ձյան պակաս, քան 40-ը ցածր ցամաքային շրջաններում եւ մինչեւ 120 օր ժամկետով, իսկ լեռնային շրջաններում Սլովենիայի. ի ափամերձ տարածքներում երկարատեւ Frost ժամկետները եւ ձյան բավականին հազվադեպ, քանի որ ազդեցության ջերմ ջրի ջերմաստիճանների է Միջերկրական ծովը. \n  \n  ամառային ցերեկային ջերմաստիճանը կհասնի 20-25 ° C, սակայն somet IME- ները բավական բարձր է, 30 ° C կամ ավելի. Մեծ մասը, որ ժամանակի չոր եղանակ արեւոտ spells, թեեւ երբեմն ծանր ամպրոպ կարող է առաջանալ վերջում օրը, հատկապես լեռնային շրջաններում: Հուլիսի է ամենաջերմ ամիսը որի միջին ջերմաստիճանը 22 ° C: Տարեկան տեղումները տատանվում է 400 մմ-ի հարավային դաշտավայրերում ոլորտներում, եւ մինչեւ 1000 մմ է լեռնային շրջաններում. \n  \n  եղանակը լավագույն Մայիս Սեպտեմբեր, երբ օրեր են ջերմ եւ գիշեր են թույն, չնայած այն անձրեւներ ավելի գարնանը քան ամռանը. Աշնանը եւ ձմռանը չեն սովորաբար մի քիչ ցուրտ ու խոնավ, եւ հաճախ մառախլապատ լեռնային շրջաններում. \n  \n Required հագուստ: \n Lightweight Cottons եւ սպիտակեղենը ամռան ամիսներին. տաք ՄԻՋԻՆ կշիռների ծանրքաշայինների եւ rainwear ձմռանը. A սվիտեր կարող է անհրաժեշտ է երեկոյան ժամերին կամ trekking լեռներում, նույնիսկ ամռանը. \n  \n  nKoeppen-Geiger դասակարգումը: \n  մթնոլորտ Slowenia կարող է դասակարգվել որպես CFB կլիմայի. ջերմ temperated խոնավ կլիման հետ ամենաջերմ ամսվա ցածր է, քան 22 ° C նկատմամբ միջին եւ չորս կամ ավելի ամիս վերը 10 ° C է ավելի քան average.The կլիմայի որոշ ափամերձ տարածքների Սլովենիայի կարող է դասակարգվել որպես Աֆրիկյան կլիմայի. ջերմ temperated Միջերկրածովյան կլիման, ինչպես ամենաջերմ ամսվա վերը նշված 22 ° C շուրջ միջին եւ խոնավ պայմաններում ողջ տարին: \n  "</string>
	<string name="attractions">Turistic տեսարժան վայրերը</string>
	<string name="attractions_text">«Կան բազմաթիվ turistic տեսարժան վայրերը, որոնք հաճելի է տեսնել Սլովենիայի նման Սեւանա Բլեդ, Postojna քարանձավներում, Triglav ազգային պարկի, Isonzo է Motorrail, Piran, Velika planina, Logar եւ շատ ուրիշներ \n  \n  Դուք կարող եք վայելել Սլովենիայի ցանկացած ամսվա տարվա եւ դուք կարող եք կատարել բազմաթիվ տեսակի զբոսաշրջության այնպիսի փոքր country.There են նման գործունեությունն Հեծանվավազք, trekking, բարձրանում, ակտիվ տոների, spas եւ հանգստավայրերում, քարանձավներում, բնության, սննդի եւ գինի, մշակույթի, գնումներ կատարելու, ընտանեկան զվարճալի, խաղատների , եւ այլն \n  \n  Ստուգեք հետեւյալ կոճակները »:</string>
	<string name="bled">lake Bled</string>
	<string name="bled_text">«Սեւանա Bled \n  (սլովեն: Blejsko jezero; German: Bleder Տես, Veldeser Աթոռ) հանդիսանում է լիճը Ջուլիան Alps Վերին Carniolan շրջանի հյուսիս-արեւմուտքում Սլովենիայի, որտեղ այն հարում է քաղաքը Բլեդ: \n  տարածք է տուրիստական ​​վայր . լիճը 35 կմ (22 մղոն) ից Լյուբլյանայում օդանավակայանից 55 կմ (34 մղոն) հեռավորության վրա մայրաքաղաք Լյուբլյանայում: »:</string>
	<string name="postoina">Postoina քարանձավներում</string>
	<string name="postoina_text">«Postojna Cave \n  (սլովեն: Postojnska JaMa; German: Adelsberger Grotte; իտալերեն: Grotte di Postumia) հանդիսանում է 24.340 մ երկարությամբ karst քարանձավը համակարգ մոտ Postojna, Հարավարեւմտյան Սլովենիա. \n  է երկրորդ ամենաերկար քարանձավը համակարգը երկրում (հաջորդող որ Migovec համակարգ) [, ինչպես նաեւ մեկը իր լավագույն զբոսաշրջային վայրերի. քարանձավները ստեղծվել են Pivka գետի »:</string>
	<string name="triglav">Triglav</string>
	<string name="triglav_text">«Triglav ազգային պարկի (TnP) \n  (սլովեն: Triglavski narodni զբոսայգի) հանդիսանում է միակ ազգային պարկը Սլովենիայում: Այն հիմնադրվել է իր ժամանակակից տեսքով 1981 թ. Եւ գտնվում է հյուսիս-արեւմտյան մասում երկրի, համապատասխանաբար հարավ-արեւելյան մասում է Alpine լեռնազանգված. \n Mount Triglav, ամենաբարձր գագաթը of Ջուլիան Alps, կանգնած գրեթե կեսին ազգային պարկի. դրանից ձորերը տարածվել դուրս շառավղով, ջուր մատակարարող երկու խոշոր գետային համակարգեր իրենց աղբյուրների Ջուլիան Alps է: Soca եւ Սավա, հոսում է Ադրիատիկ եւ Սեւ ծովի, համապատասխանաբար «</string>
	<string name="isonzo">isonzo</string>
	<string name="isonzo_text">«Այդ Soca (արտասանվում է [soːtʃa] - ի սլովենական) կամ Isonzo (արտասանվում է [izontso] ը Իտալերեն) (այլ անուններ Friulian: Lusinç, Գերմաներեն: Sontig, Լատինական: Aesontius կամ Isontius) հանդիսանում է 138-կիլոմետրանոց (86 կրկին) երկարաժամկետ գետը, որը հոսում արեւմտյան Սլովենիայի (96 կմ կամ 60 մղոն) եւ հյուսիս-արեւելքում Իտալիայում (43 կմ կամ 27 մղոն): \n an Alpine գետի բնույթ, իր աղբյուրը կայանում է Trenta հովտում Ջուլիան Alps հյուսիս Սլովենիայի, ժամը բարձրությունը 876 մետր (2,874 Ft): [3] գետի անցնում անցյալը քաղաքների Bovec, Կոբարիդ Tolmin, Kanal ob SOCI, Nova Gorica (որտեղ այն հատել է Solkan կամուրջ), եւ Gorizia, մտնելով Ադրիատիկ ծովի մոտ է քաղաքին Monfalcone. Այն ունի Nival-pluvial ռեժիմը իր վերին ընթացքում եւ pluvial-Nival նրա ստորին ընթացքում. \n Prior է Առաջին համաշխարհային պատերազմի, գետը ձեւավորված մասն միջեւ սահմանի Թագավորության Իտալիայի եւ Ավստրո-հունգարական կայսրության. [մեջբերում անհրաժեշտ է] Առաջին համաշխարհային պատերազմում, դա չի եղել տեսարան դառը պայքարի երկու երկրների միջեւ, culminat ing ճակատամարտում Caporetto ի 1917 թ. "</string>
	<string name="motorail">Motorail</string>
	<string name="motorail_text">«Motorail գնացքները գործում է գծում Bohinjska Bistrica, Podbrdo եւ առավել na SOCI, եւ վազում միջոցով ամենաերկար Սլովենիայի երկաթուղային թունելի \n \n  երբեք չի ցանկացել է գնալ մի երկար ճանապարհորդության մեքենայով առանց քշել հեռավորությունը: Հետո փորձում է motorail ծառայությունը , որը իրականացնում է ձեր մեքենան, իսկ դուք հանգստանալ եւ վայելեք գնացքը ride. \n  Motorail գնացքները գործում է գծում Bohinjska Bistrica, Podbrdo եւ առավել na SOCI, եւ վազում միջոցով ամենաերկար սլովենական երկաթուղային թունելի, որ Bohinj թունելի կապող Վերին Carniola է հյուսիս Սլովենիայի հետ ծովափ Littoral է South West. Motorail գնացքների կարող է իրականացնել ավտոմեքենաներ, միկրոավտոբուսներ, pickups, եւ Camper Ֆուրգոնների, որոնք չեն գերազանցում 3m բարձրության եւ 2.4m լայնությամբ: »:</string>
	<string name="piran">Piran</string>
	<string name="piran_text">Առավել գեղեցիկ քաղաք է սլովենական ափին աճել օգնությամբ աղ. Այն Piran աղ pans, որտեղ համաշխարհային կարգի Fleur դե sel (ծաղիկ աղ) դեռ արտադրվում այսօր օգտագործում դարավոր մեթոդները, էին պատճառը, որ գեղատեսիլ Միջերկրական walled քաղաք, իր եկեղեցու հետ, եւ մշակութային վայրերի, ծաղկում. \n  \n  Հին նավահանգիստ քաղաքի հետ մնացորդները միջնադարյան պատի պաշտպանված է որպես մշակութային եւ պատմական հուշարձան: Նեղ փողոցները սերտորեն կառուցված տների Նվազման բլրի վրա եւ դրա եկեղեցում կենտրոնական հրապարակում ափին միայն ընդգծում է իր Միջերկրական բնավորությունը. Այս աշխարհիկ քաղաքի ափամերձ, որը մշակվել ազդեցության տակ Վենետիկի, համարվում է մեկը առավել նույնական եւ առավել photogenic քաղաքներում Ադրիատիկ ծովի ափին: Ի լրումն ճարտարապետության, որ ծովային թանգարան, ակվարիում եւ այլ վայրերի, այցելուները հոտ է այս քաղաքի վայելել միջոցառումներ, խոհարարական զոհաբերություններով, եւ մոտակայքում հատուկ բնական հատկանիշները: \n  \n  Piran մեկն գեղատեսիլ միջնադարյան քաղաքների Սլովենիայի. Սիրահարները պաշտպանական պատերի եւ այլ ճարտարապետական ​​եւ մշակութային առանձնահատկությունների ից անգամ գնացել են, կարող ճանապարհորդել է Սլովենիայում մեկ շաբաթ, պատրաստվում է մի պատմական քաղաք մյուսը, ափից Լյուբլյանա, եւ Ալպերում է Pannonian դաշտավայրում: \n  \n  Piran Աղ pans, որը ստեղծվել է 804, ներառյալ աղ pans ի տարածքում այսօրվա Marina (Lucija, Portorož), փոքր Strunjan Սոլթ pans, եւ ավելի մեծ Secovlje Salt Pans: Այն ոլորտները, բոլոր պահպանված աղ pans այժմ լանդշաֆտային զբոսայգիներ: Ժամը Strunjan Landscape Park, դուք պետք է գտնել մի անհավատալի ժայռից հսկա ծովի վրայ, եւ այն Secovlje Salt pans, դուք կարող եք իմանալ, որ ավանդական աղի արտադրության Էքսկուրսիանեն եւ կատարած այցի թանգարանում Սոլթ կայացնելուն: \n  \n  Ամեն Օգոստոս, Piran, մի քաղաք, որը աճել է աղ նշում է Saltern փառատոնը, որ վերականգնում է վերադարձի saltern ընտանիքների Secovlje saltpans, որտեղ նրանք պետք է ծախսում իրենց ամռանը, մինչեւ վերջնական աղի բերքը. Հիմնական միջոցառումները տեղի են ունենում Տարտինիի անվան հրապարակում, որը նվիրված է գրանդ ջութակահար եւ կոմպոզիտոր Ջուզեպպե Տարտինիի անվան ծնված Piran. Ամեն ամառ, ապա Տարտինիի անվան փառատոն կամերային երաժշտության տեղի է ունենում քաղաքի. Այս քաղաքը, որտեղ նկարիչներ վերադարձնել ժամանակը եւ նորից ստանձնել ոգեշնչման, ինչպես նաեւ առաջարկում է մի շարք այլ միջոցառումներ: Հետեւեք օրացուցային իրադարձությունների Piran!</string>
	<string name="velika">Velika Պլանինա</string>
	<string name="velika_text">Գարնան վերջը այն է, երբ cowbells դուրս է ալպյան արոտավայրերով է Velika planina սարահարթը սկսել զանգի, հայտարարելով ժամանումը հովիվների. Դա մի կախարդական սարահարթ մեկի հետ խոշորագույն հովիւների բնակավայրերի Եվրոպայում. Եւ դուք հրավիրված են իմանալ հետաքրքրաշարժ կյանքի վրա լեռնային արոտավայրերի եւ համտեսել կաթնամթերքի goodies նրանք կպատրաստեն ձեզ համար. Գնալ զբոսանքի միջոցով մարգագետիններ կամ վերցնել զբոսանք (կամ լեռնային հեծանիվ) ամբողջ լեռնաշխարհին: \n  \n  Velika planina հրավիրում հետ շատ հնարավորությունների համար զբոսանքի եւ hikes ամբողջ լեռնային արոտավայրերի showcasing բնական եւ ազգագրական curiosities, որ դուք չեք ուզում բաց թողնել. Ամենաարագ ուղին է Velika planina է `ճոպանուղու ից Kamniška Bistrica. - Ից այնտեղ, դուք կարող եք վերցնել մի լեռնադահուկային վերացնել վերեւում, որտեղ դուք պետք է ողջունել հետ հոյակապ տեսակետները. Նրանք, ովքեր նախընտրում են մարտահրավերի կարող է հետեւել մեկը լավ նշված մայթերի հիմքերի տեղադրման աշխատանքներ է վերեւում. Իսկ ձմռանը, կա մի լեռնադահուկային լանջին, որը աղաչել մի իսկական ձմեռային հեքիաթ Ձեզ հիշել, հետ միասին ընկերների եւ ընտանիքի հետ: \n  \n  հովիւները կարգավորման վրա արոտավայրերի կազմում է 140 տնակներ: Իր բնորոշ ճարտարապետությամբ, դա խորհրդանիշն Velika planina: Վիշապաձայն բուքը վսեմ, որոնք ծածկված տանիքները պատրաստված ավանդական զուգված shingles, որոնք հասնում գրեթե գետնին. Սարահարթը իսկապես գալիս կենդանի է հունիսին, իսկ ժամանումը հովիվների զբաղեցնող խրճիթների մինչեւ սեպտեմբերի, քանի որ նրանք հակված են իրենց արոտավայրերի նախիրների. Նրանք միայն շատ ուրախ է հրավիրել այցելուներին ճաշակի իրենց տնական կաթնամթերքի delicacies, կամ նույնիսկ պատրաստել վավերական հովվական ճաշ - թթված կաթ եւ žganci - Հնդկացորեն կամ եգիպտացորեն Մուշում. Որոշ տնակներում հասանելի են այցելուներին, այնպես որ ոչ մի պատճառ, թե ինչու դուք կարող եք անցկացնել մի գիշեր, կամ երկու նման հովիվների անել: \n  \n  Վերցրեք ընդմիջում է մատուռի եւ ձյունանուշների Մարիամի եւ իջնել դեպի հայտնի Vetrnica քարայրում, որը հասանելի միջոցով նեղ շրջանաձեւ արահետ: Արեւմտյան եզրին սարահարթի (Zeleni Rob) կա մի գեղատեսիլ բնական պատուհան կոչվում Luknja (փոս): The Dovja Griča քարանձավը (որը նշանակում է, վայրի Rock), որը գտնվում է tiha դոլինա ձորում (սլովենական համար հանգիստ հովտում), որը ոչ միայն ինը մետր խորությամբ, բայց հայտնի է, որ բազմաթիվ ժողովրդական հեքիաթների, որ այն ներշնչված: Մեկ այլ կայք արժանի տեսնելով Preskar թանգարան, որտեղ trnič պահվում - հատուկ տեսակ պանիր բնորոշ Velika Planina տարածքում. \n  \n -ի ամռանը, դուք կարող եք վերցնել ինքներդ մինչեւ բարձրավանդակի հետ վավերական հովվի Ընդմիջում - թթված կաթ եւ žganci (հնդկաձավար Մուշ). Իսկ հովիվները ուրախ կլինենք առաջարկել Ձեզ տնական պանիր եւ այլ կաթնամթերքի մասնագիտությունների, երբ դուք այցելել: Երբ սարահարթի, դուք կարող եք վերալիցքավորել Ձեր մարտկոցներ ավանդական հովվի սնունդ, ինչպիսիք են Jota (լոբի եւ sauerkraut շոգեխաշած միս կարտոֆիլով), ričet (գարի շոգեխաշել), գուլյաշ, երշիկ sauerkraut, Carniola երշիկ, հնդկացորենի žganci կամ ուղղում dumplings հետ, կաթնաշոռ հայտնի է որպես štruklji , \n  \n  Ըստ Velika Պլանինա, մէջտեղում pristine բնության, դուք պետք է բացահայտել երեք աղբյուրներով է Kamniška Bistrica գետը. Լավագույն հայտնի նրանցից նրա հիմնական աղբյուրն է, որը գտնվում Mountain Lodge Dom ընդդեմ Kamniški Bistrici: Աղբյուրի մոտ դուք կգտնեք Plečnik Manor, տնակ նախատեսված է հայտնի սլովենական ճարտարապետ, որպեսզի խառնուրդ, բնականաբար, բնապատկերով. Իսկ հետեւել գետը չեն մոռանում այցելել երկու կիրճեր `Վելիկի եւ Մալի Predaselj, որ ամենանեղ մասը, Kamniška Bistrica հունը եւ Orglice (Slovene համար harmonica) ջրվեժ է նաեւ արժանի տեսնելով:</string>
	<string name="logar">Logar</string>
	<string name="logar_text">The Logar Valley (Logarska դոլինա) մեկն է ամենագեղեցիկ ալպյան սառցադաշտային հովիտներում Եվրոպայում. Հարմոնիկ հավասարակշռությունը ավանդույթի, մարդու եւ բնության, որ գտել է իր տունը այս մասում Solčava մարզի, այնպես էլ բացառիկ է եւ դժվար է գտնել: Դարձրեք Ձեր հանգիստը այս խաղաղ լանդշաֆտի կայանել հնարավորություն hiking, Հեծանվավազք, Ձիարշավային կամ Safari լուսանկարը: Այգին նաեւ հաղթել է միջազգային CIPRA ապագան Ալպերում մրցանակի համար հաջող կառավարման պահպանվող տարածքում: \n  \n  Այդ Logar հովտում դուք կարող եք հիանալ pristine կանաչ բնության ամեն քայլափոխի. Վերցրեք Trail միջոցով Logar հովտում, բնական պատմական եւ ազգագրական քաշել առաջատար միջոցով հետաքրքրաշարժ nooks եւ crannies մեջտեղ է unspoilt բնույթից լանդշաֆտային այգում: Դուք պետք է հնարավորություն բացահայտելու արտահերթ, հազվագյուտ եւ նույնիսկ վտանգված Ծաղկի տեսակներ: Հովիտը հայտնի է նաեւ իր բազմաթիվ ջրվեժների, առավել ուշագրավ որոնցից է 90-մետրանոց rinka Falls. \n  \n  Եթե դա ակտիվ հանգիստը դու հետո դուք կարող եք սահմանել դուրս է մոտակա պիկերի, գնա Հեծանվավազք, բարձրանալ սարը կամ գնալ լուսանկարչական որս կենդանիների իրենց բնական միջավայրում: Երեխաները վայելում գտնվելով ռոումինգում հեքիաթի անտառը, որ hides բազմաթիվ իրենց սիրելի հեքիաթային հերոսների. Come ձմեռ հովիտը հատկապես հրավիրում է դահուկավազքի, sledding, downhill Շարժապատկերներ եւ դահուկ շրջագայություններով. եւ եթե դու մինչեւ այն, դուք անպայման վայելել բարձրանում սառեցված ջրվեժների. \n  \n  Փայտե շտեմարանս կամ \n kašče\n  անբաժանելի մասն է մշակութային ժառանգության ոչ միայն այդ Logar հովտում, այլ նաեւ, Solčava տարածաշրջանում եւ Վերին Savinja հովտում: Նրանք էին, անփոխարինելի մասն է գյուղացիական տնտեսությունների, քանի որ դրանք օգտագործվել են պահելու սննդամթերքը, հատկապես ձավարեղեն. Նրանցից ոմանք շարունակում են օգտագործվում իրենց բուն նպատակին: Նաեւ տեսնում են տուն հոգեւոր նահանջի, որ Logarski kot հովվի ի խրճիթ եւ մատուռ Քրիստոսի թագավորը. \n  \n  Logar Valley մեկն երեք հովիտներում է Solčava մարզում, իսկ մյուս երկուսը պետք է հայտնաբերվել են Robanov Kot եւ Matkov Kot. Մեծ մասը Solčava շրջանի բնակիչների ապրում են բարձր լեռնային գյուղացիական տնտեսությունների, որոնց թվում ամենաբարձր պառկած ֆերմա Սլովենիայում (Bukovnik, 1.327 մ): Բարձրանալ դեպի վեր գնացող լեռնային տնակներում եւ գագաթները կամ սավառնում բարձր է Logar հովտում մի glider. Որպեսզի այս գեղեցիկ միջավայրում կարգավորումները Ձեր նոր արկածների.</string>
	<string name="vine">Աշխարհի ամենատարեց Vine</string>
	<string name="vine_text">Սիրտը Մարիբոր, Մեծ պահքի, տուն է ամենահին, որթատունկի է աշխարհում. Ավելի քան 450 տարեկան է դա միակ գործարանը, պարծենալով իր սեփական թանգարան - հին որթատունկ տուն. Մարիբոր հյուրընկալում է մի շարք միջոցառումների հին որթատունկ, ինչպիսիք են Pruning հին որթատունկ, Սուրբ Martin- ի օրն է, եւ հին որթատունկ փառատոնի: Հավատացեք, այն, թե ոչ, հին որթատունկ նույնիսկ ունի իր սեփական հիմնը, իսկ տեղացիները են միայն էլ ձգտում է թույլ տալ, դուք լսել այն: \n  \n  Žametovka կամ modra kavčina (Bleu de Cologne), հաստատել է 400 տարեկան հասակում, որը գտնվում է Գինեսի ռեկորդների գրքում, որպես ամենատարեց, որթատունկի, որ աշխարհում դեռ պտուղ. Հին որթատունկ էր տնկել Մարիբոր վերջում միջնադարում ընթացքում թուրքական արշավանքների. Ականատեսն եւ վերապրել - մարտերին, որ հասավ միջեւ զավթիչներից ու պաշտպանների քաղաքի համար, քանի որ հին Vine տանը այսօր եւս մեկ անգամ մասում քաղաքի պատին. \n  \n  Սահմանել դուրս gastronomic ճամփորդում միջոցով քաղաքի Մարիբոր եւ նրա շրջակայքում: Դուք կարող եք վայելել մի հսկայական շարք Štajerska համային տեսականի, եւ բոլոր ճանապարհները տանում են Ձեզ հին որթատունկ տանը. \n  \n  հին որթատունկ է միակ գործարանը իր սեփական թանգարանը հին որթատունկ տանը: Մի անգամ մասում քաղաքի պատին, որ տունը այսօր ցուցափեղկեր մի պատկառելի գինու ժառանգության հետ գինու եւ գինու համտեսում սենյակ Առաջարկում Պրեմիում գինիները են Maribor գինու տարածաշրջանում: Եւ տոնելու Հին որթատունկը, Մարիբոր եւ մոտակայք պարծենալ բազմաթիվ գեղատեսիլ գինու ճանապարհները եւ Գինեգործական. \n  \n  զանգված խոհարարական, գինու եւ մշակութային delicacies սա Պրեմիում փառատոնը միջոցառումը սկսվում է հոկտեմբերի հանդիսավոր խաղողի բերքի հին որթատունկ եւ փակում տոնին Սուրբ Martin Մարիբոր, ամենամեծ Սուրբ Martin- ի օրվա տոնակատարության Սլովենիա: Դուք կկարողանաք զգալ ամեն ինչ, որ Սլովենիայի գինու արտադրողները, հատկապես նրանց, ովքեր այդ Štajerska տարածաշրջանում, պետք է առաջարկի: Երկրպագուները ավանդական խոհարարական հրճվում կկարողանան համտեսել վավերական ուտեստների են տեղական chefs, եւ կա նաեւ մի հետաքրքիր մշակութային ծրագիր շուրջը այդ ամենը: \n  \n  երկրորդ ամենամեծ Slovenian քաղաքային Մարիբոր prides իրեն հետ ամենահին, որթատունկի է աշխարհում, որն ավելի քան 400 տարեկան է: Գոյություն ունեն երեք գինու երթուղիներ այս պատվարժան գինու «տիկին» է ծայրամաս Մարիբոր, եւ դուք կարող եք լողալ ձեր հեծանիվ նրանց վրա: Անհատական ​​միավորները երեք գինու երթուղիների հետ են կապված միջազգային Archduke Johann Trail ից Գրաց մինչեւ Մարիբոր. Եթե ​​դուք չեք մեկը խանդավառ հեծանվորդներ, դուք կարող եք նաեւ լողալ էլեկտրական հեծանիվ եւ զբոսանք երկայնքով այդ ճանապարհների.</string>
	<string name="regions">Մարզեր</string>
	<string name="regions_text">Սլովենիայում, կարելի է զգալ չորս տարբեր աշխարհներ մեկ օրում, քանի որ նույնիսկ ամենահեռավոր անկյուններում երկրի, մոտ երկու ժամ հեռավորության վրա մայրաքաղաք Լյուբլյանայում: Կանաչ սրտում Սլովենիայի ձեր տեսակետը ձգվում է լեռնային Alps է հանդարտ գեղեցկությունը Pannonian դաշտ է արեւելք: Միջերկրածովյան Սլովենիա, իր ափամերձ քաղաքների եւ ցնցող Karst, որը սպասում է ձեզ համար է բացահայտել այն բոլոր իր գեղեցկությամբ: Զգում է կենսունակ զարկերակը մայրաքաղաքի, ուսումնասիրել գեղեցկությունը բնության եւ մշակույթի շրջակա տարածքում: \n  \n  Դուք կարող եք զգալ գեղեցկությունը կանաչ Սլովենիա, ինչպես դուք վայելել տեսակետը հայտնի Սեւանա Բլեդ եւ սիրելի Սեւանա Bohinj. Կան բազմաթիվ հնարավորություններ Խոտի մեջտեղ գեղատեսիլ ալպյան պիկերի ու ձորերում ընդունված է Ջուլիան Alps, Triglav ազգային պարկի, հզոր Kamnik եւ Savinja Alps, եւ կանաչ Pohorje լեռներում. Կամ ղեկավար է Մարիբորի, որ քաղաքն է ամենահին grapevine է աշխարհում, որ անվանի տոն վայր է Kranjska Gora, ցնցող տարածաշրջանը Koroška, ​​կամ այցելել Soca RIVER VALLEY - անկախ նրանից, որտեղ եք գնալ, անհավանական փորձ սպասում է Ձեզ: \n  \n  Մինչ Միջերկրական ծովի քաղաքները Piran, Izola եւ Koper հրապուրել այցելուներին իրենց միջնադարյան քաղաքի կենտրոնում, Portorož հրավիրում է նրանց հետ, իր տոնական վայրերի. Աղ կոմբայններ կարելի է տեսնել ծանր աշխատանքի վրա Secovlje Salt pans, իսկ Karst հետ Postojna Cave, Škocjan քարանձավներում եւ Vilenica քարայրում հպարտանում առավել ցնցող ստորգետնյա աշխարհների վրա մոլորակի. Այս տարածաշրջանը նաեւ տուն է ազնվական Lipizzaner ձիու. Հողը խաղողի հարուստ լեռներում Goriška Brda հայտնի է իր գայթակղիչ բարձրորակ անուշաբույր գինի, եւ դուք կարող եք համտեսել այն զբոսաշրջային ֆերմաներում եւ Գինեգործական. Իր անհամար հետաքրքիր ճաշակին ու արկածների, ապա Vipava Valley է նաեւ առաջարկվել է հեղինակավոր Lonely Planet, ճամփորդական ուղեցույցի հսկա: \n  \n  Արեւելյան Սլովենիա երկիր է լայն, բաց դաշտերը եւ գլանվածք լանդշաֆտները, արագիլներ, քամին, չախչախներ, լողացող աղացներ, բուժիչ ջրերը, էներգետիկ միավոր, գեղատեսիլ շարժակազմերի խաղողի այգիների, եզակի ավանդույթները եւ բարբառներ, եւ, որ ամենակարեւորն է, դա տուն է ջերմ եւ հյուրասեր մարդիկ: Այս լանդշաֆտային հարուստ է բնական ջերմային spas, որոնք կամրապնդեն եւ կրկին ակտիվացնելու ձեզ. Բացահայտեք ընկերասիրության եւ հյուրընկալությունը զբոսաշրջային ֆերմաներում, որտեղ դուք կարող եք համտեսել տեղական delicacies, եւ կգիշերենք հմայիչ այգում Քոթեջ մեջտեղ խաղողի այգիներ: Վերագտնել իր անցյալը, դուք կարող եք այցելել բազմաթիվ Շքեղ ամրոցներ: \n  \n  Լյուբլյանան եւ նրա շրջապատը առաջարկում իրենց այցելուներին անհամար հնարավորություններ է անցկացնել իրենց հանգիստը, ուսումնասիրել, եւ վայելել. Կանաչ կապիտալը, որը հայտնի է տարբեր օրիգինալ գաղափարներ, որոնք ստեղծվել են երիտասարդ ձեռնարկատերերի, հետազոտողների, արվեստագետներ, ուսանողների եւ սիրահարների բոլոր բաների գեղեցիկ. Կարճ ընդմիջումից հետո քաղաքից, գնում մեկի վրա բազմաթիվ Դեյ-գործուղումների, քանի որ Լյուբլյանան առաջարկում է արագ մուտք գործել դեպի մի քանի մոտակա վայրերի. Դուք կարող եք կամ արքայութիւնը մտնել գորշ արջի անտառներում Kočevsko տարածաշրջանի, իմանալ, ավանդույթի հովիւների կամ այցելել հմայիչ պատմական քաղաքների վրա փորագրված, որպես ՅՈՒՆԵՍԿՕ-ի համաշխարհային ժառանգության օբյեկտների.</string>
	<string name="active">Ակտիվ Խնջույքներ</string>
	<string name="active_text">Բարձրանալ գագաթնաժողովին: Ոտքով կամ հեծանիվով: Վայելեք հաճելի լեռնադահուկային լանջերին ձեր երեխաների հետ. Զգում ադրենալին. Ներշնչել թարմությունը: Ի կեսին կանաչ անտառների, մի ձիու, կողքին ջրի վրա, գոլֆի. Մուտքագրեք աշխարհը ակտիվ արկածների. \n  \n  Անցկացնել ձեր տոնը սրտում լեռնային Սլովենիայի. Քայլել միջոցով դինամիկ եւ untouched բնության հետ 10,000 կիլոմետրերով նշված եւ դասավորված հետիոտն արահետներով: Դուք կարող եք ընտրել - ից 175 լեռնային տնակներում կամ անցկացնել մի գիշեր հյուրանոցներում եւ ճամբարների համար արշավականների. Գնալ հետիոտն եւ ներշնչել թարմությունը լեռները. \n  \n  դինամիկ բնանկարները Սլովենիայի, իրենց անհամար բնական beauties են իդեալական մի Հեծանվավարություն տոն. Այստեղ, դուք վստահ եք գտնել արահետներով հարմար է ձեզ համար, ձեր ընկերներին, եւ ձեր ընտանիքի համար. Շնորհիվ ազդեցության միջերկրածովային կլիմայի, դուք կարող եք գնալ biking Սլովենիայում գրեթե ողջ տարին: \n  \n  Սլովենիան հարուստ է բնական ջրային աղբյուրների, որը գրեթե կոչ գործունեության կամ մոտ ջուր. Թարմացնել ձեզ հետ լողալու ծովը, լճերի, գետերի կամ լողավազաններ. Sail եւ SURF է ջրի եւ թող քամին խոպոպիկ Ձեր մազերը. Վայելեք տակդիրի մինչեւ թիավարել գիշերօթիկ կամ տողի նավակը բյուրեղյա պարզ ջրերում: Ինչ եք զգում, ադրենալին շտապում. Զգալ սպիտակ ջուր rafting, kayaking կամ canoeing եւ բացահայտել գեղեցկությունները նեղ կիրճերով. Է հանգստանալ, գնալ ձկնորսության կամ դանդաղ, լաստանավ ներքեւ Սլովենիայի գետերի. \n  \n  Կարող եք օգտվել հատուկ փորձառություններ: Երբ ձեր հոգին ցնծում ու քո սրտի ֆունտ: Take a look at Սլովենիա մի այլ տեսանկյունից: Տեսնել լանդշաֆտը է օդում, լսում ձայնը սաստիկ ջրով, զգում ադրենալին լարվածությունը: Սա փորձ է, որ կարող է փոխել ձեր հանգիստը անմոռանալի կյանքի իրադարձության. \n  \n  գոլֆ դասընթացներ Սլովենիայի են առավել գեղեցիկ է Եվրոպայում: Դրանք կարող են սահմանվել բնորոշ լանդշաֆտների եզրին Pannonian դաշտավայրում, որոնք առաջին շարքում խաղողի եւ բարձր լեռներով, ներքեւում ալպիական գագաթաժողովներին, եւ հովվերգական karst բնապատկերով. Պայմանավորված է կարճ հեռավորությունների ներսում Սլովենիա, դուք կարող եք հասնել մեծ մասը Golf ակումբների ից Լյուբլյանայում մեկ ժամվա ընթացքում: \n  \n  Ձիերի եւ Ձիարշավային է Սլովենիայում ունեք մի դարավոր ավանդույթ շնորհիվ Lipica ձիաբուծարան, բնօրրանում աշխարհահռչակ Lipizzaner ձիերին. Բազմաթիվ Equestrian կենտրոններ, զբոսաշրջային տնտեսությունները եւ Ranches առաջարկում ենք փորձը Սլովենիայի ծանրաբեռնել. \n  \n  Երբ snowflakes պարում երկնքում, եւ ստեղծել մի հրաշալի ձմեռային լանդշաֆտը, որ ժամանակն է ունենալ որոշ զվարճալի է ձյան. Ի լրումն բարեկարգ լեռնադահուկային մեջ, շատ այլ ձմեռային գործունեությունը սպասում են ձեզ Սլովենիայում: Մուտքագրեք աշխարհը անմոռանալի արկածների ձյան եւ սառույցի.</string>
	<string name="biking">Հեծանվավարություն</string>
	<string name="biking_text">Ուսումնասիրել Սլովենիա - ի կողմից bike մասին: Դինամիկ բնանկարները Սլովենիայի, իրենց անհամար բնական beauties են իդեալական մի Հեծանվավարություն տոն. \n  \n  Այստեղ, դուք վստահ եք գտնել արահետներով հարմար է ձեզ համար, ձեր ընկերներին, եւ ձեր ընտանիքի համար. Շնորհիվ ազդեցության միջերկրածովային կլիմայի, դուք կարող եք գնալ biking Սլովենիայում գրեթե ողջ տարին: \n  \n  Hop վրա հեծանիվ եւ վերցնել ride երկայնքով արահետներով միջոցով Սլովենիայի առավել լայնածավալ անտառում, բարձրանալ գեղատեսիլ սարահարթի կենտրոնական Սլովենիայի եւ վայելել մի ձիով զբոսանքի միջոցով լեռնոտ լանդշաֆտների. Դուք կարող եք նաեւ ուսումնասիրել քաղաքի փողոցներում եւ հրապարակներում են հեծանիվով:</string>
	<string name="bohinj">lake Bohinj</string>
	<string name="bohinj_text">Ամենամեծ բնական լիճն է Սլովենիայում անվերջ հնարավորությունների Խոտի Հոկեյ. \n  \n 
Լիճը Bohinj գտնվում է սառցադաշտային հովտում եւ այն կազմում է գրեթե 100 մլն խորանարդ մետր ջուր - ասվում է հին Bohinj անեկդոտ է `ոչ ավելի, քան մեկ դույլ, եթե դա բավական մեծ է: Որ կտրուկ նվազման լճի ավազանում, որը համեմատաբար սահուն ձեւավորված է եւ չունի մակերեսային տարածքները: Ամռանը, ջերմաստիճանը ջրի բարձրանում է 22 ° C- ը. ձմռանը լիճը սառեցնում երբեմն. Ջրի մակարդակը բարձրանում 2 - 3 մետր հետո ծանր տարափ: \n  \n  Lake ջուրը վերականգնվել է երեք անգամ մեկ տարվա ընթացքում: Հիմնական վտակը է Savica, եւ հիմնական distributary է Sava Bohinjka: Ավելի քան մեկ երրորդը ջրի թափվում են լիճ ից կարստային աղբյուրներով տակ լճի մակերեսի երկայնքով հյուսիսային ափին: Ընթացքում ծանր տարափ, ապա կարստային ջրերը թափվել են որպես Govic գարնանը վրա Pršivec սարալանջ. \n  \n  Սեւանա Bohinj է կատարյալ ջրային գործունեության ամբողջ տարի կլոր են լողի, նավակ ձիավարություն, քամու ճամփորդել, kayaking կամ Canoeing, ձկնորսության եւ diving մեջ տաք ամիսներին, է (երբեմն), նույնիսկ չմշկասահք է ձմռանը. Այցելուները կարող են նաեւ վերցնել մի հրաշալի տուրիստական ​​նավակ լողալ կամ պարզապես գնալ հանգստանալու զբոսանքի երկայնքով ափին. Եթե ​​սառույցը հայտարարելով տարբերակ, խնդրում ենք տեղյակ լինել, որ դուք կարող եք միայն չմշկել եւ քայլել սառույցի ձեր սեփական պատասխանատվության. Մենք խորհուրդ ենք տալիս Ձեզ պետք է չափազանց զգույշ!</string>
	<string name="spa">Սպա ընդմիջում եւ ջրի զվարճալի</string>
	<string name="spa_text">Սլովենիայի spas ունեն առատությունը բացօթյա եւ փակ ջրային տարածքներում համար լողում է բոլոր եղանակներին: Ավելին, նրանք նաեւ ունեն մերսում եւ թերապեւտիկ լողավազաններ, եւ շատ գրավիչ ջրային զբոսայգիներ հետ slides. Ժամանցային երեխաների համար մատչելի է նաեւ. \n  \n  Բոլոր ջերմային առողջարանները Սլովենիայում ժամանակակից լողավազաններ ջերմային ջրով կամ seawater Նստատեղերի տարբեր հաճելի ջերմաստիճանների. Այս լողավազաններ ունեն ոլորտները հիդրոէլեկտրակայան մերսման, whirlpools, եւ այլ թուլացնող տարրերից. Որոշ առողջարանները նույնիսկ ունեն օլիմպիական չափ լողավազաններ. \n  \n  Spas խոշոր բացօթյա ջրային պարկերի հետ արագ ջրային chutes, դանդաղ գետերի, ճամփորդել տարածքների, եւ համարձակ սլայդներից դիմել նրանց, ովքեր սիրում են ջրի արկածները. Նրանց թվում է առաջին ջուր slide մի 360 աստիճանի հանգույց. \n  \n  Եթե դուք գնում է լողավազան, դուք կարող եք վայելել խմբի վարժություն հետ հրահանգիչ, որը կարող է Ձեզ տրամադրել հետ պահերին զվարճալի եւ հոգ տանել ձեր առողջության. Տարբեր տեսակի ջրի Աերոբիկա եւ այլ ձեւերի իրականացման բարելավելու ձեր շրջանառությունը, թույլ է տալիս Ձեզ ցնդել ավելի լավ է, եւ ամրապնդել ձեր շնչառական մկանները. Եւ նրանք զվարճալի. \n  \n  Ի լրումն լողավազաններ, սլովենական spas նաեւ բազմաթիվ բացօթյա sunbathing, սննդամթերքի եւ խմիչքների տարածքները: Որոշ spas, նույնիսկ պետք sunbathing terraces համար nudists. Ի ամռանը մասնավորապես, կան բազմաթիվ themed Հետաքրքրաշարժ երեխաների համար: \n  \n  Շատ Սլովենիայի spas պետք kiddie լողավազաններ համար toddlers եւ հաճելի լողավազաններ երեխաների համար: Երեխաները-բարեկամական ժամանցային լի արկածների եւ պատմություններ մասին տեղական եւ այլ, ավելի հայտնի, հերոսների. Meet dwarves եւ Էլֆեր, պիրատս եւ հնդիկները! Մերսումներ համար երեխաների եւ երեխաների խնամքի են նաեւ մատչելի է.</string>
	<string name="Otras_apps">Այլ հավելվածներ</string>
	<string name="Acerca">Մասին</string>
	<string name="Rate">Rate</string>
	<string name="about">Մասին</string>
	<string name="subject1">Have a look at այս հավելվածից:</string>
	<string name="textoabout">Հայեցակարգը, ըստ Mymma Soto \n  Developed By APlanetBit \n  սրբապատկերներ Սրբապատկերներ Land \n  http://www.icons-land.com</string>
	<string name="version">տարբերակ</string>
	<string name="extra_text1">Այս ծրագիրը շատ օգտակար է! \n  Փորձել այն! \n  https://play.google.com/store/apps/details?id=</string>
	<string name="mensaje_cookies">«Ըստ դիրեկտիվի 2002/58 / ԵՀ հրահանգ Եվրոպական պառլամենտի եւ Խորհրդի, դա տեղեկացրել է, որ այս կայքն սարքի նույնացուցիչները օգտագործվում են անհատականացնելու բովանդակությունը եւ գովազդ, որպեսզի ապահովի սոցիալական լրատվամիջոցների առանձնահատկություններ եւ վերլուծելու երթեւեկությունը. Մենք նաեւ կիսում այդ նույնարկիչները եւ այլ տեղեկատվություն Ձեր սարքի հետ մեր սոցիալական լրատվամիջոցների գործընկերների, գովազդային եւ web analytics. մանրամասները http://lagatera.dynu.net »</string>
	<string name="map_of_slovenia">Քարտեզ</string>
	<string name="vocabulario">բառապաշար</string>
	<string name="slovenia">Սլովենիա</string>
</resources>