<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> 
<resources>
	<string name="app_name">సందర్శించండి స్లోవేనియా HD</string>
	<string name="toast_tts_inicializado">టెక్స్ట్-ప్రసంగ ఇంజిన్ initialized చెయ్యబడింది</string>
	<string name="toast_tts_error">టెక్స్ట్-ప్రసంగ ఇంజిన్ ప్రారంభించడం చేసేటప్పుడు దోషం జరిగిండి QXml</string>
	<string name="toast_redir">స్పీచ్ ఇంజిన్ టెక్స్ట్ ఇన్స్టాల్ Google ప్లే మళ్లిస్తోంది</string>
	<string name="toast_set_language">స్లోవేనియాకు TTS భాషను సెట్ చేస్తోంది</string>
	<string name="hola">Zdravo -- హలో</string>
	<string name="di_hola">sdravo</string>
	<string name="adios">Zbogom -- గుడ్బై</string>
	<string name="di_adios">Sbogom</string>
	<string name="buenosdias">Dobro jutro -- శుభోదయం</string>
	<string name="di_buenosdias">Dobro jutro</string>
	<string name="buenas_tardes">Dober večer -- శుభ సాయంత్రం</string>
	<string name="di_buenas_tardes">Dober večer</string>
	<string name="buenas_noches">Lahko noč -- శుభ రాత్రి</string>
	<string name="di_buenas_noches">Lahko noč</string>
	<string name="hasta_luego">Se vidimo kasneje -- తరువాత మీరు చూడండి</string>
	<string name="di_hasta_luego">Se vidimo kasneje</string>
	<string name="hasta_manana">Se vidiva jutri -- రేపు కలుద్దాం</string>
	<string name="di_hasta_manana">Se vidiva jutri</string>
	<string name="quetal">Kako ste? -- మీరు ఎలా ఉన్నారు?</string>
	<string name="di_quetal">Kako ste?</string>
	<string name="bien_gracias">Počutim se dobro -- నేను మంచి ఫీలింగ్ చేస్తున్నాను</string>
	<string name="di_bien_gracias">počutim se dobro</string>
	<string name="buen_provecho">Dober tek -- బాన్ ఆకలి</string>
	<string name="di_buen_provecho">dober tek</string>
	<string name="me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš? -- మీరు నాకు సహాయం చేయగలరా?</string>
	<string name="di_me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš?</string>
	<string name="cuanto_cuesta">Koliko je to? -- ఇది ఎంత ఉంది?</string>
	<string name="di_cuanto_cuesta">Koliko je to?</string>
	<string name="no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan -- నేను Sloveninan మాట్లాడటం లేదు</string>
	<string name="di_no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan</string>
	<string name="necesito_un_medico">Rabim zdravnika -- నాకు ఒక వైద్యుడు కావాలి</string>
	<string name="di_necesito_un_medico">rabim zdravnika</string>
	<string name="soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije -- స్లొవేనియా నుండి కాదు ఉస్మానియాలో</string>
	<string name="di_soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije</string>
	<string name="de_donde_eres">Kje si? -- నువ్వు ఎక్కడ నుంచి వచ్చావు?</string>
	<string name="di_de_donde_eres">chi si?</string>
	<string name="me_llamo_paul">Moje ime je Peter -- నాపేరు పీటర్</string>
	<string name="di_me_llamo_paul">Moje ime je Peter</string>
	<string name="como_se_llama">Kaj ti je ime? -- నీ పేరు ఏమిటి?</string>
	<string name="di_como_se_llama">Kaj ti je ime?</string>
	<string name="arriba">Navzgor -- అప్</string>
	<string name="di_arriba">navzgor</string>
	<string name="abajo">Navzdol -- డౌన్</string>
	<string name="di_abajo">navzdol</string>
	<string name="izquierda">Levi -- ఎడమ</string>
	<string name="di_izquierda">Levi</string>
	<string name="derecha">Prav -- కుడి</string>
	<string name="di_derecha">Prav</string>
	<string name="centro">Bližnji -- మధ్య</string>
	<string name="di_centro">Bližnji</string>
	<string name="delante">Spredaj -- ఫ్రంట్</string>
	<string name="di_delante">spredaj</string>
	<string name="detras">Nazaj -- తిరిగి</string>
	<string name="di_detras">Nazaj</string>
	<string name="encima">Več kot -- ఓవర్</string>
	<string name="di_encima">Več kot</string>
	<string name="debajo">Spodaj -- కింద</string>
	<string name="di_debajo">Spodaj</string>
	<string name="lo_siento">Žal -- క్షమించాలి</string>
	<string name="di_lo_siento">Žal</string>
	<string name="por_favor">Prosimo -- దయచేసి</string>
	<string name="di_por_favor">Prosimo</string>
	<string name="gracias">Hvala vam -- ధన్యవాదాలు</string>
	<string name="di_gracias">Uala vam</string>
	<string name="de_nada">Ni za kaj -- ఆసక్తి దాయకంగా ఉంటాయి</string>
	<string name="di_de_nada">Ni za kaj</string>
	<string name="muchas_gracias">Najlepša hvala -- చాలా ధన్యవాదాలు</string>
	<string name="di_muchas_gracias">Najlepša uala</string>
	<string name="no_gracias">Ne, hvala -- అక్కర్లేదు</string>
	<string name="di_no_gracias">Ne, uala</string>
	<string name="encantado">Lepo te je bilo srečati -- మిమ్ములని కలసినందుకు సంతోషం</string>
	<string name="di_encantado">Lepo te je bilo srečati</string>
	<string name="esta_bien">To je v redu -- పర్లేదు</string>
	<string name="di_esta_bien">To je v redu</string>
	<string name="un_cafe">Ena kava, prosim -- ఒక కాఫీ, దయచేసి</string>
	<string name="di_un_cafe">Ena kava, prosim</string>
	<string name="una_cerveza">Eno pivo prosim -- ఒక బీరు, దయచేసి</string>
	<string name="di_una_cerveza">Eno pivo prosim</string>
	<string name="el_bano">Kje je stranišče? -- వస్త్రాలంకరణ ఎక్కడ ఉంది?</string>
	<string name="di_el_bano">Chi je stranišče?</string>
	<string name="la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim? -- మీరు నాకు మెను ఇచ్చే దయచేసి?</string>
	<string name="di_la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim?</string>
	<string name="una_tortilla">Ena omleta, prosim -- ఒక ఆమ్లెట్, దయచేసి</string>
	<string name="di_una_tortilla">Ena omleta, prosim</string>
	<string name="una_paella">Nekateri Golaz prosim -- కొన్ని Golaž దయచేసి</string>
	<string name="di_una_paella">Nekateri Golaz prosim</string>
	<string name="la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim? -- దయచేసి మీరు నాకు బిల్లును తెస్తే?</string>
	<string name="di_la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim?</string>
	<string name="desayuno">Zajtrk -- బ్రేక్ఫాస్ట్</string>
	<string name="di_desayuno">zajtrk</string>
	<string name="comida">Kosilo -- లంచ్</string>
	<string name="di_comida">Kosilo</string>
	<string name="cena">Večerja -- డిన్నర్</string>
	<string name="di_cena">večerja</string>
	<string name="cuchara">Spoon -- చెంచా</string>
	<string name="di_cuchara">Slico</string>
	<string name="tenedor">Vilice -- ఫోర్క్</string>
	<string name="di_tenedor">vilice</string>
	<string name="cuchillo">Nož -- నైఫ్</string>
	<string name="di_cuchillo">nož</string>
	<string name="pan">Kruh -- బ్రెడ్</string>
	<string name="di_pan">kruh</string>
	<string name="vaso">Steklo -- గ్లాస్</string>
	<string name="di_vaso">steklo</string>
	<string name="agua">Voda -- నీటి</string>
	<string name="di_agua">voda</string>
	<string name="servilleta">Prtiček -- రుమాలు</string>
	<string name="di_servilleta">prtiček</string>
	<string name="camarero">Natakar -- సేవకుడు</string>
	<string name="di_camarero">Natakar</string>
	<string name="me_gusta">Všeč mi je -- అది నాకిష్టం</string>
	<string name="di_me_gusta">všeč mi je</string>
	<string name="si">Da -- అవును</string>
	<string name="di_si">Da</string>
	<string name="no">Ne -- తోబుట్టువుల</string>
	<string name="di_no">Ne</string>
	<string name="es_posible">Lahko bi bilo -- అది కావచ్చు</string>
	<string name="di_es_posible">Lahko bi bilo</string>
	<string name="nunca">Nikoli -- నెవర్</string>
	<string name="di_nunca">Nikoli</string>
	<string name="siempre">Nenehno -- ఎల్లప్పుడూ</string>
	<string name="di_siempre">Nenehno</string>
	<string name="a_veces">Včasih -- కొన్నిసార్లు</string>
	<string name="di_a_veces">včasih</string>
	<string name="hoy">Danes -- నేడు</string>
	<string name="di_hoy">danes</string>
	<string name="ayer">Včeraj -- నిన్న</string>
	<string name="di_ayer">včeraj</string>
	<string name="manana">Jutri -- రేపు</string>
	<string name="di_manana">jutri</string>
	<string name="coche">Avto -- కార్</string>
	<string name="di_coche">avto</string>
	<string name="avion">Letalo -- ప్లేన్</string>
	<string name="di_avion">Letalo</string>
	<string name="tren">Vlak -- రైలు</string>
	<string name="di_tren">vlak</string>
	<string name="autobus">Avtobus -- బస్</string>
	<string name="di_autobus">Avtobus</string>
	<string name="bicicleta">Koles -- సైకిల్</string>
	<string name="di_bicicleta">koles</string>
	<string name="hotel">Hotel -- హోటల్</string>
	<string name="di_hotel">Hotel</string>
	<string name="habitacion">Soba -- గది</string>
	<string name="di_habitacion">soba</string>
	<string name="habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo -- నేను ఒక గది బుక్ చేశారు</string>
	<string name="di_habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo</string>
	<string name="hasta_pronto">Se vidiva kmalu! -- త్వరలో కలుద్దాం!</string>
	<string name="di_hasta_pronto">Se vidiva kmalu!</string>
	<string name="Salir">బయటకి దారి</string>
	<string name="basic_data">ప్రాథమిక డేటా</string>
	<string name="basic_data_text">"ప్రాథమిక డేటా \n  భూమి ప్రాంతం \n  66% అడవులు ఉన్నాయి ప్రాంతాల్లో, 28% వ్యవసాయ ప్రాంతాలు మరియు 3% అంతర్నిర్మిత అప్ ప్రాంతాలు వీటిలో 20,273 చదరపు కిలోమీటర్ల \n  \n Population \n 2.06m (జనవరి 1 వ 2015; స్లోవేనియా గణాంకాల కార్యాలయం రిపబ్లిక్)\n  \n లో nmain పట్టణ కేంద్రాలు \n Population 000 (జనవరి 1 వ 2015; స్లోవేనియా గణాంకాల కార్యాలయం రిపబ్లిక్) \n Ljubljana (రాజధాని): 287.2 \n Maribor: 112.3 \n Kranj: 55.9 \n Celje: 48.8 \n Climate \n Mediterranean తీరంలోని ఖండాంతర లోతట్టు\n  లియూబ్లియన nWeather (ఎత్తు 295 మీటర్లు) \n Hottest నెల: జూలై 21 ° C; అత్యంత శీతల నెల: జనవరి, -1 ° C (సగటు రోజువారీ గరిష్ట మరియు కనిష్ట); పొడినెలల: జనవరి మరియు ఫిబ్రవరి, 75 mm సగటు వర్షపాతం; అతి తేమగా ఉండే నెల: జూన్, 183 mm సగటు వర్షపాతం \n Language \n Slovene \n Weights మరియు కొలతల \n Metric వ్యవస్థ \n Currency \n  యూరో (€), SIT239.64 ఒక స్థిర మారక రేటు వద్ద స్లొవేనియన్ టోలర్ (సిట్) జనవరి 1 వ, 2007 న అందిపుచ్చుకుంది: € 1 GMT కంటే \n Time \n one గంట; వేసవిలో ముందుకు రెండు గంటల \n Fiscal సంవత్సరం \n Calendar సంవత్సరం\n  పబ్లిక్ న్యాయవాది సెలవులు \n January 1st (న్యూ ఇయర్ డే ), ఫిబ్రవరి 8 (ప్రీసెరెన్ డే), ఏప్రిల్ 16 వ -17 వ (ఈస్టర్ డే మరియు ఈస్టర్ సోమవారం), ఏప్రిల్ 27 (తిరుగుబాటులో వ్యతిరేకంగా వృత్తి డే), మే 1 వ 2nd (లేబర్ డే), జూన్ 25 (నేషనల్ డే), ఆగస్టు 15 ( మేరీ), అక్టోబర్ 31 (సంస్కరణ డే), నవంబర్ 1 వ (రిమెంబరెన్స్ డే), డిసెంబర్ 25 (క్రిస్మస్ డే), డిసెంబర్ 26 (స్వాతంత్ర్యం మరియు నేషనల్ యూనిటీ డే \n  "యొక్క ఊహలను</string>
	<string name="arrival">రావడానికి ఎలా</string>
	<string name="arrival_text">"సులభంగా యాక్సెస్ \n Slovenia సెంట్రల్ యూరోప్ మరియు హద్దులను ఇటలీ, ఆస్ట్రియా, హంగేరి మరియు క్రొయేషియా లో మాత్రమే కొన్ని గంటల డ్రైవ్ దూరంగా వెనిస్ లేదా వియన్నా నుండి, అది మంచి రహదారి మరియు రైలు సేవలు ఉన్నాయి వంటి నెలకొని. ఇది ఉంది. స్లొవేనియా అన్ని పొరుగు దేశాల నుండి సులభంగా అందుబాటులో ఉంది అనేక ఐరోపా నగరాలు నుండి రోజువారీ విమాన సర్వీసులతో. అది ఒక తీర దేశం నుండి, మీరు కూడా స్లోవేనియా సముద్రం ద్వారా పొందవచ్చు. \n  కార్ల \n  కార్ \n Most కూడా చుట్టూ ప్రయాణ సులభమయిన మార్గం ఇది వాహనమార్గాల స్లోవేనియా నమోదు, దేశం. ఇది కారు ద్వారా స్లోవేనియాన్ రోడ్లు వెళ్ళటానికి సులభం, అవి బాగా స్పష్టంగా దారిని చూపే నుండి, వారికి పాటు ఒక డ్రైవ్ అయితే ఆహ్లాదకరమైన మరియు వైవిధ్యభరితంగా ఉంటుంది. కొన్ని స్థానిక రోడ్లు ఇరుకైన మరియు మూసివేసే ఉన్నప్పటికీ. మోటార్వేలు డ్రైవింగ్ కోసం, మీరు తప్పనిసరి ఒక విగ్నేట్టే కలిగి. \n \n  అనేక యూరోపియన్ నగరాలకు రోజువారీ విమాన nBy ఎయిర్\n  నిన్ అదనంగా, ప్రధాన స్లోవేనియాన్ అంతర్జాతీయ విమానాశ్రయం జోజ్ Pučnik లియూబ్లియన నుండి ఎగురుతూ రెండు తక్కువ ఖర్చు విమాన ప్రొవైడర్స్ ఉన్నాయి. వారు EasyJet మరియు Wizz ఎయిర్, కు ఎగురుతూ లండన్ మరియు బ్రస్సెల్స్. లియూబ్లియన అత్యంత విమానాలు నిఘంటువు స్లోవేనియాన్ ఎయిర్లైన్స్ తో Adria Airways ద్వారా తయారు చేస్తారు. మీరు కూడా అనేక యూరోపియన్ నగరాలు నుండి స్లోవేనియాకు \n  బస్ \n Buses పరుగుల బస్సు, రైలు లేదా అద్దె కారు ద్వారా అక్కడ నుండి సమీపంలో సమీపంలో విదేశీ విమానాశ్రయాల్లో ఒకటి ఎగురుతాయి, మరియు యాక్సెస్ స్లోవేనియా. \n . స్లోవేనియాలో, మీరు కూడా పట్టణాలు చాలా మరియు బస్సు ద్వారా గ్రామీణ పొందవచ్చు. వారు స్థానిక రహదారుల వెంట అమలు చేస్తే, డ్రైవర్లు ఏ పరిష్కారం లో ఒక బస్ స్టాప్ వద్ద మానివేయవచ్చు. మీరు ఒక బస్సు టికెట్ వద్ద ప్రధాన బస్సు మీరు కూడా ఒక నిర్దిష్ట తేదీ కోసం ఒక బస్సు టికెట్ కొనుగోలు చేయవచ్చు ఆగిపోయినప్పుడు, బస్సు డ్రైవర్ నుండి నేరుగా కొనుగోలు చేయవచ్చు. \n  స్లోవేనియా \n  రైలు \n Trains అనేక యూరోపియన్ నగరాలు నుండి రోజువారీ అమలు. రైల్లో ప్రయాణిస్తుంటే, దానిని నిద్రిస్తున్న కారులో రైడ్ అవకాశం ఉంది. అక్కడ వెబ్ పేజీలలో ప్రచురితమైన కాలపట్టికలు మరియు ధర జాబితాలు అన్ని, స్లోవేనియా చుట్టూ నడుస్తున్న స్లోవేనియన్ రైల్వేస్ మాత్రమే రైళ్లు ఉన్నాయి. మీరు ప్రతి రైల్వే స్టేషన్ వద్ద అలాగే రైలులో ఒక టికెట్ కొనుగోలు చేయవచ్చు. స్లోవేనియాన్ రైళ్లు కాలపట్టికలు అంటుకుని. \n  \n  పడవ లేదా అక్టోబర్ వరకు బోట్ \n From మే, వెనిస్, ట్రియెస్టే, Porec మరియు Rovinj నుండి అధిక వేగం పడవలు తరచుగా సవారీలు ఉన్నాయి. అప్పుడప్పుడు, పెద్ద విహార ఓడలు సమయంలో కోపెర్ చేరుకుంటుంది. మీరు మీ సొంత నౌకను తో వద్దకు ఉంటే, మీరు అంతర్జాతీయ సరిహద్దు మాత్రమే కోపెర్ మరియు పిరాన్ లో అని తెలుసు ఉండాలి, మరియు మే నుంచి అక్టోబర్ అలాగే Izola వరకు. Izola, కోపెర్ మరియు పోర్తోరోజ్ లో, వసతి కోసం అందుబాటులో ఆధునిక ఓడరేవులు ఉన్నాయి. స్లోవేనియాన్ తీరంలో అనేక ప్రాంతాల్లో, మీరు ఒక బోట్ అద్దెకు చేయవచ్చు. \n  \n  సైకిల్ \n Naturally, మీరు కూడా స్లోవేనియా సైకిల్పై, లేదో రోడ్లు స్వారీ ద్వారా లేదా ఒక రైలు తీసుకొని పొందవచ్చు. సైకిల్ ద్వారా, మీరు స్లోవేనియాలో అన్ని రోడ్లపై అందిస్తాయి. మాత్రమే మినహాయింపులు ఎక్స్ప్రెస్ మార్గాలు మరియు మోటారు మార్గాలుగా చెప్పవచ్చు. ఇది కూడా n అడవులు మరియు పర్వత ట్రైల్స్ పాటు మీ సైకిల్ తొక్కడం నిషేధించబడింది.\n  "</string>
	<string name="climate">వాతావరణ</string>
	<string name="climate_text">"స్లోవేనియా క్లైమేట్ \n  వాతావరణం దక్షిణాన తీర ప్రాంతాలు మరియు లోతట్టు ఒక మధ్యధరా ప్రభావితం వాతావరణం కలిగి ఉండగా, వెచ్చని, పొడి వేసవి మరియు బొత్తిగా చల్లటి శీతాకాలాలతో సాధారణ యూరోపియన్ ఖండాంతర ప్రభావితం వాతావరణం వర్ణించవచ్చు. జనవరి పగటి అత్యంత శీతల నెల ఉష్ణోగ్రతలు సాధారణంగా చుట్టూ సున్నా ఉత్తరాన, కానీ కొన్ని సందర్భాలలో శీతాకాలంలో చాలా సున్నా మరియు బలమైన, చల్లని northeasterly గాలులు, బోర అని క్రింద ఉష్ణోగ్రతలు చాలా చల్లని, ముఖ్యంగా వాతావరణ గట్టిగా ఆల్ప్స్ సమీపంలోని ప్రభావితమవుతుంది పేరు పర్వత ప్రాంతాల్లో ఉంటుంది. భారీ హిమపాతం లేదా మంచు తుఫానులతో అక్కడ కొన్ని రోజులలో కూడా సాధ్యమే; మంచుతో రోజుల వార్షిక సగటు సంఖ్య తక్కువ భూమిని ప్రాంతాల్లో 40 కంటే తక్కువ మరియు స్లొవేనియా పర్వత ప్రాంతాలు 120 రోజుల దీర్ఘ శాశ్వత తీరప్రాంతాల్లో. మంచు కాలాలు మరియు మంచు చాలా అరుదుగా మధ్యధరా సముద్ర వెచ్చని నీటి ఉష్ణోగ్రతలు ప్రభావానికి. \n \n  నిన్ వేసవి పగటి ఉష్ణోగ్రతలు 20-25 ° సి చేరుకోవడానికి, కానీ somet IME లు చాలా ఎక్కువ, 30 ° C లేదా ఎక్కువ. కొన్నిసార్లు భారీ తుఫాను ప్రత్యేకంగా పర్వత ప్రాంతాలలో, రోజు చివరిలో సంభవించవచ్చు అయితే ఎక్కువ సమయం లో, సన్నీ అక్షరములు తో పొడి వాతావరణం ఉంటుంది. జూలై 22 ° C యొక్క సగటు ఉష్ణోగ్రత వెచ్చని నెల. వార్షిక అవపాతం పర్వత ప్రాంతాలు 1000 మి.మీ దక్షిణ లోతట్టు ప్రాంతాలలో 400 mm వరకు ఉంటుంది, మరియు. \n  \n  వాతావరణం ఉత్తమ మే-సెప్టెంబర్, రోజులు వేడిగా మరియు రాత్రులు చల్లగా ఉంటాయి ఉన్నప్పుడు, అది కంటే వసంతంలో మరింత వర్షాలు అయితే వేసవిలో. శరదృతువు మరియు శీతాకాలంలో సాధారణంగా కొద్దిగా చల్లని మరియు తడి, మరియు తరచుగా పొగమంచు పర్వత ప్రాంతాల్లో \n  \n Required వస్త్రధారణ:. వేసవి నెలల్లో \n Lightweight cottons మరియు ఎందుకొచ్చిందంటే; శీతాకాలంలో హెవీ వెయిట్ షేర్లు మరియు rainwear వేడిగా మీడియం బరువులు. ఒక స్వెటర్ సాయంత్రం లేదా వేసవిలో, పర్వతాలలో ట్రెక్కింగ్ కోసం అవసరమవుతాయి \n  \n Koeppen జీజెర్ వర్గీకరణ:. Slowenia యొక్క \n  వాతావరణ Cfb క్లైమేట్ విభజింపవచ్చును; వెచ్చని నెల ఒక వెచ్చని temperated తేమతో కూడిన వాతావరణాన్ని 22 ° సగటు పైగా సి మరియు స్లోవేనియా కొన్ని తీర ప్రాంతాలు Cfa క్లైమేట్ విభజింపవచ్చును యొక్క average.The శీతోష్ణస్థితి 10 ° C కంటే ఎక్కువ నాలుగు లేదా అంతకంటే ఎక్కువ నెలల కంటే తక్కువ; ఒక వెచ్చని సగటు మరియు ఆర్ద్ర పరిస్థితులు 22 ° C కంటే ఎక్కువ వేడిగా ఉండే నెల తో మధ్యధరా వాతావరణం temperated అన్ని సంవత్సరం పొడవునా. \n  "</string>
	<string name="attractions">Turistic ఆకర్షణలు</string>
	<string name="attractions_text">"మరియు లేక్ రక్తస్రావాన్ని, పోస్టోజ్నా గుహలు, ట్రిగ్లావ్ నేషనల్ పార్క్, ఇసోంజోలో Motorrail, పిరాన్, Velika Planina, Logar వంటి స్లొవేనియా తెలియాల్సి nice అనేక turistic ఆకర్షణలు అనేక ఇతర \n  ఉన్నాయి \n  మీరు ఏ నెలలో స్లోవేనియా ఆనందించండి చేయవచ్చు సంవత్సరం మరియు మీరు పర్యాటక అనేక రకాల ఇటువంటి ఒక చిన్న country.There సైక్లింగ్, ట్రెక్కింగ్, పాకే, యాక్టివ్ సెలవులు, స్పాలు మరియు రిసార్ట్స్, గుహలు, ప్రకృతి, ఆహారం మరియు వైన్, సంస్కృతి, షాపింగ్, కుటుంబం ఫన్ వంటి కార్యకలాపాలు చేయవచ్చు, కాసినోలు , అందువలన \n  \n  కింది బటన్ తనిఖీ చేయండి. "</string>
	<string name="bled">లేక్ రక్తస్రావాన్ని</string>
	<string name="bled_text">"లేక్ రక్తస్రావాన్ని \n  (స్లోవేనే: Blejsko jezero; జర్మన్: Bleder చూడండి, Veldeser చూడండి). ఇది రక్తస్రావాన్ని పట్టణంలో ఆనుకొని ఉన్న వాయువ్య స్లోవేనియా, ఎగువ కార్నియాన్ ప్రాంత జూలియన్ ఆల్ప్స్ లో ఒక సరస్సు ఉంది \n  ప్రాంతంలో ఒక పర్యాటక కేంద్రంగా ఉంది . సరస్సు లియూబ్లియన అంతర్జాతీయ విమానాశ్రయం నుండి 35 km (22 mi) మరియు రాజధాని నగరం, లియూబ్లియన నుండి 55 km (34 mi) ఉంది. "</string>
	<string name="postoina">Postoina గుహలు</string>
	<string name="postoina_text">"పోస్టోజ్నా గుహను \n  (స్లోవేనే: Postojnska జామా; జర్మన్: Adelsberger Grotte; ఇటాలియన్: Grotte డి Postumia). పోస్టోజ్నా సమీపంలో ఒక 24.340 మీటర్ల పొడవు కార్స్ట్ గుహలో వ్యవస్థ, నైరుతి స్లొవేనియా \n IT దేశంలోనే రెండవ పొడవైన గుహ వ్యవస్థ (క్రింది ఉంది Migovec సిస్టమ్) [అలాగే దాని పర్యాటక కేంద్రం. గుహలు Pivka నది ద్వారా సృష్టించబడిన. "</string>
	<string name="triglav">ట్రిగ్లావ్</string>
	<string name="triglav_text">"ట్రిగ్లావ్ నేషనల్ పార్క్ (TnP) \n  (స్లోవేనే: Triglavski narodni park) అనేది స్లోవేనియాలో మాత్రమే జాతీయ పార్క్ ఉంది ఇది 1981 లో దాని ఆధునిక రూపం లో స్థాపించబడింది మరియు దేశం యొక్క వరుసగా ఆగ్నేయ భాగం వాయువ్య భాగంలో ఉంది. సోకా మరియు.: ఆల్పైన్ మాసిఫ్ \n Mount ట్రిగ్లావ్, జూలియన్ ఆల్ప్స్ శిఖరం, నేషనల్ పార్క్ మధ్యలో దాదాపు నిలుస్తుంది లోయలు పైవైపు, నీటి సరఫరా రెండు భారీ నదీ వ్యవస్థలకు జూలియన్ ఆల్ప్స్ లో వారి మూలాల పాకింది ఇది వరకు. సావా అడ్రియాటిక్ మరియు నల్ల సముద్రంలోకి ప్రవహిస్తున్నాయి వరుసగా "</string>
	<string name="isonzo">ఇసోంజోలో</string>
	<string name="isonzo_text">"సోకా (ఉచ్చారణ [soːtʃa] లో స్లోవేనే) లేదా ఇసోంజోలో (ఉచ్చారణ [izontso] లో ఇటాలియన్) (ఇతర పేర్లు ఫ్రియులియన్: Lusinç, జర్మన్: Sontig, లాటిన్: Aesontius లేదా Isontius) ఒక 138-కిలోమీటర్ల (86 మైళ్ళు) దీర్ఘ నది ఉంది 876 మీటర్ల ఎత్తులో, పశ్చిమ స్లోవేనియాలోని (96 కిలోమీటర్ల లేదా 60 మైళ్ళు) మరియు ఈశాన్య ఇటలీ (43 కిలోమీటర్ల లేదా 27 మైళ్ళు).\n  పాత్ర లో Nan ఆల్పైన్ నది, వాయువ్య స్లోవేనియా జూలియన్ ఆల్ప్స్ లో Trenta లోయలో దాని మూలం అబద్ధాలని ప్రవహిస్తుంది (2,874 ft). [3] Bovec, Kobarid, టోల్మిన్, కనల్ ఓబ్ Soci, నోవా Gorica (ఇది Solkan బ్రిడ్జ్ ద్వారా దాటింది పేరు), మరియు గారిజియా పట్టణాల గత నది పరుగులు, పట్టణానికి దగ్గరగా అడ్రియాటిక్ సముద్రం ఎంటర్ Monfalcone. ఇది దాని తక్కువ కోర్సులో pluvial-nival దాని ఎగువ కోర్సు మరియు ఒక nival-pluvial పాలన citation ఉంది.\n  మొదటి ప్రపంచ యుద్ధానికి nPrior, ఇటలీ రాజ్యం మరియు ఆస్ట్రో-హంగేరియన్ సామ్రాజ్యం మధ్య సరిహద్దు నది ఏర్పాటు భాగంగా. [ needed] ప్రపంచ యుద్ధం I సమయంలో, అది రెండు దేశాల మధ్య చేదు పోరాటం సన్నివేశం ఉంది, culminat 1917 లో కాపోరెట్టో యుద్ధంలో కనుట "</string>
	<string name="motorail">Motorail</string>
	<string name="motorail_text">"Motorail రైళ్లు పొడవైన స్లోవేనియాన్ రైలు సొరంగం ద్వారా Bohinjska Bistrica, Podbrdo మరియు మోస్ట్ na Soci, మరియు రన్ మధ్య లైన్ పనిచేయగల \n \n  ఎప్పుడూ దూరం డ్రైవ్ చేయకుండా కారు ద్వారా సుదీర్ఘ ప్రయాణంలో వెళ్ళి కోరుకున్నాడు? అప్పుడు Motorail సేవ ప్రయత్నించండి మీరు విశ్రాంతి మరియు రైలు రైడ్ పొందుతుండగా, ఇది మీ కారు చేరవేస్తుంది. \n  Motorail రైళ్లు పొడవైన స్లోవేనియాన్ రైలు సొరంగం, Bohinj సొరంగం, ఎగువ కార్నియోలా కనెక్ట్ ద్వారా Bohinjska Bistrica, Podbrdo మరియు మోస్ట్ na Soci, మరియు రన్ మధ్య లైన్ పనిచేయగల సౌత్ వెస్ట్. Motorail రైళ్లలో సముద్రతీర తీరస్థ కార్లు, వ్యాన్లు, సంస్థకు, మరియు క్యూలో నిలబడిన వ్యాన్లు వెడల్పు ఎత్తు మరియు 2.4m లో 3M దాటలేదని ఇది తీసుకు చేయవచ్చు తో స్లోవేనియాలోని ఉత్తర. "</string>
	<string name="piran">పిరాన్</string>
	<string name="piran_text">స్లోవేనియాన్ తీరంలో చాలా అందమైన పట్టణం ఉప్పు సహాయంతో పెరిగింది. పిరాన్ ఉప్పు కయ్యలు, ఇక్కడ ప్రపంచ స్థాయి ఫ్లేయర్ డి SEL (ఉప్పు పుష్పం) ఇప్పటికీ పురాతన పద్ధతులను ఉపయోగించి నేటి ఉత్పత్తి, కారణము సుందరమైన మధ్యధరా దృష్టితో మరియు సాంస్కృతిక ఆకర్షణలు దాని చర్చి తో, పట్టణం కుడ్య ఎందుకు వృద్ధి చెందాయి. \n  \n  ఒక మధ్యయుగ గోడ అవశేషాలు పాత పోర్ట్ పట్టణం ఒక సాంస్కృతిక మరియు చారిత్రక స్మారక కాపాడబడుతుంది. దగ్గరగా నిర్మించారు ఇళ్ళు కొండ మరియు దాని చర్చి నుండి కేంద్ర చదరపు తీరంలో అవరోహణ తో ఇరుకైన వీధులు మాత్రమే దాని మధ్యధరా పాత్ర నొక్కి. వెనిస్ ప్రభావంతో అభివృద్ధి ఈ ప్రాపంచిక తీర పట్టణం, అడ్రియాటిక్ సాగర తీరంలో అత్యంత ప్రామాణికమైన మరియు అత్యంత ఫోటోజెనిక్ పట్టణాల్లో ఒకటి పరిగణించబడుతుంది. నిర్మాణ పాటు, మారిటైమ్ మ్యూజియం, ఆక్వేరియం మరియు ఇతర ఆకర్షణలు, సందర్శకులు ఈ పట్టణం సంఘటనలు, పాక సమర్పణలు, మరియు సమీపంలోని ప్రత్యేక సహజ లక్షణాలు ఆస్వాదించడానికి వస్తారు. \n  \n  పిరాన్ స్లోవేనియా సుందరమైన మధ్యయుగ పట్టణాలు ఒకటి. గడిచిన కాలం నుంచి రక్షణ గోడలు మరియు ఇతర నిర్మాణ మరియు సాంస్కృతిక లక్షణాలను లవర్స్ లో స్లోవేనియా ఒక వారం, ఒక చారిత్రక పట్టణం నుండి మరొక వెళుతున్న, తీరం నుండి లియూబ్లియన మరియు పానోనియా ప్లెయిన్ ఆల్ప్స్ నుండి ప్రయాణం చేయవచ్చు. \n  \n  పిరాన్ ఉప్పు కయ్యలు, 804 లో స్థాపించబడిన, నేటి సాగర (Lucija, పోర్తోరోజ్), చిన్న Strunjan ఉప్పు కయ్యలు, మరియు పెద్ద Sečovlje ఉప్పు కయ్యలు ప్రాంతంలో ఉప్పు కయ్యలు ఆవరించి. అన్ని సంరక్షించబడిన ఉప్పు కయ్యలు ప్రాంతాల్లో ఇప్పుడు ల్యాండ్స్కేప్ పార్కులు ఉన్నాయి. Strunjan భూదృశ్య పార్కు వద్ద, మీరు ఒక అద్భుతమైన కొండ సముద్రం మీద మహోన్నత కనుగొంటారు, మరియు Sečovlje ఉప్పు కయ్యలు, మీరు మరియు మార్గదర్శక పర్యటనలు తో సంప్రదాయ ఉప్పు ఉత్పత్తి Salt-మేకింగ్ యొక్క మ్యూజియం ఒక సందర్శన గురించి తెలుసుకోవచ్చు. \n  \n  ప్రతి ఆగష్టులో, పిరాన్, ఉప్పుపై ఎదిగిన పట్టణం నీటి మడులు ఫెస్టివల్ పాల్గొనే తేరుకుంటుంది వారు చివరి ఉప్పు పంట వరకు వారి వేసవి ఖర్చు ఎక్కడ Sečovlje saltpans నుండి నీటి మడులు కుటుంబాలు తిరిగి. ప్రధాన సంఘటనలు గ్రాండ్ వయలిన్ వాద్యగాడు మరియు స్వరకర్త గియుసేప్ టార్టినీలను, లో పిరాన్ జన్మించిన అంకితం ఇది టార్టినీలను స్క్వేర్లో జరుగుతాయి. ప్రతి వేసవి, గది సంగీతం యొక్క టార్టినీలను ఫెస్టివల్ పట్టణంలో జరుగుతుంది. పట్టణం, చిత్రకారులు పెరుగుట ప్రేరణ మళ్ళీ సమయం మరియు తిరిగి పేరు, ఇతర ఈవెంట్స్ సంఖ్య అందిస్తుంది. లో పిరాన్ ఈవెంట్స్ క్యాలెండర్ అనుసరించండి!</string>
	<string name="velika">Velika Planina</string>
	<string name="velika_text">వసంత ముగింపు ఆల్పైన్ బయటకు cowbells పశువుల కాపరులు రాక ప్రకటించిన, Velika Planina యొక్క పచ్చిక పీఠభూమి రింగింగ్ మొదలుపెడితే ఉంది. ఇది ఐరోపాలో అతిపెద్ద పశువుల కాపరులు యొక్క స్థావరాలలో ఒకటి ఒక మాయా పీఠభూమి వార్తలు. మరియు మీరు పర్వత పచ్చిక మనోహరమైన జీవితం గురించి తెలుసుకోవడానికి మరియు వారు మీరు కోసం సిద్ధం చేస్తాము పాల గూడీస్ నమూనా ఆహ్వానించబడ్డారు. పచ్చికభూములు ద్వారా ఒక నడక కోసం వెళ్లి లేదా పీఠభూమి గుండా ఒక నడకలో (లేదా పర్వత బైక్) పడుతుంది.\n  పర్వత పచ్చిక అంతటా నడిచి మరియు పెంపుపై సహజ మరియు మానవ పనికివచ్చే ప్రదర్శించటానికి అవకాశాలు పుష్కలంగా n \n  Velika Planina ఆహ్వానాలను మీరు మిస్ అనుకుంటున్నారా లేదు అని. Velika Planina వేగవంతమైన మార్గం Kamniška Bistrica నుండి కేబుల్ కారు ద్వారా ఉంది. అక్కడ నుండి, మీరు ఒక అద్భుతమైన వీక్షణ తో స్వాగతం పలికారు అవుతారు పేరు టాప్, ఒక స్కీ లిఫ్ట్ పడుతుంది. ఒక సవాలు ఇష్టపడతారు వారికి పైకి బాగా గుర్తింపు కాలిబాటల ఒకటి అనుసరించండి. శీతాకాలంలో, స్నేహితులు మరియు కుటుంబం తో కలిసి, మీరు గుర్తుంచుకోవడం ఒక నిజమైన శీతాకాలంలో అద్భుత కథ మాయాజాలం ఒక స్కై వాలు ఉంది. \n  \n  పచ్చిక బయళ్లు పశువుల కాపరులు యొక్క పరిష్కారం కొన్ని 140 గుడిసెలు వుంటారు. దాని స్వాభావిక నిర్మాణం తో, అది Velika Planina యొక్క చిహ్నం వార్తలు. గుడిసెలు దాదాపు నేల డౌన్ చేరుకోవడానికి సంప్రదాయ స్ప్రూస్ గులకరాళ్లు తయారు పైకప్పులతో కవర్ ఉంటాయి. పీఠభూమి నిజంగా వారు మందలు వారి మేత ఉంటాయి వంటి సెప్టెంబర్ వరకు గుడిసెలు ఆక్రమిస్తాయి చేసిన గొర్రెల రావడంతో జూన్ లో సజీవంగా వస్తుంది. పుల్లని పాలు మరియు žganci - - బుక్వీట్ లేదా జొన్న mush వారు వారి ఇంట్లో పాడి రుచికరమైన రుచి కోసం సందర్శకులు ఆహ్వానించండి, లేదా ఒక ప్రామాణికమైన గొర్రెల కాపరి భోజనం సిద్ధం మాత్రమే చాలా సంతోషంగా ఉన్నారు. గుడిసెలను కొన్ని సందర్శకులకు అందుబాటులో ఉన్నాయి, కాబట్టి మీరు ఒక రాత్రి లేదా రెండు ఖర్చు కాలేదు ఎందుకు గొర్రెల విధంగా ఎటువంటి కారణం ఉంది. \n  \n  మంచు మేరీ యొక్క చాపెల్ వద్ద విరామం తీసుకోండి మరియు ఒక ఇరుకైన వృత్తాకార పాదచారుల ద్వారా అందుబాటులో ఉండే ప్రసిద్ధ Vetrnica గుహ, పడుట. పీఠభూమి పశ్చిమ అంచున (Zeleni రాబ్) అక్కడ Luknja (రంధ్రం) అనే సుందరమైన సహజ విండో. (అడవి రాక్ అర్థం) Dovja Griča గుహలో మాత్రమే తొమ్మిది మీటర్ల లోతులో ఉంది దీనిలో Tiha డోలినా లోయ (నిశ్శబ్ద లోయ స్లోవేనే) లో ఉన్న, కానీ స్ఫూర్తిని అనేక జానపద కథలు ప్రసిద్ధి చెందింది. Velika Planina ప్రాంతం యొక్క చీజ్ లక్షణం యొక్క ఒక ప్రత్యేక రకమైన - మరొక సైట్ విలువ సీయింగ్ Preskar మ్యూజియం trnič ఉంచబడతాయి ఉంది. \n  \n  వేసవి లో మీరు మీ అప్ ఒక ప్రామాణికమైన గొర్రెల కాపరి భోజనం తో పీఠభూమిలో ఎంచుకోవచ్చు - పుల్లని పాలు మరియు žganci (బుక్వీట్ mush). గొర్రెల మీరు ఇంట్లో జున్ను మరియు ఇతర పాల ప్రత్యేకతలు మీరు సందర్శించినప్పుడు అందించడానికి సంతోషంగా ఉంటుంది. పీఠభూమిలో ఒకసారి మీరు వంటి jota సంప్రదాయ గొర్రెల కాపరి ఆహార మీ బ్యాటరీలు, రీఛార్జ్ చేయవచ్చు (బీన్ మరియు సౌర్క్క్రాట్ హాట్పాట్ను), ričet (బార్లీ కూర), goulash, సౌర్క్క్రాట్, కార్నియోలా సాసేజ్, బుక్వీట్ žganci లేదా కాటేజ్ చీజ్ తో గాయమైంది కుడుములు తో సాసేజ్ štruklji అని పిలుస్తారు . \n  \n  కింద Velika Planina, సహజమైన ప్రకృతి మధ్యలో, మీరు Kamniška Bistrica నది మూడు కొలనులు కనుగొనడంలో చేస్తాము. వాటిలో తెలిసిన ఉత్తమ పర్వత గృహం డోమ్ v Kamniški Bistrici సమీపంలో ఉన్న దాని ప్రధాన మూలం, ఉంది. మూలం వద్ద మీరు ప్లెక్నిక్ మానర్, ప్రకృతి సహజంగా కలపడానికి బాగా ప్రసిద్ధి స్లోవేనియాన్ ఆర్కిటెక్ట్ రూపొందించిన ఒక గృహం పొందుతారు. వెలికి మరియు మాలి Predaselj, Kamniška Bistrica సన్నని భాగంగా నదీ, మరియు Orglice (హార్మోనికా కోసం స్లోవేనే) జలపాతం కూడా బాగా విలువ చూస్తున్నది: నదీ చేసేదిగా రెండు గోర్జెస్ సందర్శించండి మర్చిపోతే లేదు.</string>
	<string name="logar">Logar</string>
	<string name="logar_text">Logar లోయ (లోగార్స్కా డోలినా) ఐరోపాలో అత్యంత అందమైన ఆల్పైన్ హిమ లోయలు ఒకటి. సంప్రదాయం, మానవునికి మరియు ప్రకృతికి మధ్య హార్మోనిక్ సంతులనం Solčava ప్రాంతం యొక్క ఈ భాగం లో తన హోమ్ దొరకలేదు అసాధారణమైన మరియు దుర్లభమైనవిగా ఉంది. ఈ శాంతియుత భూభాగంలో మీ బసను హైకింగ్, సైక్లింగ్, గుర్రపు స్వారి లేదా ఒక ఫోటో Safari కోసం ఒక అవకాశం పార్క్ చేయండి. పార్క్ కూడా రక్షిత ప్రాంతం విజయవంతంగా నిర్వహణ కోసం ఆల్ప్స్ అవార్డు అంతర్జాతీయ CIPRA ఫ్యూచర్ గెలుచుకుంది. \n  \n  Logar లోయలోని మీరు అడుగడుగునా సహజమైన ఆకుపచ్చ ప్రకృతి ఆరాధిస్తాను చేయవచ్చు. Logar లోయ, ఒక సహజ చారిత్రక మరియు జాతుల కాలిబాట భూదృశ్య పార్కు యొక్క unspoilt ప్రకృతి నడుమ మనోహరమైన nooks మరియు crannies ద్వారా ప్రముఖ ద్వారా ట్రైల్ తీసుకోండి. మీరు అసాధారణ అరుదైన మరియు కూడా అంతరించిపోతున్న పుష్పం జాతులు కనుగొనడంలో అవకాశం ఉంటుంది. లోయ ఉంది గుర్తించదగిన వీటిలో 90 మీటర్ల Rinka జలపాతం దాని అనేక జలపాతాలు, కూడా అంటారు. \n  \n  మీరు సమీపంలో శిఖరాలు కోసం ఆఫ్ సెట్ తర్వాత, సైక్లింగ్ వెళ్ళి, ఒక పర్వత అధిరోహించిన లేదా వారి సహజ వాతావరణంలో జంతువులు కోసం ఫోటో వేట వెళ్ళి మీరు క్రియాశీల సెలవులు ఉంటే. పిల్లలు అద్భుత కథలో అటవీ వారి ఇష్టమైన అద్భుత కథ అక్షరాలు ఆ చర్మము అనేక రోమింగ్ సంతోషము. శీతాకాలంలో లోయలో ముఖ్యంగా, క్రాస్-కంట్రీ స్కీయింగ్ కోసం ఆహ్వానిస్తోంది sledding లోతువైపు స్కీయింగ్ మరియు పర్యటన స్కీయింగ్ కమ్; మరియు మీరు అది అప్ అయితే, మీరు స్తంభింపచేసిన జలపాతాలు పైకి ఆస్వాదించడానికి ఖచ్చితంగా ఉన్నాము. Logar లోయలో మాత్రమే, కానీ కూడా Solčava ప్రాంతం మరియు అప్పర్ సావింజా లోయలో - \n  \n  చెక్క ధాన్యాగారాలు లేదా \n kašče\n  ఒక సమగ్ర సాంస్కృతిక వారసత్వం భాగంగా ఉన్నాయి. వారు నిల్వ ఆహార పదార్థాలు, ముఖ్యంగా ధాన్యాలకు ఉపయోగించేవారు వారు, వ్యవసాయ హోల్డింగ్స్ ఒక అనివార్య భాగంగా ఉన్నాయి. వాటిలో కొన్ని ఇప్పటికీ వారి అసలు ప్రయోజనం కోసం ఉపయోగిస్తారు. అలాగే ఆధ్యాత్మిక రిట్రీట్ హోం చూడండి, Logarski కోట్ Herdsman యొక్క హట్ మరియు క్రీస్తు చాపెల్ కింగ్. ఇతర రెండు కనుగొనబడిన Robanov కోట్ మరియు Matkov కోట్ - \n  \n  Logar లోయ Solčava ప్రాంతం మూడు లోయలు ఒకటి. Solčava ప్రాంతం యొక్క నివాసితులు ఎక్కువ, అధిక పర్వత పొలాలు నివసిస్తారు వీటిలో స్లోవేనియా అత్యధిక ఎత్తులో వ్యవసాయ (Bukovnik, 1,327 మీ). పర్వత కుటీరాలు మరియు శిఖరాలు ఎత్తుపైకి అధిరోహించిన లేదా ఆధారంగా గ్లైడర్ Logar లోయ పైన ఎగురుతుంది. ఈ అందమైన వాతావరణంలో మీ కొత్త సాహసాలను సెట్టింగ్ చేయండి.</string>
	<string name="vine">వరల్డ్స్ ఓల్డెస్ట్ వైన్</string>
	<string name="vine_text">లెంట్ మేర్బోర్ గుండె, ప్రపంచంలోని పురాతన వైన్ నిలయం. పాత వైన్ హౌస్ - కంటే ఎక్కువ 450 సంవత్సరాల వయస్సు వద్ద దాని సొంత మ్యూజియం బడాయి వృక్ష వార్తలు. మేర్బోర్ ఓల్డ్ వైన్ యొక్క చక్కబెట్టుట, సెయింట్ మార్టిన్ యొక్క డే, మరియు ఓల్డ్ వైన్ ఫెస్టివల్ ఓల్డ్ వైన్, సంబరాలు ఈవెంట్స్ సంఖ్య హోస్ట్. ఇది బిలీవ్ లేదా, ఓల్డ్ వైన్ కూడా దాని స్వంత గీతం ఉంది, మరియు స్థానికులు మాత్రమే చాలా మీరు విన్నారా వీలు కీన్ ఉంటాయి. \n  \n  Žametovka లేదా modra kavčina (బ్లీ డి కొలోన్), వయస్సు 400 సంవత్సరాలు నిర్ధారించాయి, ప్రపంచంలో ఇప్పటికీ పండు ఉత్పత్తి పురాతన తీగ వంటి రికార్డ్స్ గిన్నీస్ బుక్ లో జాబితా ఉంది. పాత తీగ టర్కిష్ దండయాత్రల సమయంలో మధ్య యుగం చివరిలో లో మేర్బోర్ నాటిన జరిగినది. సంగ్రామముకు - మరియు బయటపడింది - నేటి ఒకసారి నగరం గోడ భాగంగా ఓల్డ్ వైన్ హౌస్, నగరం యొక్క ఆక్రమణదారులు మరియు రక్షకులు మధ్య తిష్టవేశాయి యుద్ధాలు. \n  \n  మేర్బోర్ మరియు దాని పరిసరాలు నగరం ద్వారా గాస్ట్రోనమిక్ ప్రయాణాలు బయలుదేరుట. మీరు స్టాజెర్స్కా రుచులు విస్తారమైన వివిధ పొందుతారు, మరియు అన్ని మార్గాలను ఓల్డ్ వైన్ హౌస్ మీరు దారి తీస్తుంది \n  \n  పాత వైన్ దాని సొంత మ్యూజియం మాత్రమే వృక్షం -. ఓల్డ్ వైన్ హౌస్. ఒకసారి నగరం గోడ భాగంగా, ఒక WINERY తో హౌస్ నేడు ప్రదర్శంచింది గౌరవనీయులైన వైన్ సంప్రదాయములు, మేర్బోర్ వైన్ ప్రాంతం నుండి ఒక వైన్ tasting గది అందించటం ప్రీమియం వైన్. మరియు ఓల్డ్ వైన్, మేర్బోర్ జరుపుకుంటారు మరియు సమీపంలో అనేక సుందరమైన వైన్ రోడ్లు మరియు వైన్ తయారీ కేంద్రం ప్రగల్భాలు. \n  \n  ఈ ప్రీమియం ఫెస్టివల్ కార్యక్రమం ఓల్డ్ వైన్ మరియు లో మేర్బోర్ సెయింట్ మార్టిన్ యొక్క విందు, అతిపెద్ద సెయింట్ మార్టిన్స్ డే వేడుక తో ముగుస్తాయి ఆచార ద్రాక్ష పంట అక్టోబర్ ప్రారంభమవుతుంది పాక, వైన్ మరియు సాంస్కృతిక రుచికరమైన వ్యూహం తో స్లొవేనియా. మీరు స్లోవేనియన్ వైన్ నిర్మాతలు, ముఖ్యంగా స్టాజెర్స్కా ప్రాంతం నుండి ఆ ఆఫర్ కలిగి ఉత్తమ అనుభవించడానికి చెయ్యగలరు. సంప్రదాయ పాక డిలైట్స్ అభిమానులు స్థానిక చెఫ్ ద్వారా ప్రామాణిక వంటలలో నమూనా చెయ్యగలరు, మరియు అన్ని ఆఫ్ రౌండ్ ఒక ఉత్తేజకరమైన సాంస్కృతిక కార్యక్రమం కూడా ఉంది. \n  \n  రెండవ అతిపెద్ద స్లోవేనియాన్ నగరం మేర్బోర్ కంటే ఎక్కువ 400 సంవత్సరాల చరిత్ర కలిగిన ప్రపంచంలోని పురాతన వైన్ prides కూడా. మేర్బోర్ యొక్క గ్రామీణ ఈ గౌరవనీయులైన వైన్ "మహిళ" నుండి మూడు వైన్ మార్గాలు ఉన్నాయి మరియు మీరు వాటిని మీ సైకిల్ తొక్కడం చేయవచ్చు. మూడు వైన్ మార్గాలు వ్యక్తిగత పాయింట్లు గ్రాజ్ నుండి మేర్బోర్ అంతర్జాతీయ ఆర్చ్డ్యూక్ జోహన్ ట్రైల్ తో కనెక్ట్. మీరు చాలా ఉత్సాహభరితంగా సైకిల్ ఒకటి కాకపోతే, మీరు కూడా ఒక విద్యుత్ సైకిల్ తొక్కడం మరియు ఈ రహదారుల వెంట రైడ్ చేయవచ్చు.</string>
	<string name="regions">ప్రాంతాలు</string>
	<string name="regions_text">స్లోవేనియాలో, ఒక నాలుగు వివిధ ప్రపంచాలకు ఒకే రోజులో, దేశం కూడా మారుమూల మూలలు లియూబ్లియన రాజధాని నగరం నుండి కేవలం రెండు గంటల దూరంలో ఎందుకంటే అనుభవించవచ్చు. తూర్పు పానోనియా సాదా యొక్క ప్రశాంత అందాన్ని పర్వత ఆల్ప్స్ నుండి మీ వీక్షణ సాగుతుంది స్లోవేనియా ఆకుపచ్చ గుండె లో. మధ్యధరా స్లోవేనియా, దాని తీర ప్రాంత నగరములు మరియు అద్భుతమైన కర్స్ట్ తో, మీరు అన్ని దాని అందం లో తెలుసుకుంటారు కోసం వేచి ఉంది. రాజధాని నగరంలో శక్తివంతమైన పల్స్ ఫీల్, పరిసర ప్రాంతంలో ప్రకృతి మరియు సంస్కృతి యొక్క అందం అన్వేషించండి. \n  \n  మీరు ఆకుపచ్చ స్లోవేనియా అందం మీరు ప్రసిద్ధ లేక్ రక్తస్రావాన్ని మరియు ప్రియమైన లేక్ Bohinj యొక్క కోణాన్ని ఆనందించండి వంటి అనిపించవచ్చు. సుందరమైన ఆల్పైన్ శిఖరాలు మరియు లోయలు జూలియన్ ఆల్ప్స్, ట్రిగ్లావ్ నేషనల్ పార్క్, శక్తివంతమైన కామ్నిక్ మరియు సావింజా ఆల్ప్స్, మరియు ఆకుపచ్చ పోహోర్జే పర్వతాలతో స్వీకరించారు నడుమ బహిరంగ కోసం లెక్కలేనన్ని అవకాశాలు ఉన్నాయి. విమానాలు వరకు మేర్బోర్ గాని తల, ప్రపంచంలోని పురాతన ద్రాక్షతోట తో నగరం క్రాంజ్స్కా గోరా యొక్క ప్రఖ్యాత విడిది, కోరోస్కా అద్భుతమైన ప్రాంతం లేదా సోకా నది లోయ సందర్శించండి - మీరు వెళ్ళి ఎక్కడ ఉన్నా, ఒక అద్భుతమైన అనుభవం మీరు జరుపుతున్నారు. \n  \n  ఉండగా వాటియొక్క మధ్యయుగం పట్టణం కేంద్రాలు పిరాన్, Izola మరియు కోపెర్ ప్రలోభపెట్టు సందర్శకులు మధ్యధరా పట్టణాలు, దాని సెలవు ఆకర్షణలు పోర్తోరోజ్ ఆహ్వానాలను వాటిని. ఉప్పు పంటకోత Sečovlje ఉప్పు కయ్యలు పని వద్ద హార్డ్ చూడవచ్చు, మరియు పోస్టోజ్నాలను కేవ్, Škocjan గుహలు మరియు Vilenica గుహ కర్స్ట్ భూమిపై అత్యంత అద్భుతమైన భూగర్భ ప్రపంచాల ఉన్నాయి. ఈ ప్రాంతంలో కూడా నోబెల్ Lipizzaner గుర్రం నిలయం. గోరిస్కా Brda యొక్క వైన్ అధికంగా కొండలు భూమి దాని మనోహరమైన అధిక నాణ్యత సుగంధ వైన్ ప్రసిద్ధి చెందింది, మరియు మీరు పర్యాటక పొలాలు మరియు వైన్ తయారీ కేంద్రం లో రుచి. అద్భుతమైన రుచి మరియు సాహసాలు దాని పదివేలు, Vipava లోయ కూడా ప్రతిష్టాత్మక లోన్లీ ప్లానెట్ సిఫార్సు చేయబడింది, ప్రయాణ దిగ్గజం గైడ్బుక్. \n  \n  తూర్పు స్లోవేనియా విస్తృత యొక్క భూమి, ఓపెన్ ఖాళీలను మరియు రోలింగ్ దృశ్యాలు, కొంగలు, గాలి గిలక్కాయలు, ఫ్లోటింగ్ మిల్లులు, వైద్యం జలాలు శక్తి పాయింట్లు, సుందరమైన రోలింగ్ ద్రాక్షతోటలను ప్రత్యేక సంప్రదాయాలు మరియు మాండలికాలు, ముఖ్యంగా, దానిని యొక్క నిలయం, మరియు వెచ్చని మరియు ఉపచారం ప్రజలు. ఈ భూభాగం బలోపేతం చేసే మరియు మీరు తిరిగి ఉత్తేజపరిచేందుకు సహజ ఉష్ణ స్పాలు అనేకం ఉన్నాయి. మీరు స్థానిక రుచికరమైన రుచి, మరియు ఒక అందమైన ద్రాక్షతోట కుటీర ద్రాక్ష నడుమ రాత్రంతా ఉండగలరు పర్యాటకం పొలాలు, యొక్క అనుకూలతలు మరియు ఆతిథ్య కనుగొనండి. గత relive, మీరు అనేక ఘనమైన కోటలు సందర్శించవచ్చు. \n  \n  లియూబ్లియన మరియు దాని పరిసరాలు వారి సందర్శకులు వారి సెలవులు ఖర్చు చూపిస్తాయి మరియు ఆస్వాదించడానికి లెక్కలేనన్ని అవకాశాలు అందిస్తున్నాయి. ఆకుపచ్చ రాజధాని యువ వ్యవస్థాపకులు, పరిశోధకులు, కళాకారులు, విద్యార్థులు, మరియు అందమైన అన్ని విషయాలు ప్రేమికులకు, రూపొందించినవారు వివిధ ఆలోచనలు కోసం పిలుస్తారు. నగరం నుండి ఒక సంక్షిప్త విరామం కోసం, లియూబ్లియన అనేక సమీపంలోని ఆకర్షణలు శీఘ్రంగా ఆక్సెస్ అందిస్తుంది, అనేక రోజుల ప్రయాణాలకు ఒకటి కొనసాగుతాయి. మీరు గాని, Kočevsko ప్రాంత అడవులలో ఎలుగుబంటి రాజ్యం ఎంటర్ పశువుల కాపరులు సంప్రదాయం గురించి తెలుసుకోవడానికి లేదా UNESCO వరల్డ్ హెరిటేజ్ సైట్స్ భూమిగా అందమైన చారిత్రక పట్టణాలు సందర్శించవచ్చు.</string>
	<string name="active">Active సెలవులు</string>
	<string name="active_text">ఒక శిఖరం అధిరోహించిన. కాలినడకన లేదా బైక్ ద్వారా. మీ పిల్లలు తో సుందరమైన స్కీ పల్లాలు ఆనందించండి. అడ్రినాలిన్ అనుభూతి. పీల్చే తాజాదనం. ఒక గుర్రం మీద ఆకుపచ్చ అడవులు, నీటి పక్కన, గోల్ఫ్ కోర్సుల్లో మధ్యలో. క్రియాశీల విన్యాసాల ప్రపంచం ఎంటర్. \n  \n  పర్వత స్లోవేనియా గుండె లో మీ సెలవు కేటాయిస్తున్నారు. మార్క్ మరియు ఏర్పాటు హైకింగ్ ట్రైల్స్ యొక్క 10,000 కిలోమీటర్ల డైనమిక్ మరియు తాకబడని స్వభావం ద్వారా వల్క్. మీరు 175 పర్వత కుటీరాలు నుండి ఎంచుకోండి లేదా హైకర్లు కోసం హోటళ్ళు మరియు శిబిరాలు ఒక రాత్రిని గడపవచ్చు. హైకింగ్ మరియు పర్వతాలు యొక్క తాజాదనాన్ని పీల్చే వెళ్ళండి. \n  \n  స్లోవేనియా డైనమిక్ ప్రకృతి దృశ్యాలు, వారి లెక్కలేనన్ని సహజ అందాలను తో, ఒక బైకింగ్ సెలవు కోసం ఆదర్శ ఉన్నాయి. ఇక్కడ, మీరు, మీ స్నేహితులు, మరియు మీ కుటుంబం కోసం తగిన ట్రైల్స్ కనుగొనేందుకు ఖచ్చితంగా. మధ్యధరా వాతావరణం యొక్క ప్రభావం వల్ల, మీరు దాదాపు అన్ని సంవత్సరం పొడవునా స్లోవేనియా బైకింగ్ వెళ్ళవచ్చు. \n  \n  స్లోవేనియా లేదా నీటి సమీపంలో కార్యకలాపాలు దాదాపుగా కాల్ ఇది సహజ నీటి వనరులు, సమృద్ధిగా ఉంది. సముద్ర, సరస్సులు, నదులు లో నీటిలో లేదా ఈత కొలనులు మీరు రిఫ్రెష్. సెయిల్ మరియు నీటి మీద సర్ఫ్ మరియు గాలి మీ జుట్టు వలయములుగా వీలు. ఉన్నపళంగా తెడ్డు బోర్డింగ్ ఆస్వాదించడంతో లేదా క్రిస్టల్-స్పష్టమైన జలాల మీద పడవ వరుస. మీరు అడ్రినాలిన్ రష్ భావిస్తున్నారు? కయాకింగ్ లేదా కనోయింగ్, వైట్ వాటర్ రాఫ్టింగ్ అనుభవించండి మరియు ఇరుకైన గోర్జెస్ అందాలను కనుగొనడంలో. ఫిషింగ్ వెళ్ళి లేదా నెమ్మదిగా తెప్ప స్లోవేనియాన్ నదులలో విశ్రాంతిని. \n  \n  మీరు ప్రత్యేక అనుభవాలు ఆనందించండి లేదా? మీ ఆత్మ Rejoices మరియు మీ గుండె పౌండ్ల చేసినప్పుడు. టేక్ ఒక విభిన్న దృక్కోణం నుండి స్లోవేనియా పరిశీలించి. , గాలి నుండి భూభాగం చూడండి పరుగెత్తటం నీటి ధ్వని వినడానికి అడ్రినాలిన్ ఉద్రిక్తత అనుభూతి. ఈ ఒక మరపురాని జీవితం ఈవెంట్ లోకి మీ సెలవులు మార్చడానికి అని ఒక అనుభవం ఉంది. \n  \n  స్లోవేనియా గోల్ఫ్ కోర్సులు ఐరోపాలో అత్యంత అందమైన ఉన్నాయి. విలక్షణ దృశ్యాలు, ద్రాక్ష మరియు కొండలు మధ్య, పానోనియాన్ మైదానం అంచున సెట్ ఆల్పైన్ శిఖరాలు క్రింద, మరియు కావ్యంలాగా సాగిపోతూ కార్స్ట్ భూభాగంలో ఉంటాయి. స్లొవేనియా లోపల తక్కువ దూరాలు కారణంగా, మీరు ఒక గంట లోపల లియూబ్లియన నుండి గోల్ఫ్ క్లబ్బులు చాలా చేరతాయి. \n  \n  ఈక్వెస్ట్రియానిజం మరియు స్లోవేనియాలోని గుర్రపు స్వారి Lipica స్టడ్ ఫార్మ్, ప్రపంచ ప్రసిద్ధ Lipizzaner గుర్రాల ఊయల ఒక శతాబ్దాల పాత సంప్రదాయం ధన్యవాదాలు ఉన్నాయి. అనేక గుర్రపు స్వారీ కేంద్రాలు, పర్యాటక క్షేత్రాల పెంపక కేంద్రాలు మీరు జీను లో స్లోవేనియా అనుభవాన్ని అందించడానికి. \n  \n  వడగళ్ళు ఆకాశంలో నృత్యం మరియు ఒక అద్భుతమైన శీతాకాలంలో ప్రకృతి దృశ్యం రూపొందించినప్పుడు, అది మంచు కొన్ని ఆనందించండి సమయం ఉంది. బాగా సంరక్షించిన స్కీ పరుగులు అదనంగా, అనేక ఇతర శీతాకాల కార్యకలాపాలు స్లోవేనియా మీరు ఎదురుచూచు. మంచు మరియు మంచు మీద మరపురాని విన్యాసాల ప్రపంచం ఎంటర్.</string>
	<string name="biking">బైకింగ్</string>
	<string name="biking_text">బైక్ స్లోవేనియా అన్వేషించండి. స్లోవేనియా యొక్క డైనమిక్ ప్రకృతి దృశ్యాలు, వారి లెక్కలేనన్ని సహజ అందాలను తో, ఒక బైకింగ్ సెలవు కోసం ఆదర్శ ఉన్నాయి. \n  \n  ఇక్కడ, మీరు, మీ స్నేహితులు, మరియు మీ కుటుంబం కోసం తగిన ట్రైల్స్ కనుగొనేందుకు ఖచ్చితంగా. మధ్యధరా వాతావరణం యొక్క ప్రభావం వల్ల, మీరు దాదాపు అన్ని సంవత్సరం పొడవునా స్లోవేనియా బైకింగ్ వెళ్ళవచ్చు. \n  \n  హాప్ ఒక సైకిల్ మీద మరియు, స్లోవేనియా అత్యంత విస్తృతమైన అడవిలో ట్రైల్స్ పాటు ఒక రైడ్ పడుతుంది సెంట్రల్ స్లోవేనియా సుందరమైన పీఠభూమి అధిరోహించు మరియు పర్వత ప్రకృతి దృశ్యాలు ద్వారా ఒక రైడ్ ఆనందించండి. మీరు కూడా సైకిల్పై నగరం వీధులు మరియు ప్రదేశములు అన్వేషించవచ్చు.</string>
	<string name="bohinj">లేక్ Bohinj</string>
	<string name="bohinj_text">బహిరంగ కోసం అంతులేని అవకాశాలు స్లోవేనియా అతిపెద్ద సహజ సరస్సు. \n  \n 
లేక్ Bohinj ఒక హిమ లోయలో ఉన్న మరియు అది నీటిలో దాదాపు 100 మిలియన్ క్యూబిక్ మీటర్ల కలిగి ఉంది - పాత Bohinj జోక్ ప్రకారం: అది పెద్ద తగినంత ఉంటే ఒక బకెట్ కంటే ఎక్కువ. ఏటవాలుగా అవరోహణ సరస్సు బేసిన్ సాపేక్షంగా సజావుగా ఆకారంలో మరియు నిస్సార ప్రాంతాల్లో ఉంది. వేసవిలో నీటి ఉష్ణోగ్రత 22 ° C వరకు పెరుగుతుంది; శీతాకాలంలో, సరస్సు కొన్నిసార్లు ఘనీభవిస్తుంది. భారీ వర్షపాతం తర్వాత 3 మీటర్ల - నీటిమట్టం 2 తేలుతుంది. \n  \n  సరస్సు నీరు సంవత్సరానికి మూడు సార్లు పునరుద్ధరిస్తారు. ముఖ్య ఉపనది Savica ఉంది, మరియు ప్రధాన కాలువ సావా Bohinjka ఉంది. మరింత నీటి మూడవ ఉత్తర తీరం వెంట సరస్సు ఉపరితలం కింద కర్స్ట్ బుగ్గల నుంచి సరస్సు లోకి ప్రవహిస్తుంది కంటే. భారీ వర్షపాతం సమయంలో, కర్స్ట్ జలాల Pršivec HILLSIDE న Govic వసంత వలె అల్లరిచిల్లరిగా. \n  \n  లేక్ Bohinj నీటి కార్యకలాపాలు అన్ని సంవత్సరం పొడవునా కోసం ఖచ్చితంగా ఉంది - ఈత, పడవ స్వారీ, గాలి సర్ఫింగ్ నుండి, కయాకింగ్ లేదా చలికాలంలో (కొన్నిసార్లు) కూడా మంచు స్కేటింగ్, వెచ్చని నెలల్లో కనోయింగ్, ఫిషింగ్ మరియు డైవింగ్. సందర్శకులు ఒక అద్భుతమైన పర్యాటక పడవ రైడ్ పడుతుంది లేదా కేవలం తీరం వెంట ఒక సడలించడం బయటికి వెళ్లేవాడు. మంచు పేర్కొంటూ ఒక ఎంపికను ఉంటే, దయచేసి మీరు మాత్రమే స్కేట్ మరియు మీ స్వంత బాధ్యత వద్ద మంచు మీద నడిచే తెలుసుకోవాలి. మేము మీరు చాలా జాగ్రత్తగా ఉండాలి సిఫార్సు!</string>
	<string name="spa">స్పా విరామం మరియు నీటి సరదాగా</string>
	<string name="spa_text">స్లోవేనియాన్ స్పాలు అన్ని సీజన్లలో ఈత కోసం బాహ్య మరియు ఇండోర్ నీటి ప్రాంతాలు మెండుగా ఉన్నాయి. అంతేకాక, వారు కూడా స్లయిడ్లను తో మర్దన మరియు చికిత్సా కొలనులు, మరియు చాలా ఆకర్షణీయమైన నీటి పార్కులు ఉన్నాయి. పిల్లలకు వినోదం కూడా అందుబాటులో ఉంది. \n  \n  స్లోవేనియా అన్ని థర్మల్ ఆరోగ్య రిసార్ట్స్ ఉష్ణ నీటి లేక సముద్రపు నీరు వివిధ ఆహ్లాదకరమైన ఉష్ణోగ్రతలు వేడి ఆధునిక ఈత కొలనులను కలిగి. ఈ కొలనులు జల మర్దన, whirlpools, మరియు ఇతర రిలాక్సింగ్ అంశాలకు ప్రదేశాలు. కొన్ని ఆరోగ్య రిసార్ట్స్ ఒలింపిక్-పరిమాణ కొలనులను కలిగి. \n  \n  స్పాస్ శీఘ్ర నీటి చూట్స్, నెమ్మదిగా నదులు, సర్ఫింగ్ ప్రాంతాల్లో, మరియు ధైర్యంగలవానిగా స్లయిడ్లను తో పెద్ద బహిరంగ నీటి పార్కులు నీరు అడ్వెంచర్స్ ప్రేమ వారికి అప్పీల్ తో. వాటిలో ఒక 360-డిగ్రీ లూప్ తో మొదటి నీటి స్లయిడ్ ఉంది. \n  \n  మీరు పూల్ వెళ్ళండి ఉంటే, మీరు గుంపు వ్యాయామం సరదాగా క్షణాలు మీకు అందించడానికి మరియు మీ ఆరోగ్య సంరక్షణ తీసుకునే ఒక బోధకుడు, తో ఆనందించండి చేయవచ్చు. నీరు ఏరోబిక్స్ మరియు వ్యాయామం యొక్క ఇతర రూపాలకు వివిధ రకాల, మీ సర్క్యులేషన్ మెరుగు మీరు మంచి ఆవిరైపో అనుమతిస్తుంది, మరియు మీ శ్వాసక్రియ కండరాల బలోపేతం. మరియు వారు వినోదంగా ఉన్నావు. \n  \n  కొలనులు పాటు, స్లోవేనియాన్ స్పాలు కూడా అనేక బహిరంగ సన్ బాత్, ఆహార మరియు పానీయాల ప్రదేశాలను కల్పిస్తున్నాయి. కొన్ని స్పాలు కూడా nudists కోసం డాబాలు సన్ బాత్ కలిగి. ముఖ్యంగా వేసవిలో, పిల్లలకు అనేక ఇతివృత్త సాహసాలను ఉన్నాయి. \n  \n  ఎక్కువగా స్లోవేనియన్ స్పాలు పిల్లలు తప్పటడుగులు వేసేవారికి మరియు సుందరమైన కొలనులు కోసం కిడ్డీ కొలనులను కలిగి. పిల్లలు అనుకూలమైన వినోదం అడ్వెంచర్స్ మరియు మరింత ప్రసిద్ధ స్థానిక మరియు ఇతర గురించి కథలు, నాయకులు పూర్తి. మీట్ dwarves మరియు దయ్యములు, పైరేట్స్ మరియు భారతీయులు! పిల్లలు మరియు పిల్లల సంరక్షణ కోసం మసాజ్ కూడా అందుబాటులో ఉన్నాయి.</string>
	<string name="Otras_apps">ఇతర అనువర్తనాలు</string>
	<string name="Acerca">గురించి</string>
	<string name="Rate">రేటు</string>
	<string name="about">గురించి</string>
	<string name="subject1">ఈ అనువర్తనం వద్ద ఒక లుక్ కలవారు!</string>
	<string name="textoabout">Mymma సోటో ద్వారా కాన్సెప్ట్ \n  APlanetBit \n  చిహ్నాలు భూమి నుండి \n  http://www.icons-land.com అభివృద్ధి</string>
	<string name="version">సంస్కరణ: Telugu</string>
	<string name="extra_text1">ఈ అప్లికేషన్ చాలా ఉపయోగకరంగా ఉంది!\n  ఇది nTry! \n  https://play.google.com/store/apps/details?id=</string>
	<string name="mensaje_cookies">"ఆదేశం 2002/58 ప్రకారం / యూరోపియన్ పార్లమెంట్ మరియు కౌన్సిల్ యొక్క EC ఈ సైట్ పరికర ఐడెంటిఫైయర్లు సామాజిక మీడియా ఫీచర్లను అందించడానికి మరియు ట్రాఫిక్ విశ్లేషించడానికి క్రమంలో, కంటెంట్ మరియు ప్రకటనలను వ్యక్తిగతీకరించడానికి ఉపయోగిస్తారు అని సమాచారం. మేము కూడా ఈ నిర్దేశకాలను భాగస్వామ్యం మరియు మా సోషల్ మీడియా భాగస్వాములు, ప్రకటనల మరియు వెబ్ అనలిటిక్స్ మీ పరికరంలో ఇతర సమాచారం. http://lagatera.dynu.net మరిన్ని వివరాలకు "</string>
	<string name="map_of_slovenia">మ్యాప్</string>
	<string name="vocabulario">పదజాలం</string>
	<string name="slovenia">స్లొవేనియా</string>
</resources>