<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> 
<resources>
	<string name="app_name">Tabhair cuairt ar An tSlóivéin HD</string>
	<string name="toast_tts_inicializado">Tá inneall Téacs-Chun-Caint túsaithe i</string>
	<string name="toast_tts_error">Tharla earráid agus initializing Text-To-Caint inneall</string>
	<string name="toast_redir">Ag Atreorú chuig Google Súgartha téacs a inneall Urlabhra a shuiteáil</string>
	<string name="toast_set_language">Socrú TTS teanga le Slóivéinis</string>
	<string name="hola">zdravo -- Dia dhuit</string>
	<string name="di_hola">zdravo</string>
	<string name="adios">Zbogom -- Slán</string>
	<string name="di_adios">Zbogom</string>
	<string name="buenosdias">Dobro jutro -- Maidin mhaith</string>
	<string name="di_buenosdias">Dobro jutro</string>
	<string name="buenas_tardes">Dober večer -- Tráthnóna maith</string>
	<string name="di_buenas_tardes">Dober večer</string>
	<string name="buenas_noches">Lahko noč -- Oíche mhaith</string>
	<string name="di_buenas_noches">Lahko noč</string>
	<string name="hasta_luego">Se vidimo kasneje -- Feicfidh mé ar ball thú</string>
	<string name="di_hasta_luego">Se vidimo kasneje</string>
	<string name="hasta_manana">Se vidiva jutri -- Fheiceann tú amárach</string>
	<string name="di_hasta_manana">Se vidiva jutri</string>
	<string name="quetal">Kako ste? -- Conas tá tú?</string>
	<string name="di_quetal">Kako ste?</string>
	<string name="bien_gracias">počutim se dobro -- Tá mé ag mothú go maith</string>
	<string name="di_bien_gracias">počutim se dobro</string>
	<string name="buen_provecho">dober tek -- Bon Appetite</string>
	<string name="di_buen_provecho">dober tek</string>
	<string name="me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš? -- An féidir leat cabhrú liom?</string>
	<string name="di_me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš?</string>
	<string name="cuanto_cuesta">Koliko je to? -- Cé mhéad é?</string>
	<string name="di_cuanto_cuesta">Koliko je to?</string>
	<string name="no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan -- Ní féidir liom labhairt Sloveninan</string>
	<string name="di_no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan</string>
	<string name="necesito_un_medico">rabim zdravnika -- dhíth orm dochtúir</string>
	<string name="di_necesito_un_medico">rabim zdravnika</string>
	<string name="soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije -- I\n m ní ó tSlóivéin</string>
	<string name="di_soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije</string>
	<string name="de_donde_eres">Kje si? -- Cé as tú?</string>
	<string name="di_de_donde_eres">Kje si?</string>
	<string name="me_llamo_paul">Moje ime je Peter -- Is é mo ainm Peter</string>
	<string name="di_me_llamo_paul">Moje ime je Peter</string>
	<string name="como_se_llama">Kaj ti je ime? -- Cad is ainm duit?</string>
	<string name="di_como_se_llama">Kaj ti je ime?</string>
	<string name="arriba">navzgor -- suas</string>
	<string name="di_arriba">navzgor</string>
	<string name="abajo">navzdol -- Dún</string>
	<string name="di_abajo">navzdol</string>
	<string name="izquierda">Levi -- Chlé</string>
	<string name="di_izquierda">Levi</string>
	<string name="derecha">Prav -- Ceart</string>
	<string name="di_derecha">Prav</string>
	<string name="centro">Bližnji -- Meán</string>
	<string name="di_centro">Bližnji</string>
	<string name="delante">spredaj -- Tosaigh</string>
	<string name="di_delante">spredaj</string>
	<string name="detras">Nazaj -- Ar ais</string>
	<string name="di_detras">Nazaj</string>
	<string name="encima">Več kot -- Thar</string>
	<string name="di_encima">Več kot</string>
	<string name="debajo">Spodaj -- faoi</string>
	<string name="di_debajo">Spodaj</string>
	<string name="lo_siento">Žal -- Tá brón orm</string>
	<string name="di_lo_siento">Žal</string>
	<string name="por_favor">Prosimo -- Le do thoil</string>
	<string name="di_por_favor">Prosimo</string>
	<string name="gracias">Hvala vam -- Go raibh maith agat</string>
	<string name="di_gracias">Hvala vam</string>
	<string name="de_nada">Ni za kaj -- Tá failte romhat</string>
	<string name="di_de_nada">Ni za kaj</string>
	<string name="muchas_gracias">Najlepša hvala -- Go raibh míle maith agat</string>
	<string name="di_muchas_gracias">Najlepša hvala</string>
	<string name="no_gracias">Ne, hvala -- Níl, go raibh maith agat</string>
	<string name="di_no_gracias">Ne, hvala</string>
	<string name="encantado">Lepo te je bilo srečati -- Is deas liom bualadh leat</string>
	<string name="di_encantado">Lepo te je bilo srečati</string>
	<string name="esta_bien">To je v redu -- Is é sin ceart go leor</string>
	<string name="di_esta_bien">To je v redu</string>
	<string name="un_cafe">Ena kava, prosim -- caife amháin, le do thoil</string>
	<string name="di_un_cafe">Ena kava, prosim</string>
	<string name="una_cerveza">Eno pivo prosim -- beorach, le do thoil</string>
	<string name="di_una_cerveza">Eno pivo prosim</string>
	<string name="el_bano">Kje je stranišče? -- Cá bhfuil an toilette?</string>
	<string name="di_el_bano">Kje je stranišče?</string>
	<string name="la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim? -- Níorbh fhéidir leat a thabhairt dom an roghchlár, le do thoil?</string>
	<string name="di_la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim?</string>
	<string name="una_tortilla">Ena omleta, prosim -- omelette amháin, le do thoil</string>
	<string name="di_una_tortilla">Ena omleta, prosim</string>
	<string name="una_paella">Nekateri Golaz prosim -- Roinnt Golaž le do thoil</string>
	<string name="di_una_paella">Nekateri Golaz prosim</string>
	<string name="la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim? -- Níorbh fhéidir leat a thabhairt dom an bille, le do thoil?</string>
	<string name="di_la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim?</string>
	<string name="desayuno">zajtrk -- bricfeasta</string>
	<string name="di_desayuno">zajtrk</string>
	<string name="comida">Kosilo -- lón</string>
	<string name="di_comida">Kosilo</string>
	<string name="cena">večerja -- dinnéar</string>
	<string name="di_cena">večerja</string>
	<string name="cuchara">Spoon -- Spúnóg</string>
	<string name="di_cuchara">Spoon</string>
	<string name="tenedor">vilice -- Forc</string>
	<string name="di_tenedor">vilice</string>
	<string name="cuchillo">nož -- Knife</string>
	<string name="di_cuchillo">nož</string>
	<string name="pan">kruh -- Arán</string>
	<string name="di_pan">kruh</string>
	<string name="vaso">steklo -- Gloine</string>
	<string name="di_vaso">steklo</string>
	<string name="agua">voda -- Uisce</string>
	<string name="di_agua">voda</string>
	<string name="servilleta">prtiček -- naipcín</string>
	<string name="di_servilleta">prtiček</string>
	<string name="camarero">Natakar -- waiter</string>
	<string name="di_camarero">Natakar</string>
	<string name="me_gusta">všeč mi je -- Is maith liom é</string>
	<string name="di_me_gusta">všeč mi je</string>
	<string name="si">Da -- Is ea</string>
	<string name="di_si">Da</string>
	<string name="no">Ne -- Níl</string>
	<string name="di_no">Ne</string>
	<string name="es_posible">Lahko bi bilo -- D\n fhéadfadh sé a bheith</string>
	<string name="di_es_posible">Lahko bi bilo</string>
	<string name="nunca">Nikoli -- riamh</string>
	<string name="di_nunca">Nikoli</string>
	<string name="siempre">Nenehno -- I gcónaí</string>
	<string name="di_siempre">Nenehno</string>
	<string name="a_veces">včasih -- uaireanta</string>
	<string name="di_a_veces">včasih</string>
	<string name="hoy">danes -- Inniu</string>
	<string name="di_hoy">danes</string>
	<string name="ayer">včeraj -- Inné</string>
	<string name="di_ayer">včeraj</string>
	<string name="manana">jutri -- Amárach</string>
	<string name="di_manana">jutri</string>
	<string name="coche">avto -- Car</string>
	<string name="di_coche">avto</string>
	<string name="avion">plane -- plána</string>
	<string name="di_avion">plane</string>
	<string name="tren">vlak -- traein</string>
	<string name="di_tren">vlak</string>
	<string name="autobus">Avtobus -- Bus</string>
	<string name="di_autobus">Avtobus</string>
	<string name="bicicleta">koles -- Rothar</string>
	<string name="di_bicicleta">koles</string>
	<string name="hotel">Hotel -- Óstán</string>
	<string name="di_hotel">Hotel</string>
	<string name="habitacion">soba -- seomra</string>
	<string name="di_habitacion">soba</string>
	<string name="habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo -- Tá mé in áirithe seomra amháin</string>
	<string name="di_habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo</string>
	<string name="hasta_pronto">Se vidiva kmalu! -- Feicfidh mé go luath thú!</string>
	<string name="di_hasta_pronto">Se vidiva kmalu!</string>
	<string name="Salir">An slí amach</string>
	<string name="basic_data">bunsonraí</string>
	<string name="basic_data_text">"Sonraí Basic \n  limistéar talún \n  20273 km cearnach, a coillteach 66% ceantair, 28% ceantair talmhaíochta agus 3% faoi fhoirgnimh limistéir \n  \n Population \n 2.06m (1 Eanáir, 2015; Poblacht na Slóivéine Oifige Staidrimh)\n  ionaid uirbeacha nmain \n Population i \n 000 (1 Eanáir, 2015; Poblacht na Slóivéine Oifige Staidrimh) \n Ljubljana (caipiteal): 287.2 \n Maribor: 112.3 \n Kranj: 55.9 \n Celje: 48.8 \n Climate \n Mediterranean ar an gcósta, intíre ilchríochach \n Weather i Ljubljana (airde 295 méadar) \n Hottest mí: Iúil, 21 ° C; mhí is fuaire: Eanáir, -1 ° C (uasmhéid laethúil meán agus íosta); míonna is tirime: Eanáir agus Feabhra, 75 mm báistí meán = mhí is fliche: Meitheamh, 183 mm bháisteach meán \n Language \n Slovene \n Weights agus bearta\n  córas nMetric \n Currency \n The euro (€), a tháinig in áit an tolar Slóivéinis (SIT) ar 1 Eanáir 2007 ar ráta malairte seasta de SIT239.64: € 1 \n Time\n  chloig none chun tosaigh ar GMT; dhá uair an chloig chun tosaigh i rith an tsamhraidh \n Fiscal bliain\n  bliain nCalendar\n  Laethanta saoire nPublic\n  1st nJanuary (Lá Caille ), 8 Feabhra (Lá Preseren), 16-17 Aibreán (Lá na Cásca agus Luan Cásca), 27 Aibreán (Éirí Amach i gCoinne an Lá Gairm), 01-02 bealtaine (Lá an Lucht Oibre), 25 Meitheamh (Lá Náisiúnta), 15 Lúnasa ( Deastógáil na Maighdine Muire), 31 Deireadh Fómhair (Lá Reifirméisin), 1 Samhain (Lá Cuimhneacháin), 25 Nollaig (Lá Nollag), 26 Nollaig (Neamhspleáchas agus Aontachta Náisiúnta Lá \n  "</string>
	<string name="arrival">Conas a teacht</string>
	<string name="arrival_text">"Tá Rochtain Éasca \n Slovenia suite i Lár na hEorpa agus teorainneacha Iodáil, an Ostair, an Ungáir agus an Chróit. Tá sé ach uair an chloig tiomáint cúpla ar shiúl ó na Veinéise nó Vín. Is tSlóivéin inrochtana go héasca ó na tíortha comharsanacha, mar tá sé naisc bóithre agus iarnróid maith , le eitiltí laethúla ó go leor cathracha Eorpacha. Ós rud é go bhfuil sé tír cósta, is féidir leat a fháil freisin go tSlóivéin muir. \n  \n By Car \n Most na ngluaisteán isteach tSlóivéin ag mhótarbhealaí, a bhfuil freisin an bealach is éasca chun taisteal ar fud an tír. tá sé éasca chun taisteal na bóithre na Slóivéine i gcarr, ós rud é go bhfuil siad go maith agus go soiléir comharthaí. Cé go bhfuil roinnt bóithre áitiúla caol agus foirceannadh, a thiomáint chomh maith leo mar sin féin taitneamhach agus d\n athraigh. le haghaidh tiomáint ar mhótarbhealaí, tá sé éigeantach do shon go bhfuil vignette. \n  \n By Air \n in Chomh maith leis na eitiltí laethúla go leor cathracha Eorpacha, tá dhá soláthraithe eitilte chostas íseal ag eitilt ó na príomh-aerfort idirnáisiúnta Slóivéinis Jože Pučnik Liúibleána. tá siad Easyjet agus Wizz Aeir, ag eitilt go dtí Londain agus An Bhruiséil. An chuid is mó eitiltí go Ljubljana atá déanta ag an t-aon aerlíne Slóivéine Adria Airways. Is féidir leat eitilt chomh maith le ceann de na haerfoirt coigríche i gcomharsanacht in aice le, agus rochtain tSlóivéin ó ann de bhus, traein nó carr ar cíos. \n  \n By Bus \n Buses reáchtáil go tSlóivéin ó go leor cathracha Eorpacha. I tSlóivéin, is féidir leat a fháil freisin an chuid is mó de na bailte agus an tuath bhus. Má ritheann siad feadh na mbóithre áitiúla, is féidir an chuid is stopadh ag stad bus in aon lonnaíocht. Is féidir leat a cheannach ticéad bus díreach ó an tiománaí bus, agus stadanna ag bus mór is féidir leat a cheannach chomh maith le ticéad bus do dháta faoi leith. \n  \n By Traenach \n Trains go tSlóivéin siúl go laethúil ó go leor cathracha Eorpacha. Más rud é taisteal ar an traein, is féidir freisin a thiomána i gcarr codlata. Níl ach na traenacha Iarnróid Slóivéinis rith timpeall tSlóivéin, leis na cláir ama agus praghasliostaí atá foilsithe ar an leathanaigh ghréasáin. Is féidir leat a cheannach ticéad ag gach stáisiún traenach chomh maith ar an traein. traenacha Slóivéinis bata chun na tráthchláir a. \n  \n By Bád nó Sailboat \n From beal-DFómh, tá turais go minic bád cumhacht ard-luas ó Veinéise, Trieste, Poreč agus Rovinj. Ó am go chéile, sroicheann longa Cruise mór go Koper. Má thagann tú le do soitheach féin, ba chóir a fhios go bhfuil na trasrianta teorann idirnáisiúnta amháin i Koper agus Piran, agus ó Bhealtaine go Deireadh Fómhair i Izola chomh maith. I Izola, Koper agus Portorož, tá muiríní nua-aimseartha ar fáil le haghaidh feistiú. In áiteanna éagsúla ar chósta na Slóivéine, is féidir leat cíos bád seoil. \n  \n By Rothar \n Naturally, is féidir leat a fháil freisin go tSlóivéin rothar, cibé acu trí marcaíocht na bóithre nó ag cur an traein. De réir rothar, is féidir leat tiomáint ar gach bóthar sa tSlóivéin. Is iad na heisceachtaí amháin na expressways agus mótarbhealaí. Tá cosc ​​freisin a thiomána do rothar ar feadh an foraoise agus sléibhe cosáin. \n  "</string>
	<string name="climate">aeráid</string>
	<string name="climate_text">"Is féidir le aeráide aeráide \n The den Slóivéine a chur síos mar aeráid tipiciúil Eorpacha ilchríochach tionchar le te, samhraí tirim agus Winters cothrom fuar, cé go bhfuil na ceantair chósta agus na hísealchríocha i ndeisceart aeráid tionchar Meánmhara. Is é Eanáir an mhí is fuaire le rith an lae teocht de ghnáth thart ar náid sa tuaisceart, ach i gcásanna áirithe míonna an gheimhridh a bheith an-fhuar le teocht i bhfad faoi bhun náid agus láidir, gaoth thuaidh fuar, ar a dtugtar Bora, go háirithe sna réigiúin sléibhtiúla, ina bhfuil an aimsir tionchar mór ag an aice láimhe hAlpa. tá titim sneachta trom nó fiú snowstorms féidir freisin ar roinnt laethanta ann; Is é an meánlíon bliantúil na laethanta le sneachta níos lú ná 40 sna réigiúin ísle-talamh agus suas go dtí 120 lá i réigiúin sléibhtiúla na Slóivéine sna ceantair chósta fada buan. Tá tréimhsí sioc agus sneachta go leor annamh mar gheall ar an tionchar a imirt ar na teochtaí uisce te na farraige Meánmhara. \n  \n in teocht an lae tsamhraidh teacht 20-25 ° C, ach somet Imes go leor airde, 30 ° C nó níos mó. Sa chuid is mó den am is aimsir tirim le geasa Mostly, cé gur féidir Thunderstorms uaireanta trom tarlú ag an deireadh an lae, go háirithe sna réigiúin sléibhtiúla. Is Iúil an mhí is teo le teocht an meán de 22 ° C. Precipitation Bhliantúil athraíonn 400 mm sna limistéir ísealchríocha ó dheas, agus suas go dtí 1000 mm sna réigiúin sléibhtiúla. \n  \n The aimsir is fearr May-Meán Fómhair, nuair a bhíonn laethanta te agus an oíche fionnuar, cé go rains níos san earrach ná sa samhradh. Fhómhair agus an gheimhridh de ghnáth beag fuar agus fliuch, agus is minic foggy sna réigiúin sléibhtiúla \n  \n Required éadaí:. Cottons \n Lightweight agus línéadaigh i rith mhíonna an tsamhraidh; teo meán-meáchain do heavyweights agus rainwear i rith an gheimhridh. Féadfar sweater bheith ag teastáil san oíche nó i do trekking i sléibhte, fiú amháin i rith an tsamhraidh \n  \n Koeppen-Geiger aicmiú:. Is féidir le \n The Aeráide na Slowenia a rangú mar CFB Aeráide; aeráid tais te temperated leis an mhí is teo ísle ná 22 ° C os cionn an meán agus ceathrar nó níos mó mhí os cionn 10 ° C os cionn average.The aeráid de roinnt limistéir chósta na Slóivéine a aicmiú mar CFA Aeráide; te temperated aeráid Meánmhara leis an mhí is teo os cionn 22 ° C os cionn na coinníollacha meán agus tais i gcaitheamh na bliana. \n  "</string>
	<string name="attractions">Díol spéise do thurasóirí Turistic</string>
	<string name="attractions_text">"Tá go leor nithe turistic atá deas le feiceáil sa tSlóivéin cosúil leis an Loch Bled, Postojna phluais, Triglav Páirc Náisiúnta, Isonzo an Motorrail, Piran, Velika Planina, Logar agus go leor eile \n  \n  Is féidir leat taitneamh a bhaint as an tSlóivéin in aon mhí den bhliain agus is féidir leat a dhéanamh go leor cineálacha de na turasóireachta i sórt sin go bhfuil a country.There beag gníomhaíochtaí cosúil le rothaíocht, fálróid, dreapadóireachta, laethanta saoire gníomhacha, Limistéir faoi Chosaint Speisialta agus ionaid saoire, uaimheanna, nádúr, bia agus fíon, cultúr, siopadóireacht, spraoi teaghlaigh, casinos , agus mar sin de \n \n  Ticeáil an cnaipí seo a leanas. "</string>
	<string name="bled">loch Bled</string>
	<string name="bled_text">"Loch Bled \n  (Slóivéinis: Blejsko jezero; Gearmáinis: Bleder Féach, Veldeser See). Tá loch sna hAlpa Julian de Spáinn, an réigiúin Carniolan Uachtarach na northwestern Slóivéine, i gcás ina ag síneadh sé an baile na Bled\n  Is nThe limistéar cheann scríbe turasóireachta . Is é an loch 35 km (22 míle) ó Liúibleána Aerfort Idirnáisiúnta agus 55 km (34 míle) ó na cathrach caipitil, Liúibleána. "</string>
	<string name="postoina">Postoina Uaimheanna</string>
	<string name="postoina_text">"Postojna Cave \n  (Slóivéinis: Postojnska JAMA; Gearmáinis: Adelsberger Grotte; Iodáilis: Grotte di Postumia). Is 24,340 m córas uaimh fada carst aice Postojna, southwestern tSlóivéin\n  Is nit an dara-is faide córas uaimh sa tír (tar éis an Córas Migovec) [chomh maith le ceann amháin de a láithreáin turasóireachta barr. na phluais a bhí cruthaithe ag an Abhainn Pivka. "</string>
	<string name="triglav">Triglav</string>
	<string name="triglav_text">"\n  Triglav Páirc Náisiúnta (TNP): Tá (Slóivéinis Triglavski pháirc Narodni) an pháirc amháin náisiúnta sa tSlóivéin Bunaíodh é san fhoirm ina nua-aimseartha i 1981 agus tá sé suite sa chuid northwestern na tíre, faoi seach ar an chuid thoir theas den. . Alpine massif \n Mount Triglav, na buaic is airde de Julian hAlpa Seasann, beagnach i lár an pháirc náisiúnta Ó sé na gleannta leathadh amach radially, soláthar uisce go dhá chóras abhann mór le a bhfoinsí sna hAlpa Julian de Spáinn,:. an SOCA agus an Sava, ag sileadh leis an Aidriadach agus Mhuir Dhubh, faoi seach "</string>
	<string name="isonzo">Isonzo</string>
	<string name="isonzo_text">"An SOCA (pronounced [soːtʃa] sa tSlóvéinis) nó Isonzo (pronounced [izontso] i Iodáilis) (ainmneacha eile Friulian: Lusinç, Gearmáinis: Sontig, Laidin: Aesontius nó Isontius) Is 138-ciliméadar (86 míle) abhainn fada go shreabhann tríd an iarthair tSlóivéin (96 ciliméadar nó 60 mhíle) agus san Iodáil northeastern (43 ciliméadar nó 27 mhíle).\n  abhainn NAN Alpine i gcarachtar, ina luíonn foinse i nGleann Trenta sna hAlpa Julian de Spáinn, i northwestern tSlóivéin, ag airde de 876 méadar (2874 troigh). [3] ritheann an abhainn anuas na bailte Bovec, Kobarid, Tolmin, Kanal ob Soci, Nova Gorica (i gcás ina bhfuil sé thrasnaigh ag an Droichead Solkan), agus Gorizia, ag dul isteach sa Mhuir Aidriad in aice leis an baile na Monfalcone. tá córas nival-báistiúla ina gcúrsa uachtair agus bháistiúil-nival ina gcúrsa níos ísle. \n Prior don Chéad Chogadh Domhanda, an chuid abhainn déanta den teorainn idir Ríocht na hIodáile agus an Impireacht Austro-Ungáiris. [citation gá] Le linn an Chéad Chogadh Domhanda, bhí sé ar an ardán den troid searbh idir an dá thír, culminat áirítear i gCath Caporetto i 1917 "</string>
	<string name="motorail">Motorail</string>
	<string name="motorail_text">"Traenacha iompar Motorail ar an líne idir Bohinjska Bistrica, Podbrdo agus an chuid is mó na Soci, agus a reáchtáil tríd an tollán iarnróid is faide Slóivéinis \n \n  riamh ag iarraidh a dul ar thuras níos faide i gcarr gan a bheith a thiomáint an t-achar? Ansin déan iarracht an tseirbhís motorail , ina ndéanann do charr agus tú scíth a ligean agus taitneamh a bhaint as an turas traenach. \n  traenacha iompar Motorail ar an líne idir Bohinjska Bistrica, Podbrdo agus an chuid is mó na Soci, agus a reáchtáil tríd an tollán is faide na Slóivéine iarnróid, an tollán Bohinj, ag nascadh Carniola Uachtarach sa Tuaisceart na Slóivéine leis an trá Littoral sna traenacha iardheisceart. Motorail Is féidir le gluaisteáin, veaineanna, pickups, agus veaineanna camper nach mó ná 3m ar airde agus 2.4m ar leithead iompar. "</string>
	<string name="piran">Piran</string>
	<string name="piran_text">Tá an baile is áille ar chósta na Slóivéine fhás le cabhair ó salann. Na pannaí salann Piran, i gcás an chéad scoth fleur de sel (bláth salainn) a tháirgtear go fóill sa lá atá inniu ag baint úsáide as modhanna aois-sean, bhí an fáth ballaí na Meánmhara pictiúrtha bhaile, lena séipéal d\n fhonn agus nithe cultúrtha, bhí rath agus bláth. Tá \n  \n  An baile port d\n aois le iarsmaí de bhalla meánaoiseach chosaint mar shéadchomhartha cultúrtha agus stairiúla. sráideanna cúnga le tithe a tógadh go dlúth anuas ón cnoc agus a séipéal leis an chearnóg lárnach ar chósta béim ach ar a charachtar Meánmhara. Seo baile worldly cósta, a forbraíodh faoi thionchar na Veinéise, a mheastar a bheith ar cheann de na bailte is mó barántúla agus is photogenic ar chósta Aidriadach. Chomh maith le hailtireacht, an Músaem Muirí, ar aquarium agus nithe eile, flock cuairteoirí go dtí an baile chun taitneamh a bhaint ar imeachtaí, na tairiscintí cócaireachta, agus gnéithe nádúrtha in aice láimhe speisialta. \n  \n  Piran ar cheann de na bailte meánaoiseach pictiúrtha na Slóivéine. Is féidir le Lovers de bhallaí cosanta agus gnéithe ailtireachta agus cultúrtha eile ó haimsire atá caite taisteal sa tSlóivéin ar feadh seachtaine, ag dul ó bhaile stairiúil amháin go ceann eile, ó chósta go Ljubljana, agus ó na hAlpa go dtí an Plain Pannonian. \n  \n  An Piran Salt Pans, a bunaíodh i 804, cuimsithe na pannaí salann i réimse an lae inniu muiríne (Lucija, Portorož), an lú Strunjan Salt Pans, agus an níos mó Secovlje Salt Pans. Is iad na réimsí ar fad na pannaí salann caomhnaithe anois páirceanna tírdhreacha. Ag an bPáirc an Tírdhreacha Strunjan, beidh tú teacht ar aill dochreidte foluain os cionn na farraige, agus ar an Secovlje Salt Pans, is féidir leat foghlaim faoi an táirgeadh salann traidisiúnta le turais threoraithe agus cuairt ar an Músaem Salt-Déanamh. \n  \n  Gach Lúnasa, Piran, baile a d\n fhás ar salann ceiliúradh, Féile Saltern go revives ar ais na dteaghlach saltern as na Craigmaddyroe Secovlje, i gcás ina mbeadh siad a chaitheamh a gcuid samhraí go dtí an fómhar salann deiridh. Bíonn na príomhimeachtaí ar siúl i gCearnóg Tartini, atá tiomanta do na veidhlín virtuoso mhór agus cumadóir Giuseppe Tartini, a rugadh i Piran. Gach samhradh, glacann an Féile Tartini an cheoil aireagail ar siúl sa bhaile. An baile, i gcás ina ar ais chuig péintéirí arís agus arís eile go inspioráid a fháil, ar fáil chomh maith le roinnt imeachtaí eile. Lean an féilire imeachtaí i Piran!</string>
	<string name="velika">Velika Planina</string>
	<string name="velika_text">Is é an deireadh an earraigh nuair na cowbells amach ar an Alpach féarach an Planina Velika Plateau tús ag glaoch, ag fógairt teacht na herdsmen. Tá sé ina Plateau draíochta le ceann de na lonnaíochtaí na herdsmen mó san Eoraip. Agus tá tú ag cuireadh chun foghlaim faoin saol suimiúil ar an fhéarach sliabh agus sampla an goodies déiríochta beidh siad a ullmhú ar do shon. Téigh ag siúl tríd na móinéir nó a ghlacadh hike (nó rothar sléibhe) ar fud an Plateau.\n  Cuireadh n \n  Velika Planina le neart deiseanna do siúlóidí agus hikes ar fud an féarach sliabh taispeáint inspéise nádúrtha sa léann nach mbeidh tú ag iarraidh a chailleann. Is é an bealach is tapúla chun Velika Planina i gcarr cábla ó Kamniška Bistrica. Ó ann, is féidir leat a chur ar ardaitheoir sciála go dtí an barr, i gcás ina mbainfidh tú a bheith greeted d\n fhonn iontach. Is féidir leo siúd a fearr dúshlán leanúint ar cheann de na cosáin dea-marcáilte chun an barr. Sa gheimhreadh, níl fána sciála a conjure suas le scéal fairy gheimhridh fíor duit a mheabhrú, mar aon le cairde agus teaghlaigh. \n  \n  Cuimsíonn lonnaíochta Na herdsmen ar an fhéarach 140 botháin. Leis an ailtireacht tréith, tá sé an siombail Velika Planina. Na botháin atá clúdaithe le díonta déanta as shingles Sitceach traidisiúnta a bhaint amach beagnach síos go dtí an talamh. An Plateau Tagann ndáiríre beo i mí an Mheithimh, le teacht na haoirí a áitiú na botháin go dtí Meán Fómhair mar claonadh a bhíonn siad a féarach tréad. Tá siad ach ró-sásta cuireadh a thabhairt do chuairteoirí a bhfuil blas ar a n-delicacies déiríochta homemade, nó fiú a ullmhú lón aoire barántúla ar - bainne géar agus žganci - ruán nó mush arbhar. Tá cuid de na botháin atá ar fáil do chuairteoirí, mar sin níl aon chúis nach bhféadfaí tú a chaitheamh oíche nó dhó mar na haoirí a dhéanamh. \n  \n  Glac sos ag an séipéal Sneachta Mary agus baintear úsáid as an cáiliúil Vetrnica uaimh, a bhfuil rochtain trí cosán caol ciorclach. Ar an imeall thiar an Plateau (Zeleni Rob) níl fuinneog nádúrtha pictiúrtha ar a dtugtar Luknja (poll). Is é an uaimh Dovja Griča (a chiallaíonn carraig fiáin) suite i ngleann Tiha Dolina (Slóivéinise le gleann ciúin), rud nach bhfuil ach naoi méadar ar doimhneacht, ach ar a dtugtar le haghaidh an leor scéalta béaloidis a spreag é. Eile is ea an bhfaca fiú shuíomh Preskar Músaem áit a bhfuil trnič coinnithe - de chineál speisialta de tréith cáise an cheantair Velika Planina. \n  \n  Sa samhradh is féidir leat a phiocadh suas duit féin ar an Plateau le lón ina aoire barántúla ar - bainne géar agus žganci (mush ruán). Beidh na haoirí a bheith sásta a thairiscint duit cáis homemade agus speisialtachtaí déiríochta eile nuair a thugann tú cuairt. Chomh luath agus ar an Plateau is féidir leat recharge do cadhnraí le bia aoire traidisiúnta, ar nós jota (pónaire agus sauerkraut hotpot), ričet (eorna stew), goulash, ispíní le sauerkraut, Carniola ispíní, žganci ruán nó dumplings rollta le cáis teachín a dtugtar štruklji . \n  \n  Faoi Velika Planina, i measc na nádúr pristine, go mbainfidh tú amach trí Springs na habhann Kamniška Bistrica. Is é an fearr aithne acu a phríomhfhoinse, atá suite in aice leis an sliabh thaisceadh Dom v Kamniški Bistrici. Ag an fhoinse go mbainfidh tú teacht Plečnik Manor, a thaisceadh deartha ag an ailtire Slóivéine cáiliúla sa chaoi is go chumasc go nádúrtha leis an tírdhreach. Cé rianú an abhainn ná déan dearmad cuairt a thabhairt ar dhá gorges: Veliki agus Mali Predaselj, an chuid cúinge an Bistrica Kamniška riverbed, agus an Orglice (Slóivéinis do harmonica) Eas freisin fiú go maith go bhfaca.</string>
	<string name="logar">Logar</string>
	<string name="logar_text">Tá an Logar Valley (Logarska dolina) ar cheann de na gleannta oighreach is áille Alpach san Eoraip. Is é an t-iarmhéid armónach idir traidisiún, fear agus nádúr a fuair a bhaile sa chuid seo den Réigiún Solčava araon eisceachtúla agus deacair a fháil. Déan do fanacht sa tírdhreach síochánta pháirc deis do hiking, rothaíocht, marcaíocht horseback nó Safari grianghraf. Tá an pháirc freisin, a bhuaigh an idirnáisiúnta CIPRA Todhchaí i nGradam hAlpa do bhainistíocht rathúil an cheantair a chosaint. \n  \n  Sa Ghleann Logar féidir leat admire nádúr glas pristine ag gach céim. Tóg an Conaire tríd an Ghleann Logar, rian stairiúil agus eitneagrafaíoch nádúrtha tosaigh tríd na nooks agus crannies suimiúil amidst nádúr gan mhilleadh an pháirc tírdhreacha. Feicfidh tú go mbeadh an deis chun a fháil amach urghnách, annamha agus fiú i mbaol speiceas bláth. Tá an gleann ar a dtugtar freisin le haghaidh a easanna go leor, an ceann is suntasaí i measc a bhfuil an 90-méadar Rinka bhFál. \n  \n  Má tá sé laethanta saoire gníomhacha go bhfuil tú tar éis gur féidir leat a leagtar amach do na beanna in aice láimhe, téigh ag rothaíocht, tóg sléibhe nó dul ag fiach grianghraf d\n ainmhithe ina dtimpeallacht nádúrtha. Páistí taitneamh a bhaint as fánaíochta na foraoise scéal fairy go seithí go leor dá gcuid carachtair scéal fairy is fearr leat. gheimhridh tá an ghleann ag tabhairt cuireadh go háirithe do sciáil trastíre, sledding, sciáil síos an cnoc agus sciála camchuairte Tar; agus má tá tú suas go dtí sé, tá tú cinnte chun taitneamh a bhaint dreapadh an easanna reoite. Tá \n  \n  granaries adhmaid nó \n kašče\n  mar chuid lárnach den oidhreacht chultúrtha - ní hamháin i nGleann Logar, ach freisin sa réigiún Solčava agus an Savinja Gleann Uachtarach. Bhí siad ina cuid riachtanach na ngabháltas talmhaíochta, mar a úsáideadh iad le haghaidh earraí bia, go háirithe grán a stóráil. Tá cuid acu fós in úsáid chun a n-aidhm bhunaidh. Chomh maith leis sin féach ar an baile na Retreat Spioradálta, Hut an Kot Logarski Herdsman agus an Séipéal Chríost an Rí. \n  \n  Tá an Gleann Logar ar cheann de thrí gleannta i Réigiún Solčava - an dá cheann eile a fuair sé amach go bhfuil Robanov Kot agus Matkov Kot. An chuid is mó de chónaitheoirí Solčava Réigiúin ina gcónaí ar fheirmeacha ard-sléibhe, i measc a bhfuil an bhfeirm is airde atá suite i tSlóivéin (Bukovnik, 1327 m). Tóg suas an cnoc chun na botháin sléibhe agus beanna nó soar os cionn an Ghleann Logar in faoileoir. Déan an timpeallacht álainn an leagan síos le haghaidh do chuid eachtraí nua.</string>
	<string name="vine">Domhain Vine Is Sine</string>
	<string name="vine_text">An croí na Maribor, an Carghas, baile chun an vine is sine sa domhan. Ag níos mó ná 450 bliain d\n aois tá sé an gléasra ach amháin boasting a músaem féin - an Sean-Vine House. Maribor ina hóstach ar roinnt imeachtaí ag ceiliúradh an Sean-Vine, ar nós an Bearradh na Sean Vine, Lá Naomh Máirtín, agus an Sean-Vine Féile. Creid nó ná creid, tá an Sean-Vine fiú ar a amhrán féin, agus muintir na háite iad ach freisin fonn chun ligean éisteacht leat é. \n  \n  Žametovka nó Modra kavčina (Bleu de Cologne), dheimhnigh ag 400 bliain d\n aois, tá liostaithe sa Leabhar Guinness Taifead mar an vine is sine sa domhan a tháirgeadh go fóill torthaí. bhí curtha ag an vine d\n aois i Maribor ag deireadh na Meánaoise i rith na ionraí Tuircis. chonaic sé - agus mhair - na cathanna a raged idir na ionróirí agus cosantóirí na cathrach, don Sean-Vine House of raibh lá atá inniu ann aon uair amháin mar chuid den bhalla cathrach. \n  \n  Socraigh amach ar thurais gastronomic tríd an gcathair na Maribor agus a dtimpeallacht. Is féidir leat taitneamh a bhaint ar éagsúlacht leathan de blasanna Štajerska, agus beidh gach cosáin tú mar thoradh ar an Sean-Vine House \n  \n  Tá an Sean-Vine an gléasra ach amháin lena músaem féin -. an Sean Vine House. Chomh luath agus mar chuid den bhalla cathrach, an teach sa lá atá inniu showcases oidhreacht fíon venerable, le winery agus fíon blaiseadh thairiscint seomra fhíonta préimhe ón réigiún fíon Maribor. Agus chun ceiliúradh a dhéanamh ar an Sean-Vine, Maribor agus gcomharsanacht boast bóithre fíon pictiúrtha iomadúla agus wineries. \n  \n  Le sraith de cócaireachta, fíon agus cultúrtha delicacies Tosaíonn an ócáid ​​féile préimhe i mí Dheireadh Fómhair leis an fómhar fíonchaor deasghnách an Sean-Vine agus Dúnann le Lá Fhéile Naomh Máirtín i Maribor, ceiliúradh Lá Naomh Máirtín mó i An tSlóivéin. Beidh tú in ann dul i dtaithí ar an chuid is fearr go bhfuil táirgeoirí fíon Slóivéinis, go háirithe iad siúd ó réigiún Štajerska, go thairiscint. Beidh lucht leanúna na delights cócaireachta traidisiúnta a bheith in ann a bhlaiseadh miasa barántúla ag príomhchócaire áitiúla, agus tá clár cultúrtha spreagúil do bhabhta gach sé amach ann freisin. \n  \n  An dara chathair is mó Slóivéinis Maribor prides féin le fíniúna is sine sa domhan, a bhfuil níos mó ná 400 bliain d\n aois. Tá trí bhealach fíona as an fíon venerable "bhean" go dtí an tuath na Maribor agus is féidir leat turas ar do rothar ar iad. pointí aonair de na trí bealaí fíon iad a bhaineann le idirnáisiúnta tArd-Diúc Johann Conaire ó Graz go Maribor. Mura bhfuil tú ar cheann de na is mó rothaithe díograiseach, is féidir leat turas freisin rothar leictreach agus taistil ar na bóithre.</string>
	<string name="regions">Réigiúin</string>
	<string name="regions_text">I tSlóivéin, ar féidir le duine taithí a fháil ceithre shaol éagsúla in aon lá amháin, ós rud é go bhfuil fiú na coirnéil remotest den tír ach thart ar dhá uair an chloig ar shiúl ó phríomhchathair na Liúibleána. I gcroílár glas na Slóivéine do Síneann tuairim ó na hAlpa sléibhte ar an áilleacht tranquil an plain Pannonian san oirthear. Meánmhara tSlóivéin, lena bailte cósta agus an carst néal, ag fanacht leat chun a fháil amach go i ngach a áilleacht. Más mian leat, an Pulse bríomhar an phríomhchathair, féachaint ar an áilleacht an nádúir agus an chultúir sa cheantar máguaird. \n  \n  Is féidir leat a bhraitheann ar an áilleacht na Slóivéine glas mar taitneamh a bhaint as tú d\n fhonn an cáiliúil Loch Bled agus an beloved Loch Bohinj. Tá deiseanna countless do gníomhaíochtaí amuigh faoin aer amidst na beanna Alpach pictiúrtha agus gleannta glactha ag na hAlpa Julian de Spáinn, Triglav Páirc Náisiúnta, an Kamnik mighty agus Savinja hAlpa, agus na Sléibhte Pohorje glas. Ceachtar ceann a Maribor, an chathair leis an grapevine is sine sa domhan, an ceann scríbe saoire cáil ar Kranjska Gora, an réigiún néal a chur ar Koroška, ​​nó tabhair cuairt ar an Abhainn SOCA Valley - is cuma cá dtéann tú, ar awaits taithí dochreidte agat. \n  \n  Cé na bailte Meánmhara Piran, Izola agus cuairteoirí entice Koper lena n-lár na mbailte meánaoiseacha, cuirí Portorož dóibh a mheallann saoire. Is féidir le lucht bainte salann a bheith le feiceáil ag obair go dian ar an Secovlje Salann Pans, agus an Carst le Postojna Cave, Škocjan phluais agus Vilenica uaimh bródúil as an chuid is mó saol faoi thalamh néal a chur ar an phláinéid. Tá an réigiún freisin baile chun an capall Lipizzaner uasal. Is é an talamh na cnoic fíniúna-saibhir de Goriška Brda clú ar a mhealladh fíona aramatacha ard-chaighdeán, agus is féidir leat blas ag feirmeacha turasóireachta agus i wineries. Leis an iliomad cách spreagúil agus eachtraí, tá an Ghleann Vipava curtha molta freisin ag an Lonely Planet rá, treoirleabhar an taisteal ollmhór. \n  \n  Eastern tSlóivéin ar thalamh de leathan, páirceanna oscailte agus tírdhreacha rollta, storks, gaoth-rattles, muilte snámh, uiscí leighis, pointí fuinnimh, fíonghoirt pictiúrtha rollta, traidisiúin uathúil agus canúintí, agus, níos tábhachtaí, tá sé sa bhaile a te agus daoine fáilteach. Tá an tírdhreach saibhir i Limistéir faoi Chosaint Speisialta teirmeach nádúrtha a neartú agus ath-energize tú. Faigh amach an cairdiúlacht agus fáilteachais na bhfeirmeacha turasóireachta, áit ar féidir leat blas delicacies áitiúil, agus fanacht thar oíche i dteachín fhíonghoirt fheictear amidst bhfíonghort. Chun relive an am atá caite, is féidir leat cuairt a thabhairt caisleáin maorga iomadúla. \n  \n  Ljubljana agus a dtimpeallacht a thairiscint a gcuid cuairteoirí deiseanna countless a chaitheamh a gcuid laethanta saoire, a iniúchadh, agus taitneamh a bhaint as. Is é an caipiteal glas eol do smaointe bunaidh éagsúla cruthaithe ag fhiontraithe óga, taighdeoirí, ealaíontóirí, mic léinn, agus an lovers de gach rud álainn. I gcás sos gearr ó na cathrach, dul ar cheann de na leor lá-turais, mar go dtugann Liúibleána rochtain thapa ar roinnt nithe in aice láimhe. Is féidir leat dul isteach ceachtar an ríocht an marc donn i bhforaoisí an réigiúin Kočevsko, foghlaim faoi thraidisiún na herdsmen nó tabhair cuairt ar bhailte stairiúla a fheictear inscribed mar UNESCO Suímh Oidhreachta Domhanda.</string>
	<string name="active">Laethanta Saoire Gníomhach</string>
	<string name="active_text">Tóg cruinniú mullaigh. De bhun nó ag rothar. Bain sult as fánaí sciála álainn le do leanaí. Más mian leat, an adrenaline. húire inhale. I lár na foraoisí glas, ar chapall, in aice le huisce, maidir le cúrsaí gailf. Cuir isteach an saol na eachtraí gníomhach. \n  \n  Caith do laethanta saoire i gcroílár na sléibhte Slóivéine. Siúl tríd an dinimiciúil agus nádúr untouched le 10,000 ciliméadar de rianta hiking marcáilte agus socraíodh. Is féidir leat a roghnú as 175 botháin sléibhe nó oíche a chaitheamh in óstáin agus campaí do hikers. Téigh hiking agus inhale an húire na sléibhte. \n  \n  An tírdhreacha dinimiciúil na Slóivéine, lena n-áilleacht nádúrtha countless, atá oiriúnach le haghaidh laethanta saoire rothaíocht. Anseo, tá tú cinnte a cosáin oiriúnach do tú, do chairde, agus do theaghlach a aimsiú. Mar gheall ar an tionchar a imirt ar an aeráid na Meánmhara, is féidir leat dul rothaíocht i tSlóivéin beagnach i gcaitheamh na bliana. \n  \n  tSlóivéin saibhir i bhfoinsí uisce nádúrtha, a ghlaoch beagnach do ghníomhaíochtaí ar nó in aice leis an uisce. Athnuaigh féin le snámh san fharraige, lochanna, aibhneacha nó i linnte snámha. Sail agus surf ar an uisce agus lig an ghaoth curl do chuid gruaige. Bain sult as i seasamh suas bordáil paddle nó a chéile an bád ar na huiscí criostail-soiléir. An mbraitheann tú Rush adrenaline? Taithí uisce bán rafting, kayaking nó curachóireacht agus a fháil amach na beauties na an gorges caol. A scíth a ligean, iascaireacht dul nó mall rafta síos na haibhneacha na Slóivéine. \n  \n  An bhfuil tú taitneamh as eispéiris speisialta? Nuair a bheidh do lúcháir anam agus do punt croí. Féach ar tSlóivéin ó thaobh éagsúla. Féach ar an tírdhreach ón aer, éisteacht leis an fuaim an uisce rushing, a bhraitheann ar an teannas adrenaline. Is é seo an taithí a athrú ar do laethanta saoire i ócáid ​​an saol unforgettable. \n  \n  na cúrsaí gailf na Slóivéine i measc na is áille san Eoraip. Tá siad leagtha síos i dtírdhreacha tipiciúil ar an imeall an Plain Pannonian, i measc fíonghoirt agus cnoic rollta, faoi bhun cruinnithe mullaigh Alpach, agus sa tírdhreach carst idyllic. De bharr na n-achar gearr laistigh tSlóivéin, is féidir leat teacht mó de na clubanna gailf ó Liúibleána laistigh d\n uair an chloig. \n  \n  acu eachaíochta agus marcaíocht horseback sa tSlóivéin traidisiún na céadta bliain d\n aois a bhuíochas leis an Lipica Graí Feirme, an cliabhán an clú domhanda Lipizzaner capaill. ionaid eachaíochta leor, feirmeacha turasóireachta agus ranches a thairiscint duit an taithí na Slóivéine sa diallait. \n  \n  Nuair damhsa snowflakes sa spéir agus tírdhreach gheimhridh iontach a chruthú, tá sé in am go bhfuil roinnt spraoi ar an sneachta. Chomh maith le Ritheann sciála dea-choimeádta, go leor gníomhaíochtaí an gheimhridh eile ag fanacht leat sa tSlóivéin. Cuir isteach an saol na eachtraí unforgettable ar sneachta agus oighear.</string>
	<string name="biking">Biking</string>
	<string name="biking_text">Déan iniúchadh ar tSlóivéin ag rothar. Na tírdhreacha dinimiciúil na Slóivéine, lena n-áilleacht nádúrtha countless, atá oiriúnach le haghaidh laethanta saoire rothaíocht. \n  \n  Anseo, tá tú cinnte a cosáin oiriúnach do tú, do chairde, agus do theaghlach a aimsiú. Mar gheall ar an tionchar a imirt ar an aeráid na Meánmhara, is féidir leat dul rothaíocht i tSlóivéin beagnach i gcaitheamh na bliana. \n  \n  Hop ar rothar agus a chur ar turas ar feadh an chosáin trí foraoise is fairsinge Slóivéine, ascend an Plateau pictiúrtha i Lár tSlóivéin agus taitneamh a bhaint as turas trí tírdhreacha hilly. Is féidir leat iniúchadh a dhéanamh freisin ar na sráideanna na cathrach agus cearnóga ar rothar.</string>
	<string name="bohinj">loch Bohinj</string>
	<string name="bohinj_text">An loch is mó nádúrtha i tSlóivéin deiseanna endless le haghaidh gníomhaíochtaí amuigh faoin aer. \n  \n 
Loch Bohinj suite i ngleann oighreach agus tá sé beagnach 100 milliún méadar ciúbach d\n uisce - dar le joke Bohinj sean: níos mó ná buicéad má tá sé go leor mór. Is é an cuan íslitheach loch géar réasúnta múnlaithe go réidh agus nach bhfuil aon limistéir éadomhain. Sa samhradh, ardaíonn an teocht an uisce go 22 ° C; sa gheimhreadh, freezes an loch uaireanta. Ardaíonn leibhéal an uisce 2 - 3 mhéadar i ndiaidh báisteach throm. Tá\n  uisce n \n  Loch athchóirithe trí huaire in aghaidh na bliana. Is é an fo-abhainn is mó ar an Savica, agus is é an t-distributary mó an Bohinjka Sava. Níos mó ná sreabhadh an tríú cuid de an t-uisce isteach sa loch as na Springs carst faoi dhromchla loch feadh an chladaigh thuaidh. Le linn báisteach throm, gush na huiscí carst amach mar an earraigh Govic ar an gcnoc Pršivec. \n  \n  Loch Bohinj foirfe le haghaidh gníomhaíochtaí uisce ar feadh na bliana - ó snámha, marcaíocht bád, surfing gaoithe, kayaking nó curachóireacht, iascaireacht agus tumadóireacht i míonna níos teo, go (uaireanta) scátáil fiú oighir sa gheimhreadh. Is féidir le cuairteoirí a ghlacadh freisin ar turas bád turasóireachta iontach nó go simplí dul ag siúl relaxing feadh an chladaigh. Má tá oighear á rá rogha, le do thoil bheith ar an eolas, gur féidir leat a scátála amháin agus siúl ar oighir ar do fhreagracht féin. Molaimid duit a bheith an-aireach!</string>
	<string name="spa">Spa sos agus spraoi uisce</string>
	<string name="spa_text">tá Limistéir faoi Chosaint Speisialta Slóivéinis raidhse de limistéar uisce lasmuigh agus laistigh do snámh i ngach séasúir. Ina theannta sin, tá siad chomh maith suathaireacht agus linnte teiripeacha, agus páirceanna uisce an-tarraingteach leis an léacht. Is siamsaíocht do pháistí ar fáil freisin. \n  \n  All ionad sláinte teirmeach sa tSlóivéin bhfuil linnte snámha nua-aimseartha le huisce teirmeach nó sáile téite chun teocht taitneamhach éagsúla. Tá na linnte réimsí hidreachumhacht suathaireacht, whirlpools, agus eilimintí relaxing eile. Tá roinnt ionad sláinte fiú linnte Oilimpeacha-mhéid. \n  \n  Limistéir faoi Chosaint Speisialta le páirceanna uisce móra amuigh faoin aer le sleamhnáin tapa huisce, aibhneacha mall, limistéir surfing, agus sleamhnáin daring achomharc a dhéanamh dóibh siúd a bhfuil grá eachtraí uisce. I measc iad go bhfuil an sleamhnán chéad uisce le lúb 360-céim. \n  \n  Má théann tú go dtí an linn snámha, is féidir leat taitneamh a bhaint as gníomhaíocht i ngrúpa le teagascóir, a sholáthróidh tú le chuimhneacháin de spraoi agus aire a thabhairt do shláinte. Cineálacha éagsúla de aeróbaic uisce agus cineálacha eile a fheidhmiú a fheabhsú do scaipeadh, deis a thabhairt duit a exhale níos fearr, agus a neartú do matáin riospráide. Agus tá siad spraoi. \n  \n  Chomh maith le linnte, Limistéir faoi Chosaint Speisialta Slóivéinis ar fáil freisin go leor réimsí grianghortha amuigh faoin aer, bia agus dí. Tá roinnt Limistéir faoi Chosaint Speisialta fiú ardáin grianghortha do nudists. I samhradh go háirithe, tá eachtraí téamaí iomadúla do leanaí. tá Limistéir faoi Chosaint Speisialta \n  \n  An chuid is mó Slóivéinis linnte kiddie do leanaí óga agus linnte álainn do pháistí. Leanaí-chairdiúil siamsaíocht lán de eachtraí agus scéalta faoi áitiúla agus eile, ar eolas go maith níos, laochra. Téigh in aithne ar áit fosta agus elves, pirates agus Indians! Tá Massages do pháistí agus cúram leanaí ar fáil freisin.</string>
	<string name="Otras_apps">apps eile</string>
	<string name="Acerca">Faoi</string>
	<string name="Rate">ráta</string>
	<string name="about">Faoi</string>
	<string name="subject1">Bheith ag féachaint ar an app!</string>
	<string name="textoabout">Coincheap ag Mymma Soto \n  Forbartha De APlanetBit \n  Dheilbhíní ó Dheilbhíní Talún \n  http://www.icons-land.com</string>
	<string name="version">Leagan</string>
	<string name="extra_text1">Tá an t-iarratas an-úsáideach! \n try é! \n  https://play.google.com/store/apps/details?id=</string>
	<string name="mensaje_cookies">"Dar le Treoir 2002/58 / CE ó Pharlaimint na hEorpa agus ón gComhairle sé in iúl go bhfuil an haitheantóirí ngléas suíomh seo úsáid as ábhar agus fógraí a personalize, d\n fhonn gnéithe meáin shóisialta a chur ar fáil agus tráchta chun anailís. A roinnt freisin na modhanna aitheanta agus faisnéis eile ar do ghléas lenár gcomhpháirtithe meáin shóisialta, fógraíocht agus gréasáin Analytics. Tá níos mó sonraí ar http://lagatera.dynu.net "</string>
	<string name="map_of_slovenia">Léarscáil</string>
	<string name="vocabulario">Foclóir</string>
	<string name="slovenia">An tSlóivéin</string>
</resources>