<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> 
<resources>
	<string name="app_name">באַזוכן סלאָוועניאַ הד</string>
	<string name="toast_tts_inicializado">טעקסט-צו-ספּיטש מאָטאָר האט שוין יניטיאַליזעד</string>
	<string name="toast_tts_error">Error occurred בשעת יניטיאַליזינג טעקסט-צו-ספּיטש מאָטאָר</string>
	<string name="toast_redir">רידערעקטינג צו גוגל שפּיל צו ינסטאַלירן טעקסט צו ספּיטש מאָטאָר</string>
	<string name="toast_set_language">באַשטעטיקן די TTS שפּראַך צו סלאוועניש</string>
	<string name="hola">Zdravo -- העלא</string>
	<string name="di_hola">sdravo</string>
	<string name="adios">Zbogom -- זייַ געזונט</string>
	<string name="di_adios">Sbogom</string>
	<string name="buenosdias">Dobro jutro -- גוט מארגן</string>
	<string name="di_buenosdias">Dobro jutro</string>
	<string name="buenas_tardes">Dober večer -- גוטן אווענט</string>
	<string name="di_buenas_tardes">Dober večer</string>
	<string name="buenas_noches">Lahko noč -- א גוטע נאכט</string>
	<string name="di_buenas_noches">Lahko noč</string>
	<string name="hasta_luego">Se vidimo kasneje -- מען וועט זיך זעהן</string>
	<string name="di_hasta_luego">Se vidimo kasneje</string>
	<string name="hasta_manana">Se vidiva jutri -- איך וועל דיר זעהן מארגן</string>
	<string name="di_hasta_manana">Se vidiva jutri</string>
	<string name="quetal">Kako ste? -- וואס מאכסטו?</string>
	<string name="di_quetal">Kako ste?</string>
	<string name="bien_gracias">Počutim se dobro -- איך בין געפיל גוט</string>
	<string name="di_bien_gracias">počutim se dobro</string>
	<string name="buen_provecho">Dober tek -- באָן אַפּעטיט</string>
	<string name="di_buen_provecho">dober tek</string>
	<string name="me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš? -- קען איר העלפֿן מיר?</string>
	<string name="di_me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš?</string>
	<string name="cuanto_cuesta">Koliko je to? -- ווי פיל איז עס?</string>
	<string name="di_cuanto_cuesta">Koliko je to?</string>
	<string name="no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan -- איך טאָן ניט רעדן סלאָווענינאַן</string>
	<string name="di_no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan</string>
	<string name="necesito_un_medico">Rabim zdravnika -- איך דארף א דאקטאר</string>
	<string name="di_necesito_un_medico">rabim zdravnika</string>
	<string name="soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije -- י\n ם נישט פון סלאָוועניאַ</string>
	<string name="di_soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije</string>
	<string name="de_donde_eres">Kje si? -- ווו זענט איר פון?</string>
	<string name="di_de_donde_eres">chi si?</string>
	<string name="me_llamo_paul">Moje ime je Peter -- מיין נאָמען איז Peter</string>
	<string name="di_me_llamo_paul">Moje ime je Peter</string>
	<string name="como_se_llama">Kaj ti je ime? -- וואָס איז דיין נאָמען?</string>
	<string name="di_como_se_llama">Kaj ti je ime?</string>
	<string name="arriba">Navzgor -- אַרויף</string>
	<string name="di_arriba">navzgor</string>
	<string name="abajo">Navzdol -- אַראָפּ</string>
	<string name="di_abajo">navzdol</string>
	<string name="izquierda">Levi -- לינקס</string>
	<string name="di_izquierda">Levi</string>
	<string name="derecha">Prav -- רעכט</string>
	<string name="di_derecha">Prav</string>
	<string name="centro">Bližnji -- מיטל</string>
	<string name="di_centro">Bližnji</string>
	<string name="delante">Spredaj -- פראָנט</string>
	<string name="di_delante">spredaj</string>
	<string name="detras">Nazaj -- צוריק</string>
	<string name="di_detras">Nazaj</string>
	<string name="encima">Več kot -- איבער</string>
	<string name="di_encima">Več kot</string>
	<string name="debajo">Spodaj -- אונטער</string>
	<string name="di_debajo">Spodaj</string>
	<string name="lo_siento">Žal -- נעבעכדיק</string>
	<string name="di_lo_siento">Žal</string>
	<string name="por_favor">Prosimo -- ביטע</string>
	<string name="di_por_favor">Prosimo</string>
	<string name="gracias">Hvala vam -- אדאנק</string>
	<string name="di_gracias">Uala vam</string>
	<string name="de_nada">Ni za kaj -- איר זענט באַגריסונג</string>
	<string name="di_de_nada">Ni za kaj</string>
	<string name="muchas_gracias">Najlepša hvala -- א גרויסן יישר כח</string>
	<string name="di_muchas_gracias">Najlepša uala</string>
	<string name="no_gracias">Ne, hvala -- ניין א דאנק</string>
	<string name="di_no_gracias">Ne, uala</string>
	<string name="encantado">Lepo te je bilo srečati -- שיין צו דיר זעהן</string>
	<string name="di_encantado">Lepo te je bilo srečati</string>
	<string name="esta_bien">To je v redu -- אַז איז גוט</string>
	<string name="di_esta_bien">To je v redu</string>
	<string name="un_cafe">Ena kava, prosim -- איינער קאַווע, ביטע</string>
	<string name="di_un_cafe">Ena kava, prosim</string>
	<string name="una_cerveza">Eno pivo prosim -- איינער ביר, ביטע</string>
	<string name="di_una_cerveza">Eno pivo prosim</string>
	<string name="el_bano">Kje je stranišče? -- ווו איז דער טאָילעטטע?</string>
	<string name="di_el_bano">Chi je stranišče?</string>
	<string name="la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim? -- קען איר געבן מיר די מעניו, ביטע?</string>
	<string name="di_la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim?</string>
	<string name="una_tortilla">Ena omleta, prosim -- איינער אָמלעט, ביטע</string>
	<string name="di_una_tortilla">Ena omleta, prosim</string>
	<string name="una_paella">Nekateri Golaz prosim -- עטלעכע גאָלאַž ביטע</string>
	<string name="di_una_paella">Nekateri Golaz prosim</string>
	<string name="la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim? -- קען איר ברענגען מיר די רעכענונג, ביטע?</string>
	<string name="di_la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim?</string>
	<string name="desayuno">Zajtrk -- פרישטיק</string>
	<string name="di_desayuno">zajtrk</string>
	<string name="comida">Kosilo -- לאָנטש</string>
	<string name="di_comida">Kosilo</string>
	<string name="cena">Večerja -- מיטאָג</string>
	<string name="di_cena">večerja</string>
	<string name="cuchara">Spoon -- לעפל</string>
	<string name="di_cuchara">Slico</string>
	<string name="tenedor">Vilice -- גאָפּל</string>
	<string name="di_tenedor">vilice</string>
	<string name="cuchillo">Nož -- מעסער</string>
	<string name="di_cuchillo">nož</string>
	<string name="pan">Kruh -- ברויט</string>
	<string name="di_pan">kruh</string>
	<string name="vaso">Steklo -- גלאז</string>
	<string name="di_vaso">steklo</string>
	<string name="agua">Voda -- וואַסער</string>
	<string name="di_agua">voda</string>
	<string name="servilleta">Prtiček -- סערוועטקע</string>
	<string name="di_servilleta">prtiček</string>
	<string name="camarero">Natakar -- קעלנער</string>
	<string name="di_camarero">Natakar</string>
	<string name="me_gusta">Všeč mi je -- איך גלייך עס</string>
	<string name="di_me_gusta">všeč mi je</string>
	<string name="si">Da -- יאָ</string>
	<string name="di_si">Da</string>
	<string name="no">Ne -- קיין</string>
	<string name="di_no">Ne</string>
	<string name="es_posible">Lahko bi bilo -- עס קען זיין</string>
	<string name="di_es_posible">Lahko bi bilo</string>
	<string name="nunca">Nikoli -- קיינמאָל</string>
	<string name="di_nunca">Nikoli</string>
	<string name="siempre">Nenehno -- אַלע מאָל</string>
	<string name="di_siempre">Nenehno</string>
	<string name="a_veces">Včasih -- ווענ עס יז</string>
	<string name="di_a_veces">včasih</string>
	<string name="hoy">Danes -- הייַנט</string>
	<string name="di_hoy">danes</string>
	<string name="ayer">Včeraj -- נעכטן</string>
	<string name="di_ayer">včeraj</string>
	<string name="manana">Jutri -- מאָרגן</string>
	<string name="di_manana">jutri</string>
	<string name="coche">Avto -- מאַשין</string>
	<string name="di_coche">avto</string>
	<string name="avion">Letalo -- פלאַך</string>
	<string name="di_avion">Letalo</string>
	<string name="tren">Vlak -- באַן</string>
	<string name="di_tren">vlak</string>
	<string name="autobus">Avtobus -- באַס</string>
	<string name="di_autobus">Avtobus</string>
	<string name="bicicleta">Koles -- וועלאָסיפּעד</string>
	<string name="di_bicicleta">koles</string>
	<string name="hotel">Hotel -- האָטעל</string>
	<string name="di_hotel">Hotel</string>
	<string name="habitacion">Soba -- צימער</string>
	<string name="di_habitacion">soba</string>
	<string name="habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo -- איך האָבן בוקט איין צימער</string>
	<string name="di_habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo</string>
	<string name="hasta_pronto">Se vidiva kmalu! -- זען איר באַלד!</string>
	<string name="di_hasta_pronto">Se vidiva kmalu!</string>
	<string name="Salir">אַרויסגאַנג</string>
	<string name="basic_data">יקערדיק דאַטן</string>
	<string name="basic_data_text">"באַסיק דאַטן \n  ארץ געגנט \n  20,273 סק קילאמעטער, פון וואָס 66% ווודיד געביטן, 28% לאַנדווירטשאַפטלעך געביטן און 3% געבויט-אַרויף געביטן \n \n  נפּאָפּולאַטיאָן\n  נ2.06ם (יאנואר 1 סט 2015; רעפּובליק פון סלאוועניע סטאַטיסטיק Office)\n  נמאַין שטאָטיש סענטערס\n  נפּאָפּולאַטיאָן אין \n 000 (יאנואר 1 סט 2015; רעפּובליק פון סלאוועניע סטאַטיסטיק אַמט)\n  נלדזשובלדזשאַנאַ (הויפּטשטאָט): 287.2\n  נמאַריבאָר: 112.3\n  נקראַנדזש: 55.9\n  נסעלדזשע: 48.8\n  נקלימאַטע\n  נמעדיטערראַנעאַן אויף די ברעג, קאָנטינענטאַל ינלענדיש\n  נוועאַטהער אין ליובליאַנאַ (הייך 295 מעטער)\n  נהאָטטעסט חודש: יולי, 21 ° C; קאָולדאַסט חודש: יאנואר, -1 ° C (דורכשניטלעך טעגלעך מאַקסימום און מינימום); דרייאַסט חדשים: יאנואר און February, 75 מם דורכשניטלעך רעגן; וועטטעסט חודש: יוני, 183 מם דורכשניטלעך רעגן\n  נלאַנגואַגע\n  נסלאָווענע\n  נוועיגהץ און מיטלען\n  נמעטריק סיסטעם\n  נקוררענסי\n  נטהע ייראָ (€), וואָס ריפּלייסט די סלאוועניש טאָלאַר (SIT) אויף יאנואר 1 סט 2007 אַ פאַרפעסטיקט וועקסל קורס פון סיט239.64: € 1\n  נטימע\n  קיין שעה פאָרויס פון GMT; צוויי שעה פאָרויס אין זומער\n  נפיסקאַל יאָר\n  נקאַלענדאַר יאָר\n  נפּובליק יום טוּב\n  נדזשאַנואַרי 1 (ניו יאָר ס טאָג ), December 8th (פּרעסערען טאָג), אפריל 16-17 (יסטער טאָג און יסטער מאנטאג), אַפּריל 27th (אויפֿשטאַנד קעגן די אָקקופּאַטיאָן טאָג), 1-2 מאי (לייבער טאָג), יוני 25 טה (נאַשאַנאַל טאָג), אויגוסט 15th ( האַשאָרע פון ​​מרים), אקטאבער 31st (רעפאָרמאַטיאָן טאָג), נאוועמבער 1 סט (רעמעמבראַנסע טאָג), דעצעמבער 25 טה (ניטל טאָג), דעצעמבער 26 סטן (ינדעפּענדענסע און נאציאנאלע וניטי טאָג \n  "</string>
	<string name="arrival">ווי צו אָנקומען</string>
	<string name="arrival_text">"גרינג צוטריט\n  נסלאָוועניאַ איז סיטשוייטיד אין סענטראַל אייראָפּע און געמארקן איטאליע, עסטרייך, אונגארן און קראָאַטיאַ. עס איז בלויז אַ ביסל שעה פאָר אַוועק פון וועניס אָדער ווין. סלאוועניע איז לייכט צוטריטלעך פון אַלע ארומיקע לענדער, ווי עס האט גוט וועג און רעלס קאַנעקשאַנז , מיט טעגלעך Flights פֿון פילע European שטעט. זינט עס איז אַ קאָוסטאַל לאַנד, איר קענען אויך באַקומען צו סלאָוועניאַ דורך ים. \n \n  נבי מאַשין\n  נמאָסט פון די קאַרס אַרייַן סלאָוועניאַ דורך מאָטאָרווייַס, וואָס איז אויך די יזיאַסט וועג צו אַרומפאָרן אַרום דער מדינה. עס איז גרינג צו אַרומפאָרן די סלאוועניש ראָודז דורך מאַשין, זינט זיי זענען געזונט און קלאר סיגנפּאָסטעד. כאָטש עטלעכע היגע ראָודז זענען שמאָל און וויינדינג, אַ פאָר צוזאמען זיי איז דאך אָנגענעם און וועריד. פֿאַר דרייווינג אויף מאָטאָרווייַס, עס איז מאַנדאַטאָרי פֿאַר איר צו האָבן אַ וויגנעטטע. \n \n  נבי Air \n in דערצו צו די טעגלעך Flights צו פילע European שטעט, עס זענען צוויי נידעריק-קאָסטן פלי פּראַוויידערז פליענדיק פון די הויפּט סלאוועניש אינטערנאַציאָנאַלע אַעראָפּאָרט דזשאָžע פּוčניק ליובליאַנאַ. זיי זענען עאַסידזשעט און וויזז Air, פליענדיק צו לאָנדאָן און בריסל. רובֿ Flights צו ליובליאַנאַ זענען געמאכט דורך דער בלויז סלאוועניש ערליין אַדריאַ Airways. איר קענען אויך פליען צו איינער פון די פרעמד ערפּאָרץ אין דעם לעבן געגנט, און צוטריט סלאָוועניאַ פֿון דאָרט דורך ויטאָבוס, באַן אָדער פּראָקאַט מאַשין. \n \n  נבי ויטאָבוס\n  נבוסעס לויפן צו סלאָוועניאַ פֿון פילע European שטעט. אין סלאָוועניאַ, איר קענען אויך באַקומען צו רובֿ פון די שטעט און די קאַנטריסייד דורך ויטאָבוס. אויב זיי לויפן צוזאמען היגע ראָודז, די דריווערס קענען האַלטן אין אַ ויטאָבוס האַלטן אין קיין ויסגלייַך. איר קענען קויפן אַ ויטאָבוס בילעט גלייַך פון די ויטאָבוס שאָפער, בשעת אין הויפּט ויטאָבוס סטאַפּס איר קענען אויך קויפן אַ ויטאָבוס בילעט פֿאַר אַ ספּעציפיש דאַטע. \n \n  נבי באַן\n  נטראַינס צו סלאָוועניאַ לויפן טעגלעך פון פילע European שטעט. אויב טראַוואַלינג דורך באַן, עס איז אויך מעגלעך צו פאָר אין אַ סליפּינג מאַשין. עס זענען בלויז די טריינז פון סלאוועניש Railways פליסנדיק אַרום סלאָוועניאַ, מיט אַלע די טיימטייבאַלז און פּרייַז רשימות ארויס אויף די וועב בלעטער. איר קענען קויפן אַ בילעט אין יעדער באַן סטאַנציע ווי ווויל ווי אויף די באַן. סלאוועניש טריינז שטעקן צו די טיימטייבאַלז. \n \n  נבי באָאַט אָדער סאַילבאָאַט\n  נפראָם מאי-אקטאבער, עס זענען אָפט רידעס פון הויך-גיכקייַט מאַכט באָוץ פון וועניס, Trieste, Porec און Rovinj. טייל מאָל, גרויס אַרומפאָרן שיפּס אָנקומען צו Koper. אויב איר אָנקומען מיט אייער אייגן שיף, איר זאָל וויסן אַז די אינטערנאַציאָנאַלע גרענעץ קראָסינגז זענען בלויז אין Koper און Piran, און פֿון מאי-אקטאבער אין יזאָלאַ ווי געזונט. אין יזאָלאַ, Koper און פּאָרטאָראָž, עס זענען מאָדערן מאַרינאַס בנימצא פֿאַר מורינג. אין עטלעכע ערטער אויף די בולגאַריש ברעג, איר קענען דינגען אַ זעגלשיף. \n \n  נבי וועלאָסיפּעד\n  ננאַטוראַללי, איר קענען אויך באַקומען צו סלאָוועניאַ דורך וועלאָסיפּעד, צי דורך ריידינג די ראָודז אָדער דורך גענומען אַ באַן. דורך וועלאָסיפּעד, איר קענען פאָר אויף אַלע ראָודז אין סלאָוועניאַ. דער בלויז אויסנעמען זענען די עקספּרעססווייַס און מאָטאָרווייַס. עס איז אויך פּראָוכיבאַטאַד צו פאָר דיין וועלאָסיפּעד צוזאמען די וואַלד און באַרג טריילז. \n  "</string>
	<string name="climate">קלימאַט</string>
	<string name="climate_text">"קלימאַטע\n  נטהע קלימאַט פון די סלאָוועניאַ קענען זיין דיסקרייבד ווי טיפּיש European קאָנטינענטאַל ינפלוענסעד קלימאַט מיט וואַרעם, טרוקן סאַמערז און פאַירלי קאַלט ווינטערס, בשעת די קאָוסטאַל געביטן און די לאָולאַנדז אין די דרום האָבן אַ מעדיטערראַנעאַן ינפלוענסעד קלימאַט. יאנואר איז דער קאָולדאַסט חודש מיט דייטיים טעמפּעראַטורעס יוזשאַוואַלי אַרום נול אין די צפֿון, אָבער אין עטלעכע קאַסעס ווינטער חדשים קענען זייַן זייער קאַלט מיט טעמפּעראַטורעס ווייַט ונטער נול און שטאַרק, קאַלט נאָרטהעאַסטערלי ווינטן, גערופֿן Bora, ספּעציעל אין די מאַונטאַנאַס מקומות, ווו די וועטער איז שטארק ינפלוענסעד דורך די נירביי אַלפּס. שווער שנייפאַל אָדער אַפֿילו סנאָוסטאָרמז זענען אויך מעגלעך אויף עטלעכע טעג עס; די יאָריק דורכשניטלעך נומער פון טעג מיט שניי איז ווייניקער ווי 40 אין די נידעריק-לאַנד מקומות און אַרויף צו 120 טעג אין די מאַונטאַנאַס מקומות פון סלאָוועניאַ. אין די קאָוסטאַל געביטן לאַנג-בלייַביק פראָסט פּיריאַדז און שניי זענען גאַנץ זעלטן ווייַל פון די השפּעה פון די וואַרעם וואַסער טעמפּעראַטורעס פון די מעדיטערראַנעאַן ים. \n  \n in זומער דייטיים טעמפּעראַטורעס דערגרייכן 20-25 ° C, אָבער סאָמעט ימעס גאַנץ העכער, 30 ° C אָדער מער. אין רובֿ פון די צייַט איז טרוקן וועטער מיט זוניק ספּעלז, כאָטש מאל שווער טהונדערסטאָרמס קענען פּאַסירן אין די סוף פון די טאָג, ספּעציעל אין די מאַונטאַנאַס מקומות. יולי איז די וואָרמאַסט חודש מיט אַ דורכשניטלעך טעמפּעראַטור פון 22 ° C. יערלעך Precipitation וועריז פון 400 מם אין די דרום לאָולאַנד געביטן, און אַרויף צו 1000 מם אין די מאַונטאַנאַס מקומות. \n \n  נטהע וועטער איז בעסטער מאי-סעפּטעמבער, ווען טעג זענען וואַרעם און די נעכט זענען קיל, כאָטש עס ריינז מער אין פרילינג ווי אין די זוממער. האַרבסט און ווינטער זענען יוזשאַוואַלי אַ ביסל קיל און נאַס, און אָפֿט פאָגגי אין די מאַונטאַנאַס מקומות. \n \n  נרעקווירעד קליידער:\n  נליגהטוועיגהט קאָטטאָנס און לינאַנז בעשאַס זומער חדשים; וואָרמער מיטל-ווייץ צו העאַוויוועיגהץ און ראַינוועאַר בעשאַס די ווינטער. א סוועטער זאל זיין דארף אין די יוונינגז אָדער פֿאַר טרעקינג אין די בערג, אַפֿילו אין די זומער. \n \n  נקאָעפּפּען-געיגער גריידינג:\n  נטהע קלימאַטע פון ​​סלאָוועניאַ קענען זיין קלאַססיפיעד ווי CFB קלימאַטע; אַ וואַרעם טעמפּעראַטעד פייַכט קלימאַט מיט די וואָרמאַסט חודש נידעריקער ווי 22 ° C איבער דורכשניטלעך און פיר אָדער מער חדשים אויבן 10 ° C איבער אַוועראַגע.טהע קלימאַט פון עטלעכע קאָוסטאַל געביטן פון סלאָוועניאַ קענען זיין קלאַססיפיעד ווי CFA קלימאַטע; אַ וואַרעם טעמפּעראַטעד מעדיטערראַנעאַן קלימאַט מיט די וואָרמאַסט חודש אויבן 22 ° C איבער דורכשניטלעך און פייַכט באדינגונגען אַלע יאָר ארום. \n  "</string>
	<string name="attractions">טוריסטיק אַטראַקשאַנז</string>
	<string name="attractions_text">"עס זענען פילע טוריסטיק אַטראַקשאַנז וואָס זענען פייַן צו ווערן געזען אין סלאָוועניאַ ווי די לייק בלעד, Postojna קאַוועס, טריגלאַוו נאַשאַנאַל פּאַרק, יסאָנזאָ די מאָטאָרראַיל, Piran, Velika פּלאַנינאַ, לאָגאַר און פילע אנדערע \n  \n  איר קענען הנאה סלאוועניע אין קיין חודש פון די יאָר און איר קענען מאַכן פילע מינים פון טוריזם אין אַזאַ אַ קליין קאָונטרי.טהערע זענען אַקטיוויטעטן ווי סייקלינג, טרעקינג, קליימינג, אַקטיוו יום טוּב, ספּאַס און ריזאָרץ, קאַוועס, נאַטור, עסנוואַרג און ווייַן, קולטור, שאַפּינג, משפּחה שפּאַס, קאַסינאָס , און אַזוי אויף \n  \n  קאָנטראָליר די ווייַטערדיק קנעפּלעך. "</string>
	<string name="bled">אָזערע בלעד</string>
	<string name="bled_text">"לייק בלעד \n  (סלאָווענע: בלעדזשסקאָ דזשעזעראָ; דייַטש: בלעדער זען, וועלדעסער זען) איז אַ אָזערע אין דער דזשוליאַן אַלפּס פון די אַפּער קאַרניאָלאַן געגנט פון נאָרטוועסטערן סלאָוועניאַ, ווו עס אַדזשוינז די שטאָט פון בלעד.\n  נטהע געגנט איז אַ טוריסט דעסטיניישאַן . דער אָזערע איז 35 קילאמעטער (22 מי) פון ליובליאַנאַ אינטערנאַציאָנאַלער ערפּאָרט און 55 קילאמעטער (34 מי) פון די קאַפּיטאַל שטאָט, ליובליאַנאַ. "</string>
	<string name="postoina">פּאָסטאָינאַ קאַוועס</string>
	<string name="postoina_text">"Postojna קאַווע \n  (סלאָווענע: פּאָסטאָדזשנסקאַ דזשאַמאַ; דייַטש: אַדעלסבערגער Grotte; איטאַליעניש: Grotte di פּאָסטומיאַ) איז אַ 24,340 עם לאַנג קאַרסט הייל סיסטעם לעבן Postojna, דאָרעמ-מייַרעוודיק סלאָוועניאַ. \n it איז דער צווייט-לאָנגעסט הייל סיסטעם אין די מדינה (ווייַטערדיק די מיגאָוועק סיסטעם) [ווי געזונט ווי איינער פון זייַן שפּיץ טוריזם זייטלעך. די קאַוועס זענען Created by די פּיווקאַ טייך. "</string>
	<string name="triglav">טריגלאַוו</string>
	<string name="triglav_text">"טריגלאַוו נאַציאָנאַלער פּאַרק (טנפּ) \n  (סלאָווענע: טריגלאַווסקי נאַראָדני פּאַרק) איז דער בלויז נאציאנאלע פּאַרק אין סלאָוועניאַ. עס איז געגרינדעט אין זייַן מאָדערן פאָרעם אין 1981 און איז ליגן אין די צאָפנ-מייַרעוודיק טייל פון דער מדינה, ריספּעקטיוולי די דרום טייל פון די אַלפּיין מאַסיף.\n  נמאָונט טריגלאַוו, דעם העכסטן שפּיץ פון דזשוליאַן אַלפּס, שטייט כּמעט אין די מיטן פון די נאציאנאלע פּאַרק. פֿון עס די וואַליז פאַרשפּרייטן אויס ראַדיאַללי, סאַפּלייינג וואַסער צו צוויי גרויס טייַך סיסטעמען מיט זייער קוואלן אין די דזשוליאַן אַלפּס: די סאָčאַ און די Sava, וואָס פֿליסט צו די אַדריאַטיק און שווארצע ים, ריספּעקטיוולי "</string>
	<string name="isonzo">יסאָנזאָ</string>
	<string name="isonzo_text">"די סאָčאַ (פּראַנאַונסט [סאָːטʃאַ] אין סלאָווענע) אָדער יסאָנזאָ (פּראַנאַונסט [יזאָנצאָ] אין איטאַליעניש) (אנדערע נעמען פריוליאַן: לוסינç, דייַטש: סאָנטיג, רעדאַגירן: אַעסאָנטיוס אָדער יסאָנטיוס) איז אַ 138-קילאָמעטער (86 מי) לאַנג טייַך אַז פלאָווס דורך מערב סלאָוועניאַ (96 קילאָמעטערס אָדער 60 מייל) און צאָפנ-מיזרעכדיק איטאליע (43 קילאָמעטערס אָדער 27 מייל).\n  נאַן אַלפּיין טייַך אין כאַראַקטער, זייַן מקור ליגט אין דעם טרענטאַ וואַלי אין די דזשוליאַן אַלפּס אין נאָרטוועסטערן סלאָוועניאַ, ביי אַ הייך פון 876 מעטער (2874 ft). [3] די טייַך ראַנז פאַרגאַנגענהייַט די שטעט פון באָוועק, קאָבאַריד, טאָלמין, קאַנאַל אָב סאָčי, נאָוואַ Gorica (ווו עס איז קראָסט דורך די סאָלקאַן בריק), און Gorizia, קומט די אַדריאַטיק ים נאָענט צו די שטאָט פון מאָנפאַלקאָנע. עס האט אַ ניוואַל-פּלווויאַל רעזשים אין זייַן אויבערשטער קורס און פּלווויאַל-ניוואַל אין זייַן נידעריקער קורס.\n  נפּריאָר צו דער ערשטער וועלט מלחמה, די טייַך געגרינדעט אַ טייל פֿון דער גרענעץ צווישן קעניגרייך פון איטאליע און די אַוסטראָ-אונגעריש מלוכה. [סייטיישאַן דארף] בעשאַס וועלט קריג איך, עס איז געווען די סצענע פון ​​ביטער קאַמף צווישן די צוויי לענדער, קולמינאַט ינג אין די שלאַכט פון קאַפּאָרעטטאָ אין 1917 "</string>
	<string name="motorail">מאָטאָראַיל</string>
	<string name="motorail_text">"מאָטאָראַיל טריינז אַרבעטן אויף די שורה צווישן באָהינדזשסקאַ Bistrica, פּאָדברדאָ און רובֿ נאַ סאָčי, און לויפן דורך די לאָנגעסט סלאוועניש רעלס טונעל \n \n  קיינמאָל געוואלט צו גיין אויף אַ מער נסיעה דורך מאַשין אָן ווייל צו פאָר די דיסטאַנסע? דעמאָלט פּרובירן די מאָטאָראַיל דינסט , וואָס קאַריז דיין מאַשין בשעת איר אָפּרוען און הנאה די באַן פאָר. \n  מאָטאָראַיל טריינז אַרבעטן אויף די שורה צווישן באָהינדזשסקאַ Bistrica, פּאָדברדאָ און רובֿ נאַ סאָčי, און לויפן דורך די לאָנגעסט סלאוועניש רעלס טונעל, די באָהינדזש טונעל, קאַנעקטינג אַפּער Carniola אין די צפֿון פון סלאוועניע מיט די סיסייד Littoral אין די דרום מערב. מאָטאָראַיל טריינז קענען פירן קאַרס, וואַנס, פּיקאַפּס, און קעמפּער וואַנס וואָס טאָן ניט יקסיד 3 ם אין הייך און 2.4ם אין ברייט. "</string>
	<string name="piran">Piran</string>
	<string name="piran_text">די מערסט שיין שטאָט אויף די בולגאַריש ברעג געוואקסן מיט די הילף פון זאַלץ. די Piran זאַלץ פּאַנס, ווו די וועלט-קלאַס fleur דע סעל (בלום פון זאַלץ) איז נאָך Produced הייַנט ניצן עלטער-אַלט מעטהאָדס, זענען געווען די סיבה וואָס די פּיקטשעראַסק מעדיטערראַנעאַן וואָלד שטאָט, מיט זייַן קהילה מיט אַ מיינונג און קולטור אַטראַקשאַנז, פלאָורישעד. \n  \n  די אַלט פּאָרט שטאָט מיט רעשטן פון אַ מידייוואַל וואַנט איז פּראָטעקטעד ווי אַ קולטור און היסטארישע דענקמאָל. שמאָל גאסן מיט ענג קאַנסטראַקטאַד הייזער דעססענדינג פֿון דעם בערגל און זייַן קירך צו די סענטראַל קוואַדראַט אויף די ברעג בלויז ונטערשטרייַכן זייַן מעדיטערראַנעאַן כאַראַקטער. דעם ווערלדלי קאָוסטאַל שטאָט, וואָס דעוועלאָפּעד אונטער דער השפּעה פון וועניס, איז באטראכט צו זיין איינער פון די מערסט עכט און רובֿ פאָטאָגעניק שטעטלעך אויף די אַדריאַטיק ברעג. אין דערצו צו אַרקאַטעקטשער, די מאַריטימע מוזיי, אַן אַקוואַריום און אנדערע אַטראַקשאַנז, וויזאַטערז סטייַע צו דעם שטאָט צו געניסן געשעענישן, די קולינאַריש אָפפערינגס, און נירביי ספּעציעל נאַטירלעך פֿעיִקייטן. \n  \n  Piran איז איינער פון די פּיקטשעראַסק מידייוואַל שטעט פון סלאָוועניאַ. ליבהאבערס פון דעפענסיווע ווענט און אנדערע אַרקאַטעקטשעראַל און קולטור פֿעיִקייטן פון מאל ניטאָ דורך קענען אַרומפאָרן אין סלאָוועניאַ פֿאַר אַ וואָך, געגאנגען פון איין היסטארישע שטאָט צו אנדערן, פון די ברעג צו ליובליאַנאַ, און פֿון די אַלפּס צו די פּאַננאָניאַן פּליין. \n  \n  די Piran זאַלץ פּאַנס, געגרינדעט אין 804, ענקאַמפּאַסט די זאַלץ פּאַנס אין דער געגנט פון הייַנט ס מאַרינאַ (לוסידזשאַ, פּאָרטאָראָž), דער קלענערער סטרונדזשאַן זאַלץ פּאַנס, און די גרעסערע סעčאָוולדזשע זאַלץ פּאַנס. די געביטן פון אַלע די פּרעסערוועד זאַלץ פּאַנס זענען איצט לאַנדשאַפט פּאַרקס. אין דער סטרונדזשאַן לאַנדסקאַפּע פּאַרק, איר וועט געפֿינען אַ ניט צו גלייבן פעלדז טאַוערינג איבער דעם ים, און אין דער סעčאָוולדזשע זאַלץ פּאַנס, איר קענען לערנען וועגן דעם טראדיציאנעלן זאַלץ פּראָדוקציע מיט גיידיד טאָורס און אַ וויזיט צו דער מוזיי פון זאַלץ-מאַקינג. \n  \n  יעדער אויגוסט, Piran, אַ שטאָט וואָס געוואקסן אויף זאַלץ, סעלאַברייץ די סאַלטערן פֿעסטיוואַל אַז ריווייווז דער צוריקקער פון די סאַלטערן משפּחות פֿון די סעčאָוולדזשע סאַלטפּאַנס, ווו זיי וואָלט פאַרברענגען זייער סאַמערז ביז די לעצט זאַלץ שניט. די הויפּט געשעענישן נעמען אָרט אין טאַרטיני קוואדראט, וואָס איז דעדאַקייטאַד צו דער גראַנד פֿידל ווערטשואָוסאָו און קאָמפּאָזיטאָר גיוסעפּפּע טאַרטיני, געבוירן אין Piran. יעדער זומער, די טאַרטיני פֿעסטיוואַל פון קאַמער מוזיק נעמט אָרט אין דער שטאָט. די שטאָט, ווו פּיינערז צוריקקומען מאָל און ווידער צו געווינען ינספּיראַציע, אויך Offers אַ נומער פון אנדערע געשעענישן. גיי די לוח פון געשעענישן אין Piran!</string>
	<string name="velika">Velika פּלאַנינאַ</string>
	<string name="velika_text">דער סוף פון פרילינג איז ווען די קאָוובעללס אויס אויף די אַלפּיין פּאַסטשערז פון די Velika פּלאַנינאַ פּלאַטאָ אָנהייבן רינגינג, אַנאַונסינג דעם אָנקומען פון הערדסמען. עס ס אַ מאַדזשיקאַל פּלאַטאָ מיט איין פון די גרעסטן הערדסמען ס סעטאַלמאַנץ אין אייראָפּע. און איר ניטאָ געבעטן צו לערנען וועגן די יקסייטינג לעבן אויף די באַרג פּאַסטשער און מוסטער דער מילכיק גודיז זיי וועט צוגרייטן פֿאַר איר. גיין פֿאַר אַ גיין דורך די מעדאָוז אָדער נעמען אַ שפּאַציר (אָדער באַרג בייק) אַריבער די פּלאַטאָ. \n  \n  Velika פּלאַנינאַ ינווייץ מיט שעפע פון ​​אַפּערטונאַטיז פֿאַר גייט און כייקס אַריבער די באַרג פּאַסטשער שאָוקייסינג נאַטירלעך און עטהנאָלאָגיקאַל קיוריאַסאַטיז אַז איר וועט ניט וועלן צו פאַרפירן. די fastest וועג צו Velika פּלאַנינאַ איז דורך קאַבלע מאַשין פֿון קאַמניšקאַ Bistrica. פון דאָרט, איר קענען נעמען אַ נאַרטע הייבן צו די שפּיץ, ווו איר וועט זייַן גריטיד מיט אַ גלענצנדיק מיינונג. יענע וואס בעסער וועלן אַ אַרויסרופן קענען נאָכגיין איינער פון די געזונט-אנגעצייכנט פאָאָטפּאַטהס צו די שפּיץ. אין די ווינטער, עס ס אַ נאַרטע שיפּוע וואָס וועט קאַנדזשער אַרויף אַ אמת ווינטער פייע מייַסע פֿאַר איר צו געדענקען, צוזאַמען מיט Friends און משפּחה. \n  \n  די הערדסמען ס ויסגלייַך אויף די פּאַסטשער קאַמפּרייזיז עטלעכע 140 כאַץ. מיט זייַן כאַראַקטעריסטיש אַרקאַטעקטשער, עס ס די סימבאָל פון Velika פּלאַנינאַ. די כאַץ זענען באדעקט מיט ראָאָפס געמאכט פון בעקאַבאָלעדיק טענענבוים שינגלעס אַז דערגרייכן כּמעט אַראָפּ צו דער ערד. די פּלאַטאָ טאַקע קומט לעבעדיק אין יוני, מיט דעם אָנקומען פון רועי וואס פאַרנעמען די כאַץ ביז סעפטעמבער ווי זיי טענד צו זייער גרייזינג כערדז. זיי ניטאָ נאָר אויך צופרידן צו פאַרבעטן וויזאַטערז פֿאַר אַ טעם פון זייער כאָוממייד מילכיק דעליקאַסיז, ​​אָדער אַפֿילו צוגרייטן אַן עכט פּאַסטעך ס לאָנטש - זויער מילך און žגאַנסי - באַקוויט אָדער פּאַפּשוי מאַש. עטלעכע פון ​​די כאַץ זענען בנימצא צו וויזאַטערז, אַזוי דאָרט ס קיין סיבה וואָס איר קען נישט פאַרברענגען אַ נאַכט אָדער צוויי ווי די פּאַסטוכער טאָן. \n  \n  נעמען אַ ברעכן בייַ די טשאַפּעל פון שניי מרים און אַראָפּגיין צו דער באַרימט וועטרניקאַ הייל, וואָס איז צוטריטלעך דורך אַ שמאָל קייַלעכיק פאָאָטפּאַטה. אויף די מערב ברעג פון די פּלאַטאָ (זעלעני ראָב) עס ס אַ פּיקטשעראַסק נאַטירלעך פֿענצטער גערופֿן לוקנדזשאַ (לאָך). די דאָוודזשאַ גריčאַ הייל (טייַטש ווילד שטיין) איז ליגן אין די טיהאַ דאָלינאַ טאָל (סלאָווענע פֿאַר שטיל טאָל), וואָס איז בלויז נייַן מעטער טיף, אָבער באקאנט פֿאַר די פילע פאָלק מעשיות אַז עס ינספּייערד. אן אנדער פּלאַץ ווערט געזען איז פּרעסקאַר מוזיי ווו טרניč איז געהאלטן - אַ ספּעציעל מין פון קעז קוואַליטעט פון די Velika פּלאַנינאַ געגנט. \n  \n  אין די זומער איר קענען קלייַבן זיך אַרויף אויף די פּלאַטאָ מיט אַן עכט פּאַסטעך ס לאָנטש - זויער מילך און žגאַנסי (באַקוויט מאַש). די פּאַסטוכער וועט זיין צופרידן צו פאָרשלאָגן איר כאָוממייד קעז און אנדערע מילכיק ספּעשאַלטיז ווען איר באַזוכן. אַמאָל אויף די פּלאַטאָ איר קענען ריטשאַרדזש דיין באַטעריז מיט בעקאַבאָלעדיק פּאַסטעך ס עסנוואַרג, אַזאַ ווי דזשאָטאַ (בעבל און סאַוערקראַוט האָטפּאָט), ריčעט (גערשטן דישן), גולאַש, ווורשט מיט סאַוערקראַוט, Carniola ווורשט, באַקוויט žגאַנסי אָדער ראָולד דאַמפּלינגז מיט הייַזקע קעז באקאנט ווי šטרוקלדזשי . \n  \n  אונטער Velika פּלאַנינאַ, אין די צווישן פון פּריסטינע נאַטור, איר וועט אַנטדעקן דרייַ ספּרינגס פון די קאַמניšקאַ Bistrica טייַך. די בעסטער באקאנט פון זיי איז זייַן הויפּט מקור, ליגן לעבן די באַרג לאָזשע היים אין קאַמניšקי ביסטריסי. אין דער מקור איר וועט געפֿינען פּלעčניק מאַנאָר, אַ לאָזשע דיזיינד דורך די באַרימט סלאוועניש אַרכיטעקט אַזוי ווי צו צונויפגיסן געוויינטלעך מיט די לאַנדשאַפט. בשעת טרייסינג די טייַך טאָן ניט פאַרגעסן צו באַזוכן צוויי גאָרדזשאַז: גרויס און מאַלי פּרעדאַסעלדזש, די נעראָואַסט טייל פון די קאַמניšקאַ Bistrica ריווערבעד, און די אָרגליסע (סלאָווענע פֿאַר ליפּנ-האַרמאָניק) וואַסערפאַל איז אויך גוט ווערט געזען.</string>
	<string name="logar">לאָגאַר</string>
	<string name="logar_text">די לאָגאַר וואַלי (לאָגאַרסקאַ דאָלינאַ) איז איינער פון די מערסט שיין אַלפּיין גליישאַל וואַליז אין אייראָפּע. די האַרמאָניק וואָג צווישן מסורה, מענטש און נאַטור אַז געפֿונען זייַן היים אין דעם טייל פון די סאָלčאַוואַ קאנט איז ביידע יקסעפּשאַנאַל און שווער צו געפֿינען. מאַכן דיין בלייַבן אין דעם פרידלעך לאַנדשאַפט פּאַרק אַ געלעגנהייט פֿאַר כייקינג, סייקלינג, כאָרסבאַק ריידינג אָדער אַ Photo Safari. די פּאַרק האט אויך וואַן די אינטערנאַציאָנאַלע סיפּראַ צוקונפֿט אין די אַלפּס אַוואַרד פֿאַר מצליח פאַרוואַלטונג פון די פּראָטעקטעד געגנט. \n  \n  אין די לאָגאַר וואַלי איר קענען באַווונדערן פּריסטינע גרין נאַטור אין יעדער שריט. נעמען די שטעג דורך די לאָגאַר וואַלי, אַ נאַטירלעך היסטארישן און עטהנאָגראַפיק שטעג לידינג דורך די יקסייטינג נוקס און קראַניז אַמידסט די ונספּאָילט נאַטור פון די לאַנדשאַפט פּאַרק. איר וועט האָבן די געלעגנהייט צו אַנטדעקן ויסערגעוויינלעך, זעלטן און אַפֿילו ינדיינדזשערד בלום מינים. דעם טאָל איז באקאנט אויך פֿאַר זייַן פילע Waterfalls, די רובֿ נאָוטאַבאַל צווישן וואָס איז די 90-מעטער רינקאַ Falls. \n  \n  אויב עס ס אַקטיוו יום טוּב איר ניטאָ נאָך איר קענען שטעלן אַוועק פֿאַר די נירביי פּיקס, גיין סייקלינג, קריכן אַ באַרג אָדער גיין Photo גייעג פֿאַר אַנימאַלס אין זייער נאַטירלעך סוויווע. קינדער הנאה ראָומינג די פייע מייַסע וואַלד אַז כיידז פילע פון ​​זייער באַליבט פייע מייַסע אותיות. קומען ווינטער די טאָל איז ספּעציעל ינווייטינג פֿאַר קרייַז-לאַנד סקיינג, סלעדינג, דאַונכיל סקיינג און נאַרטע טורינג; און אויב איר ניטאָ אַרויף צו עס, איר \n רע זיכער צו געניסן קליימינג די פאַרפרוירן Waterfalls. \n  \n  וואָאָדען גראַנאַריעס אָדער \n קאַščע\n  זענען אַ ינטאַגראַל טייל פון די קולטורעלע ירושה - ניט נאָר אין די לאָגאַר וואַלי, אָבער אויך אין די סאָלčאַוואַ געגנט און די אַפּער סאַווינדזשאַ וואַלי. זיי זענען געווען אַ ינדיספּענסאַבאַל טייל פון לאַנדווירטשאַפטלעך פאַרמעגן, ווי זיי זענען געניצט פֿאַר סטאָרינג פאָאָדסטופפס, ספּעציעל גריינז. עטלעכע פון ​​זיי זענען נאָך געניצט פֿאַר זייער אָריגינעל ציל. אויך זען די היים פון רוחניות צוריקציענ זיך, די לאָגאַרסקי קאַץ הערדסמאַן ס הוט און די טשאַפּעל פון משיח דעם מלך. \n  \n  די לאָגאַר וואַלי איז איינער פון דרייַ וואַליז אין די סאָלčאַוואַ קאנט - די אנדערע צוויי צו זיין דיסקאַווערד זענען ראָבאַנאָוו קאַץ און מאַטקאָוו קאַץ. רובֿ פון סאָלčאַוואַ געגנט ס רעזידאַנץ לעבן אויף הויך-באַרג Farms, צווישן וואָס איז די העכסטן-ליגנעריש פאַרם אין סלאָוועניאַ (בוקאָווניק, 1327 עם). קריכן מיקראָ צו דעם באַרג כאַץ און פּיקס אָדער שוועבן אויבן די לאָגאַר וואַלי אין אַ גלידער. מאַכן דעם שיין סוויווע די באַשטעטיקן פֿאַר דיין נייַ אַדווענטשערז.</string>
	<string name="vine">וועלט \n ס אָולדאַסט וויין</string>
	<string name="vine_text">די האַרץ פון Maribor, לענט, איז היים צו די אָולדאַסט ווייַנשטאָק אין דער וועלט. אין מער ווי 450 יאר אַלט עס ס דער בלויז פאַבריק באָוסטינג זייַן אייגן מוזיי - די אַלטע וויין הויז. Maribor מחנות אַ נומער פון געשעענישן סעלאַברייטינג די אַלטע וויין, אַזאַ ווי די פּרונינג פון די אַלטע וויין, סט מארטין ס טאָג, און די אַלטע וויין פֿעסטיוואַל. גלויבן עס אָדער נישט, די אַלטע וויין אַפֿילו האט זייַן אייגן הימען, און די לאָוקאַלז זענען נאָר אויך שאַרף צו לאָזן איר הערן עס. \n  \n  žאַמעטאָווקאַ אָדער Modra קאַווčינאַ (בלו דע קעלן), באשטעטיקט ביי 400 יאר פון עלטער, איז ליסטעד אין די גויננעסס בוך פון רעקאָרדס ווי די אָולדאַסט ווייַנשטאָק אין דער וועלט נאָך פּראַדוסינג פרוכט. די אַלט ווייַנשטאָק איז געווען געפֿלאַנצט אין Maribor אין די סוף פון די מיטל עלטער בעשאַס די טערקיש ינווייזשאַנז. עס וויטנאַסט - און סערווייווד - די באַטאַלז אַז ריידזשד צווישן די ינוויידערז און Defenders פון די שטאָט, פֿאַר די אַלטע וויין הויז פון הייַנט איז געווען אַמאָל טייל פון די שטאָט וואַנט. \n  \n  שטעלן אויס אויף גאַסטראַנאַמיק דזשערניז דורך די שטאָט פון Maribor און זייַן סוויווע. איר קענען הנאה אַ וואַסט פאַרשיידנקייַט פון šטאַדזשערסקאַ פלאַוואָרס, און אַלע פּאַטס וועט פירן איר צו די ישן וויין הויז. \n  \n  די אַלטע וויין איז דער בלויז פאַבריק מיט זייַן אייגן מוזיי - די אַלטע וויין הויז. אַמאָל טייל פון די שטאָט וואַנט, די הויז הייַנט שאָוקייסיז אַ געאַכט ווייַן ירושה, מיט אַ וויינערי און אַ ווייַן טייסטינג צימער קרבן פּרעמיע וויינז פון די Maribor ווייַן געגנט. און צו פייַערן די אַלטע וויין, Maribor און געגנט באַרימערייַ סך פּיקטשעראַסק ווייַן ראָודז און וויינעריז. \n  \n  מיט אַ מענגע פון ​​קולינאַריש, ווייַן און קולטור דעליקאַסיז דעם פּרעמיע פֿעסטיוואַל געשעעניש הייבט אין אקטאבער מיט די פייַערלעך ווייַנטרויב שניט פון די אַלטע וויין און קלאָוזיז מיט דער סעודה פון סט מארטין אין Maribor, די ביגאַסט סט מארטין ס טאָג סימכע אין סלאָוועניאַ. איר וועט קענען צו דערפאַרונג דער בעסטער אַז סלאוועניש ווייַן פּראָדוסערס, ספּעציעל די פון די šטאַדזשערסקאַ געגנט, האָבן צו פאָרשלאָגן. פאַנס פון בעקאַבאָלעדיק קולינאַריש דילייץ וועט קענען צו מוסטער עכט קיילים דורך היגע קוקס, און דאָרט ס אויך אַ יקסייטינג קולטור פּראָגראַם צו קייַלעכיק עס אַלע אַוועק. \n  \n  די רגע-גרעסטן בולגאַריש שטאָט Maribor פּריידז זיך מיט די אָולדאַסט ווייַנשטאָק אין דער וועלט, וואָס איז מער ווי 400 יאר אַלט. עס זענען דרייַ ווייַן רוץ פון דעם געאַכט ווייַן "דאַמע" צו די קאַנטריסייד פון Maribor און איר קענען פאָר דיין וועלאָסיפּעד אויף זיי. יחיד פּוינץ פון די דרייַ ווייַן רוץ זענען קאָננעקטעד מיט דער אינטערנאַציאָנאַלער אַרטשדוקע דזשאָהאַנן טרייל פון גראַז צו Maribor. אויב איר זענט נישט איינער פון די מערסט ינטוזיאַסטיק סייקאַליס, איר קענען אויך פאָר אַן עלעקטריש וועלאָסיפּעד און פאָר צוזאמען די ראָודז.</string>
	<string name="regions">רעגיאָנס</string>
	<string name="regions_text">אין סלאָוועניאַ, איינער קענען דערפאַרונג פיר פאַרשידענע וועלטן אין אַ איין טאָג, זינט אַפֿילו די רעמאָטעסט עקן פון דער מדינה זענען בלויז וועגן צוויי שעה אַוועק פון די קאַפּיטאַל שטאָט פון ליובליאַנאַ. אין די גרין האַרץ פון סלאוועניע דיין מיינונג סטרעטשיז פון די מאַונטאַנאַס אַלפּס צו די באַרוט שיינקייט פון די פּאַננאָניאַן קלאָר אין די מזרח. מעדיטערראַנעאַן סלאָוועניאַ, מיט זייַן קאָוסטאַל שטעט און די סטאַנינג קאַרסט, איז ווארטן פֿאַר איר צו אַנטדעקן עס אין אַלע זייַן שיינקייט. פילן די וויבראַנט דויפעק פון די קאַפּיטאַל שטאָט, ויספאָרשן די שיינקייט פון נאַטור און קולטור אין די אַרומיק געגנט. \n  \n  איר קענען פילן די שיינקייט פון גרין סלאוועניע ווי איר הנאה אַ מיינונג פון די באַרימט לייק בלעד און די באליבטע לייק באָהינדזש. עס זענען קאַונטלאַס אַפּערטונאַטיז פֿאַר דרויסנדיק אַקטיוויטעטן אַמידסט די פּיקטשעראַסק אַלפּיין פּיקס און וואַליז עמברייסט דורך די דזשוליאַן אַלפּס, טריגלאַוו נאַשאַנאַל פּאַרק, די גוואַלדיק קאַמניק און סאַווינדזשאַ אַלפּס, און די גרין פּאָהאָרדזשע בערג. אָדער קאָפּ צו Maribor, די שטאָט מיט די אָולדאַסט גראַפּעווינע אין דער וועלט, די באַרימט יום טוּב דעסטיניישאַן פון Kranjska Gora, די סטאַנינג געגנט פון קאָראָšקאַ, אָדער באַזוכן די סאָčאַ טייך וואַלי - קיין ענין ווו איר גיין, אַן ניט צו גלייבן דערפאַרונג אַווייץ איר. \n  \n  בשעת די מעדיטערראַנעאַן שטעטלעך פון Piran, יזאָלאַ און Koper ינטייס וויזאַטערז מיט זייער מידייוואַל שטאָט סענטערס, פּאָרטאָראָž ינווייץ זיי מיט זייַן יום טוּב אַטראַקשאַנז. זאַלץ כאַרוואַסטערז קענען ווערן געזען שווער בייַ אַרבעט אויף די סעčאָוולדזשע זאַלץ פּאַנס, און די קאַרסט מיט Postojna קאַווע, šקאָקדזשאַן קאַוועס און ווילעניקאַ הייל באָוס די מערסט סטאַנינג ונטערערד וועלטן אויף דעם פּלאַנעט. דעם געגנט איז אויך היים צו די איידעלע ליפּיזזאַנער פערד. די לאַנד פון ווייַנשטאָק-רייַך היללס פון גאָריšקאַ ברדאַ איז באַרימט פֿאַר זייַן ענטייסינג הויך-קוואַליטעט עראַמאַטיק ווייַן, און איר קענען געשמאַק עס בייַ טוריסט Farms און אין וויינעריז. מיט זייַן מיריאַד פון יקסייטינג טייסץ און אַדווענטשערז, די וויפּאַוואַ וואַלי האט אויך געווען רעקאַמענדיד דורך די פּרעסטידזשאַס לאָונלי פּלאַנעט, די אַרומפאָרן גוידעבאָאָק ריז. \n  \n  מזרח סלאוועניע איז אַ לאַנד פון ברייט, עפענען fields און ראָולינג לאַנדסקייפּס, סטאָרקס, ווינט-ראַטאַלז, Floating מיללס, היילונג וואסערן, ענערגיע ווייזט, פּיקטשעראַסק ראָולינג וויניערדז, יינציק טראדיציעס און דייאַלעקץ, און, רובֿ ימפּאָרטאַנטלי, עס ס היים צו וואַרעם און מכניס מענטשן. דעם לאַנדשאַפט איז רייַך אין נאַטירלעך טערמאַל ספּאַס וואָס וועט שטארקן און שייַעך-ענערדזשייז איר. אַנטדעקן דעם פרייַנדלעכקייַט און האָספּיטאַליטי פון טוריזם Farms, ווו איר קענען טעם היגע דעליקאַסיז, ​​און בלייַבן יבערנאַכטיק אין אַ כיינעוודיק ווייַנגאָרטן הייַזקע אַמידסט וויניערדז. צו ריליוו די פאַרגאַנגענהייַט, איר קענען באַזוכן סך מייַעסטעטיש קאַסאַלז. \n  \n  ליובליאַנאַ און זייַן סוויווע פאָרשלאָגן זייער וויזאַטערז קאַונטלאַס אַפּערטונאַטיז צו פאַרברענגען זייער יום טוּב, ויספאָרשן, און הנאה. די גרין הויפּטשטאָט איז באַוווסט פֿאַר פאַרשידן אָריגינעל געדאנקען Created by יונג אַנטראַפּראַנערז, ריסערטשערז, קינסטלער, סטודענטן, און די ליבהאבערס פון אַלע זאכן שיין. פֿאַר אַ קורץ ברעכן פון די שטאָט, גיין אויף איינער פון די פילע טאָג-טריפּס, ווי ליובליאַנאַ Offers שנעל צוטריט צו עטלעכע נירביי אַטראַקשאַנז. איר קענען אָדער אַרייַן די מלכות פון די ברוין בער אין די וועלדער פון די קאָčעווסקאָ געגנט, לערנען וועגן די מסורה פון הערדסמען אָדער באַזוכן כיינעוודיק היסטארישע שטעט ינסקרייבד ווי יונעסקאָו וועלט העריטאַגע זייטלעך.</string>
	<string name="active">אַקטיוו Holidays</string>
	<string name="active_text">קריכן אַ שפּיץ. אויף פֿיס אָדער דורך בייק. הנאה שיינע נאַרטע סלאָפּעס מיט אייער קינדער. פילן די אַדרענאַלאַן. ייַנאָטעמען פרעשנעסס. אין די מיטן פון גרין וועלדער, אויף אַ פערד, ווייַטער צו וואַסער, אויף גאָלף קאָרסאַז. אַרייַן די וועלט פון אַקטיוו אַדווענטשערז. \n  \n  פאַרברענגען דיין יום טוּב אין די האַרץ פון מאַונטאַנאַס סלאָוועניאַ. גיין דורך די דינאַמיש און אַנטאַטשט נאַטור מיט 10,000 קילאָמעטערס פון אנגעצייכנט און עריינדזשד כייקינג טריילז. איר קענען קלייַבן פון 175 באַרג כאַץ אָדער פאַרברענגען אַ נאַכט אין האָטעלס און לאגערן פֿאַר כייקערז. גיין כייקינג און ייַנאָטעמען די פרעשנעסס פון די בערג. \n  \n  די דינאַמיש לאַנדסקייפּס פון סלאָוועניאַ, מיט זייער קאַונטלאַס נאַטירלעך בעאַוטיעס, זענען ידעאַל פֿאַר אַ בייקינג יום טוּב. דאָ, איר זענט זיכער צו געפֿינען טריילז פּאַסיק פֿאַר איר, דיין Friends, און דיין משפּחה. רעכט צו דער השפּעה פון די מעדיטערראַנעאַן קלימאַט, איר קענען גיין בייקינג אין סלאָוועניאַ כּמעט אַלע יאָר ארום. \n  \n  סלאוועניע איז רייַך אין נאַטירלעך וואַסער קוואלן, וואָס כּמעט רופן פֿאַר אַקטיוויטעטן אויף אָדער לעבן די וואַסער. דערפרישן זיך מיט אַ שווימען אין די ים, לאַקעס, טייכן אָדער אין שווימערייַ פּאָאָלס. זעגל און ינדנברעך אויף די וואַסער און לאָזן די ווינט גרייַזל דיין האָר. הנאה אין שטיין-אַרויף רודער באָרדינג אָדער רודערן די שיפל אויף די קריסטאַל-קלאָר וואסערן. צי איר פילן אַדרענאַלאַן קאַמיש? דערפאַרונג ווייַס וואַסער Rafting, קייאַקינג אָדער קאַנוינג און אַנטדעקן די בעאַוטיעס פון די שמאָל גאָרדזשאַז. צו אָפּרוען, גיין פישערייַ אָדער סלאָולי פּליט אַראָפּ די סלאוועניש ריווערס. \n  \n  צי איר הנאה ספּעציעל יקספּיריאַנסיז? ווען דיין נשמה רעדזשאָיסעס און דיין האַרץ מנים. נעמען אַ קוק אין סלאָוועניאַ פֿון אַ אַנדערש פּערספּעקטיוו. זען די לאַנדשאַפט פון די לופט, הערן די געזונט פון ראַשינג וואַסער, פילן די אַדרענאַלאַן שפּאַנונג. דאס איז אַ דערפאַרונג אַז וועט טוישן דיין יום טוּב אין אַ ונפאָרגעטטאַבלע לעבן געשעעניש. \n  \n  די גאָלף קאָרסאַז פון סלאוועניע זענען צווישן די מערסט שיין אין אייראָפּע. זיי זענען שטעלן אין טיפּיש לאַנדסקייפּס אויף דעם ברעג פון די פּאַננאָניאַן פּליין, צווישן וויניערדז און ראָולינג היללס, ווייטער אַלפּיין סאַמיץ, און אין די יידיליק קאַרסט לאַנדשאַפט. רעכט צו דער קורץ דיסטאַנסאַז ין סלאָוועניאַ, איר קענען דערגרייכן רובֿ פון די גאָלף קלאַבז פון ליובליאַנאַ ין איין שעה. \n  \n  עקוועסטריאַניסם און כאָרסבאַק ריידינג אין סלאָוועניאַ האָבן אַ סענטשעריז-אַלט מסורה דאַנק צו די ליפּיקאַ סטוד Farm, די וויגעלע פון ​​די וועלט-באַרימט ליפּיזזאַנער פֿערד אַלע. סך יקוועסטריאַן סענטערס, טוריסט Farms און ראַנטשאַז פאָרשלאָגן איר די דערפאַרונג פון סלאָוועניאַ אין די זאָטל. \n  \n  ווען סנאָוופלאַקעס טאַנצן אין די הימל און שאַפֿן אַ ווונדערלעך ווינטער לאַנדשאַפט, עס איז צייַט צו האָבן עטלעכע שפּאַס אויף די שניי. אין דערצו צו געזונט-מיינטיינד נאַרטע ראַנז, פילע אנדערע ווינטער אַקטיוויטעטן דערוואַרטן איר אין סלאָוועניאַ. אַרייַן די וועלט פון ונפאָרגעטטאַבלע אַדווענטשערז אויף שניי און אייז.</string>
	<string name="biking">ביקינג</string>
	<string name="biking_text">ויספאָרשן סלאָוועניאַ דורך בייק. די דינאַמיש לאַנדסקייפּס פון סלאָוועניאַ, מיט זייער קאַונטלאַס נאַטירלעך בעאַוטיעס, זענען ידעאַל פֿאַר אַ בייקינג יום טוּב. \n  \n  דאָ, איר זענט זיכער צו געפֿינען טריילז פּאַסיק פֿאַר איר, דיין Friends, און דיין משפּחה. רעכט צו דער השפּעה פון די מעדיטערראַנעאַן קלימאַט, איר קענען גיין בייקינג אין סלאָוועניאַ כּמעט אַלע יאָר ארום. \n  \n  האָפּקען אויף אַ וועלאָסיפּעד און נעמען אַ פאָר צוזאמען די טריילז דורך סלאָוועניאַ \n ס מערסט ברייט וואַלד, שטייַגן די פּיקטשעראַסק פּלאַטאָ אין סענטראַל סלאוועניע און הנאה אַ פאָר דורך כילי לאַנדסקייפּס. איר קענען אויך ויספאָרשן די שטאָט גאסן און סקווערז דורך וועלאָסיפּעד.</string>
	<string name="bohinj">אָזערע באָהינדזש</string>
	<string name="bohinj_text">די גרעסטן נאַטירלעך אָזערע אין סלאָוועניאַ מיט אָנ אַ סאָף אַפּערטונאַטיז פֿאַר דרויסנדיק אַקטיוויטעטן. \n  \n 
אָזערע באָהינדזש איז ליגן אין אַ גליישאַל טאָל און עס קאַמפּרייזיז כּמעט 100 מיליאָן קוביק מעטער פון וואַסער - לויט צו אַן אַלט באָהינדזש וויץ: ניט מער ווי אַ עמער אויב עס איז גרויס גענוג. די סטעעפּלי דעססענדינג אָזערע בעקן איז לעפיערעך סמודלי שייפּט און האט קיין פּליטקע געביטן. אין זומער, דער טעמפּעראַטור פון די וואַסער ריסעס צו 22 ° C; אין ווינטער, דער אָזערע פרעעזעס מאל. וואַסער שטאַפּל ריסעס 2 - 3 מעטער נאָך שווער רעגן. \n  \n  לייק וואַסער איז געזונט דרייַ מאָל פּער יאָר. די הויפּט טריביאַטערי איז די סאַוויקאַ, און די הויפּט דיסטריבוטאַרי איז די Sava באָהינדזשקאַ. מער ווי א דריט פון די וואַסער פלאָווס אין דער אָזערע פון ​​די קאַרסט ספּרינגס אונטער דער אָזערע ייבערפלאַך צוזאמען די צאָפנדיק ברעג. בעשאַס שווער רעגן, די קאַרסט וואסערן פלייצן אויס ווי דער גאָוויק פרילינג אויף די פּרšיוועק כילסייד. \n  \n  לייק באָהינדזש איז גאנץ פֿאַר וואַסער אַקטיוויטעטן אַלע יאָר ארום - פֿון שווימערייַ, שיפל ריידינג, ווינט סערפינג, קייאַקינג אָדער קאַנוינג, פישערייַ און דייווינג אין וואָרמער חדשים, צו (מאל) אַפֿילו ייַז סקאַטינג אין ווינטער. וויסיטאָרס קענען אויך נעמען אַ ווונדערלעך טוריסט שיפל פאָר אָדער נאָר גיין פֿאַר אַ רילאַקסינג גיין צוזאמען די ברעג. אויב ייַז סטייטינג איז אַן אָפּציע, ביטע זיין אַווער, אַז איר קענען נאָר גליטשער און גיין אויף ייַז אין דיין אייגן פֿאַראַנטוואָרטלעכקייט. מיר רעקאָמענדירן איר צו זיין גאָר אָפּגעהיט!</string>
	<string name="spa">ספּאַ ברעכן און וואַסער שפּאַס</string>
	<string name="spa_text">סלאוועניש ספּאַס האָבן אַ זעט פון דרויסנדיק און דרינענדיק וואַסער געביטן פֿאַר שווימערייַ אין אַלע צייטן. דערצו, זיי אויך האָבן מאַסאַזש און טעראַפּיוטיק פּאָאָלס, און זייער אַטראַקטיוו וואַסער פּאַרקס מיט סליידז. פאַרווייַלונג פֿאַר קינדער איז אויך בנימצא. \n  \n  כל טערמאַל געזונט ריזאָרץ אין סלאָוועניאַ האָבן מאָדערן שווימערייַ פּאָאָלס מיט טערמאַל וואַסער אָדער סיוואַטער העאַטעד צו פאַרשידן אָנגענעם טעמפּעראַטורעס. די פּאָאָלס האָבן געביטן פֿאַר כיידראָו מאַסאַזש, כווערלפּולז, און אנדערע רילאַקסינג עלעמענטן. עטלעכע געזונט ריזאָרץ אַפֿילו האָבן אָלימפּיק-גרייס פּאָאָלס. \n  \n  ספּאַס מיט גרויס דרויסנדיק וואַסער פּאַרקס מיט שנעל וואַסער טשוטעס, פּאַמעלעך טייכן, סערפינג געביטן, און דערינג סליידז אַפּעלירן צו יענע וואס ליבע וואַסער אַדווענטשערז. צווישן זיי איז דער ערשטער וואַסער רוק מיט אַ 360-גראַד שלייף. \n  \n  אויב איר גיין צו די בעקן, איר קענען הנאה גרופּע געניטונג מיט אַ ינסטראַקטער, וואָס וועט צושטעלן איר מיט מאָומאַנץ פון שפּאַס און נעמען קעיר פון אייער געזונט. פאַרשידן קינדס פון וואַסער עראָוביקס און אנדערע Forms פון געניטונג פֿאַרבעסערן דיין סערקיאַליישאַן, לאָזן איר צו ויסאָטעמען בעסער, און שטארקן דיין רעספּעראַטאָרי מאַסאַלז. און זיי ניטאָ שפּאַס. \n  \n  אין דערצו צו פּאָאָלס, סלאוועניש ספּאַס אויך צושטעלן פילע דרויסנדיק סאַנביידינג, עסנוואַרג און בעוועראַגע געביטן. עטלעכע ספּאַס אַפֿילו האָבן סאַנביידינג טערראַסעס פֿאַר נודיסץ. אין זומער אין באַזונדער, עס זענען סך טימד אַדווענטשערז פֿאַר קינדער. \n  \n  רובֿ סלאוועניש ספּאַס האָבן קידדיע פּאָאָלס פֿאַר טאַדלערז און שיינע פּאָאָלס פֿאַר קינדער. קינדער-פרייַנדלעך פאַרווייַלונג איז פול פון אַדווענטשערז און מעשיות וועגן היגע און אנדערע, מער געזונט-באקאנט, העלדן. טרעפן דוואָרווז און עלווז, פּייראַץ און ינדיאַנס! מאַסאַזשיז פֿאַר קינדער און קינד זאָרגן זענען אויך בנימצא.</string>
	<string name="Otras_apps">אנדערע אַפּס</string>
	<string name="Acerca">וועגן</string>
	<string name="Rate">קורס</string>
	<string name="about">וועגן</string>
	<string name="subject1">האָבן אַ קוק אין דעם אַפּ!</string>
	<string name="textoabout">באַגריף דורך מיממאַ Soto \n  דעוועלאָפּעד דורך אַפּלאַנעטביט \n  יקאָנס פֿון יקאָנס ארץ \n  http://www.icons-land.com</string>
	<string name="version">ווערסיע</string>
	<string name="extra_text1">דעם אַפּלאַקיישאַן איז זייער נוצלעך!\n  נטרי עס! \n  https://play.google.com/store/apps/details?id=</string>
	<string name="mensaje_cookies">"לויט צו דירעקטיוו 2002/58 / עק פון די European פּאַרליאַמענט און די קאָונסיל עס איז ינפאָרמעד אַז דאָס פּלאַץ מיטל ידענטיפיערס זענען געניצט צו פּערסאַנאַלייז צופרידן און אַדס, אין סדר צו צושטעלן געזעלשאַפטלעך מידיאַ פֿעיִקייטן און צו אַנאַלייז פאַרקער. מיר אויך טיילן די ידענטיפיערס און אנדערע אינפֿאָרמאַציע אויף דיין מיטל מיט אונדזער געזעלשאַפטלעך מידיאַ פּאַרטנערס, גאַנצע און וועב אַנאַליטיקס. מער דעטאַילס אויף http://lagatera.dynu.net "</string>
	<string name="map_of_slovenia">מאַפּע</string>
	<string name="vocabulario">וואָקאַבולאַרי</string>
	<string name="slovenia">סלאָוועניאַ</string>
</resources>