<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> 
<resources>
	<string name="app_name">Visita Slovenia HD</string>
	<string name="toast_tts_inicializado">search engine Text-To-stampa hè stata initialized</string>
	<string name="toast_tts_error">mannu errore, mentri initializing Text-To-Novelle mutore</string>
	<string name="toast_redir">Redirecting à Google Play à stallà Testu à mutore di stampa</string>
	<string name="toast_set_language">Scinni TTS lingua a sloveno</string>
	<string name="hola">zdravo -- Bonghjornu</string>
	<string name="di_hola">zdravo</string>
	<string name="adios">Zbogom -- Avvedeci</string>
	<string name="di_adios">Zbogom</string>
	<string name="buenosdias">Dobro jutro -- Bonghjornu</string>
	<string name="di_buenosdias">Dobro jutro</string>
	<string name="buenas_tardes">Dober večer -- Bona sera</string>
	<string name="di_buenas_tardes">Dober večer</string>
	<string name="buenas_noches">Lahko noč -- Bona notte</string>
	<string name="di_buenas_noches">Lahko noč</string>
	<string name="hasta_luego">Se vidimo kasneje -- A prestu</string>
	<string name="di_hasta_luego">Se vidimo kasneje</string>
	<string name="hasta_manana">Se vidiva jutri -- Ci vedemu dumane</string>
	<string name="di_hasta_manana">Se vidiva jutri</string>
	<string name="quetal">Kako ste? -- Cumu va?</string>
	<string name="di_quetal">Kako ste?</string>
	<string name="bien_gracias">počutim se dobro -- Mi sentu jutu bona</string>
	<string name="di_bien_gracias">počutim se dobro</string>
	<string name="buen_provecho">dober tek -- Bon Sole</string>
	<string name="di_buen_provecho">dober tek</string>
	<string name="me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš? -- Mi poi aiutà?</string>
	<string name="di_me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš?</string>
	<string name="cuanto_cuesta">Koliko je to? -- Quantu ci hè?</string>
	<string name="di_cuanto_cuesta">Koliko je to?</string>
	<string name="no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan -- I nun parrari Sloveninan</string>
	<string name="di_no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan</string>
	<string name="necesito_un_medico">rabim zdravnika -- I bisognu di un dutturi</string>
	<string name="di_necesito_un_medico">rabim zdravnika</string>
	<string name="soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije -- I\n m micca da Slovenia</string>
	<string name="di_soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije</string>
	<string name="de_donde_eres">Kje si? -- Da induve veni?</string>
	<string name="di_de_donde_eres">Kje si?</string>
	<string name="me_llamo_paul">Moje ime je Peter -- Mi chjamu à Petru</string>
	<string name="di_me_llamo_paul">Moje ime je Peter</string>
	<string name="como_se_llama">Kaj ti je ime? -- Cumu ti chjami?</string>
	<string name="di_como_se_llama">Kaj ti je ime?</string>
	<string name="arriba">navzgor -- su</string>
	<string name="di_arriba">navzgor</string>
	<string name="abajo">navzdol -- falà</string>
	<string name="di_abajo">navzdol</string>
	<string name="izquierda">Levi -- Manca</string>
	<string name="di_izquierda">Levi</string>
	<string name="derecha">Prav -- Diritta</string>
	<string name="di_derecha">Prav</string>
	<string name="centro">Bližnji -- Middle</string>
	<string name="di_centro">Bližnji</string>
	<string name="delante">spredaj -- Front</string>
	<string name="di_delante">spredaj</string>
	<string name="detras">Nazaj -- Torna</string>
	<string name="di_detras">Nazaj</string>
	<string name="encima">Več kot -- Over</string>
	<string name="di_encima">Več kot</string>
	<string name="debajo">Spodaj -- sottu</string>
	<string name="di_debajo">Spodaj</string>
	<string name="lo_siento">Žal -- Scusa</string>
	<string name="di_lo_siento">Žal</string>
	<string name="por_favor">Prosimo -- Per piacè</string>
	<string name="di_por_favor">Prosimo</string>
	<string name="gracias">Hvala vam -- Grazie</string>
	<string name="di_gracias">Hvala vam</string>
	<string name="de_nada">Ni za kaj -- Si Benvenutu</string>
	<string name="di_de_nada">Ni za kaj</string>
	<string name="muchas_gracias">Najlepša hvala -- Ti ringraziu assai</string>
	<string name="di_muchas_gracias">Najlepša hvala</string>
	<string name="no_gracias">Ne, hvala -- Innò, vi ringraziu</string>
	<string name="di_no_gracias">Ne, hvala</string>
	<string name="encantado">Lepo te je bilo srečati -- Felice di cunnosce vi</string>
	<string name="di_encantado">Lepo te je bilo srečati</string>
	<string name="esta_bien">To je v redu -- Chì hè OK</string>
	<string name="di_esta_bien">To je v redu</string>
	<string name="un_cafe">Ena kava, prosim -- Unu caffè, mandate</string>
	<string name="di_un_cafe">Ena kava, prosim</string>
	<string name="una_cerveza">Eno pivo prosim -- Una biera, mandate</string>
	<string name="di_una_cerveza">Eno pivo prosim</string>
	<string name="el_bano">Kje je stranišče? -- Induve hè u parfum?</string>
	<string name="di_el_bano">Kje je stranišče?</string>
	<string name="la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim? -- Pussutu tu dammi lu menu, piacè?</string>
	<string name="di_la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim?</string>
	<string name="una_tortilla">Ena omleta, prosim -- Una frittata, mandate</string>
	<string name="di_una_tortilla">Ena omleta, prosim</string>
	<string name="una_paella">Nekateri Golaz prosim -- Certi Golaz piacè</string>
	<string name="di_una_paella">Nekateri Golaz prosim</string>
	<string name="la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim? -- vi pò mi purtà i legi, per piacè?</string>
	<string name="di_la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim?</string>
	<string name="desayuno">zajtrk -- Breakfast</string>
	<string name="di_desayuno">zajtrk</string>
	<string name="comida">Kosilo -- Lunch</string>
	<string name="di_comida">Kosilo</string>
	<string name="cena">večerja -- Dinner</string>
	<string name="di_cena">večerja</string>
	<string name="cuchara">Spoon -- cucchiara</string>
	<string name="di_cuchara">Spoon</string>
	<string name="tenedor">vilice -- forchetta</string>
	<string name="di_tenedor">vilice</string>
	<string name="cuchillo">nož -- cultellu</string>
	<string name="di_cuchillo">nož</string>
	<string name="pan">kruh -- u pane</string>
	<string name="di_pan">kruh</string>
	<string name="vaso">steklo -- Glass</string>
	<string name="di_vaso">steklo</string>
	<string name="agua">voda -- acqua</string>
	<string name="di_agua">voda</string>
	<string name="servilleta">prtiček -- pannu</string>
	<string name="di_servilleta">prtiček</string>
	<string name="camarero">Natakar -- Santa Lucia</string>
	<string name="di_camarero">Natakar</string>
	<string name="me_gusta">všeč mi je -- mi piace</string>
	<string name="di_me_gusta">všeč mi je</string>
	<string name="si">Da -- Iè</string>
	<string name="di_si">Da</string>
	<string name="no">Ne -- Innò</string>
	<string name="di_no">Ne</string>
	<string name="es_posible">Lahko bi bilo -- Si pudia esse</string>
	<string name="di_es_posible">Lahko bi bilo</string>
	<string name="nunca">Nikoli -- Mo</string>
	<string name="di_nunca">Nikoli</string>
	<string name="siempre">Nenehno -- sempre</string>
	<string name="di_siempre">Nenehno</string>
	<string name="a_veces">včasih -- Calchì volta</string>
	<string name="di_a_veces">včasih</string>
	<string name="hoy">danes -- oghje</string>
	<string name="di_hoy">danes</string>
	<string name="ayer">včeraj -- Surella</string>
	<string name="di_ayer">včeraj</string>
	<string name="manana">jutri -- Dumane</string>
	<string name="di_manana">jutri</string>
	<string name="coche">avto -- Car</string>
	<string name="di_coche">avto</string>
	<string name="avion">plane -- Plane</string>
	<string name="di_avion">plane</string>
	<string name="tren">vlak -- Train</string>
	<string name="di_tren">vlak</string>
	<string name="autobus">Avtobus -- Bus</string>
	<string name="di_autobus">Avtobus</string>
	<string name="bicicleta">koles -- turismo</string>
	<string name="di_bicicleta">koles</string>
	<string name="hotel">Hotel -- Hotel</string>
	<string name="di_hotel">Hotel</string>
	<string name="habitacion">soba -- Chambres</string>
	<string name="di_habitacion">soba</string>
	<string name="habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo -- I sò cù una stanza</string>
	<string name="di_habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo</string>
	<string name="hasta_pronto">Se vidiva kmalu! -- A prestu!</string>
	<string name="di_hasta_pronto">Se vidiva kmalu!</string>
	<string name="Salir">uscita</string>
	<string name="basic_data">dati Basic</string>
	<string name="basic_data_text">"Dati Basic\n  Traduction spaziu Land\n  Traduction 20,273 km a nord S sq, di cui 66% buscosu varii, 28% zoni agriculi è 3% spazii custruitu-up\n  Traduction \n Population \n 2.06m (ghjennaghju di u 1u di u 2015; Republic of Slovenia Statistiche Office)\n  centri urbanu nmain \n Population in \n 000 (ghjennaghju di u 1u di u 2015; Republic of Slovenia Statistiche Office) \n Ljubljana (capitale): 287.2 \n Maribor: 112.3 \n Kranj: 55.9 \n Celje: 48.8 \n Climate \n Mediterranean nant\n à u liturale, ntî cuntinentali \n Weather in Lubiana (hauteur 295 metri) \n Hottest mese: July, 21 ° C; più freti mese: January, -1 ° C (pesu mediu cutidianu è u minimu); driest mesi: ghjennaghju è ferraghju, 75 mm in radar Average; wettest mese: June, 183 mm in radar mediu \n Language \n Slovene \n Weights e misure\n  sistemu nMetric \n Currency \n The euro, (€), ca sustituìu lu Tolar slovène (SIT) in u 1u ghjennaghju di u 2007 à una tariffa link fissu di SIT239.64: € 1 \n Time \n è ora nanzu di GMT; dui ore nanzu in summer \n Fiscal annata \n Calendar annata\n  vacanze nPublic\n  1st nJanuary (Day l\n New Year ), February 8 (Renata Day), d\n aprile 16u-17u (Day, pasqua è u luni di Pasqua), 27 aprile (Uprising rusciu de lu Day Occupation), May 1st-2nd (Labor Day), 25 di ghjugnu (Day National), August 15 ( Santa Maria Assunta di Santa Maria), 31 di uttùviru (Riforma Day), 1u nuvembre (Bourgogne Côte Day), December 25th (Day Christmas), December 26 (Independence è Piazza National Day\n  Traduction "</string>
	<string name="arrival">How to ghjunghjini</string>
	<string name="arrival_text">"Easy Access \n Slovenia hè situata à l \n Europa cintrali e fruntiere Italia, Austria, Ungheria, è Croatia. Hè solu un pocu ora voglia luntanu da Venezia o di Vienna. Slovenia hè facili accessìbule da tutti i paesi vicinu, comu lu hà boni viaghji tombu strada di e , cu voli i ghjorni da parechje cità European. Dapoi hè un paese custeri, vi ponu dinù arrivare a Slovenia da mare. \n  \n By Car \n Most di u Cars entre Slovenia da motorways, chì hè dinù a manera più faciule à viaghju intornu à u paese. hè faciuli à viaghjà i strati francese by car, postu ch\n elli sò bè ​​è chiaramenti insignata bè. Sibbeni arcuni strati lucali sò stretta è ghjira, una voglia, lungo, li hè necessariu piacevuli è varià. per cunduce nant\n à motorways, hè ubligatorie di voi à avè una figuretta. \n  \n By Air \n in agghiunta a lu voli i ghjorni à parechje cità europea, ci sò dui maniscalchi volu bassu-costu vulannu da u principale francese aeroportu internaziunale Jože Pučnik Ljubljana. Iddi sunnu EasyJet è Wizz Air France, vulannu a Londra è Brussels. Most Voli Lubiana sò fatta da l \n unica cumpagnìa francese Adria Airways. Tù dinù pò vulari a unu di l \n Scurcola Marsicana tedesca in lu vicinu à vicinanza, è un accessu Slovenia da culà da autobus, train, o vittura agriturismo. \n  \n By Bus \n Buses scappu a Slovenia da parechje cità europea. In Slovenia, vi ponu dinù arrivare a maiò parti di i paesi è i campagne da autobus. Sè currunu longu e strade lucali, lu segne pò finisce in un arrestu, autobus à ogni stabilimentu. Pudete cumprà un bus direttamente da u vitturinu, autobus, mentri a maiò autobus ferma vi pò ancu cumprà un bus per una data specifichi. \n  \n By Train \n Trains a Slovenia curriri ghjornu da parechje cità europea. Sè viaghji par trenu, ci hè dinù pussibule à cavalcà in una vittura dormu. Ci sò solu i treni di sloveno Barbieri corsa intornu à Slovenia, incù tutti i autolinee e listi prezzu publicatu nant\n à u pagine. Pudete cumprà un bigliettu à ogni Cassinelle oltri à u trenu. treni francese bastone à u autolinee. \n  \n By Boat o vela \n From di maghju à uttrovi, ci sò frequenti sanatoriu di barche, lu putiri high-battutu da Venice, Trieste, Porec è Rovinj. Certi volti, grande nave Crociera ghjunghjini à Cuivre. Sè vo site cù u vostru propriu vasu, tu avissi a sapiri ca la ligne cunfini internaziunali sò solu in Cuivre è Curuzù Cuatià, è da maghju à uttrovi, in Villa Santa oltri. In Villa Santa, Cuivre è Portorož, ci sò porti muderni di ammarime. In parechji lochi di u liturale francese, vi ponu louer una vela. \n  \n By turismo \n Naturally, vi ponu dinù arrivare a Slovenia bicichetta, s\n ellu da viniri la strade, o da piglià un trenu. By bicyclette, vi ponu purtà nant\n à tutte e strade in Slovenia. U solu eccezzioni sò i expressways è motorways. Hè dinù interdetta à cuddà u vostru, bicyclette, lungo la neve furesta è muntagna.\n  Traduction "</string>
	<string name="climate">Climate</string>
	<string name="climate_text">"Climate \n The clima di l \n Slovenia pò esse qualificatu di tìpicu clima nfluinzata cuntinentali European incù bravezza, Summers seccu è inguerni abbastanza friddu, mentri li arii custeri è a piaghja à u sudu hannu un clìma mediterraneu ambiu. Ghjennaghju hè u mese, più freti cun notte temperatura di solitu attornu a zeru in u nordu, ma in certi casi mesi inguernu ponu esse assai fretu cù temperature luntanu sottu à zeru, è forti, lu friddu venti northeasterly, chiamatu Bora, in particulare in i rigioni muntagnosa, induve u football hè fortementi influinzati da u circondu Alpi. nevicata pisanti, o ancu snowstorms sò dinù pussibule à qualchi ghjorni, ci; u numeru annuali mediu di ghjorni, incù neve, hè menu cà 40 in u rughjoni bassu-tarra è à 120 ghjorni, in u rughjoni muntagnusa di Slovenia in i zoni custeri longa-lingua. pirìudi fretu è nivi sunnu arquantu fatal a causa di l \n influenza di u temperatura acqua calda di lu mari Mediterraneo.\n  Traduction temperature notte di statina \n in ghjunghje sin\n à 20-25 ° C, ma somet imes quasi supiriuri a 30 ° C, o di più. In più di u tempu hè serenu cun Bruciante assulanatu, puru siddu li voti pisanti Companero pò accade à a fine di u ghjornu, in particulare in i rigioni muntagnusu. Di lugliu hè u mese, più bedda cù una temperatura media di 22 ° C. Annuali Temperatura varieghja da 400 mm in i spazii bassupianu Italia miridiunali, è fin\n à 1000 MM in la riggiuni. \n  \n The football hè megliu May-September, quandu ghjorni, sò caldi, è i notti sò arrizzà, sibbeni mai più in la primavera di in estate. Vaghjime è invernu sò di sòlitu un pocu Chilly e vagnatu, è à spessu brumeux in i rigioni muntagnusa\n  Traduction \n Required piante:. Cottons \n Lightweight e biancheria durante mesi di statina; colder medie-pesi à heavyweights è rainwear duranti l \n inguernu. A capuche pò esse bisognu in a serate, o di trekking in la muntagna, ancu à l \n istati\n  Traduction \n Koeppen-Geiger classìfica:. \n The Climate di Slowenia pò esse classificatu comu Cfb Climate; un callu temperated clima savanna cù i nostri mesi più bedda calà di 22 ° C più medii è di quattru, o più mesi sopra à 10 ° C più average.The clima di certi arii custeri di Slovenia pò esse classificatu comu Cfa Climate; un callu temperated clìma mediterraneu cù i nostri mesi più bedda, sopra 22 ° C nantu à e cundizioni mediu è savanna tutti l\n annata.\n  Traduction "</string>
	<string name="attractions">Attractions Turistic</string>
	<string name="attractions_text">"Ci sò parechje attrazioni Turistic chi sò belle à esse vistu in Slovenia cum\n è u lavu Bled, Postojna Caves, National Park Triglav, Isonzo u Motorrail, Curuzù Cuatià, Velika Planina, Logar e tanti àutri\n  Traduction\n  Traduction You prufittà Slovenia in ogni mese di l \n annu e vi pò fà tanti tipi di u turismu in tali un picculu country.There sò attivitati comu cyclisme, trekking, arrampicata, vacanze attivu, Sept e piste, grutta, a natura, manciari e lu vinu, a cultura, arabu, fun, Casinò , è cusì u\n  Traduction\n  Traduction Vedi i seguenti i buttoni ".</string>
	<string name="bled">Lake Bled</string>
	<string name="bled_text">"Lake Bled \n  (Slovene: Blejsko jezero; inglese: Bleder See, Veldeser See). Hè un lavu in l \n alpi Julian di u rughjonu Upper Carniolan di nordica Slovenia, induve si adjoins la cità di Bled \n  aria nThe hè una destinazione turistica . u lavu hè 35 km a nord (22 Mi) da International Airport Ljubljana e 55 km (34 Mi) da i cità capitale, Ljubljana ".</string>
	<string name="postoina">Postoina Caves</string>
	<string name="postoina_text">"Postojna Cave \n  (Slovene: Postojnska canadese jama; inglese: Adelsberger Grotte; Italian: Grotte di Postumia). Hè una 24.340 m francese sistemu caverna longa karst vicinu Postojna, miridiunali Slovenia\n  sil hè a seconda-seculi sistemu grotta in u paese (seguenti u System Migovec) [oltri unu di i so siti turistici cima. The Batu stati creati da u fiume, Pivka ".</string>
	<string name="triglav">Triglav</string>
	<string name="triglav_text">"National Park Triglav (TNP) \n  (Slovene: Triglavski Parcu napuh) hè u solu Parcu naziunali in Slovenia Hè stata custrutta in u so forma muderna in u 1981, è hè situata in a parti nordica di u paese, rispittivamenti la parti sud di l \n . . massiccio alpine \n Mount Triglav, u più altu di Julian Alps, leva quasi in u mezu di u Parcu nazziunali, da lu in u valli si sparse fora radially, supplying \n acqua a dui grandi sistema, fiume, incù u so fonte in lu alpen:. Soca e u Sava, chì sboccani in u Mari Adriàticu e Black, rispittivamenti "</string>
	<string name="isonzo">Isonzo</string>
	<string name="isonzo_text">"Soca (prununzia [soːtʃa] in sluvenu) o Isonzo (prununzia [izontso] in Italian) (altri nomi Friulian: Lusinç, Tedesco: Sontig, latinu: Aesontius o Isontius) hè una 138-chilòmitru (86 Mi), fiume longu chì perduto Slovenia occidintali (96 chilometri o 60 km a nord) e nord Italia (43 chilometri o 27 km a sud).\n  fiume Nan alpine in caratteru, u so minzogni surghjente in Valley i Trenta in l \n alpi Julian in nordica Slovenia, à una messa in risaltu di 876 metri d\n  (2,874 Ft). [3] lu va, fiume, passatu lu paisi di Bovec, Kobarid, Tolmin, Kanal dérogatoire Bibbiena, Nova Gorica (induve si passò da u ponte Solkan), è Gorizia, intrendu in lu Mari Adriàticu vicinu à a cità di Monfalcone. It hà una dittatura nival-Pluviale in u so corsu supranu, è Pluviale-nival in u so corsu bassa. \n Prior a Prima Guerra munniali, la parti, fiume, furmatu di lu cunfini trà Regnu di l \n Italia e l\n  Imperu Austru-Ungàricu. [francese citation necessaire] Duranti i guerra munniali, ma hè u scena di lotta amara trà i dui paesi, culminat piscitelli in la Battaglia di Caporetto in u 1917 "</string>
	<string name="motorail">Motorail</string>
	<string name="motorail_text">"Treni Motorail upirari u linea trà Bohinjska Bogunovac, Podbrdo è Most Na Bibbiena, e scappu pi menzu u tempu periudu tombu francese\n  Traduction\n  mai vulia andà in u un viaghju più da vittura senza avè à purtà i luntanu? Poi pruvà u serviziu motorail , chì porta à a vostra vittura, mentri tu sciali è tastà i accriscimentu trenu.\n  Traduction treni Motorail upirari u linea trà Bohinjska Bogunovac, Podbrdo è Most Na Bibbiena, e scappu pi menzu u tempu periudu tombu sloveno, lu tunnel, Bohinj, culligamentu Bled in l \n  nordu di a Slovenia incù u mer Littoral in i treni South West. Motorail pò purtà Cars, iate, pickups, è iate francese camper chì ùn trapassa 3m in altitudine è 2.4m in larghezza. "</string>
	<string name="piran">Piran</string>
	<string name="piran_text">A più bella cità nantu à a costa francese crisciu cu l \n aiutu di u sali. U tin sali Curuzù Cuatià, induve u mondu-di classi, fleur de sel (ciuri di sali) hè sempri pruduciutu oghje cù i metudi età-vecchio, era lu mutivu pirchì lu parlement Mediterraniu sî cità, incù u so ghjesgia cù una vista, è attrazioni cultural, maestri.\n  Traduction\n  Traduction U vechju, ville, u portu cù resti di nu muru, medievale, hè prutetti cum\n è un munumentu culturale è storica. Étroit carrughji incù case attentamenti custruìu falà da a cullina è u so chiesa di la chiazza cintrali di la costa emphasize solu u so caratteru Mediterraniu. Stu paisi inghjuste custeri, ca si sviluppau sutta la nfluenza di Venezia, hè cunsideratu à esse unu di i paesi più sputica è più photogénique nantu à a costa Adriàticu. In più di architittura, u museu Maritime, un Calculator è altri attrazioni, i visitori banda di stu paisi a gudirisi evenimenti, u pristazioni volti, è funziunalità naturali à proximité spiciali.\n  Traduction\n  Traduction Piran hè unu di i parlement cità mediuevali di Slovenia. Camina di muri di difesa è altre funziunalità architetturale è culturale da i tempi partutu da pò viaghjà in Slovenia per una settimana, andava da una cità storica à un altru, da a costa à Lubiana, è da l \n Alpi à lu Pannonian piaghja.\n  Traduction\n  Traduction The Piran Salt Pans, custrutta in 804, duve l \n tin sali in la zona di marina, l\n oghje (Lucija, Portorož), l\n  urigginariu Strunjan Salt Pans, è lu cchiù granni Sečovlje Salt Pans. I spazii di tutti i tin sali cunsirvatu sò avà parchi paisaghju. At a Landscape Park Strunjan, truverete un scogliu, cusì towering nantu à u mare, è à l \n Sečovlje Salt Pans, vi ponu amparà circa la pruduzzioni di u sali tradiziunale incù visitate e una visita di u museu di Salt-Karina.\n  Traduction\n  Traduction Tutti August, Curuzù Cuatià, in una cità chì cresce nantu à u sali, festighjeghja u Festival Saltern chì revives u ritornu di li famigghi saltern da u saltpans Sečovlje, induve si avissi a passari a so Summers finu à i vindemii sali finali. L\n evenimenti maiò piglià postu in ballestrazzi Square, chì hè dedicatu à u prugettu virtuoso Violin e cumpusituri Giuseppe ballestrazzi, nati in Piran. Ogni estate, u Festivale ballestrazzi di mùsica càmmara piglia postu in lu paisi. A cità, induve pittori tornatu tempu, è dinò à intiressi inspiration, prupone dinù un numeru di altri evenimenti. Piglià u calendariu di evenimenti in Piran!</string>
	<string name="velika">Velika Planina</string>
	<string name="velika_text">U fini di la primavera hè quandu i salsicce fora u Alpine piaghja di u Velika Planina tavulatu principiatu oscillazione, annunziendu a ghjunta di purcaghji. Hè un tavulatu magicu cù una di cità a più grande di purcaghji in Europa. È tù l\n invitatu à amparà circa la vita passiunente à i pascuri muntagna è tastà i nails casgili ch\n elli Mulateri Di L\n priparà per voi. Vai per una spassighjata à i prati o di piglià una vendu (o di bicicletta di muntagna) à traversu u tavulatu.\n  Sustene Traduction\n  Traduction Velika Planina cun bundanza di e pussibilità di spassighjate è garberà attraverso la fattura muntagna gastrunumia Curiosità naturali è nant\n à chi ùn vo vi vulete ilu. U modu u più veloce à Velika Planina hè da ponti da Kamniška Bogunovac. Da culà, si pò piglià un ascenseur sci a la cima, induve tù Mulateri Di L\n esse accoltu cù una splendida vista. À quelli chì li piace un sfida pò seguità a unu di l \n larga bè marcatu-a cima. In l \n inguernu, ci hè una virsanti sci chi vi sarah, su un veru racontu di fata inguernu per voi di sapere, nsemmula cu\n  amici e di famiglia.\n  Traduction\n  Traduction nsidiamentu The l\n purcaghji u pascura c\n hè qualchi 140 capanne. Cù u so architettura, sputicu, hè u simbulu di Velika Planina. A capanna sò cupertu cu tetti fatti di shingles dinar tradiziunali chì tuccà quasi davanti à a terra. U tavulatu veni veramenti vivu, a giugnu, cu l \n arrivu di i pastori chì occupari la capanna, finu à sittembri comu si fussimu nantu à u so purciddini bandi. Iddi Patrunu solu troppu cuntenti di vene i visitori di u gustu di e so Colazione casgili fatto in casa, o ancu priparà Pranzo d\n un pastore, sputicu - latti acru è žganci - blue o di granu, furmintuni. Certi di i capanne sò disponibile à i visitatori, cusì ùn ci hè micca mutivu per quessa ùn vi pudia passà una notte, o dui, comu lu pastori si fà.\n  Traduction\n  Traduction Take una ruttura à l \n a cappella di Neige Santa Maria è scinni a lu famusu caverna Vetrnica, chì hè accessìbule attraversu un sentiero circulari stretta. Nantu à a riva uccidintali di u tavulatu (black Rob) ci hè una bedda finestra naturale chjamatu luknja (pirtusu). A grutta Dovja Griča (significato scogliu salvaticu) hè situata in lu valdu Tiha Dolina (Slovene di a vaddi tranquillu), chì hè solu nove metri d \n abissu, ma cunnisciuta di l\n  assai antichi antichi ca si ispiratu. Un altru guida situ tene hè Museum Preskar induve trnič hè tinutu - un tipu particulare di casgiu caratteristica di u spaziu Velika Planina.\n  Traduction\n  Traduction In l \n istati, vi ponu coglie stessi nantu à u tavulatu cun Pranzo d\n un pastore, sputicu - latti acru è žganci (furmintuni blue). I pastori chì sarà felici à offre vi casgiu casalinga e àutri spicialità casgili quandu vi visita. Una volta nant\n à u tavulatu vi pò recharge u vostru vitru cu cibu di i pastori tradizziunali, comu goldeule (fagioli e crauti, hotpot), ričet (orzu ragout), Italiano, salsiccia crauti, Bled salsiccia, žganci blue, o noodles vultulata cun casgiu alloghji canusciutu comu štruklji .\n  Traduction\n  Traduction Under Velika Planina, in u mezu di a natura pulitu, vi Mulateri Di L\n scopra i trè surgenti di lu ciumi Kamniška Bogunovac. U megghiu canusciutu di li hè a so surgente principale, situatu vicinu à la muntagna allughjassi Dom TB Kamniški Bistrici. At a surghjente truvareti Plečnik Manor, una casetta fatte da u famosu architettu francese accussì comu a aduniscini naturalmente incù u paisaghju. Mentri tracing in u fiume, ùn vi scurdate di visita dui gole: einhverju e Mali Predaselj, la parti narrowest di u Kamniška Bogunovac lettu, è u Orglice (Slovene di francese harmonica) cascata, hè dinù Ottima guida.</string>
	<string name="logar">Logar</string>
	<string name="logar_text">The Valley Logar (Logarska valle) hè unu di i più belli valli stream Alpine in Europa. L\n equilibriu harmonic trà tradizioni, \n omu è a natura chì trova u so casa, in sta parte di u Region Solčava hè sia eccezziunale è difficiule à truvà. Fate u vostru sughjornu in stu panurama è tranquillità parco un uccasioni di chjassi, cyclisme, equitazione a cavaddu, o una foto Jeep. U Parcu hè dinù vinciu l \n internaziunale, CIPRA Future in l\n  alpi Award per gestisce a riescita di a zona prutetta.\n  Traduction\n  Traduction In Valley u Logar vi pò imprissioni natura, verde, pulitu a ogni passu. Piglià u Trail à Valley u Logar, un naturale chjassu storicu è Nustrale, mener, à traversu u passiunente nooks è crannies à mezu à a natura macchiatu di u Parcu paisaghju. You Mulateri Di L\n hannu l \n uccasioni di scopra i spezii fiore straordinariu, scarzi è ancu minacciati. A piaghja hè ancu cunnisciuta per u so tanti à spisci, u più incù frà quali hè u 90-metre Rinka Falls.\n  Traduction\n  Traduction Sè qualle vacanze attivu voi Patrunu dopu vi pò pensalla per i cimi à proximité, vai piazza, acchianari \n na muntagna, o vai foto caccia è di l\n  animali in u so embiu naturale. I zitelli gudiri addivà i fola foresta, fata chi Enoteche, parechji di i so caratteri fata fola préférés. Veni inguernu la valle, hè sopratuttu iorna di sci di cross-country, sledding fun, sutt\n à montagna e sciare bicicletta; e se tu Patrunu à quessa, vi Patrunu sicuru a gudiri arrampicata a cascate, spavintatu.\n  Traduction\n  Traduction granaries legno, o \n kašče\n  sò un intigrata di u patrimoniu culturale - micca solu in Valley u Logar, ma dinù in i rigioni Solčava è Savinja Valley u Palazzu. Eranu una parte di primura di cantieri agriculu, mentre ch\n elli èranu usatu per un\n antra prudutti, specialmenti in maltu. Arcuni di li sò sempri usatu per u so scopu iniziale. vede dinù u situ di Passant Spiritual, Hut di u Logarski kot francese Herdsman è u Cappella di Cristu, u rè.\n  Traduction\n  Traduction The Valley Logar hè una di tri valli in lu Region Solčava - l \n àutri dui à esse scupartu sò Robanov kot francese è Matkov kot francese. Maiò parti di i residenti di Solčava Region campà in u addevi alta-muntagna, frà quali hè u agricula più-chjinata in Slovenia (Bukovnik, 1.327 m). Acchianari ntâ nchianata a capanna, montagna, e picchi o di paura Stridan\n in faccia, sopra Valley u Logar in un glider. Fate stu beddu \n ambienti u tramontu di u vostru novu aventure.</string>
	<string name="vine">Vini Vine di le Monde</string>
	<string name="vine_text">U core di l Maribor, lent, hè in casa di u più anticu vigna in u mondu sanu. At di più chè 450 anni, hè u solu pianta vantavanu a so museu - la lingua franca Vine House. Maribor hôtes un numeru di evenimenti celebrà u Old Vine, cum\n è l \n Pruning di u Old Vine, ghjornu di San Martinu, è u Old Vine Festival. Credu ch\n è, o micca, u Old Vine hà ancu a so innu, è u bravezza sò solu troppu labellu à chì vi à sente lu.\n  Traduction\n  Traduction Žametovka o modra kavčina (Bleu de Colonia), cunfirmau a 400 anni di l\n età hè usata in u Guinness Book di Records comu lu cchiù granni vigna in lu munnu, ancora, a pruduzzioni di frutta. U vechju, vite statu piantatu in Maribor à a fine di u medievu duranti l \n invasione Turkish. Hè vistu - è campà - li battagghi chi addivintò trà l \n accupazioni è distruggiuti dâ cità, pi la lingua franca Vine Casa di oghje hè una volta parti di lu muru a cità.\n  Traduction\n  Traduction Set fora à viaghji gastrunomica à traversu l \n a cità di Maribor è u so ambienti. Pudete tastà un vastu varietà di sapori Štajerska, è tutti i chjassi di voi, cunduceranu a Old Vine House\n  Traduction\n  Traduction The Old Vine hè u solu pianta, cù a so museu -. La lingua franca Vine House. Na vota ca parti di lu muru a cità, à a casa oghje Poltrone un patrimoniu di vinu Gorilla, cù una cantina è un spuntinu di vinu stanza di fanni vini spurtati da u rughjonu di vinu Maribor. E pi festeggiari l \n Old Vine, Maribor è vicinanza, vantari numerosi strade di vinu bidditta e cantine.\n  Traduction\n  Traduction Cù una partita di volti, lu vinu e culturale Colazione stu casu spurtati festa cumincia in October cù i vindemii uva fata di u Old Vine e chiudi cu la festa di San Martinu in Maribor, lu cchiù granni festa ghjornu di San Martinu in Slovenia. You Mulateri Di L\n esse capaci ind\n è u megliu chì i pruduttori di vinu francese, in particulare quelli di a regione Štajerska, hannu a offerta. Fans di diliziu culinario tradiziunali sarà capaci di tastà i piatti sputicu da cucinari lucali, è ci hè dinù un prugramma culturale passiunanti à forma lu in tutti i pezzi.\n  Traduction\n  Traduction A seconda-grande cità francese Maribor stissa prides cù u più anticu vigna in u mondu, chì hè più chè 400 anni. Ci sò trè Routes vinu da stu vénérable vinu "signura" à la campagne di Maribor è vi pò cuddà u vostru Bicicletta nant\n à elli. punti individuale di i trè Routes di vinu sò cunnessi cu l \n internaziunale, Archduke Johann Trail da Graz à Maribor. Sè vo ùn sò unu di i più ciclisti allegru, vi ponu dinù cuddà una bicicletta ilettricu e cavalcà longu sti strati.</string>
	<string name="regions">I tarritorii</string>
	<string name="regions_text">In Slovenia, unu pò campà quattru mondi sfarenti in una sola ghjurnata, chì ancu i scorni remotest di u paese sò solu circa dui ori luntanu da la cità capitali di Lubiana. In lu cori, verde di Slovenia vostra vista, si stendi da u Alpi muntagnusa di l \n tranquil &amp; bellezza di lu chianu Pannonian in lu livanti. Mediterranean Slovenia, incù u so cità custeri è l \n erba Karst, hè aspittava di voi à scopre lu in tutti i so capelli. Parla u pieni punsu di a cità capitale, scopra i bellezze di a natura è a cultura in a zona di vicini.\n  Traduction\n  Traduction Pudete sente la biddizza di verde, Slovenia cum\n è voi tastà una vista di u famosu Lake Bled è i miò Lake Bohinj. Ci sò tanti sbocchi prufessiunali per attività all aperto à mezu à i parlement picchi Alpine e valli abbracciallu, da l \n alpi Julian, National Park Triglav, u cacciadore Kamnik è Alpi Savinja, è u verde, Mountains Pohorje. Sia la testa a Maribor, la cità cu la cchiù granni vite, in u mondu, u rinumatu distinazione vacanze di Kranjska Gora, la riggiuni tarra di Koroška, ​​o visita Soca River Valley l \n - ùn cambia induve tù vai, un liccione, spirienza arcipelagu voi.\n  Traduction\n  Traduction Mentri lu paisi mediterranea di Curuzù Cuatià, Villa Santa è i visitori entice Cuivre incù u so pensioni, medieval, Portorož li sustene incù u so attrazioni, alberghi. ananas Salt pò esse vistu dura à u travagliu nant\n à i Sečovlje Salt Pans, è u Karst cun Postojna Cave, Škocjan Caves è rutta Vilenica vanta i più tarra mondi sigretu nant\n à u pianeta. Stu regione hè ancu in casa di u cavaddu Lipizzaner nòbbili. U paese di e muntagne riccu-vite di Goriška Brda hè famosu per a so piacevuli vinu arumatichi high-di qualità, è vi pò tastà si à addevi turistica è in cantine. Cù u so ponu furnisce quelli di gusti passiunanti è aventure, Valle d\n u Vipava hè statu ricumandatu dinù da u rinumatu Soledad Planet, u viaggiare giganti.\n  Traduction\n  Traduction Eastern Slovenia hè un paese di larga, campi, aperta è i paisaghji massimo ferrante, cicogne, ventu-cianciani, connie Salvinia, acque curativi, punti energia, parlement massimo vigne, tradizioni è dialetti uniche, è, più ntî, hè di casa à andarinu populu accuglienti. Stu paisaghju hè ricca in Sept termichi naturale chì hà da rinfurzà e tu sunari-dinamizà. Scopra u amicìzia e uspitalità di addevi turisimu, induve si pò tastà Colazione lucali, e stari mentri durmia in un vulendu alloghji vigna à mezu à vigne. Rinviviscerete u passatu, vi ponu visità i numerosi castelli decoru.\n  Traduction\n  Traduction Lubiana, è u so ambienti prupostu u so visitanti tanti e pussibilità di passà e so vacanze, di scopra, è larga. U capitale, verde, hè cunnisciuta per vari idee originali creatu da ghjovanu prugetti, circadori, artisti, studianti, è l \n amanti di tutti li cosi beddi. Per una breve ruttura di a cità, vai nantu à unu di i tanti ghjurnata-affare, cum\n è Ljubljana prupone prestu un accessu à parechje attrazioni vicina. Vi sia pò entre in u regnu di l\n ours marrone in i furesti di u rughjonu Kočevsko, amparà circa la tradizzioni di purcaghji, o visita vulendu cità storica Taglia cum\n è UNESCO le Monde Sites e.</string>
	<string name="active">Holidays Tempo</string>
	<string name="active_text">Acchianari un monti. U pede, o da trail. Enjoy bella Ski pendite cù i vostri figlioli. Parla u Grembiuli. freschezza tiru. In u mezu di e fureste verde, su un cavallo, dopu à acqua, u golf francese corsi. Entre di u mondu di aventure attiva.\n  Traduction\n  Traduction Dumanda a vostra casa in u cori di muntagnusa Slovenia. Marchjà à u dinamichi è a natura tarri cu 10.000 chilometri di corsa chjassi marcatu è almanaccatu. Pudete sceglie da 175 capanne, muntagna, o passà una notte in alberghi è campi per faci. Vai randonnée è tiru lu friscu di la muntagna.\n  Traduction\n  Traduction The paisaghji, a dinamica di a Slovenia, incù u so tanti biddizzi naturali, sò ideale per un agriturismo bike. Quì, tù sò sicuru di truvà corsa adatta per voi, i vostri amichi è u vostru famiglia. Duvuta a l \n influenza di u clima meditarraniu, vi ponu andà bike in Slovenia annata quasi tutta l\n annata.\n  Traduction\n  Traduction Slovenia hè ricca in fonte, acqua naturale, chì quasi chjama di attività nantu o vicinu à l \n acqua. Ricaricà se cun un veru in u mare, i laghi, i fiumi, o in Piscines muvia. Vila e ego nant\n à l \n acqua, è chì u ventu to curl vostri capelli. Enjoy in francese stand-up paddle persunale, o n\n angulu la barca nantu à l \n acqui cristal-chjaru. Nun vi sentu di rush Grembiuli? Ind\n è fetichista acqua, biancu, Kayak, o canoismo è di scopra i biddizzi di lu Gardon stretta. À i sciali, pesca, G, o pianu pianu, raft falà i fiumi slovène.\n  Traduction\n  Traduction Nun vi tastà spirienzi spiciali? Quandu u vostru si ralegra \n anima è a vostra rotulu lu cori. Piglià un ochju in Slovenia da un scopu differente. Vede u paisaghju da l \n aria, à sente u rimore di acqua, quellu, sentimu i tinzioni Grembiuli. Quissa hè una sperienza chì hà da cambià u vostru vacanze in un evenimentu a vita pò sminticà.\n  Traduction\n  Traduction The di golf Corsi di Slovenia sò à mezu à i più beddi à l \n Europa. Iddi sò stabilitu in i paisaghji, typique nantu à a riva di u Pannonian piaghja, à mezu à vigne è culline massimo ferrante, sottu nfluenti Alpine, è in u paisaghju karst paradisiachi. Duvuta a la corti distanzi nella Slovenia, vi ponu ghjunghje sin\n à più di u club di golf da Lubiana moins de unu ora.\n  Traduction\n  Traduction Equestrianism e cavallu cavaddu in Slovenia hannu un seculu-vecchia tradizzioni, grazi à i Lipica Selle Agriculture, u viculu di i cavaddi Lipizzaner famosu-mondu. Numerosi centri equestre, addevi turistica è Ranches vi porghju i mistieri di Slovenia in la sedda.\n  Traduction\n  Traduction Quandu primavera ballatu in u celu, è à creà una maraviglia, paysage, inverno, hè tempu à avè qualchi piacè u neve. In agghiunta a va sci bè mantinutu-, tanti àutri attivitati inguernu vi awaited in Slovenia. Entre di u mondu di aventure pò sminticà à neve è di ghiaccio.</string>
	<string name="biking">bike</string>
	<string name="biking_text">Explore Slovenia da trail. I paisaghji, a dinamica di a Slovenia, incù u so tanti biddizzi naturali, sò ideale per un agriturismo bike.\n  Traduction\n  Traduction Quì, tù sò sicuru di truvà corsa adatta per voi, i vostri amichi è u vostru famiglia. Duvuta a l \n influenza di u clima meditarraniu, vi ponu andà bike in Slovenia annata quasi tutta l\n annata.\n  Traduction\n  Traduction Hop nant\n à una bicicletta è piglià un accriscimentu, lungo la corsa à traversu più largu, foresta l\n Slovenia, cullatu u tavulatu parlement in Central Slovenia è tastà un petit à i paisaghji di coddi. Tù dinù pò scopra i carrughji cità e piazze da bicicletta.</string>
	<string name="bohinj">Lake Bohinj</string>
	<string name="bohinj_text">A più grande lavu naturale in Slovenia cu longhi sbocchi prufessiunali per attività all aperto.\n  Traduction\n  Traduction
Lake Bohinj si trova in una vaddi stream e lu c\n hè guasi 100 miliuni di mitra cubbi d\n acqua - secondu à un vechju chiste Bohinj: micca di più cà un friscalettu s\n ella hè grossu abbastanza. U bacinu falà lavu steeply hè abbastanza boni furmatu è hà micca lochi pocu prufunna. In estate, u temperatura di l \n acqua, si alza à 22 ° C; in inguernu, u lavu freezes volte. superficie sorgi 2 - 3 metri dopu à i pricipitazioni pisanti.\n  \n Acqua Traduction\n  Traduction Lake hè mantene trè volte à l\n  annu. L\n affluenti di lu menu hè u Savica, è u distributary principale hè a Sava Bohinjka. Più chè un terzu di l \n acqua, si scalava nna l\n  lavu da a nasci Karst sutta la superficia, lago, longu riva nordu. Duranti radar pisanti, l \n acqui Karst biancu fora comu lu veranu Govic u coteau Pršivec.\n  Traduction\n  Traduction Lake Bohinj hè perfetta di attività di acqua, tutta l\n annata - da a natari, equitazione, barca, Surfen ventu, Kayak, o canoismo, pesca è Diving in mesi più caldi, to (à spessu) Météo ancu Ghiaccio, in \n inguernu. I visitori pò ancu piglià un spettaculu accriscimentu, barca, turistica, o simpricimenti vai per un goda caminu lungo la spiaggia. Se Ghiaccio, stabbilisce hè una funziunalità, mandate esse cuscenza, chì vi pò solu skates è marchjà in u Ghiaccio, à u vostru so rispunsabilità. No preferimu noi voi à esse assai fate!</string>
	<string name="spa">ruttura Spa è simpaticu, acqua</string>
	<string name="spa_text">spas francese francese hannu una bundanza di spazii acqua all aperto è murale di nuoto in tutte e stagioni. Oltri a chistu, ànnu dinù parchi \n acqua assai attrattiva Piscines therapeutic Massage è, è incù grigiu. Spettacoli per i zitelli è dinù disponibile.\n  Traduction\n  Traduction Tutti i sci salute termichi in Slovenia hannu bagnatoghi muderne cù acqua termale o seawater heated à parechji temperatura piacevuli. Sti Piscines hannu spazii di Massage Acqua, whirlpools, e àutri elementi goda. Certi piste salute ancu hannu Piscines Olympic-grannizza.\n  Traduction\n  Traduction Spa cun grande parchi \n acqua all aperto cun chutes viloci, acqua, fiumi lentu, spazii Saltare, è grigiu arditi appellu à quelli chì amuri aventure\n  acqua. À mezu à elli hè a prima prughjezzione acqua, cù un ciclu 360-gradu.\n  Traduction\n  Traduction Sè tu vai à la piscine, vi prufittà teacher gruppu cù una karate, chì vi derà voi cù i mumenti di piacè è piglià cura di a vostra salute. Parechji tipi di aérobic acqua, e àutri formi di teacher migliurà a vostra circulazioni, permetterà à exhale megliu, è rinfurzà u vostru allungamentu infizzioni. Allora Patrunu piacè.\n  Traduction\n  Traduction In agghiunta a seat, Sept francese derà dinù parechji lochi sunbathing all aperto, manciari e scuole. Certi Sept hannu ancu sunbathing Superior di nudists. In estate, in particulare, ci sò numerosi aventure themed, per i zitelli. Sept\n  Traduction\n  Traduction Most francese hannu Piscines kiddie di toddlers è Piscines bella per i zitelli. intrattenimentu zitelli-amichevuli hè piena di aventure e storie lucali è altre, più bè cunnisciutu-, vigoureux. Meet antuninu è inguantatisi, i pirati è indiani! Levez per i zitelli è cura zitellu sò dinù disponibile.</string>
	<string name="Otras_apps">lucca Apps</string>
	<string name="Acerca">About</string>
	<string name="Rate">Rate</string>
	<string name="about">About</string>
	<string name="subject1">Hannu un ochju à stu App!</string>
	<string name="textoabout">Concept da Mymma Soto\n  Traduction sviluppatu By APlanetBit\n  Traduction Icons da Icons Land\n  Traduction http://www.icons-land.com</string>
	<string name="version">Version</string>
	<string name="extra_text1">Sta dumanda hè assai interessante! \n Try it!\n  Traduction https://play.google.com/store/apps/details?id=</string>
	<string name="mensaje_cookies">"Sicondu a Direttiva 2002/58 / EC di u Parlamentu Europeu è u Cunsigliu si hè infurmatu chì stu dispusitivu situ còdici sunnu usati a Turismo cuntenutu è usati, in ordine di purtà un prughjettu suciale regista è à analizà u trafficu. Avemu sparte dinù sti còdici e altre infurmazioni nantu à u vostru dispusitivu incù i nostri partenarii Tecnica suciale, agricultura è Web drupal. More détails su http://lagatera.dynu.net "</string>
	<string name="map_of_slovenia">Map</string>
	<string name="vocabulario">Vocabulary</string>
	<string name="slovenia">Slovenia</string>
</resources>