<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> 
<resources>
	<string name="app_name">Besøk Slovenia HD</string>
	<string name="toast_tts_inicializado">Tekst-til-tale-motor er initialisert</string>
	<string name="toast_tts_error">Det oppsto en feil under initialisering av tekst-til-tale-motor</string>
	<string name="toast_redir">Omdirigere til Google Play for å installere Tekst til tale-motor</string>
	<string name="toast_set_language">Innstilling TTS språk slovensk</string>
	<string name="hola">Zdravo -- Hallo</string>
	<string name="di_hola">sdravo</string>
	<string name="adios">Zbogom -- Ha det</string>
	<string name="di_adios">Sbogom</string>
	<string name="buenosdias">Dobro jutro -- God morgen</string>
	<string name="di_buenosdias">Dobro jutro</string>
	<string name="buenas_tardes">Dober večer -- God kveld</string>
	<string name="di_buenas_tardes">Dober večer</string>
	<string name="buenas_noches">Lahko noč -- God natt</string>
	<string name="di_buenas_noches">Lahko noč</string>
	<string name="hasta_luego">Se vidimo kasneje -- Ser deg senere</string>
	<string name="di_hasta_luego">Se vidimo kasneje</string>
	<string name="hasta_manana">Se vidiva jutri -- Sees i morgen</string>
	<string name="di_hasta_manana">Se vidiva jutri</string>
	<string name="quetal">Kako ste? -- Hvordan har du det?</string>
	<string name="di_quetal">Kako ste?</string>
	<string name="bien_gracias">Počutim se dobro -- jeg føler meg bra</string>
	<string name="di_bien_gracias">počutim se dobro</string>
	<string name="buen_provecho">Dober tek -- God appetitt</string>
	<string name="di_buen_provecho">dober tek</string>
	<string name="me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš? -- Kan du hjelpe meg?</string>
	<string name="di_me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš?</string>
	<string name="cuanto_cuesta">Koliko je to? -- Hvor mye er det?</string>
	<string name="di_cuanto_cuesta">Koliko je to?</string>
	<string name="no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan -- Jeg snakker ikke Sloveninan</string>
	<string name="di_no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan</string>
	<string name="necesito_un_medico">Rabim zdravnika -- jeg trenger en lege</string>
	<string name="di_necesito_un_medico">rabim zdravnika</string>
	<string name="soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije -- Jeg er ikke fra Slovenia</string>
	<string name="di_soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije</string>
	<string name="de_donde_eres">Kje si? -- Hvor er du fra?</string>
	<string name="di_de_donde_eres">chi si?</string>
	<string name="me_llamo_paul">Moje ime je Peter -- Mitt navn er Peter</string>
	<string name="di_me_llamo_paul">Moje ime je Peter</string>
	<string name="como_se_llama">Kaj ti je ime? -- Hva heter du?</string>
	<string name="di_como_se_llama">Kaj ti je ime?</string>
	<string name="arriba">Navzgor -- opp</string>
	<string name="di_arriba">navzgor</string>
	<string name="abajo">Navzdol -- Ned</string>
	<string name="di_abajo">navzdol</string>
	<string name="izquierda">Levi -- Venstre</string>
	<string name="di_izquierda">Levi</string>
	<string name="derecha">Prav -- Ikke sant</string>
	<string name="di_derecha">Prav</string>
	<string name="centro">Bližnji -- Midten</string>
	<string name="di_centro">Bližnji</string>
	<string name="delante">Spredaj -- Front</string>
	<string name="di_delante">spredaj</string>
	<string name="detras">Nazaj -- Tilbake</string>
	<string name="di_detras">Nazaj</string>
	<string name="encima">Več kot -- Over</string>
	<string name="di_encima">Več kot</string>
	<string name="debajo">Spodaj -- Under</string>
	<string name="di_debajo">Spodaj</string>
	<string name="lo_siento">Žal -- Beklager</string>
	<string name="di_lo_siento">Žal</string>
	<string name="por_favor">Prosimo -- Vær så snill</string>
	<string name="di_por_favor">Prosimo</string>
	<string name="gracias">Hvala vam -- Takk skal du ha</string>
	<string name="di_gracias">Uala vam</string>
	<string name="de_nada">Ni za kaj -- Vær så god</string>
	<string name="di_de_nada">Ni za kaj</string>
	<string name="muchas_gracias">Najlepša hvala -- Tusen takk</string>
	<string name="di_muchas_gracias">Najlepša uala</string>
	<string name="no_gracias">Ne, hvala -- Nei takk</string>
	<string name="di_no_gracias">Ne, uala</string>
	<string name="encantado">Lepo te je bilo srečati -- Hyggelig å møte deg</string>
	<string name="di_encantado">Lepo te je bilo srečati</string>
	<string name="esta_bien">To je v redu -- Det er ok</string>
	<string name="di_esta_bien">To je v redu</string>
	<string name="un_cafe">Ena kava, prosim -- En kaffe, kan du</string>
	<string name="di_un_cafe">Ena kava, prosim</string>
	<string name="una_cerveza">Eno pivo prosim -- En øl, takk</string>
	<string name="di_una_cerveza">Eno pivo prosim</string>
	<string name="el_bano">Kje je stranišče? -- Hvor er toilette?</string>
	<string name="di_el_bano">Chi je stranišče?</string>
	<string name="la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim? -- Kan du gi meg på menyen, please?</string>
	<string name="di_la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim?</string>
	<string name="una_tortilla">Ena omleta, prosim -- En omelett, kan</string>
	<string name="di_una_tortilla">Ena omleta, prosim</string>
	<string name="una_paella">Nekateri Golaz prosim -- Noen Golaz kan</string>
	<string name="di_una_paella">Nekateri Golaz prosim</string>
	<string name="la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim? -- Kan du gi meg regningen, please?</string>
	<string name="di_la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim?</string>
	<string name="desayuno">Zajtrk -- Frokost</string>
	<string name="di_desayuno">zajtrk</string>
	<string name="comida">Kosilo -- Lunsj</string>
	<string name="di_comida">Kosilo</string>
	<string name="cena">Večerja -- Middag</string>
	<string name="di_cena">večerja</string>
	<string name="cuchara">Spoon -- Skje</string>
	<string name="di_cuchara">Slico</string>
	<string name="tenedor">Vilice -- Gaffel</string>
	<string name="di_tenedor">vilice</string>
	<string name="cuchillo">Nož -- Kniv</string>
	<string name="di_cuchillo">nož</string>
	<string name="pan">Kruh -- Brød</string>
	<string name="di_pan">kruh</string>
	<string name="vaso">Steklo -- Glass</string>
	<string name="di_vaso">steklo</string>
	<string name="agua">Voda -- Vann</string>
	<string name="di_agua">voda</string>
	<string name="servilleta">Prtiček -- Serviett</string>
	<string name="di_servilleta">prtiček</string>
	<string name="camarero">Natakar -- Kelner</string>
	<string name="di_camarero">Natakar</string>
	<string name="me_gusta">Všeč mi je -- jeg liker det</string>
	<string name="di_me_gusta">všeč mi je</string>
	<string name="si">Da -- Ja</string>
	<string name="di_si">Da</string>
	<string name="no">Ne -- Nei</string>
	<string name="di_no">Ne</string>
	<string name="es_posible">Lahko bi bilo -- Det kan være</string>
	<string name="di_es_posible">Lahko bi bilo</string>
	<string name="nunca">Nikoli -- Aldri</string>
	<string name="di_nunca">Nikoli</string>
	<string name="siempre">Nenehno -- Bestandig</string>
	<string name="di_siempre">Nenehno</string>
	<string name="a_veces">Včasih -- Noen ganger</string>
	<string name="di_a_veces">včasih</string>
	<string name="hoy">Danes -- I dag</string>
	<string name="di_hoy">danes</string>
	<string name="ayer">Včeraj -- I går</string>
	<string name="di_ayer">včeraj</string>
	<string name="manana">Jutri -- I morgen</string>
	<string name="di_manana">jutri</string>
	<string name="coche">Avto -- Bil</string>
	<string name="di_coche">avto</string>
	<string name="avion">Letalo -- fly</string>
	<string name="di_avion">Letalo</string>
	<string name="tren">Vlak -- Tog</string>
	<string name="di_tren">vlak</string>
	<string name="autobus">Avtobus -- Buss</string>
	<string name="di_autobus">Avtobus</string>
	<string name="bicicleta">Koles -- Sykkel</string>
	<string name="di_bicicleta">koles</string>
	<string name="hotel">Hotel -- Hotell</string>
	<string name="di_hotel">Hotel</string>
	<string name="habitacion">Soba -- Rom</string>
	<string name="di_habitacion">soba</string>
	<string name="habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo -- Jeg har bestilt ett rom</string>
	<string name="di_habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo</string>
	<string name="hasta_pronto">Se vidiva kmalu! -- Ser deg snart!</string>
	<string name="di_hasta_pronto">Se vidiva kmalu!</string>
	<string name="Salir">Exit</string>
	<string name="basic_data">Grunnleggende data</string>
	<string name="basic_data_text">"Grunnleggende data \n  Surface \n  20273 kvadratkilometer, hvorav 66% skogområder, 28% jordbruksområder og 3% bebygde områder \n  \n Population \n 2.06m (1 januar 2015, Republikken Slovenia Statistikk Office) \n main bysentra \n Population i \n 000 (1 januar 2015, republikken Slovenia Statistikk Office) \n Ljubljana (kapital): 287,2 \n Maribor: 112,3 \n Kranj: 55.9 \n Celje: 48,8 \n Climate \n Mediterranean på kysten, kontinentale innlands \n Weather i Ljubljana (høyde 295 meter) \n Hottest måned: juli, 21 ° C, kaldeste måneden: januar, -1 ° C (gjennomsnittlig daglig maksimum og minimum), tørreste månedene: januar og februar, 75 mm gjennomsnittlig nedbør, våteste måneden: juni 183 mm gjennomsnittlig nedbør \n Language \n Slovene \n Weights og tiltak \n Metric sYSTEM \n Currency \n Det euro (€), som erstattet den slovenske tolar (SIT) med 1. januar 2007 til en fast kurs på SIT239.64: € 1 \n Time\n  ingen time foran GMT, to timer foran i sommer \n Fiscal år \n Calendar år\n  hellig nOffentlig \n January første (nyttårsdag ), 8.2 (Pres Day), 16 til 17 april (påske Day og påskedag), 27 april (opprøret mot okkupasjonen Day), 1 til 2 mai (Labor Day), 25 juni (nasjonaldag), 15 august ( Forutsetning av Mary), 31 oktober (reformasjonen Day), 1. November (Remembrance Day), 25 desember (julaften), 26 desember (uavhengighet og National Unity Day \n "</string>
	<string name="arrival">Hvordan komme</string>
	<string name="arrival_text">"Enkel tilgang \n Slovenia ligger i Sentral-Europa og grenser Italia, Østerrike, Ungarn og Kroatia. Det er bare et par timers kjøretur fra Venezia eller Wien. Slovenia er lett tilgjengelig fra alle nabolandene, som den har god vei og togforbindelser , med daglige avganger fra mange europeiske byer. Siden det er en kyst land, kan du også få til Slovenia sjøveien. \n  \n Ved Car \n Most av bilene angi Slovenia av motorveier, som også er den enkleste måten å reise rundt i landet. det er enkelt å reise den slovenske veier med bil, siden de er godt og tydelig skiltet. Selv om noen lokale veiene er smale og svingete, en kjøretur langs dem er likevel hyggelig og variert. for kjøring på motorveier, er det obligatorisk for deg å ha en vignett. \n  \n Ved Air \n I tillegg til de daglige avganger til mange europeiske byer, er det to lavkost flight tilbydere flyr fra hoved slovenske internasjonale flyplassen Jože Pucnik Ljubljana. de er EasyJet og Wizz Air, som flyr til London og Brussel. De fleste fly til Ljubljana er laget av bare slovenske flyselskapet Adria Airways. Du kan også fly til en av de utenlandske flyplasser i nærheten, og tilgang Slovenia derfra med buss, tog eller leiebil. \n  \n Ved Buss \n Buses kjøre til Slovenia fra mange europeiske byer. I Slovenia, kan du også få de fleste av byene og landsbygda med buss. Hvis de kjører langs lokale veier, kan sjåførene stoppe på en bussholdeplass i et forlik. Du kan kjøpe en bussbillett direkte fra bussjåføren, mens på større bussholdeplasser du kan også kjøpe en bussbillett for en bestemt dato. \n  \n Ved tog \n Trains til Slovenia går daglig fra mange europeiske byer. Hvis du reiser med tog, er det også mulig å sykle i en sovende bil. Det er bare togene av slovenske Railways kjører rundt Slovenia, med alle tidtabeller og prislister som er publisert på nettsidene. Du kan kjøpe en billett på hver jernbanestasjonen samt på toget. Slovenske tog holde seg til rutetider. \n  \n Ved Båt eller Sailboat \n Fra mai til oktober, er det hyppige rides av høyhastighetsmotorbåter fra Venezia, Trieste, Porec og Rovinj. Av og store cruiseskip kommer til Koper. Hvis du ankommer med eget fartøy, bør du vite at de internasjonale grenseoverganger er bare i Koper og Piran, og fra mai til oktober i Izola også. I Izola, Koper og Portorož, det er moderne marinaer tilgjengelig for fortøyning. Flere steder på den slovenske kysten, kan du leie en seilbåt. \n  \n Ved Sykkel \n Naturally, kan du også få til Slovenia med sykkel, enten ved å sykle på veiene eller ved å ta et tog. Med sykkel kan du kjøre på alle veier i Slovenia. De eneste unntakene er express og motorveier. Det er også forbudt å sykle langs skogs- og fjellveier. \n "</string>
	<string name="climate">Klima</string>
	<string name="climate_text">"Klima \n Det klimaet i Slovenia Januar er den kaldeste måneden med dagtid kan beskrives som typisk europeisk kontinental påvirket klimaet med varme, tørre somre og relativt kalde vintre, mens kystområdene og lavlandet i sør har en middelhavs påvirket klimaet. temperaturer vanligvis rundt null i nord, men i noen tilfeller vintermånedene kan være veldig kaldt med temperaturer langt under null og sterke, kalde nordøstlig vind, heter Bora, spesielt i fjellområdene, hvor været er sterkt påvirket av de nærliggende Alpene. kraftig snøfall eller snøstormer er også mulig på noen dager der, årlig gjennomsnittlig antall dager med snø er mindre enn 40 i lav-land regioner og opp til 120 dager i fjellområdene i Slovenia i kystområdene langvarig. frostperioder og snø er ganske sjelden på grunn av påvirkning av varmt vann temperaturer over Middelhavet. \n  \n I sommer dagtemperaturer nå 20-25 ° C, men somet imes ganske høye, 30 ° C eller mer. I mesteparten av tiden er tørt vær med sol staver, men noen ganger tunge tordenbyger kan forekomme på slutten av dagen, spesielt i fjellområdene. Juli er den varmeste måneder med en gjennomsnittlig temperatur på 22 ° C. Årlig nedbør varierer fra 400 mm i de sørlige lavlandet og opp til 1000 mm i fjellområdene. \n  \n Det været er beste mai-september, når dagene er varme og nettene er kult, selv om det regner mer om våren enn om sommeren. Høst og vinter er vanligvis litt kjølig og våt, og ofte tåket i fjellområdene \n  \n Required klær. \n Lightweight bomull og sengetøy i løpet av sommermånedene; varmere mellom-vekter til tungvektere og regntøy i løpet av vinteren. En genser kan være nødvendig på kveldene eller for trekking i fjellet, selv om sommeren \n  \n Koeppen-Geiger klassifisering. \n Den Climate of Slowenia kan klassifiseres som CFB Klima; et varmt temperert fuktig klima med den varmeste måneden lavere enn 22 ° C i løpet av gjennomsnittlig og fire eller flere måneder over 10 ° C enn gjennomsnittlig.Plasseringen klimaet i enkelte kystområder i Slovenia kan klassifiseres som Cfa Klima; en varm temperert middelhavsklima med den varmeste måneden over 22 ° C i løpet av gjennomsnittlig og fuktige forhold hele året. \n "</string>
	<string name="attractions">turistic Attraksjoner</string>
	<string name="attractions_text">"Det er mange turistic attraksjoner som er hyggelig å bli sett i Slovenia som Lake Bled, Postojna Caves, Triglav nasjonalpark, Isonzo den Motorrail, Piran, Velika Planina, Logar og mange andre \n  \n  Du kan nyte Slovenia i en måned av året, og du kan lage mange typer turisme i en så liten country.There er aktiviteter som sykling, vandring, klatring, aktiv ferie, spa og alpinanlegg, grotter, natur, mat og vin, kultur, shopping, familiemoro, kasinoer og så videre \n  \n  Kontroller følgende knapper."</string>
	<string name="bled">Lake Bled</string>
	<string name="bled_text">"Lake Bled \n  (Slovene: Blejsko jezero, tysk: Bleder See, Veldeser See). Er en innsjø i Julian Alpene i Gorenskaja regionen i nordvestlige Slovenia, der det ligger inntil byen Bled \n Det Området er et turistmål . innsjøen er 35 km (22 miles) fra Ljubljana International Airport og 55 km (34 miles) fra hovedstaden, Ljubljana."</string>
	<string name="postoina">Postoina Caves</string>
	<string name="postoina_text">"Postojna Cave \n  (Slovene: Postojnska Jama, tysk: Adelsberger Grotte, italiensk: Grotte di Postumia). Er en 24 340 m lang karst hule systemet nær Postojna, sørvestlig Slovenia \n Det er den nest lengste hule systemet i landet (etter den Migovec System) [så vel som en av sine fremste turiststeder. hulene ble skapt av Pivka River."</string>
	<string name="triglav">Triglav</string>
	<string name="triglav_text">"Triglav nasjonalpark (TNP) \n  (Slovene: Triglavski Narodni park) er den eneste nasjonalparken i Slovenia Det ble etablert i sin moderne form i 1981 og ligger i den nordvestlige delen av landet, henholdsvis den sørøstlige delen av. . Alpine massivet \n Mount Triglav, den høyeste toppen av Julian Alps, står nesten midt i nasjonalparken fra det dalene spredt ut radialt, leverer vann til to store vassdrag med sine kilder i Julian Alpene. Soca og Sava, strømmer til Adriaterhavet og Svartehavet, henholdsvis"</string>
	<string name="isonzo">Isonzo</string>
	<string name="isonzo_text">"Soca (uttales [soːtʃa] i slovensk) eller Isonzo (uttales [izontso] på italiensk) (andre navn Friulian: Lusinç, tysk: Sontig, latin: Aesontius eller Isontius) er en 138-kilometer (86 miles) lang elv som strømmer gjennom vestlige Slovenia (96 kilometer eller 60 miles) og nordøstlige Italia (43 kilometer eller 27 miles). \n En Alpine elv i karakter, dets kilden ligger i Trenta dalen i Julian Alpene i nordvestlige Slovenia, på en høyde på 876 meter (2874 ft). [3] elva renner forbi byene Bovec, Kobarid, Tolmin, Kanal ob Soči, Nova Gorica (der det er krysset av Solkan Bridge), og Gorizia, inn i Adriaterhavet nær byen Monfalcone. den har en Nival-pluvial regimet i sin øvre kurs og pluvial-Nival i sin lavere kurs. \n Prior til første verdenskrig, elva dannet en del av grensen mellom kongedømmet Italia og østerriksk-ungarske riket. [trenger referanse needed] Under første verdenskrig, var åstedet for bitre kamper mellom de to landene, culminat ing i caporetto-offensiven i 1917"</string>
	<string name="motorail">Motorail</string>
	<string name="motorail_text">"Motorail tog opererer på linjen mellom Bohinjska Bistrica, Podbrdo og Most na Soči, og kjøre gjennom den lengste slovenske jernbanetunnel \n \n  aldri ønsket å gå på en lengre reise med bil uten å måtte kjøre distansen, så prøv motorail tjenesten , som bærer bilen mens du slappe av og nyte togturen. \n  Motorail tog opererer på linjen mellom Bohinjska Bistrica, Podbrdo og Most na Soči, og kjøre gjennom den lengste slovenske jernbanetunnel, Bohinj tunnel, koble Gorenjska i nord for Slovenia med badeLittOral i South West. Motorail togene kan frakte biler, varebiler, pickups og bobiler som ikke overstiger 3m i høyden og 2,4 i bredden. "</string>
	<string name="piran">Piran</string>
	<string name="piran_text">Den vakreste byen på den slovenske kysten vokste med hjelp av salt. De Piran saltverket, der verdensklasse fleur de sel (blomst salt) er fortsatt produseres i dag ved hjelp av eldgamle metoder, var grunnen til at den pittoreske Middel vegger byen, med sin kirke med utsikt og kulturelle attraksjoner, blomstret. \n  \n  Den gamle havnebyen med rester av en middelalder vegg er beskyttet som et kulturelt og historisk monument. Smale gater med tett konstruerte hus synkende fra bakken og sin kirke til den sentrale plassen på kysten bare understreke sin Middelhavet karakter. Dette verdslige kystbyen, som utviklet under påvirkning av Venezia, anses å være en av de mest autentiske og mest fotogene byer på Adriaterhavskysten. I tillegg til arkitektur, Maritime Museum, et akvarium og andre attraksjoner, besøkende strømmer til denne byen for å nyte arrangementer, kulinariske tilbud, og nærliggende spesielle naturlige funksjoner. \n  \n  Piran er en av de pittoreske middelalderbyene Slovenia. Elskere av defensive vegger og andre arkitektoniske og kulturelle trekk fra forgagne tider kan reise i Slovenia for en uke, kommer fra en historisk by til en annen, fra kysten til Ljubljana, og fra Alpene til pannoniske sletten. \n  \n  Piran Salt Pans, etablert i 804, omfattet saltverket i området for dagens marina (Lucija, Portorož), jo mindre Strunjan Salt Pans, og de større Secovlje saltverket. Områdene av alle de bevarte saltverket er nå landskapsparker. På Strunjan landskapsparken, vil du finne utrolig klippen ruvende over havet, og på Secovlje Salt Pans, kan du lære om tradisjonelle salt produksjon med guidede turer og et besøk til Museum of Salt-Making. \n  \n  Hver august Piran, en by som vokste på salt, feirer Saltern Festival som gjenoppliver avkastningen av saltern familier fra Secovlje saltsletter, hvor de skulle tilbringe sine somre før den endelige salt innhøsting. De viktigste hendelsene finner sted i Tartini Square, som er dedikert til den store fiolinvirtuosen og komponisten Giuseppe Tartini, født i Piran. Hver sommer, Tartini Kammermusikkfest finner sted i byen. Byen, der malere tilbake gang på gang for å få inspirasjon, og tilbyr også en rekke andre arrangementer. Følg kalender over hendelser i Piran!</string>
	<string name="velika">Velika Planina</string>
	<string name="velika_text">Slutten av våren er når kubjeller ut på beite i Velika Planina platået begynner å ringe, annonserte ankomsten av gjetere. Det er en magisk platå med en av de største gjeter bosetninger i Europa. Og du er invitert til å lære om den fascinerende livet på setra og smake på meieri godbiter de vil forberede for deg. Gå en tur gjennom enger eller ta en tur (eller terrengsykkel) over vidda. \n  \n  Velika Planina invitasjoner med mange muligheter for fotturer over fjellet beite utstillingsvindu naturlige og etnologiske kuriositeter som du ikke vil gå glipp av. Den raskeste måten å Velika Planina er med taubane fra Kamniška Bistrica. Derfra kan du ta en skiheis til toppen, hvor du vil bli møtt med en fantastisk utsikt. De som foretrekker en utfordring kan følge en av de godt merkede stier opp til toppen. Om vinteren er det en skibakke som vil trylle frem en ekte vinter eventyr for deg å huske, sammen med venner og familie. \n  \n  Gjeterne sin utligning på beite består av cirka 140 hytter. Med sin karakteristiske arkitektur, er det symbolet på Velika Planina. Hyttene er dekket med tak av tradisjonelle granhelvetesild som når nesten ned til bakken. Platået virkelig kommer til live i juni, med ankomsten av hyrder som opptar hytter til september som de pleier å deres beite besetninger. De er bare så glade for å invitere besøkende for en smak av sine hjemmelagde meieri delikatesser, eller forberede en autentisk gjeter lunsj - surmelk og žganci - bokhvete eller mais grøt. Noen av hyttene er tilgjengelige for besøkende, så det er ingen grunn til at du ikke kan tilbringe en natt eller to som gjeterne gjøre. \n  \n  Ta en pause i kapellet snø Maria og ned til den berømte Vetrnica hule, som er tilgjengelig via en smal sirkulær gangsti. På den vestlige utkanten av platået (Zeleni Rob) det er en pittoresk naturlig vindu som heter Luknja (hull). Den Dovja Griča hule (som betyr vill rock) ligger i Tiha Dolina dalen (slovenske for rolig dal), som er bare ni meter dyp, men kjent for de mange folkeeventyr at det inspirerte. Et annet område verdt å se er Preskar Museum der trnič holdes - en spesiell type ost karakteristisk for Velika Planina området. \n  \n  I sommer kan du plukke deg opp på vidda med en autentisk gjeter lunsj - surmelk og žganci (bokhvete grøt). Gjeterne vil gjerne tilby deg hjemmelaget ost og andre meieri spesialiteter når du besøker. Gang på vidda kan du lade opp batteriene med tradisjonell gjeter mat, slik som Jota (bønne og surkål hotpot), ričet (bygg lapskaus), gulasj, pølse med surkål, Carniola pølse, bokhvete žganci eller rullet dumplings med cottage cheese kjent som struklji . \n  \n  Under Velika Planina, midt i uberørt natur, vil du oppdage tre fjærer av Kamniška Bistrica elva. Den mest kjente av dem er den viktigste kilden, som ligger nær fjellstue Dom v Kamniški Bistrici. Ved kilden finner du Plečnik Manor, en lodge designet av den berømte slovenske arkitekten slik som å blande naturlig med landskapet. Mens tracing elva ikke glem å besøke to juv: Veliki og Mali Predaselj, den smaleste delen av Kamniška Bistrica Riverbed, og Orglice (slovenske for munnspill) fossen er også vel verdt å se.</string>
	<string name="logar">Logar</string>
	<string name="logar_text">Den Logar-dalen (Logarska Dolina) er en av de vakreste alpine glacial daler i Europa. Den harmonisk balanse mellom tradisjon, menneske og natur som fant sin hjemme i denne delen av Solčava Region er både enestående og vanskelig å finne. Gjør ditt opphold i denne fredelige landskapet parkere en mulighet for fotturer, sykling, ridning eller fotosafari. Parken har også vunnet den internasjonale Cipra Framtiden i Alpene Award for vellykket forvaltning av verneområdet. \n  \n  I Logar-dalen kan du beundre uberørte grønne naturen på hvert trinn. Ta Trail gjennom Logar-dalen, en naturlig historisk og etnografisk sti som fører gjennom de fascinerende kriker og kroker midt i uberørt natur i landskapet parken. Du vil få muligheten til å oppdage ekstraordinære, og selv sjelden truede blomsterarter. Dalen er også kjent for sine mange fosser, den mest bemerkelsesverdige blant disse er 90 meter Rinka Falls. \n  \n  Hvis det er en aktiv ferie du er ute etter kan du sette av for de nærliggende toppene, sykle, klatre et fjell eller gå bilder på jakt etter dyr i sitt naturlige miljø. Barn liker roaming eventyret skogen som skjuler mange av deres favoritt eventyr tegn. Kom vinteren dalen er spesielt innbydende for langrenn, aking, slalåm og ski touring; og hvis du er klar for det, er du sikker på å nyte klatring de frosne fosser. \n  \n  i tre kornmagasiner eller ‘kašče’ er en integrert del av kultur arv - ikke bare i Logar dalen, men også i den Solčava regionen og den øvre Savinjai dalen. De var en uunnværlig del av jordbruket, som de ble anvendt til oppbevaring av næringsmidler, spesielt korn. Noen av dem er fortsatt brukes til sitt opprinnelige formål. Se også Home of Spiritual Retreat, den Logarski Kot gjeter Hut og kapellet Kristus Kongen. \n  \n  Logar Valley er en av tre daler i Solčava Region - de to andre for å bli oppdaget er Robanov Kot og Matkov Kot. De fleste av Solčava regionens innbyggere lever på høy fjellgårder, blant disse er den høyest liggende gård i Slovenia (Bukovnik, 1327 m). Klatre oppover til fjellhyttene og topper eller sveve over Logar-dalen i en glider. Gjør denne vakre omgivelser innstillingen for nye eventyr.</string>
	<string name="vine">Verdens eldste Vine</string>
	<string name="vine_text">Hjertet i Maribor, fasten, er hjem til den eldste vintreet i verden. På mer enn 450 år gammel er det eneste anlegget har et eget museum - Old Vine House. Maribor vert for en rekke arrangementer feirer Old Vine, som for eksempel beskjæring av Old Vine, martinsdag, og den gamle Vine Festival. Tro det eller ei, den gamle Vine selv har sin egen nasjonalsang, og lokalbefolkningen er bare altfor opptatt av å la deg høre det. \n  \n  Žametovka eller Modra kavčina (Bleu de Cologne), bekreftet 400 år, er oppført i Guinness Book of Records som den eldste vintre i verden fortsatt produserer frukt. Den gamle vintreet ble plantet i Maribor i slutten av middelalderen under de tyrkiske invasjoner. Det var vitne - og overlevde - kampene som raste mellom inntrengerne og forsvarere av byen, for Old Vine House i dag var en gang en del av bymuren. \n  \n  satt ut på gastronomiske turer gjennom byen Maribor og dens omgivelser. Du kan nyte et stort utvalg av Štajerska smaker, og alle veier vil føre deg til den gamle Vine House \n  \n  The Old Vine er det eneste anlegget med sitt eget museum -. Old Vine House. Når en del av bymuren, huset i dag viser en ærverdig vin arv, med en vingård og vinsmaking rom tilbyr førsteklasses viner fra Maribor vinregion. Og for å feire den gamle Vine, Maribor og omegn skryte mange pittoreske vinveier og vinprodusenter. \n  \n  Med en rekke kulinariske, vin og kulturelle delikatesser denne premium festivalen arrangementet begynner i oktober med den seremonielle vinhøsten av gamle Vine og lukkes med festen for St. Martin i Maribor, den største martinsdag feiring i Slovenia. Du vil kunne oppleve det beste som slovenske vinprodusenter, særlig de fra Štajerska regionen, må tilbudet. Fans av tradisjonelle kulinariske herligheter vil være i stand til å smake autentiske retter av lokale kokker, og det er også et spennende kulturprogram for å runde det hele av. \n  \n  nest største slovenske byen Maribor stolt med den eldste vintre i verden, som er mer enn 400 år gammel. Det er tre vin ruter fra denne ærverdige vin “lady” til landsbygda i Maribor, og du kan sykle på dem. Enkelte punktene i de tre vin ruter er koblet med den internasjonale erkehertug Johann Trail fra Graz til Maribor. Hvis du ikke er en av de mest entusiastiske syklister, kan du også ri en elektrisk sykkel og sykle langs disse veiene.</string>
	<string name="regions">regioner</string>
	<string name="regions_text">I Slovenia, kan man oppleve fire forskjellige verdener på en enkelt dag, siden selv de fjerneste hjørner av landet er bare ca to timer unna hovedstaden Ljubljana. I det grønne hjertet av Slovenia dine Utsikten strekker seg fra de fjellrike Alpene til den rolige skjønnheten i pannoniske sletten i øst. Middel Slovenia, med sine kystbyer og den fantastiske Karst, venter på deg til å oppdage det i all sin skjønnhet. Føl byens pulserende hovedstaden, utforske skjønnheten i naturen og kulturen i området rundt. \n  \n  Du kan føle skjønnheten i grønne Slovenia som du nyte en utsikt over den berømte innsjøen Bled og den elskede Lake Bohinj. Det finnes utallige muligheter for friluftsliv i den pittoreske alpine topper og daler omfattes av Julian Alps, Triglav nasjonalpark, den mektige Kamnik og Savinjai Alpene, og de grønne Pohorje-fjellene. Enten hodet til Maribor, byen med den eldste grapevine i verden, den berømte feriedestinasjon av Kranjska Gora, den fantastiske regionen Koroška, ​​eller besøke Soca River Valley - uansett hvor du går, en utrolig opplevelse venter på deg. \n  \n  Mens middelhavsbyene Piran, Izola og Koper lokke besøkende med sine middelalderske bykjerner, Portoroz inviterer dem til med sine ferie attraksjoner. Salt opptakere kan ses i hardt arbeid på Secovlje Salt Pans, og Karst med Postojna Cave, Škocjan Caves og vilenica har den mest fantastiske underjordiske verdener på planeten. Denne regionen er også hjemmet til den edle Lipizzaner hest. Landet vine rike åsene i Goriška Brda er kjent for sin oppfordre høy kvalitet aromatisk vin, og du kan smake det på gårdsturisme og vinprodusenter. Med sitt mylder av spennende smaker og opplevelser, har Vipava Valley, så også blitt anbefalt av den prestisjetunge Lonely Planet Travel guidebok giganten. \n  \n  Øst Slovenia er et land med store, åpne jorder og bølgende landskap, storker, vind-rangler, flytende møller, helbredende vannet, energipunkter, pittoreske bølgende vinmarker, unike tradisjoner og dialekter, og viktigst av alt, det er hjem til varme og gjestfrie mennesker. Dette landskapet er rikt på natur termalbad som vil styrke og ny energi deg. Oppdag vennlighet og gjestfrihet av turisme gårder, hvor du kan smake lokale delikatesser, og overnatter i en sjarmerende vingård hytte blant vingårder. Å gjenoppleve fortiden, kan du besøke en rekke majestetiske slott. \n  \n  Ljubljana og dens omgivelser tilbyr sine besøkende utallige muligheter til å tilbringe ferien, utforske og nyte. Den grønne hovedstaden er kjent for en rekke originale ideer skapt av unge gründere, forskere, kunstnere, studenter og elskere av alle ting vakre. For en kort pause fra byen, gå på en av de mange dagsturer, som Ljubljana tilbyr rask tilgang til flere attraksjoner i nærheten. Du kan enten komme inn i brunbjørn i skogene i Kočevsko regionen, lære om tradisjonen med gjetere eller besøke sjarmerende historiske byer innskrevet som UNESCOs verdensarvliste.</string>
	<string name="active">aktiv Ferie</string>
	<string name="active_text">Klatre et toppmøte. Til fots eller på sykkel. Nyt herlige skibakker med barna. Føl adrenalinet. Pust friskhet. I midten av grønne skoger, på en hest, ved siden av vann, på golfbaner. Inn i verden av aktive opplevelser. \n  \n  Tilbring ferien i hjertet av fjell Slovenia. Gå gjennom dynamiske og urørt natur med 10.000 kilometer med merkede og ordnet turstier. Du kan velge mellom 175 fjellhytter eller tilbringe en natt på hotell og leirer for turgåere. Gå tur og innhalere friskhet over fjellene. \n  \n  De dynamiske landskap av Slovenia, med sine utallige naturlige skjønnheter, er ideelle for en sykling ferie. Her er du sikker på å finne løyper som passer for deg, dine venner og din familie. På grunn av påvirkning av middelhavsklima, kan du sykle i Slovenia nesten hele året. \n  \n  Slovenia er rikt på natur vannkilder, som nesten krever aktiviteter på eller i nærheten av vann. Frisk deg opp med en svømmetur i sjøen, innsjøer, elver eller i svømmehaller. Seil og surfe på vannet og la vinden krølle håret. Nyt i stand-up paddle boarding eller ro båten på det krystallklare vannet. Føler du adrenalinkick? Opplev rafting, kajakk eller kano og oppdage skjønnheten i de trange juv. Å slappe av, fiske eller sakte flåte ned den slovenske elvene. \n  \n  Har du liker spesielle opplevelser? Når din sjel fryder seg og ditt hjerte pounds. Ta en titt på Slovenia fra et annet perspektiv. Se landskapet fra luften, høre lyden av brusende vann, kjenne adrenalinet spenning. Dette er en opplevelse som vil endre ferien til en uforglemmelig livshendelse. \n  \n  Golfbanene i Slovenia er blant de vakreste i Europa. De er satt i typiske landskapet i utkanten av den pannoniske sletten, blant vingårder og bølgende åser, under alpine toppene, og i den idylliske Karst landskap. På grunn av de korte avstandene i Slovenia, kan du nå de fleste golfklubber fra Ljubljana innen én time. \n  \n  equestrianism og ridning i Slovenia har en hundre år gammel tradisjon takket være Lipica Stud Farm, vugge den verdensberømte Lipizzaner hester. Mange ridesentre, turist gårder og rancher tilby deg opplevelsen av Slovenia i salen. \n  \n  Når snøfnugg danser på himmelen, og skaper en herlig vinterlandskap, er det på tide å ha det moro på snø. I tillegg til godt vedlikeholdte skiløyper, mange andre vinteraktiviteter venter deg i Slovenia. Inn i verden av uforglemmelige opplevelser på snø og is.</string>
	<string name="biking">sykling</string>
	<string name="biking_text">Utforsk Slovenia med sykkel. De dynamiske landskap av Slovenia, med sine utallige naturlige skjønnheter, er ideelle for en sykling ferie. \n  \n  Her er du sikker på å finne løyper som passer for deg, dine venner og din familie. På grunn av påvirkning av middelhavsklima, kan du sykle i Slovenia nesten hele året. \n  \n  Hop på en sykkel og ta en tur langs stier gjennom Slovenia mest omfattende skog, bestige den pittoreske platå i sentrale Slovenia og nyte en tur gjennom kupert landskap. Du kan også utforske byens gater og torg med sykkel.</string>
	<string name="bohinj">Lake Bohinj</string>
	<string name="bohinj_text">Den største naturlige innsjø i Slovenia med endeløse muligheter for friluftsliv. \n  \n 
Lake Bohinj ligger i en glacial dalen, og det består av nesten 100 millioner kubikkmeter vann - i henhold til en gammel Bohinj spøk: ikke mer enn en bøtte hvis den er stor nok. Den sterkt synkende Lake Basin er relativt jevnt formet og har ingen grunne områder. Om sommeren, temperaturen i vannet stiger til 22 ° C; i vinter, fryser vannet noen ganger. Vann-nivået stiger 2 - 3 meter etter kraftig nedbør. \n  \n  Lake vannet er tilbake tre ganger per år. Hoved sideelv er Savica, og hoved Bielv er Sava Bohinjka. Mer enn en tredjedel av vannet renner inn i innsjøen fra Karst fjærer under innsjøen overflaten langs den nordlige kysten. Under kraftig regn, Karst vannet sprute ut som Govic fjæren på Pršivec lia. \n  \n  Lake Bohinj er perfekt for vannaktiviteter hele året - fra bading, båt ridning, vindsurfing, kajakk eller kano, fiske og dykking i sommermånedene, til (noen ganger) selv skøyteis om vinteren. Besøkende kan også ta en herlig turist båttur eller bare ta en avslappende spasertur langs kysten. Hvis isen sier er et alternativ, må du være oppmerksom på, at du bare kan gå på skøyter og gå på isen på eget ansvar. Vi anbefaler deg å være ekstremt forsiktig!</string>
	<string name="spa">Spa pause og vann moro</string>
	<string name="spa_text">Slovenske spas har en overflod av utendørs og innendørs vannområder for bading i alle årstider. Videre har de også massasje og terapeutiske bassenger, og svært attraktive badeland med sklier. Underholdning for barn er også tilgjengelig. \n  \n  Alle termiske kursteder i Slovenia har moderne svømmebassenger med termisk vann eller sjøvann oppvarmet til ulike behagelige temperaturer. Disse bassengene har områder for vannmassasje, boblebad, og andre avslappende elementer. Noen kursteder engang olympisk størrelse bassenger. \n  \n  Spa med store utendørs badeland med raske sklier, langsomme elver, surfing områder, og dristig lysbilder appellerer til dem som elsker vann eventyr. Blant dem er den første vannsklie med en 360-graders sløyfe. \n  \n  Hvis du går til bassenget, kan du nyte gruppe trening med en instruktør, som vil gi deg øyeblikk av moro og ta vare på helsen din. Ulike typer vannaerobic og andre former for trening forbedre sirkulasjonen, kan du puster bedre, og styrke pustemuskulaturen. Og de er morsomme. \n  \n  I tillegg til bassenger, slovenske spas gir også mange utendørs soling, spise- og drikkesteder. Noen spas selv har soling terrasser for nudister. Om sommeren spesielt, er det mange tema opplevelser for barn. \n  \n  De fleste slovenske spas har kiddie basseng for småbarn og vakre bassenger for barn. Barnevennlig underholdning er full av opplevelser og historier om lokale og andre, mer kjente, helter. Møt dverger og alver, pirater og indianere! Massasje for barn og barnepass er også tilgjengelig.</string>
	<string name="Otras_apps">andre apps</string>
	<string name="Acerca">Om</string>
	<string name="Rate">Vurdere</string>
	<string name="about">Om</string>
	<string name="subject1">Ta en titt på dette programmet!</string>
	<string name="textoabout">Konseptet ved Mymma Soto \n  Utviklet av APlanetBit \n  ikoner fra ikoner Land \n  http://www.icons-land.com</string>
	<string name="version">Versjon</string>
	<string name="extra_text1">Dette programmet er svært nyttig! \n Prøv det! \n  https://play.google.com/store/apps/details?id=</string>
	<string name="mensaje_cookies">"I henhold til direktiv 2002/58 / EF av Europaparlamentet og Rådet det er informert om at dette nettstedet enhetsidentifikatorene brukes til å tilpasse innhold og annonser, for å gi sosiale medier funksjoner og for å analysere trafikken. Vi deler også disse identifikatorer og annen informasjon på enheten med våre sosiale mediepartnere, reklame og webanalyse. Flere detaljer om http://lagatera.dynu.net "</string>
	<string name="map_of_slovenia">Kart</string>
	<string name="vocabulario">Ordforråd</string>
	<string name="slovenia">Slovenia</string>
</resources>