<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> 
<resources>
	<string name="app_name">Żur is-Slovenja HD</string>
	<string name="toast_tts_inicializado">magna Test-To-Diskors ġie initialized</string>
	<string name="toast_tts_error">Żball seħħet waqt initializing Test-To-Diskors magna</string>
	<string name="toast_redir">Ridirezzjonar Google Play biex jinstallaw Test għall-magna Diskors</string>
	<string name="toast_set_language">Twaqqif lingwa TTS li Slovena</string>
	<string name="hola">zdravo -- Bongu</string>
	<string name="di_hola">zdravo</string>
	<string name="adios">Zbogom -- Goodbye</string>
	<string name="di_adios">Zbogom</string>
	<string name="buenosdias">Dobro jutro -- Bongu</string>
	<string name="di_buenosdias">Dobro jutro</string>
	<string name="buenas_tardes">Dober večer -- tajba Filgħaxija</string>
	<string name="di_buenas_tardes">Dober večer</string>
	<string name="buenas_noches">Lahko noč -- Il-lejl it-tajjeb</string>
	<string name="di_buenas_noches">Lahko noč</string>
	<string name="hasta_luego">Se vidimo kasneje -- Narak iktar tard</string>
	<string name="di_hasta_luego">Se vidimo kasneje</string>
	<string name="hasta_manana">Se vidiva jutri -- Narak ghada</string>
	<string name="di_hasta_manana">Se vidiva jutri</string>
	<string name="quetal">Kako ste? -- Kif int?</string>
	<string name="di_quetal">Kako ste?</string>
	<string name="bien_gracias">počutim se dobro -- Jien tħossok tajjeb</string>
	<string name="di_bien_gracias">počutim se dobro</string>
	<string name="buen_provecho">dober tek -- bon aptit</string>
	<string name="di_buen_provecho">dober tek</string>
	<string name="me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš? -- Tista \n tgħini?</string>
	<string name="di_me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš?</string>
	<string name="cuanto_cuesta">Koliko je to? -- Kemm jiswa?</string>
	<string name="di_cuanto_cuesta">Koliko je to?</string>
	<string name="no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan -- Jien ma nitkellimx Sloveninan</string>
	<string name="di_no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan</string>
	<string name="necesito_un_medico">rabim zdravnika -- I bżonn tabib</string>
	<string name="di_necesito_un_medico">rabim zdravnika</string>
	<string name="soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije -- Jien mhux minn-Slovenja</string>
	<string name="di_soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije</string>
	<string name="de_donde_eres">Kje si? -- Minn fejn int?</string>
	<string name="di_de_donde_eres">Kje si?</string>
	<string name="me_llamo_paul">Moje ime je Peter -- Jisimni Peter</string>
	<string name="di_me_llamo_paul">Moje ime je Peter</string>
	<string name="como_se_llama">Kaj ti je ime? -- X\n inhu l-isem tiegħek?</string>
	<string name="di_como_se_llama">Kaj ti je ime?</string>
	<string name="arriba">navzgor -- up</string>
	<string name="di_arriba">navzgor</string>
	<string name="abajo">navzdol -- down</string>
	<string name="di_abajo">navzdol</string>
	<string name="izquierda">Levi -- xellug</string>
	<string name="di_izquierda">Levi</string>
	<string name="derecha">Prav -- dritt</string>
	<string name="di_derecha">Prav</string>
	<string name="centro">Bližnji -- nofs</string>
	<string name="di_centro">Bližnji</string>
	<string name="delante">spredaj -- quddiem</string>
	<string name="di_delante">spredaj</string>
	<string name="detras">Nazaj -- lura</string>
	<string name="di_detras">Nazaj</string>
	<string name="encima">Več kot -- matul</string>
	<string name="di_encima">Več kot</string>
	<string name="debajo">Spodaj -- taħt</string>
	<string name="di_debajo">Spodaj</string>
	<string name="lo_siento">Žal -- Jiddispjacini</string>
	<string name="di_lo_siento">Žal</string>
	<string name="por_favor">Prosimo -- Jekk jogħġbok</string>
	<string name="di_por_favor">Prosimo</string>
	<string name="gracias">Hvala vam -- Grazzi</string>
	<string name="di_gracias">Hvala vam</string>
	<string name="de_nada">Ni za kaj -- Ta \n xejn</string>
	<string name="di_de_nada">Ni za kaj</string>
	<string name="muchas_gracias">Najlepša hvala -- Grazzi ħafna</string>
	<string name="di_muchas_gracias">Najlepša hvala</string>
	<string name="no_gracias">Ne, hvala -- Le grazzi</string>
	<string name="di_no_gracias">Ne, hvala</string>
	<string name="encantado">Lepo te je bilo srečati -- Għandi pjaċir</string>
	<string name="di_encantado">Lepo te je bilo srečati</string>
	<string name="esta_bien">To je v redu -- Dan huwa OK</string>
	<string name="di_esta_bien">To je v redu</string>
	<string name="un_cafe">Ena kava, prosim -- , Kafè wieħed, jekk jogħġbok</string>
	<string name="di_un_cafe">Ena kava, prosim</string>
	<string name="una_cerveza">Eno pivo prosim -- Wieħed birra, jekk jogħġbok</string>
	<string name="di_una_cerveza">Eno pivo prosim</string>
	<string name="el_bano">Kje je stranišče? -- Fejn hi l-toilette?</string>
	<string name="di_el_bano">Kje je stranišče?</string>
	<string name="la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim? -- Tista \n tagħti me-menu, jekk jogħġbok?</string>
	<string name="di_la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim?</string>
	<string name="una_tortilla">Ena omleta, prosim -- Wieħed froġa, jekk jogħġbok</string>
	<string name="di_una_tortilla">Ena omleta, prosim</string>
	<string name="una_paella">Nekateri Golaz prosim -- Xi Golaž jekk jogħġbok</string>
	<string name="di_una_paella">Nekateri Golaz prosim</string>
	<string name="la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim? -- Tista tressaq lili il-kont, jekk jogħġbok?</string>
	<string name="di_la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim?</string>
	<string name="desayuno">zajtrk -- kolazzjon</string>
	<string name="di_desayuno">zajtrk</string>
	<string name="comida">Kosilo -- Ikla</string>
	<string name="di_comida">Kosilo</string>
	<string name="cena">večerja -- pranzu</string>
	<string name="di_cena">večerja</string>
	<string name="cuchara">Spoon -- mgħarfa</string>
	<string name="di_cuchara">Spoon</string>
	<string name="tenedor">vilice -- furketta</string>
	<string name="di_tenedor">vilice</string>
	<string name="cuchillo">nož -- sikkina</string>
	<string name="di_cuchillo">nož</string>
	<string name="pan">kruh -- ħobż</string>
	<string name="di_pan">kruh</string>
	<string name="vaso">steklo -- ħġieġ</string>
	<string name="di_vaso">steklo</string>
	<string name="agua">voda -- ilma</string>
	<string name="di_agua">voda</string>
	<string name="servilleta">prtiček -- srievet</string>
	<string name="di_servilleta">prtiček</string>
	<string name="camarero">Natakar -- wejter</string>
	<string name="di_camarero">Natakar</string>
	<string name="me_gusta">všeč mi je -- togħġobni</string>
	<string name="di_me_gusta">všeč mi je</string>
	<string name="si">Da -- Iva</string>
	<string name="di_si">Da</string>
	<string name="no">Ne -- Nru</string>
	<string name="di_no">Ne</string>
	<string name="es_posible">Lahko bi bilo -- Dan jista \n jkun</string>
	<string name="di_es_posible">Lahko bi bilo</string>
	<string name="nunca">Nikoli -- qatt</string>
	<string name="di_nunca">Nikoli</string>
	<string name="siempre">Nenehno -- dejjem</string>
	<string name="di_siempre">Nenehno</string>
	<string name="a_veces">včasih -- kultant</string>
	<string name="di_a_veces">včasih</string>
	<string name="hoy">danes -- Illum</string>
	<string name="di_hoy">danes</string>
	<string name="ayer">včeraj -- Ilbieraħ</string>
	<string name="di_ayer">včeraj</string>
	<string name="manana">jutri -- għada</string>
	<string name="di_manana">jutri</string>
	<string name="coche">avto -- karozza</string>
	<string name="di_coche">avto</string>
	<string name="avion">plane -- Plane</string>
	<string name="di_avion">plane</string>
	<string name="tren">vlak -- ferrovija</string>
	<string name="di_tren">vlak</string>
	<string name="autobus">Avtobus -- bus</string>
	<string name="di_autobus">Avtobus</string>
	<string name="bicicleta">koles -- Bicycle</string>
	<string name="di_bicicleta">koles</string>
	<string name="hotel">Hotel -- Lukanda</string>
	<string name="di_hotel">Hotel</string>
	<string name="habitacion">soba -- kamra</string>
	<string name="di_habitacion">soba</string>
	<string name="habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo -- Għandi pprenotati kamra waħda</string>
	<string name="di_habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo</string>
	<string name="hasta_pronto">Se vidiva kmalu! -- Narak dalwaqt!</string>
	<string name="di_hasta_pronto">Se vidiva kmalu!</string>
	<string name="Salir">ħruġ</string>
	<string name="basic_data">data bażika</string>
	<string name="basic_data_text">"Data bażika \n  żona Land \n  20,273 sq km, li minnhom 66% bis-siġar żoni, żoni agrikoli 28% u 3% żoni mibnija \n  \n Population \n 2.06m (Jannar 1, 2015; Repubblika tas-Slovenja Istatistika Uffiċċju)\n  ċentri urbani nmain \n Population fl "000 (1 jan 2015; Repubblika tas-Slovenja Istatistika Uffiċċju) \n Ljubljana (kapital): 287.2 \n Maribor: 112.3 \n Kranj: 55.9 \n Celje: 48.8 \n Climate \n Mediterranean fuq il-kosta, interni kontinentali \n Weather f\n Ljubljana (altitudni 295 metru) \n Hottest xahar: Lulju, 21 ° Ċ; xahar l-iktar kiesaħ: Jannar, -1 ° C (medja massima kuljum u minimu); xhur driest: f\n Jannar u Frar, 75 mm xita medja; xahar wettest: F\n Ġunju, 183 mm medja xita \n Language \n Slovene \n Weights u miżuri\n  sistema nMetric\n  ewro nCurrency \n the (€), li ssostitwixxa t-tolar Sloven (SIT) fl-1 ta \n Jannar 2007 rata tal-kambju fissa ta\n  SIT239.64: € 1 \n Time\n  siegħa XEJN qabel iż GMT; sagħtejn qabel fis-sajf\n  sena nFiscal \n Calendar sena\n  vaganzi nPublic\n  1 nJanuary (Ewwel tas-sena ), 8 Frar (Jum Preseren), April 16-17 (Jum Għid u Tnejn il-Għid), 27 April (Rivoluzzjoni Kontra l-Jum Okkupazzjoni), 1-2 Mejju (Jum il-Ħaddiem), 25 Ġunju (Jum Nazzjonali), 15 Awissu ( assunzjoni ta \n Marija), 31 Ottubru (ir-Riforma Jum), 1 Novembru (Tifkira Jum), 25 Diċembru (Jum il-Milied), 26 Diċembru (Indipendenza u Għaqda Nazzjonali Jum \n  "</string>
	<string name="arrival">Kif jaslu</string>
	<string name="arrival_text">"Aċċess faċli \n Slovenia jinsab fl-Ewropa Ċentrali u l-fruntieri l-Italja, l-Awstrija, l-Ungerija u l-Kroazja. Huwa biss drive siegħa ftit bogħod minn Venezja jew Vjenna. Is-Slovenja hija aċċessibbli faċilment mill-pajjiżi ġirien kollha, kif ikun triq tajba u konnessjonijiet ferrovjarji , bil titjiriet kuljum minn ħafna bliet Ewropej. Peress li huwa pajjiż kosta, inti tista \n wkoll tikseb biex Slovenja bil-baħar. \n  \n By Karozza \n Most tal-karozzi jidħlu Slovenja minn awtostradi, li huwa wkoll l-eħfef mod biex jivvjaġġaw madwar id pajjiż. huwa faċli li jivvjaġġaw-toroq Sloveni bil-karozza, peress li huma mmarkati sew u ċar. Għalkemm xi toroq lokali huma dojoq u l-istralċ, drive flimkien magħhom huwa madankollu pjaċevoli u varjati. għas-sewqan fuq l-awtostradi, huwa obbligatorju għalik li jkollhom vignette. \n  \n By Ajru \n in Minbarra l-titjiriet kuljum lejn ħafna bliet Ewropej, hemm żewġ fornituri titjira low-cost li jtajru mill-prinċipali ajruport internazzjonali Slovena Jože Pučnik Ljubljana. huma EasyJet u Wizz Ajru, jtiru lejn Londra u Brussels. Ħafna titjiriet lejn Ljubljana huma magħmula mill-uniku ajru Slovena Adrià Airways. Tista \n wkoll jtiru lejn waħda mill-ajruporti barranin fil-viċinanzi, u l-aċċess Slovenja minn hemm bix-xarabank, ferrovija jew karozza tal-kiri. \n  \n By Bus \n Buses run-Slovenja minn ħafna bliet Ewropej. Fis-Slovenja, inti tista \n tirċievi wkoll biex ħafna mill-bliet u tal-kampanja bix-xarabank. Jekk dawn jimxu tul it-toroq lokali, il-sewwieqa jistgħu jieqfu fil bus stop fi kwalunkwe soluzzjoni. Tista \n tixtri biljett xarabank direttament mill-sewwieq tax-xarabank, filwaqt li fl-bus maġġuri waqfiet inti tista\n  wkoll tixtri biljett xarabank għal data partikolari. \n  nTrains \n By Ferrovija\n  għas-Slovenja run kuljum minn ħafna bliet Ewropej. Jekk jivvjaġġaw bil-ferrovija, huwa wkoll possibbli sabiex isuqu fil-karozza irqad. Hemm biss l-ferroviji tal-Ferroviji Sloveni running madwar is-Slovenja, kollha l-iskedi u prezzijiet ippubblikati fuq il-paġni web. Tista \n tixtri biljett f\n kull stazzjon tal-ferrovija kif ukoll fuq il-ferrovija. ferroviji Sloveni jeħel mal-iskedi. \n  \n By dgħajsa jew Sailboat \n from Mej-OTT, hemm karozzini frekwenti ta \n dgħajjes qawwa b\n veloċità għolja minn Venezja, Trieste, Porec u Rovinj. Kultant, vapuri tal-kruċieri kbar jaslu għal Koper. Jekk inti jaslu ma bastiment tiegħek, inti għandek tkun taf li l-vjaġġi internazzjonali bit huma biss Koper u Piran, u minn Mejju sa Ottubru Izola ukoll. Fil Izola, Koper u f\n Portorož, hemm marinas moderni disponibbli għall-irmiġġ. F\n diversi postijiet fuq il-kosta Slovena, inti tista \n kera sailboat. \n  \n By Bicycle \n Naturally, inti tista\n  wkoll tikseb biex Slovenja bir-rota, kemm jekk mill-irkib-toroq jew billi jittieħed ferrovija. Bir-rota, inti tista issuq fuq toroq kollha fis-Slovenja. -Uniċi eċċezzjonijiet huma l-expressways u awtostradi. Huwa wkoll pprojbit sabiex isuqu roti tiegħek tul il-trails foresti u muntanji. \n  "</string>
	<string name="climate">klima</string>
	<string name="climate_text">"Klima \n the klima tal--Slovenja jistgħu jiġu deskritti bħala tipiċi klima influwenzata kontinentali Ewropea bi sħun, sjuf niexfa u xtiewi pjuttost kiesħa, filwaqt li l-żoni kostali u l-pjanuri fin-nofsinhar għandhom klima influwenzata Mediterran. Jannar huwa x-xahar l-iktar kiesaħ bl bi nhar temperaturi normalment madwar żero fit-tramuntana, iżda f\n xi każijiet xhur tax-xitwa jista \n jkun kiesaħ ħafna b\n temperaturi ferm taħt iż-żero u qawwija, irjieħ grigal kiesaħ, imsejħa Bora, speċjalment fir-reġjuni muntanjużi, fejn il-temp hija influwenzata b\n mod qawwi mill-qrib Alpi. borra tqal jew saħansitra snowstorms huma wkoll possibbli fuq xi jiem hemmhekk;-numru medju annwali ta \n jiem bil-borra huwa inqas minn 40 fir-reġjuni l-art baxx u sa 120 jum fir-reġjuni muntanjużi tas-Slovenja fl-żoni kostali fit-tul. perjodi ġlata u borra huma pjuttost rari minħabba l-influwenza tal-ilma temperaturi sħun tal-baħar Mediterran. \n  \n in temperaturi bi nhar sajf jilħqu 20-25 ° C, iżda somet imes pjuttost ogħla, 30 ° C jew aktar. Fil-maġġoranza tal-ħin huwa temp xott ma perjodi xemxija, għalkemm Tempesti xi kultant tqal jistgħu jseħħu fl-aħħar tal-ġurnata, speċjalment fir-reġjuni muntanjużi. Lulju huwa x-xahar aktar sħan bi Temperatura medja ta \n 22 ° C. Annwali Preċipitazzjoni tvarja minn 400 mm fl-oqsma pjanura tan-Nofsinhar, u sa 1000 mm fir-reġjuni muntanjużi. \n  \n the temp huwa l-aħjar ta \n Mejju-Settembru, meta ġranet huma sħun u l-iljieli huma jibred, għalkemm ix-xita aktar fir-rebbiegħa minn fis-sajf. Ħarifa u xitwa huma ġeneralment ftit chilly u imxarrab, u spiss foggy fir-reġjuni muntanjużi \n  \n Required ħwejjeġ:. Cottons \n Lightweight u bjankeriji matul xhur tas-sajf; tisħon-piżijiet medji għall heavyweights u ilbies tax-xita matul ix-xitwa. Jista \n jkun meħtieġ sweater filgħaxija jew għall trekking fil-muntanji, anki fis-sajf \n  \n Koeppen-Geiger klassifikazzjoni:. \n the Klima ta Slowenia jistgħu jiġu kklassifikati bħala CFB Klima; sħun temperated umida klima mal-xahar aktar sħan tbaxxi minn 22 ° C fuq medju u erba \n xhur jew aktar fuq minn 10 ° C matul average.The klima ta\n  ċerti żoni kostali tas-Slovenja jistgħu jiġu kklassifikati bħala CFA Klima; sħun temperated klima Mediterran bil-xahar aktar sħan hawn fuq 22 ° C fuq kondizzjonijiet medji u umdi is-sena kollha. \n  "</string>
	<string name="attractions">Attrazzjonijiet Turistic</string>
	<string name="attractions_text">"Hemm ħafna attrazzjonijiet turistic li sbieħ li jidhru fis-Slovenja bħall-Bled Lake, Postojna Għerien, Triglav Park Nazzjonali, Isonzo il Motorrail, Piran, Velika Planina, Logar u ħafna oħrajn \n  \n  Inti tista \n tgawdi Slovenja fi kwalunkwe xahar tas-sena u inti tista \n tagħmel ħafna tipi ta\n  turiżmu f\n tali country.There żgħir huma attivitajiet bħall-ċikliżmu, trekking, tixbit, festi attivi, spas u resorts, għerien, in-natura, l-ikel u l-inbid, il-kultura, shopping, gost tal-familja, każinos , u l-bqija\n  \n  n Iċċekkja l-buttuni li ġejjin. "</string>
	<string name="bled">lag Bled</string>
	<string name="bled_text">"Lag Bled \n  (Sloven: jezero Blejsko; Ġermaniż: Bleder Ara, Veldeser Ara). Huwa lag fil-Alpi Julian tar-reġjun ta \n Fuq Carniolan tas-Slovenja Northwestern, fejn tmiss mal-belt ta\n  Bled\n  żona nthe hija destinazzjoni turistika . il-lag hija 35 km (22 mi) mill Ljubljana Ajruport Internazzjonali u 55 km (34 mi) mill-belt kapitali, Ljubljana. "</string>
	<string name="postoina">Postoina Għerien</string>
	<string name="postoina_text">"Postojna Cave \n  (Sloven: JAMA Postojnska; Ġermaniż: Adelsberger Grotte; Taljan: Grotte di Postumia). Hija 24,340 metru karst sistema grotta qrib Postojna, lbiċ Slovenja \n IT huwa l-tieni itwal sistema grotta fil-pajjiż (wara Sistema Migovec) [kif ukoll waħda ta \n siti tagħha turiżmu fuq. il-għerien ġew maħluqa mill-Xmara Pivka. "</string>
	<string name="triglav">Triglav</string>
	<string name="triglav_text">"Triglav Park Nazzjonali (TNP) \n  (Sloven: Triglavski park národní) hija l-unika park nazzjonali fis-Slovenja Ġie stabbilit fil-forma moderna tagħha fl-1981 u tinsab fil-parti Northwestern tal-pajjiż, rispettivament il-parti Southeastern tal-. . alpini Massif \n Mount Triglav, l-ogħla quċċata ta \n Julian Alpi, stands kważi fin-nofs tal-park nazzjonali Minnha-widien mifruxa b\n mod radjali, li jfornu l-ilma għal żewġ sistemi tax-xmajjar kbar ma\n  sorsi tagħhom fl-Alpi Julian:. il Soca u l Sava, li jirriżultaw għall-Baħar Adrijatiku u l-Iswed, rispettivament "</string>
	<string name="isonzo">Isonzo</string>
	<string name="isonzo_text">"Il Soca (ppronunzjata [soːtʃa]-Sloven) jew Isonzo (ppronunzjata [izontso] bit-Taljan) (ismijiet oħra Frijuljan: Lusinç, Ġermaniż: Sontig, il-Latin: Aesontius jew Isontius) hija 138 kilometru (86 mi) xmara twil li flussi permezz Slovenja Punent (96 kilometru jew 60 mil) u l-Italja grigal (43 kilometru jew 27 mil). xmara \n an Alpina fil-karattru, sors tinsab tagħha fil-Wied Trenta fil-Alpi Julian fis-Slovenja Northwestern, elevazzjoni ta 876 metru (2874 pied). [3] l-xmara runs passat il-bliet ta Bovec, Kobarid, Tolmin, Kanal ob SOCI, Nova Gorica (fejn tinqasam mit-Pont Solkan), u Gorizia, li jidħlu fil-Baħar Adrijatiku qrib il-belt ta \n  Monfalcone. Hija għandha reġim nival-pluvial fi Ŝmien ta \n fuq tagħha u pluvial-nival fi żmien inqas tagħha. \n Prior l-Ewwel Gwerra Dinjija, il-parti xmara ffurmat mill-fruntiera bejn Renju tal-Italja u l-Imperu Austro-Ungeriż. [ċitazzjoni meħtieġa] Matul Tieni Gwerra Dinjija, kien il-xena ta \n ġlied aħrax bejn iż-żewġ pajjiżi, culminat ġinaw fir-Battalja ta Caporetto fl-1917 "</string>
	<string name="motorail">Motorail</string>
	<string name="motorail_text">"-Ferroviji Motorail joperaw fuq il-linja bejn Bohinjska Bistrica, Podbrdo u aktar na SOCI, u jgħaddi mill-mina ferrovjarja itwal Slovena \n \n  qatt ma riedu li jmorru fuq vjaġġ itwal bil-karozza mingħajr ma jkollhom biex issuq-distanza? Imbagħad ipprova s-servizz motorail , li twettaq karozza tiegħek waqt li tkun jirrilassaw u jgawdi l-rikba ferrovija. \n  ferroviji Motorail joperaw fuq il-linja bejn Bohinjska Bistrica, Podbrdo u aktar na SOCI, u jgħaddi mill-itwal mina tal-ferrovija Sloven, l-mina Bohinj, konnessjoni Upper Carniola fil- Tramuntana tas-Slovenja ma \n l-baħar Littorali fil-ferroviji Lbiċ. Motorail tista\n  twettaq karozzi, vannijiet, Pickups, u vannijiet camper li ma jaqbżux 3m fl-għoli u 2.4m fil-wisa \n . "</string>
	<string name="piran">Piran</string>
	<string name="piran_text">Il-belt isbaħ fuq il-kosta Slovena kiber bl-għajnuna ta \n melħ. Il-borom melħ Piran, fejn il-klassi dinjija Fleur de sel (fjura ta \n melħ) għadu qiegħed jiġi prodott llum permezz ta\n  metodi antiki, kienu r-raġuni għaliex il-pittoresk Mediterran b\n ħitan belt, bil-knisja tiegħu bil-għan u attrazzjonijiet kulturali, iffjorixxiet. \n  \n -belt tal-port antika bl fdalijiet ta \n ħajt medjevali hija protetta bħala monument kulturali u storiku. toroq dojoq bi djar mibnija mill-qrib dixxendenti mill-għoljiet u l-knisja tiegħu għall-pjazza ċentrali fuq il-kosta biss jenfasizzaw karattru Mediterranja tagħha. Din il-belt worldly kostali, li żviluppati taħt l-influwenza ta \n Venezja, huwa meqjus li jkun wieħed mill-bliet l-aktar awtentiċi u aktar photogenic fuq il-kosta Adrijatiku. Minbarra l-arkitettura, il-Mużew Marittimu, akkwarju u attrazzjonijiet oħra, viżitaturi qatgħa għall din il-belt li jgawdu avvenimenti, l-offerti kulinari, u l-karatteristiċi naturali fil-qrib speċjali. \n  \n  Piran hija waħda mill-bliet medjevali pittoresk tas-Slovenja. Min iħobb il-ħitan difensivi u l-karatteristiċi arkitettoniċi u kulturali oħra minn żminijiet marret minn jistgħu jivvjaġġaw fis-Slovenja għal ġimgħa, li jmorru minn belt storika għall-ieħor, mill-kosta u Ljubljana, u mill-Alpi għall-Pjanura Pannonian. \n  \n  Il Piran Melħ Pans, stabbilita fl 804, inkludiet il-salini fil-qasam tal marina lum (Luċija, Portoroz), l-iżgħar Strunjan Melħ Pans, u l-akbar Sečovlje Melħ Pans. L-oqsma ta \n l-salini ippriservat issa huma parks pajsaġġ. Fil-Pajsaġġ Park Strunjan, inti ser issib irdum inkredibbli towering fuq il-baħar, u fl-Sečovlje Melħ Pans, tista \n titgħallem dwar il-produzzjoni ta\n  melħ tradizzjonali ma guided tours u żjara lill-Mużew tal Melħ-Teħid ta. \n  \n  Kull Awissu, Piran, belt li kiber fuq il-melħ, tiċċelebra l-Festival Saltern li revives l ritorn tal-familji saltern mill-salini Sečovlje, fejn dawn jonfqu sjuf tagħhom sal-ħsad melħ finali. L-avvenimenti ewlenin isiru fil Tartini Pjazza, li hija dedikata għall-virtuoso vjolin grand u kompożitur Giuseppe Tartini, imwieled fl Piran. Kull sajf, il-Festival Tartini ta chamber music sseħħ fil-belt. Il-belt, fejn pitturi ritorn ħin u għal darb\n oħra biex ispirazzjoni qligħ, toffri wkoll numru ta \n avvenimenti oħra. Segwi l-kalendarju ta \n avvenimenti fil Piran!</string>
	<string name="velika">Velika Planina</string>
	<string name="velika_text">It-tmiem tar-rebbiegħa huwa meta l-cowbells barra fuq il-Alpina mergħat tal-Planina Velika plateau tibda tisfir, li jħabbar il-wasla ta \n raħħala. Huwa plateau maġika ma \n wieħed ta\n  soluzzjonijiet l-akbar raħħala taċ fl-Ewropa. U int mistieden biex jitgħallmu dwar il-ħajja affaxxinanti fuq il-mergħat tal-muntanji u l-kampjun l-goodies ħalib dawn ser jippreparaw għalik. Mur għal walk permezz tal-mergħat jew tieħu tlugħ (jew rota tal-muntanji) madwar il-plateau.\n  jistieden n \n  Velika Planina b\n ħafna opportunitajiet għal mixjiet u żidiet madwar l-mergħat tal-muntanji vetrina Curiosities naturali u ethnological li inti ma tridx taqbeż. -Aktar mod li Velika Planina huwa bil-karozza tal-kejbil minn Kamniška Bistrica. Minn hemm, inti tista \n tieħu ski-lift għall-quċċata, fejn inti ser tkun milqugħa bil-ħsieb magnífico. Dawk li jippreferu sfida tista \n ssegwi wieħed mill-mogħdijiet sew mmarkati għall-quċċata. Fix-xitwa, hemm ski inklinazzjoni li se jevokaw fairy tale xitwa vera għalik biex tiftakar, flimkien ma \n ħbieb u familja. \n  \n  soluzzjoni Id raħħala taċ jirgħu jinkludi xi 140 barrakki. L-arkitettura karatteristika tagħha, huwa l-simbolu ta \n Velika Planina. Il-barrakki huma koperti bil-bjut magħmul minn shingles prinjoli tradizzjonali li jilħqu kważi isfel sa l-art. -Plateau verament taqa ħaj f\n Ġunju, bil-wasla ta rgħajja li jokkupaw l-barrakki sa Settembru kif dawn għandhom tendenza li jirgħu tagħhom merħliet. Huma qed biss wisq kuntenta li jistiednu viżitaturi għal togħma ta \n delicacies ħalib tagħhom homemade, jew saħansitra tipprepara ikla ta ragħaj awtentiku tal - ħalib qares u žganci - qamħ Saraċin jew mush qamħ. Uħud mill-barrakki huma disponibbli għall-viżitaturi, b\n hekk m\n hemm l-ebda raġuni għaliex inti ma tista \n tqatta lejl jew tnejn bħall-rgħajja do. \n  \n  Jieħu pawża fil-kappella ta \n Snow Marija u jinżlu l-grotta Vetrnica famużi, li huwa aċċessibbli permezz ta\n  bankina ċirkolari dejqa. Fuq it-tarf tal-punent tal-plateau (Zeleni Rob) hemm tieqa naturali pittoresk imsejħa Luknja (toqba). Il-grotta Dovja Griča (tifsira blat selvaġġ) tinsab fil-wied Tiha Dolina (Sloven għall wied kwieta), li huwa biss disa metri fonda, iżda magħruf għall-tales folkloristiku ħafna li ispirati. Sit ieħor jiswew jaraw huwa Preskar Mużew fejn trnič tinżamm - tip speċjali ta \n karatteristika ġobon taż-żona Velika Planina. \n  \n  Fis-sajf inti tista \n pick lilek innifsek fuq il-plateau ma ikla ta ragħaj awtentiku tal - ħalib qares u žganci (mush buckwheat). Il rgħajja se jkunu kuntenti li noffrulek ġobon homemade u speċjalitajiet oħra tal-ħalib meta inti żżur. Darba fuq il-plateau inti tista \n recharge batteriji tiegħek mal-ikel ragħaj tradizzjonali, bħal JOTA (fażola u sauerkraut hotpot), ričet (xgħir stew), goulash, zalzett bil sauerkraut, zalzett Carniola, žganci buckwheat jew għaġina rrumblati bil-ġobon cottage magħrufa bħala štruklji . \n  \n  Taħt Velika Planina, fil-midst ta \n natura verġni, inti ser tiskopri tliet molol tax-xmara Kamniška Bistrica. L-aħjar magħruf ta \n dawn huwa sors prinċipali tagħha, li jinsabu qrib il-muntanji jippreżenta Dom v Kamniški Bistrici. Fis-sors inti ser issib Plecnik Manor, jippreżenta iddisinjat mill-arkitett Sloven famuż sabiex taħlita naturalment mal-pajsaġġ. Filwaqt intraċċar-xmara ma ninsewx li jżuru żewġ gorges: Veliki u l-Mali Predaselj, il-parti dejqa tal-Bistrica Kamniška riverbed, u l-Orglice (Sloven għall harmonica) kaskata huwa wkoll ukoll jiswa jaraw.</string>
	<string name="logar">Logar</string>
	<string name="logar_text">Il-Wied Logar (Logarska dolina) huwa wieħed mill-widien glaċjali isbaħ Alpini fl-Ewropa. Il-bilanċ armonika bejn tradizzjoni, il-bniedem u n-natura li sab dar tagħha f\n din il-parti tar-Reġjun Solčava huwa kemm eċċezzjonali u diffiċli li ssib. Jagħmlu żjara tiegħek f\n dan il-pajsaġġ paċifika park opportunità għall-mixi, iċ-ċikliżmu, riding horseback jew safari ritratt. Il-park wkoll rebaħ il-CIPRA Futur internazzjonali fil-Premju Alpi għall-ġestjoni b\n suċċess taż-żona protetta. \n  \n  Fil-Wied Logar inti tista jammiraw natura aħdar verġni f\n kull pass. Ħu l-Trail permezz tal-Wied Logar, traċċa storiku u etnografiku naturali li jwasslu permezz tal-nooks affaxxinanti u crannies f\n nofs in-natura mhux mittiefes tal-park pajsaġġ. Int ser ikollok l-opportunità li jiskopru speċi fjuri straordinarji, rari u anke fil-periklu. Il-wied huwa wkoll magħruf għall kaskati ħafna tagħha, l-aktar notevoli fosthom huwa l 90 metru Rinka Falls. \n  \n  Jekk huwa festi attivi int wara li tkun tista \n tpaċija għall-qċaċet qrib, mur ċikliżmu, tluq muntanji jew mur kaċċa ritratt għall-annimali fl-ambjent naturali tagħhom. Tfal igawdu roaming l-fairy tale foresta li ġlud ħafna ta \n karattri favoriti tagħhom fairy tale. Come xitwa-wied huwa speċjalment tistieden għall cross-pajjiż skiing, sledding, isfel skiing u ski touring; u jekk int sa dan, int żgur li jgawdu tixbit-kaskati iffriżat. \n  \n  fosos injam jew "kašče" huma parti integrali mill-wirt kulturali - mhux biss fil-Wied Logar, iżda wkoll fir-reġjun Solčava u l Savinja Wied ta \n Fuq. Huma kienu parti indispensabbli ta \n azjendi agrikoli, kif kienu użati għall-ħażna ikel, speċjalment qmuħ. Xi wħud minnhom għadhom jintużaw għall-iskop oriġinali tagħhom. Ara wkoll l-Intern ta \n rtiri Spiritwali, Hut il Logarski Kot rgħajja u l-Kappella ta\n  Kristu Re. \n  \n -Wied Logar hija waħda minn tliet widien fir-Reġjun Solčava - tnejn l-oħra li jiġu skoperti huma Robanov Kot u Matkov Kot. Ħafna mill-residenti Solčava Reġjun jgħixu fl-irziezet \n muntanji għolja, fosthom huwa l-ogħla li jinsabu f\n livell razzett fis-Slovenja (Bukovnik, 1327 m). Tluq għat-telgħa għall-barrakki tal-muntanji u l-quċċati jew jispara fuq mill-Wied Logar fl glider. Jagħmlu dan l-ambjent sabiħ l-iffissar għal avventuri ġodda tiegħek.</string>
	<string name="vine">Dwieli Oldest Dinja</string>
	<string name="vine_text">Il-qalba ta \n Maribor, Randan, hija dar għall-dwieli eqdem fid-dinja. F\n aktar minn 450 sena huwa l-uniku impjant boasting mużew tagħha stess - l-Qadim Dwieli Kamra. Maribor tospita numru ta \n avvenimenti jiċċelebraw l Dwieli Qadim, bħall-Żbir tas-Dwieli Qadim, Jum San Martin, u l-Qadim Dwieli Festival. Jemmnu jew le, il-Dwieli Qadim anki għandha innu tagħha stess, u l-lokal huma biss wisq ħerqana biex tavżak tismagħha. \n  \n  Žametovka jew Modra kavčina (Bleu de Cologne), ikkonfermata 400 sena, huwa elenkat fil-Guiness Book of Records bħala l-dwieli eqdem fid-dinja li kienu għadhom jipproduċu frott. -Dwieli qodma kienet ġiet imħawla f\n Maribor fl-aħħar tal-Medju Evu matul il invażjonijiet Torok. Hija rat - u baqgħu ħajjin - l-battalji li damet sejra bejn l-invażuri u difensuri tal-belt, għall-Dwieli Kamra Qadim tal-lum kienet darba parti mill-ħajt belt. \n  \n  Sett fuq vjaġġi gastronomika permezz tal-belt ta \n Maribor u d-dintorni tagħha. Inti tista \n tgawdi varjetà vasta ta\n  togħmiet Štajerska, u mogħdijiet kollha int se jwassal għall-Dwieli Kamra Qadim \n  \n  Il Dwieli Qadim huwa l-uniku impjant ma mużew tagħha stess -. L-Qadim Dwieli Kamra. Ladarba parti mill-ħajt belt, il-house llum vetrini ta \n wirt inbid venerabbli, bil-inbid u ftit inbid tidwiq inbejjed premium kamra joffru mir-reġjun inbid Maribor. U biex tiċċelebra l-Qadim Dwieli, Maribor u viċinanza jiftaħar numerużi toroq inbid pittoresk u l-fabbriki. \n  \n  Ma \n firxa ta\n  kulinari, inbid u kulturali delicacies dan l-avveniment festival primjum jibda f\n Ottubru mal-ħsad tal-għeneb ċerimonjali tal-Dwieli Qadim u jagħlaq bl-Festa ta \n San Martin f\n Maribor, l-akbar ċelebrazzjoni Jum San Martin fil Slovenja. Int ser tkun tista \n esperjenza l-aħjar li l-produtturi tal-inbid Slovena, speċjalment dawk mir-reġjun Štajerska, għandek offerta. Fannijiet ta \n Delights kulinari tradizzjonali se jkunu jistgħu kampjun platti awtentiċi minn koki lokali, u hemm ukoll programm kulturali eċċitanti li jarrotondaw hija kollha off. \n  \n -tieni-akbar belt Slovena Maribor tiftaħar ruħha ma \n l-dwieli eqdem fid-dinja, li hija aktar minn 400 sena. Hemm tliet rotot inbid minn dan l-inbid venerabbli "mara" għall-kampanja ta \n Maribor u inti tista\n  rikba roti tiegħek dwarhom. punti individwali tat-tliet rotot inbid huma konnessi mal-internazzjonali Archduke Johann Trail minn Graz sa Maribor. Jekk m\n intix wieħed mill-aktar ċiklisti entużjasti, inti tista \n wkoll ride roti elettriċi u rikba fuq dawn it-toroq.</string>
	<string name="regions">reġjuni</string>
	<string name="regions_text">Fis-Slovenja, wieħed jista \n esperjenza erba dinjiet differenti fil-jum wieħed, peress li anke l-kantunieri imbiegħda tal-pajjiż huma biss madwar żewġ siegħa il-bogħod mill-belt kapitali ta\n  Ljubljana. Fil-qalba aħdar tas-Slovenja ħsieb meded tiegħek mill-Alpi muntanjużi għall-sbuħija tranquil tal-pjanura Pannonian fil-Lvant. Mediterran Slovenja, ma \n bliet kostali tagħha u l-Karst isturdament, għalikom biex jiskopru dan fl-sbuħija kollha tagħha. Tħoss il-polz vibranti tal-belt kapitali, tesplora l-sbuħija tan-natura u l-kultura fl-inħawi. \n  \n  Tista \n tħoss l-sbuħija tas-Slovenja aħdar kif inti tgawdi ħsieb tal-Għadira Bled famuż u l-Għadira Bohinj amate. Hemm għadd opportunitajiet għall-attivitajiet fil-beraħ f\n nofs il-qċaċet Alpini pittoresk u l-widien ħaddnu mill-Alpi Julian, Triglav Park Nazzjonali, il Kamnik mighty u Savinja Alpi, u l-Muntanji Pohorje aħdar. Jew ras għal Maribor, il-belt bl-dwieli eqdem fid-dinja, id-destinazzjoni tal-vaganzi magħrufa ta \n Kranjska Gora, ir-reġjun isturdament ta\n  Koroška, ​​jew żur il-Soca Wied tax-Xmara - l-ebda kwistjoni fejn inti tmur, ta \n Jistenna esperjenza inkredibbli għalik. \n  \n  Filwaqt li l-bliet tal-Mediterran ta \n Piran, Izola u viżitaturi entice Koper ma\n  ċentri tagħhom belt medjevali, jistieden Portoroz minnhom ma attrazzjonijiet btala tagħha. Ħassada melħ jistgħu jidhru iebes fuq ix-xogħol fuq il-Sečovlje Melħ Pans, u l-Karst ma Postojna Cave, Škocjan Għerien u grotta Vilenica tiftaħar l-aktar dinjiet taħt l-art isturdament fuq il-pjaneta. Dan ir-reġjun huwa wkoll dar għall-żiemel Lipizzaner nobbli. L-art ta \n għoljiet b\n ħafna dwieli ta\n  Goriška Brda huwa famuż għall-inbid tħajjar tagħha ta \n kwalità għolja aromatiċi, u inti tista\n  togħma fl-irziezet turistiċi u fabbriki. Bil numru kbir tagħha ta \n gosti eċċitanti u avventuri, il-Wied Vipava huwa rakkomandat ukoll mill-Solitarju Planet prestiġjuż, l-ivvjaġġar ktieb ta\n  gwida ġgant. \n  \n -Lvant Slovenja hija art ta \n wiesa\n , oqsma miftuħa u rolling pajsaġġi, storks, riħ rattles, imtieħen f\n wiċċ l-ilma, l-ilmijiet fejqan, punti enerġija, pittoresk rolling vinji, tradizzjonijiet uniku u djaletti, u, aktar importanti, huwa s-dar li sħun u nies ospitabbli. Dan l-isfond hija rikka fl spas termali naturali li se jsaħħu u jerġgħu energize inti. Skopri l-kompatibbiltà u l-ospitalità ta \n rziezet tat-turiżmu, fejn inti tista\n  togħma delicacies lokali, u jibqgħu matul il-lejl fi cottage vinja charming f\n nofs vinji. Li relive-passat, tista \n żżur numerużi kastelli Majestic. \n  \n  Ljubljana u d-dintorni tagħha joffru viżitaturi tagħhom opportunitajiet għadd biex jqattgħu l-vaganzi tagħhom, jesploraw, u jgawdu. Il-kapital aħdar hija magħrufa għall-ideat oriġinali varji iffurmati minn intraprendituri żgħażagħ, riċerkaturi, artisti, studenti, u min iħobb affarijiet kollha sbieħ. Għal waqfa qasira mill-belt, mur fuq waħda mill-ħafna jum-vjaġġi, kif Ljubljana toffri aċċess rapidu għal diversi attrazzjonijiet fil-qrib. Inti tista \n jew jidħol fis-Saltna tas-ors kannella fil-foresti tar-reġjun Kočevsko, jitgħallmu dwar il-tradizzjoni ta\n  raħħala jew żur bliet storiċi charming iskritti bħala Dinji tal-UNESCO Siti ta \n Wirt.</string>
	<string name="active">Festi attivi</string>
	<string name="active_text">Tluq summit. Bil-mixi jew bir-rota. Igawdu ski slopes sabiħ mat-tfal tiegħek. Jħossu l-adrenalina. freskezza nifs. Fin-nofs tal-foresti aħdar, fuq żiemel, jmiss għall-ilma, fuq korsijiet tal-golf. Jidħlu fid-dinja ta \n avventuri attivi. \n  \n  Jqattgħu vaganza tiegħek fil-qalba tas-Slovenja muntanjużi. Walk permezz tal-dinamika u n-natura mhux mittiefsa bl 10,000 kilometru ta \n faxex mmarkati u rranġati mixi. Tista \n tagħżel minn 175 barrakki tal-muntanji jew jqattgħu lejl fil-lukandi u l-kampijiet għall mixjiet. Mur mixi u nifs l-freskezza tal-muntanji. \n  \n  Il-pajsaġġi dinamiċi tas-Slovenja, bl beauties naturali għadd tagħhom, huma ideali għal vaganza ċikliżmu. Hawnhekk, inti żgur li ssib trails xierqa għalik, ħbieb tiegħek, u l-familja tiegħek. Minħabba l-influwenza tal-klima Mediterranja, inti tista \n tmur ċikliżmu fis-Slovenja kważi sena kollha. \n  \n -Slovenja hija rikka fl sorsi ta \n ilma naturali, li kważi sejħa għal attivitajiet fuq jew ħdejn l-ilma. Jġedded ruħek ma \n jgħum fil-baħar, lagi, xmajjar jew pixxini. Sail u surf fuq l-ilma u ħalli l-riħ curl xagħar tiegħek. Igawdu fil stand-up imbark jaqdfu jew ringiela-dgħajsa fuq l-ilmijiet kristall ċara. Tħoss adrenaline rush? Esperjenza ilma abjad rafting, kayaking jew canoeing u jiskopru l-beauties tal-gorges dojoq. Biex jirrilassaw, sajd go jew bil-mod ċattra r-xmajjar Sloveni. \n  \n  Inti tgawdi esperjenzi speċjali? Meta rejoices ruħ tiegħek u liri qalb tiegħek. Agħti ħarsa lejn is-Slovenja minn perspettiva differenti. Ara l-pajsaġġ mill-arja, tisma \n ħoss ta\n  ilma rushing, tħoss l-tensjoni adrenalina. Din hija esperjenza li se jinbidlu vaganzi tiegħek fis avveniment ħajja unforgettable. Il-korsijiet tal-golf tas-Slovenja \n  \n  huma fost l-isbaħ fl-Ewropa. Dawn huma stabbiliti fl-pajsaġġi tipiċi fuq it-tarf tal-Pjanura Pannonian, fost vinji u rolling għoljiet, hawn taħt samits Alpini, u fil-pajsaġġ karst idyllic. Minħabba d-distanzi qosra fi ħdan is-Slovenja, inti tista \n tilħaq ħafna mill-klabbs tal-golf minn Ljubljana fi żmien siegħa. \n  \n  Equestrianism u horseback riding fis-Slovenja jkollhom tradizzjoni sekli grazzi għall-Lipica Stud Farm, il-benniena ta \n l-żwiemel Lipizzaner famużi fid-dinja. ċentri ekwestri numerużi, irziezet turistiċi u ranches noffrulek l-esperjenza tas-Slovenja fil-sarġ. \n  \n  Meta snowflakes żfin fis-sema u toħloq pajsaġġ xitwa isbaħ, huwa żmien li jkollu xi gost fuq il-borra. Minbarra l pisti miżmum tajjeb, ħafna attivitajiet oħra xitwa jistennewkom fis-Slovenja. Jidħlu fid-dinja ta \n avventuri unforgettable fuq il-borra u silġ.</string>
	<string name="biking">ċikliżmu</string>
	<string name="biking_text">Explore Slovenja bir-rota. Il-pajsaġġi dinamiċi tas-Slovenja, bl beauties naturali għadd tagħhom, huma ideali għal vaganza ċikliżmu. \n  \n  Hawnhekk, inti żgur li ssib trails xierqa għalik, ħbieb tiegħek, u l-familja tiegħek. Minħabba l-influwenza tal-klima Mediterranja, inti tista \n tmur ċikliżmu fis-Slovenja kważi sena kollha. \n  \n  hops fuq roti u jieħu rikba tul il-trails permezz tal-foresti aktar estensiva tas-Slovenja, jogħla il-plateau pittoresk fis-Slovenja Ċentrali u jgawdu ride permezz bl-għoljiet Pajsaġġi. Tista \n wkoll tesplora l-toroq tal-belt u l-pjazez bir-rota.</string>
	<string name="bohinj">lag Bohinj</string>
	<string name="bohinj_text">L-akbar lag naturali fis-Slovenja ma \n opportunitajiet mingħajr tarf għall-attivitajiet fil-beraħ. \n  \n 
Lag Bohinj tinsab fil-wied glaċjali u dan jinkludi kważi 100 miljun metru kubu ta \n ilma - skont Joke Bohinj qadim: mhux aktar minn barmil jekk huwa biżżejjed kbir. Il-baċir lag dixxendenti qawwi huwa relattivament iffurmat tajjeb u m\n għandha l-ebda żoni baxx. Fis-sajf, it-temperatura tal-ilma jogħla sa 22 ° Ċ; fix-xitwa, il-lag tiffriża kultant. livell tal-ilma jogħla 2 - 3 metri wara xita qawwija.\n  Ilma n \n  Lake hi restawrata tliet darbiet fis-sena. Il tributarja prinċipali hija l-Savica, u l-distributary prinċipali huwa l-Bohinjka Sava. Aktar minn terz tal-ilma flussi fil-lag mill-molol Karst taħt il-wiċċ lag tul ix-xatt tat-Tramuntana. Matul xita qawwija, l-ilmijiet Karst gush bħala l-rebbiegħa Govic fuq il-hillside Pršivec. \n  \n  Lake Bohinj hija perfetta għall-attivitajiet l-ilma is-sena kollha - mill-għawm, riding dgħajsa, wind-surfing, kayaking jew canoeing, sajd u għadis xhur sħan, sa (xi kultant) skating anke silġ fix-xitwa. Il-viżitaturi jistgħu wkoll jieħu rikba dgħajsa turistiku isbaħ jew sempliċement imorru għal walk illaxkar tul ix-xatt. Jekk silġ jiddikjara huwa għażla, jekk jogħġbok ikunu konxji, li inti tista \n skate u jimxu fuq is-silġ fil-responsabbiltà tiegħek stess biss. Aħna nirrikkmandawlek li tkun ferm kawti!</string>
	<string name="spa">waqfa spa u gost ilma</string>
	<string name="spa_text">spas Sloveni għandhom abbundanza ta \n żoni ta\n  ilma barra u fuq ġewwa għall-għawm fl-istaġuni kollha. Barra minn hekk, huma għandhom ukoll massaġġi u pixxini terapewtiċi, u parks ilma attraenti ħafna mal pjastri. Divertiment għat-tfal huwa wkoll disponibbli.\n  \n  n villaġġi kollha tas-saħħa termali fis-Slovenja għandhom pixxini moderni bl-ilma termali jew ilma baħar imsaħħna għal temperaturi pjaċevoli varji. Dawn il-pools ikollhom oqsma għal massaġġi idro, whirlpools, u elementi oħra rilassati. Xi villaġġi tas-saħħa anke jkollhom pixxini Olimpiku daqs. \n  \n  Spas ma \n parks kbar ilma fil-beraħ bil siġġijiet fast ilma, xmajjar bil-mod, żoni surfing, u slides awdaċi appell lil dawk li jħobbu avventuri ilma. Bejniethom hija l-ewwel slide-ilma bil-linja 360-grad. \n  \n  Jekk inti tmur għall-pool, inti tista \n tgawdi eżerċizzju fi grupp ma\n  għalliem, li ser jagħtik mumenti ta \n gost u jieħdu kura ta\n  saħħa tiegħek. Diversi tipi ta \n aerobics ilma u forom oħra ta\n  eżerċizzju itejjeb iċ-ċirkolazzjoni tiegħek, jippermetti li inti exhale aħjar, u tissaħħaħ il-muskoli respiratorji tiegħek. U dawn qed gost. \n  \n  B\n żieda għal għadajjar, spas Sloveni jipprovdu wkoll ħafna oqsma għat-tixmix barra, ikel u xorb. Xi spas anke jkollhom tixmix terrazzi għall nudists. Fis-sajf b\n mod partikolari, hemm bosta avventuri themed għat-tfal. spas \n  \n  Ħafna Slovena jkollhom pools Kiddie għal trabi u pixxini sabiħ għat-tfal. friendly-tfal divertiment hija sħiħa ta \n avventuri u stejjer dwar lokali u oħrajn, aktar magħrufa, eroj. Iltaqa Dwarves u elves, pirati u Indjani! Massaġġi għat-tfal u l-kura tat-tfal huma wkoll disponibbli.</string>
	<string name="Otras_apps">apps oħra</string>
	<string name="Acerca">dwar</string>
	<string name="Rate">rata</string>
	<string name="about">dwar</string>
	<string name="subject1">Agħti ħarsa lejn dan app!</string>
	<string name="textoabout">Kunċett mill Mymma Soto \n  Żviluppati Billi n n APlanetBit\n  Ikoni minn Ikoni Art\n  http://www.icons-land.com</string>
	<string name="version">verżjoni</string>
	<string name="extra_text1">Din l-applikazzjoni huwa utli ħafna! \n try dan! \n  https://play.google.com/store/apps/details?id=</string>
	<string name="mensaje_cookies">"Skond id-Direttiva 2002/58 / KE tal-Parlament Ewropew u l-Kunsill huwa nfurmat li dan identifikaturi apparat sit huma użati biex personalize kontenut u ads, sabiex jipprovdu karatteristiċi soċjali media u biex janalizzaw traffiku. Aħna wkoll taqsam dawn l-identifikaturi u informazzjoni oħra fuq it-tagħmir tiegħek ma \n sħabna soċjali media, reklamar u web analytics. Aktar dettalji dwar http://lagatera.dynu.net "</string>
	<string name="map_of_slovenia">mappa</string>
	<string name="vocabulario">Vokabolarju</string>
	<string name="slovenia">Is-Slovenja</string>
</resources>