<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> 
<resources>
	<string name="app_name">Wizyta Słowenia HD</string>
	<string name="toast_tts_inicializado">silnik Text-To-Speech został zainicjowany</string>
	<string name="toast_tts_error">Wystąpił błąd podczas inicjowania tekstu na mowę</string>
	<string name="toast_redir">Przekierowanie do Google Play, aby zainstalować Text to Speech silnika</string>
	<string name="toast_set_language">Ustawianie TTS język Słoweński</string>
	<string name="hola">Zdravo -- Witaj</string>
	<string name="di_hola">sdravo</string>
	<string name="adios">Zbogom -- Do widzenia</string>
	<string name="di_adios">Sbogom</string>
	<string name="buenosdias">Dobro jutro -- Dzień dobry</string>
	<string name="di_buenosdias">Dobro jutro</string>
	<string name="buenas_tardes">Dober večer -- Dobry wieczór</string>
	<string name="di_buenas_tardes">Dober večer</string>
	<string name="buenas_noches">Lahko noč -- Dobranoc</string>
	<string name="di_buenas_noches">Lahko noč</string>
	<string name="hasta_luego">Se vidimo kasneje -- Do zobaczenia później</string>
	<string name="di_hasta_luego">Se vidimo kasneje</string>
	<string name="hasta_manana">Se vidiva jutri -- Do zobaczenia jutro</string>
	<string name="di_hasta_manana">Se vidiva jutri</string>
	<string name="quetal">Kako ste? -- Jak się masz?</string>
	<string name="di_quetal">Kako ste?</string>
	<string name="bien_gracias">Počutim se dobro -- dobrze się czuję</string>
	<string name="di_bien_gracias">počutim se dobro</string>
	<string name="buen_provecho">Dober tek -- smacznego</string>
	<string name="di_buen_provecho">dober tek</string>
	<string name="me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš? -- Możesz mi pomóc?</string>
	<string name="di_me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš?</string>
	<string name="cuanto_cuesta">Koliko je to? -- Ile to kosztuje?</string>
	<string name="di_cuanto_cuesta">Koliko je to?</string>
	<string name="no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan -- Nie mówię Sloveninan</string>
	<string name="di_no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan</string>
	<string name="necesito_un_medico">Rabim zdravnika -- potrzebuję lekarza</string>
	<string name="di_necesito_un_medico">rabim zdravnika</string>
	<string name="soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije -- nie jestem ze Słowenii</string>
	<string name="di_soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije</string>
	<string name="de_donde_eres">Kje si? -- Skąd jesteś?</string>
	<string name="di_de_donde_eres">chi si?</string>
	<string name="me_llamo_paul">Moje ime je Peter -- Mam na imię Piotr</string>
	<string name="di_me_llamo_paul">Moje ime je Peter</string>
	<string name="como_se_llama">Kaj ti je ime? -- Jak masz na imię?</string>
	<string name="di_como_se_llama">Kaj ti je ime?</string>
	<string name="arriba">Navzgor -- w górę</string>
	<string name="di_arriba">navzgor</string>
	<string name="abajo">Navzdol -- Na dół</string>
	<string name="di_abajo">navzdol</string>
	<string name="izquierda">Levi -- Lewo</string>
	<string name="di_izquierda">Levi</string>
	<string name="derecha">Prav -- Dobrze</string>
	<string name="di_derecha">Prav</string>
	<string name="centro">Bližnji -- Środkowy</string>
	<string name="di_centro">Bližnji</string>
	<string name="delante">Spredaj -- Z przodu</string>
	<string name="di_delante">spredaj</string>
	<string name="detras">Nazaj -- Plecy</string>
	<string name="di_detras">Nazaj</string>
	<string name="encima">Več kot -- Nad</string>
	<string name="di_encima">Več kot</string>
	<string name="debajo">Spodaj -- Pod</string>
	<string name="di_debajo">Spodaj</string>
	<string name="lo_siento">Žal -- Przepraszam</string>
	<string name="di_lo_siento">Žal</string>
	<string name="por_favor">Prosimo -- Proszę</string>
	<string name="di_por_favor">Prosimo</string>
	<string name="gracias">Hvala vam -- Dziękuję Ci</string>
	<string name="di_gracias">Uala vam</string>
	<string name="de_nada">Ni za kaj -- Zapraszamy</string>
	<string name="di_de_nada">Ni za kaj</string>
	<string name="muchas_gracias">Najlepša hvala -- Dziękuję Ci bardzo</string>
	<string name="di_muchas_gracias">Najlepša uala</string>
	<string name="no_gracias">Ne, hvala -- Nie, dziękuję</string>
	<string name="di_no_gracias">Ne, uala</string>
	<string name="encantado">Lepo te je bilo srečati -- Miło cię poznać</string>
	<string name="di_encantado">Lepo te je bilo srečati</string>
	<string name="esta_bien">To je v redu -- To dobrze</string>
	<string name="di_esta_bien">To je v redu</string>
	<string name="un_cafe">Ena kava, prosim -- Jedną kawę proszę</string>
	<string name="di_un_cafe">Ena kava, prosim</string>
	<string name="una_cerveza">Eno pivo prosim -- Jedno piwo, proszę</string>
	<string name="di_una_cerveza">Eno pivo prosim</string>
	<string name="el_bano">Kje je stranišče? -- Gdzie jest toaleta?</string>
	<string name="di_el_bano">Chi je stranišče?</string>
	<string name="la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim? -- Czy możesz dać mi menu, proszę?</string>
	<string name="di_la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim?</string>
	<string name="una_tortilla">Ena omleta, prosim -- Jeden omlet, proszę</string>
	<string name="di_una_tortilla">Ena omleta, prosim</string>
	<string name="una_paella">Nekateri Golaz prosim -- Niektóre GOLAZ proszę</string>
	<string name="di_una_paella">Nekateri Golaz prosim</string>
	<string name="la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim? -- Mógłbyś przynieść mi rachunek, proszę?</string>
	<string name="di_la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim?</string>
	<string name="desayuno">Zajtrk -- Śniadanie</string>
	<string name="di_desayuno">zajtrk</string>
	<string name="comida">Kosilo -- Obiad</string>
	<string name="di_comida">Kosilo</string>
	<string name="cena">Večerja -- Obiad</string>
	<string name="di_cena">večerja</string>
	<string name="cuchara">Spoon -- Łyżka</string>
	<string name="di_cuchara">Slico</string>
	<string name="tenedor">Vilice -- Widelec</string>
	<string name="di_tenedor">vilice</string>
	<string name="cuchillo">Nož -- Nóż</string>
	<string name="di_cuchillo">nož</string>
	<string name="pan">Kruh -- Chleb</string>
	<string name="di_pan">kruh</string>
	<string name="vaso">Steklo -- Szkło</string>
	<string name="di_vaso">steklo</string>
	<string name="agua">Voda -- woda</string>
	<string name="di_agua">voda</string>
	<string name="servilleta">Prtiček -- Serwetka</string>
	<string name="di_servilleta">prtiček</string>
	<string name="camarero">Natakar -- Kelner</string>
	<string name="di_camarero">Natakar</string>
	<string name="me_gusta">Všeč mi je -- lubię to</string>
	<string name="di_me_gusta">všeč mi je</string>
	<string name="si">Da -- tak</string>
	<string name="di_si">Da</string>
	<string name="no">Ne -- Nie</string>
	<string name="di_no">Ne</string>
	<string name="es_posible">Lahko bi bilo -- Mogłoby być</string>
	<string name="di_es_posible">Lahko bi bilo</string>
	<string name="nunca">Nikoli -- Nigdy</string>
	<string name="di_nunca">Nikoli</string>
	<string name="siempre">Nenehno -- Zawsze</string>
	<string name="di_siempre">Nenehno</string>
	<string name="a_veces">Včasih -- Czasami</string>
	<string name="di_a_veces">včasih</string>
	<string name="hoy">Danes -- Dzisiaj</string>
	<string name="di_hoy">danes</string>
	<string name="ayer">Včeraj -- Wczoraj</string>
	<string name="di_ayer">včeraj</string>
	<string name="manana">Jutri -- Jutro</string>
	<string name="di_manana">jutri</string>
	<string name="coche">Avto -- Samochód</string>
	<string name="di_coche">avto</string>
	<string name="avion">Letalo -- Samolot</string>
	<string name="di_avion">Letalo</string>
	<string name="tren">Vlak -- Pociąg</string>
	<string name="di_tren">vlak</string>
	<string name="autobus">Avtobus -- Autobus</string>
	<string name="di_autobus">Avtobus</string>
	<string name="bicicleta">Koles -- Rower</string>
	<string name="di_bicicleta">koles</string>
	<string name="hotel">Hotel -- Hotel</string>
	<string name="di_hotel">Hotel</string>
	<string name="habitacion">Soba -- Pokój</string>
	<string name="di_habitacion">soba</string>
	<string name="habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo -- Mam zarezerwowany jeden pokój</string>
	<string name="di_habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo</string>
	<string name="hasta_pronto">Se vidiva kmalu! -- Do zobaczenia wkrótce!</string>
	<string name="di_hasta_pronto">Se vidiva kmalu!</string>
	<string name="Salir">Wyjście</string>
	<string name="basic_data">Podstawowe dane</string>
	<string name="basic_data_text">„Podstawowe dane \n  Powierzchnia działki \n  20273 km kw, z czego 66% obszarów leśnych, 28% obszarów rolnych i 3% obszarów zabudowanych \n  \n Population \n 2.06m (1 stycznia 2015; Republika Słowenii Urząd Statystyczny) \n main ośrodkach miejskich \n Population w „000 (01 stycznia 2015, Republika Słowenii Urząd Statystyczny) \n Ljubljana (kapitał): 287,2 \n Maribor: 112,3 \n Kranj: 55,9 \n Celje: 48,8 \n Climate \n Mediterranean na wybrzeżu, w głębi lądu kontynentalny \n Weather w Ljubljana (wysokość 295 metrów) \n Hottest miesięcy: lipiec, 21 ° C, najzimniejszym: stycznia -1 ° C (średnia dzienna maksymalne i minimalne); najsuchszymi miesięcy: styczniu i lutym 75 mm opadów deszczu; mokrym miesięcy: czerwiec 183 mm średnie opady \n Language \n Slovene \n Weights i środki\n  system nMetric \n Currency \n Im euro (€), która zastąpiła tolara słoweńskiego (SIT) z dniem 1 stycznia 2007 roku na stałym kursie SIT239.64: € 1 \n Time\n  żaden godziny przed GMT; dwie godziny do przodu w lecie \n Fiscal roku\n  rok nCalendar\n  święta nPubliczny \n January 1-ci (Nowy Rok ), 08 lutego (Preserena dzień), 16 kwietnia do 17 (dzień Wielkanoc i Poniedziałek Wielkanocny), 27 kwietnia (powstanie przeciwko okupacji Day), 1 maja i 2. (Święto Pracy), 25 czerwca (Święto Narodowe), 15 sierpnia ( Wniebowzięcia NMP), 31 października (Dzień reformacji), 1 listopada (Dzień Pamięci), 25 grudnia (Boże Narodzenie dzień), 26 grudnia (niezależność i jedność Narodowy Dzień \n ”</string>
	<string name="arrival">Jak dotrzeć</string>
	<string name="arrival_text">„Easy Access \n Slovenia leży w Europie Środkowej i granicami Włoch, Austrii, Węgier i Chorwacji. Jest tylko kilka godzin jazdy od Wenecji i Wiedniu. Słowenia jest łatwo dostępny ze wszystkich krajów sąsiadujących, jak to ma dobre połączenia drogowej i kolejowej z codziennych lotów z wielu miast europejskich. Ponieważ jest to kraj przybrzeżnych, można również dostać się do Słowenii przez morze. \n  \n By Car \n Most samochodów wprowadzić Słowenii przez autostrad, który jest również najprostszym sposobem na podróż dookoła kraj. jest to łatwe do podróży na słoweńskich drogach samochodem, ponieważ są one dobrze i wyraźnie oznakowane. Chociaż niektóre lokalne drogi są wąskie i kręte, jazdy wzdłuż nich jest jednak przyjemne i zróżnicowane. dla ruchu na autostradach, to jest obowiązkowe dla Ciebie mieć winietę. \n  \n By Air \n W dodatek do codziennych lotów do wielu europejskich miast, istnieją dwa dostawcy tanich tanim latające od głównej słoweńskiej międzynarodowego lotniska Jože Pucnik Lublanie. są EasyJet i Wizz Air, lecąc do Londyn i Bruksela. Większość loty do Lublany są przez tylko słoweński lotnicze Adria Airways. Można również lecieć do jednego z zagranicznych lotnisk w najbliższym sąsiedztwie, a dostęp Słowenia stamtąd autobusem, pociągiem lub wynajętego samochodu. \n  \n By Bus \n Buses prowadzony do Słowenii z wielu miast europejskich. W Słowenii można również dostać się do większości miast i wsi autobusem. Jeśli biegną wzdłuż dróg lokalnych, kierowcy mogą zatrzymać się na przystanku autobusowym w każdej osadzie. Można kupić bilet autobusowy bezpośrednio u kierowcy autobusu, przy głównym przystanki autobusowe można też kupić bilet autobusowy do konkretnej daty. \n  \n Trains nBy Train\n  to Słowenii odbywają się codziennie od wielu miastach europejskich. Jeśli podróżujesz pociągiem, możliwe jest również, aby jeździć w samochodzie śpiącego. Istnieją tylko pociągi Kolei słoweńskich biegały Słowenii, wszystkie harmonogramy i cenniki publikowane na stronach internetowych. Można kupić bilet na każdej stacji kolejowej, a także w pociągu. Słoweńskie pociągi trzymać się rozkładów jazdy. \n  \n By łodzi lub łodzi \n From maja do października, częste są przejazdy z szybkich łodzi motorowych z Wenecja, Triest, Porec i Rovinj. Od czasu do czasu, duże statki wycieczkowe przybyć do Koper. Jeśli przyjedziesz z własnego statku, należy wiedzieć, że międzynarodowe przejścia graniczne są tylko w Koper i Piran, a od maja do października w Izola, jak również. W Izola, Koper i Portorož, istnieją nowoczesne przystanie dostępne za cumowanie. W kilku miejscach na słoweńskiego wybrzeża, można wypożyczyć żaglówkę. \n  \n By rowerów \n Naturally można również dostać się do Słowenii na rowerze, czy jeżdżąc po drogach lub w drodze pociągiem. Na rowerze można jeździć na wszystkich drogach w Słowenii. Jedynymi wyjątkami są ekspresowych i autostrad. Zabrania się również jeździć na rowerze wzdłuż leśnych i górskich szlaków. \n ”</string>
	<string name="climate">Klimat</string>
	<string name="climate_text">„Klimat \n Im klimat Słowenii można opisać jako typowej europejskiej wpływ klimatu kontynentalnego z ciepłym, suchym latem i dość zimnymi zimami, podczas gdy obszary przybrzeżne i niziny na południu mają śródziemnomorskim wpływem klimatu. Styczeń to najzimniejszy miesiąc z dnia temperatury zazwyczaj około zera na północy, ale w niektórych przypadkach miesiącach zimowych może być bardzo zimno w temperaturach znacznie poniżej zera i silne, zimne północno-wschodnim wietrze, zwany Bora, zwłaszcza w regionach górskich, gdzie pogoda jest pod silnym wpływem pobliżu Alp. Obfite opady śniegu lub nawet śnieżyce są również możliwe na kilka dni tam, a średnia roczna liczba dni ze śniegiem jest mniejsza niż 40 w regionach o niskim lądowych i do 120 dni w górzystych regionach Słowenia w obszarach przybrzeżnych długotrwałe. okresy mrozu i śniegu są bardzo rzadko ze względu wpływem ciepłych temperaturach wody morza śródziemnego. \n  \n W letnie temperatury w ciągu dnia osiągnie 20-25 ° C, ale SOMET zeba dość wyższych, 30 ° C lub więcej. W większości przypadków jest sucha pogoda z rozpogodzenia, chociaż czasami ciężkie burze mogą wystąpić na koniec dnia, zwłaszcza w regionach górskich. Lipiec jest najcieplejsze miesięcy o średniej temperaturze 22 ° C. Roczna suma opadów waha się od 400 mm na południowych obszarach nizinnych, a do 1000 mm w regionach górskich. \n  pogoda \n Im najlepiej jest od maja do września, kiedy dni są ciepłe, a noce są chłodne, chociaż pada bardziej na wiosnę niż latem. Jesień i zima są zwykle trochę chłodno i mokro, a często mgliste w regionach górskich \n  \n Required odzież. Cottons \n Lightweight i pościel w miesiącach letnich; cieplejsze średnie ciężarki do wagi ciężkiej i przeciwdeszczowa w okresie zimowym. Sweter może być potrzebna w godzinach wieczornych lub na trekking w górach, nawet w lecie \n  \n Koeppen-Geiger Klasyfikacja:. \n Im Klimat Słowenia może być klasyfikowany jako CFB klimatu; ciepły temperated wilgotny klimat z najcieplejszego miesiąca niższa niż 22 ° C i średnio ponad cztery lub więcej miesięcy powyżej 10 ° C ponad average.The klimacie niektórych obszarach przybrzeżnych Słowenii mogą być sklasyfikowane jako CFA klimatu; ciepły temperated klimat śródziemnomorski z najcieplejszym miesiącu powyżej 22 ° C w ciągu przeciętnych i wilgotnych warunkach przez cały rok. \n ”</string>
	<string name="attractions">Atrakcje Turistic</string>
	<string name="attractions_text">„Istnieje wiele Turistic atrakcji, które są ładne należy rozpatrywać w Słowenii jak jeziora Bled, Postojna Caves, Parku Narodowego Triglav, Isonzo Motorrail, Piran, Velika Planina, Logar i wiele innych \n  \n  Możesz cieszyć Słowenię w każdym miesiącu roku i można zrobić wiele rodzajów turystyki w taki mały country.There są działania, takie jak jazda na rowerze, trekking, wspinaczka, aktywnego wypoczynku, uzdrowisk i kurortów, jaskinie, przyroda, jedzenie i wino, kultura, zakupy, zabawy rodzinne, kasyn i tak dalej \n  \n  sprawdź następujące przyciski „.</string>
	<string name="bled">Jezioro Bled</string>
	<string name="bled_text">„Jezioro Bled \n  (słoweńskim: Blejsko jezero; niem Bleder See, Veldeser See). Jest to jezioro w Alpach Julijskich w regionie Górna Kraina w północno-zachodniej Słowenii, gdzie przylega do miejscowości Bled\n  obszar nIm jest turystycznym . Jezioro jest 35 km (22 mil) od międzynarodowego lotniska w Lublanie i 55 km (34 mil) od stolicy, Lublanie.”</string>
	<string name="postoina">Postoina jaskinie</string>
	<string name="postoina_text">„Jaskinia Postojna \n  (słoweńskim: Postojnska jama; niem Adelsberger Grotte; włoski: Grotte di Postumia). Jest to 24340 m długości Kras system jaskiń w pobliżu Postojna, południowo Słowenia \n Nie jest drugim najdłuższy system jaskiń w kraju (po system Migovec) [a także jeden z jego najlepszych miejsc turystycznych. jaskinie zostały utworzone przez rzeki Pivka.”</string>
	<string name="triglav">Triglav</string>
	<string name="triglav_text">„Triglav National Park (TNP) \n  (słoweńskim: Triglavski Narodni Park) jest jedynym parkiem narodowym w Słowenii Została założona w nowoczesnej formie w 1981 roku i znajduje się w północno-zachodniej części kraju, odpowiednio w południowo-wschodniej części. . alpejski masyw \n Mount Triglav, najwyższy szczyt Alp Julijskich, stoi niemal w samym środku parku narodowego z niej doliny rozłożone promieniście, dostarczając wodę do dwóch dużych systemów rzecznych z ich źródeł w Alpach Julijskich. Soca i Sava, płynący do Morza Adriatyckiego i Czarnego, odpowiednio”</string>
	<string name="isonzo">isonzo</string>
	<string name="isonzo_text">„Soca (wymawiane [soːtʃa] w języku słoweńskim) lub Isonzo (wymawiane [izontso] w języku włoskim) (inne nazwy friulijski: Lusinç, niemiecki: Sontig, łac Aesontius lub Isontius) jest 138-km (86 mil) długości rzeka, przepływa przez zachodniej Słowenii (96 km lub 60 mil) i północno-wschodniej części Włoch (43 km lub 27 mil).\n  rzeki Nan Alpine charakter, jego kłamstw źródła w dolinie Trenta w Alpach Julijskich, w północno-zachodniej Słowenii, na wysokości 876 metrów (2874 stóp). [3] rzeki przebiega obok miejscowości Bovec, Kobarid, Tolmin Kanal ob Soči, Nova Gorica (gdzie przecina Solkan bridge) i Gorizia, wchodząc do Adriatyku w pobliżu miasta Monfalcone. ma nival-kapa reżimu w jej górnym biegu i kapa-Nival w jej dolnym biegu. \n Prior do pierwszej wojny światowej, rzeka stanowiła część granicy między Królestwem Włoch i Austro-Węgier. [cytat potrzebne źródło] w czasie I wojny światowej, to była scena z gorzkiej walki między dwoma krajami, culminat ing w bitwie Caporetto w 1917" roku</string>
	<string name="motorail">Motorail</string>
	<string name="motorail_text">„Pociągi Motorail działają na linii pomiędzy Bohinjska Bistrica, Podbrdo i Most na Soči i uruchom przez najdłuższy słoweńskiej tunelu kolejowego \n  \n igdy nie chciał iść na dłuższą podróż samochodem bez konieczności jazdy dystans? Następnie spróbuj usługę motorail , który prowadzi swój samochód podczas relaksu i cieszyć się jazdą pociągiem. \n  pociągi Motorail działają na linii pomiędzy Bohinjska Bistrica, Podbrdo i Most na Soči i uruchom przez najdłuższy słoweńskiej tunel kolejowy tunel Bohinj, łączącej Górna Kraina w Północna Słowenii z morzem Littoral w South West Trains. Motorail może przewozić do samochodów, pickupy i furgonetek, które nie przekraczają 3 m wysokości i 2,4 m szerokości. "</string>
	<string name="piran">Piran</string>
	<string name="piran_text">Najpiękniejsza miasto na słoweńskim wybrzeżu wzrosła przy pomocy soli. Warzelnię soli Piran, gdzie światowej klasy fleur de sel (kwiat soli) jest nadal produkowane dzisiaj stosując metody odwieczne, były powodem, dlaczego malownicze śródziemnomorskie miasto otoczone murami, z kościoła z widokiem i atrakcji kulturalnych, rozkwitała. \n  \n  Stary port miasto z pozostałościami średniowiecznego muru jest chroniony jako zabytek kultury i historii. Wąskie uliczki z domami ściśle schodzących ze wzgórza i jego kościoła na centralnym placu na wybrzeżu tylko podkreślić jego charakter śródziemnomorskiej. Ten światowy nadmorskie miasteczko, która rozwinęła się pod wpływem Wenecji, jest uważana za jedną z najbardziej oryginalnych i najbardziej fotogeniczny miast na wybrzeżu Adriatyku. Oprócz architektury, Muzeum Morskie, akwarium i wiele innych atrakcji, odwiedzający stada do tego miasta, by cieszyć się wydarzenia, propozycji kulinarnych i okolicy szczególne cechy naturalne. \n  \n  Piran jest jednym z malowniczych średniowiecznych miast Słowenii. Miłośnicy murów obronnych oraz innych elementów architektonicznych i kulturowych z czasów minionych mogą podróżować w Słowenii na tydzień, przechodząc od jednego historycznego miasta do drugiego, od wybrzeża do Lublany, a od Alp po Panońską. \n  \n  Piran Sól patelnie, z siedzibą w 804 obejmowała miski soli w obszarze dzisiejszego marina (Lucija Portorož) mniejszą Strunjan soli do gotowania, a większe Sečovlje soli piekarnik. Obszary wszystkich zachowanych baseny solankowe są obecnie parki krajobrazowe. Przy Parku Krajobrazowego Strunjan znajdziesz niesamowitą klif nad morzem, a na Sečovlje Salt Pans, można dowiedzieć się o tradycyjnej produkcji soli z przewodnikiem i wizyta w Muzeum Soli decyzji. \n  \n  Każdy sierpnia Piran, miasto, które rosły na sól, obchodzi Festiwal saltern że ożywia Powrót saltern rodzin od saltpans Sečovlje, gdzie spędzają lato aż do ostatecznego soli zbiorów. Główne imprezy odbywają się w Tartini Square, który jest przeznaczony do wielkiego wirtuoza skrzypiec i kompozytora Giuseppe Tartiniego, urodzonego w Piran. Każdego lata, Tartini Festiwal muzyki kameralnej odbywa się w mieście. Miasto, w którym malarze czas i ponownie, aby uzyskać inspiracji, oferuje również szereg innych wydarzeń. Postępuj zgodnie z kalendarzem wydarzeń w Piran!</string>
	<string name="velika">Velika Planina</string>
	<string name="velika_text">Koniec wiosny jest, gdy Cowbells się na alpejskich pastwiskach z Velika Planina plateau zaczną dzwonić, zapowiadając przybycie pasterzy. To magiczne plateau z jednym z osiedli największych pasterzy w Europie. I jesteś zaproszony, aby dowiedzieć się o fascynującym życiu na pastwisku górskim i próbki mleczne cukierki oni przygotowują dla ciebie. Idź na spacer przez łąki lub przejść się (lub rower górski) na płaskowyżu.\n  zaproszeń n \n  Velika Planina z dużą ilością możliwości spacerów i wycieczek na całym halach prezentujących ciekawostki przyrodnicze i etnologiczne, że nie chcesz przegapić. Najszybszym sposobem Velika Planina jest kolejką linową z Kamniška Bistrica. Stamtąd można dojechać wyciągiem na górę, gdzie będziesz witany z pięknym widokiem. Ci, którzy wolą wyzwanie może wykonać jedną z dobrze oznakowanych szlaków na szczyt. W okresie zimowym, jest stok narciarski, który będzie wyczarować prawdziwy zimowy bajkę do zapamiętania, razem z przyjaciółmi i rodziną. \n \n  rozliczenia juhaskiej jest na pastwisku zawiera około 140 chat. Dzięki charakterystycznej architekturze, to symbol Velika Planina. Chaty pokryte dachów wykonanych z tradycyjnych gontów świerkowych, które docierają niemal do ziemi. Płaskowyż naprawdę ożywa w czerwcu, wraz z nadejściem pasterzy przebywające chaty do września, ponieważ mają tendencję do ich wypasu stada. Są tylko zbyt chętnie zapraszają na smak swoich domowych mlecznych przysmaków, a nawet przygotować obiad wykonania autentyczny pasterza - kwaśne mleko i žganci - gryka lub kukurydzy papkę. Niektóre z chatek są dostępne dla zwiedzających, więc nie ma powodu, dlaczego nie można było spędzić noc lub dwa jak pasterze zrobienia. \n  \n  Zrób sobie przerwę w kaplicy Marii śniegu i schodzić do słynnej jaskini Vetrnica, który jest dostępny za pośrednictwem wąskiej ścieżce kołowej. Na zachodnim skraju płaskowyżu (zeleni Rob) jest malownicza naturalne okno o nazwie Luknja (dziura). Jaskinia Dovja Griča (czyli dzikie skały) znajduje się w dolinie Tiha Dolina (słoweńskiego dla spokojnej dolinie), który jest głęboko tylko dziewięć metrów, ale znany z wielu opowieści ludowych, że inspirowane. Kolejna witryna wart zobaczenia jest Muzeum Preskar gdzie trnič utrzymuje - specjalny rodzaj sera charakterystyką obszaru Velika Planina. \n  \n  W lecie można wybrać się w górę na płaskowyż z lunchu wykonania autentyczny pasterza - kwaśne mleko i žganci (gryki papka). Pasterze chętnie oferują domowej roboty ser i inne specjały mleczne podczas odwiedzania. Raz na płaskowyżu można naładować swoje baterie żywności tradycyjnej pasterza, takie jak Jota (fasola i kapusta kiszona hotpot) ričet (jęczmień gulasz), gulasz, kiełbasa z kapustą, Kraina kiełbasą, gryki žganci lub walcowanych pierogi z twarogiem znane jako štruklji , \n  \n  Pod Velika Planina, pośród dziewiczej przyrody, dowiesz się trzy źródła rzeki Kamniška Bistrica. Najbardziej znanym z nich jest jego głównym źródłem, położony w pobliżu górskich złożyć Domu v Kamniški Bistrici. U źródła znajdziesz Plecnik Manor, lodge zaprojektowanego przez słynnego słoweńskiego architekta tak aby mieszanka naturalnie z krajobrazem. Podczas śledzenia rzekę nie zapomnij odwiedzić dwa wąwozy: Veliki i Mali Predaselj, najwęższą częścią Kamniška Bistrica koryto, a Orglice (Słoweniec na harmonijce) wodospad jest również warto zobaczyć.</string>
	<string name="logar">Logar</string>
	<string name="logar_text">Logar Valley (Logarska dolina) jest jednym z najpiękniejszych alpejskich dolin polodowcowych w Europie. Bilans harmonicznych pomiędzy tradycją, człowiekiem i naturą, która znalazła swój dom w tej części Solčava Region jest zarówno wyjątkowa i trudna do znalezienia. Aby Państwa pobyt w tym spokojnym krajobrazie parku okazję do uprawiania turystyki pieszej, rowerowej, jazdy konnej lub fotograficznym safari. W parku znajduje się również wygrał międzynarodowy Cipra przyszłość w Alpach Award dla skutecznego zarządzania obszarem chronionym. \n  \n  W Logar doliny można podziwiać dziewiczą przyrodę zielony na każdym kroku. Weź szlakiem przez Logar Valley, naturalnym historycznym i etnograficznym szlaku prowadzącego przez fascynujących zakamarków pośród dziewiczej przyrody parku krajobrazowego. Będziesz miał możliwość poznania niezwykłych, rzadkich i zagrożonych gatunków nawet kwiatem. Dolina jest również znany z licznych wodospadów, najbardziej zauważalną wśród których jest 90-metrowe Rinka Falls. \n  \n  Jeśli to aktywny wypoczynek jesteś po można wyruszyć na pobliskie szczyty, przejdź na rowerze, wspinać się na górę lub na polowanie fotograficzny dla zwierząt w ich naturalnym środowisku. Dzieci korzystają z roamingu bajki las, który kryje w sobie wiele z ich ulubionych bohaterów bajek. Pochodzić zimowych dolina jest szczególnie zachęcający do uprawiania narciarstwa biegowego, jazda na sankach, nartach i górki narciarskiej turystyki; a jeśli jesteś do niego, na pewno cieszyć się wspinaczki po zamarzniętych wodospadach. \n  \n  drewniane spichlerze czy „kašče” są integralną częścią dziedzictwa kulturowego - nie tylko w Logar Valley, ale także w regionie Solčava a górna Savinja Valley. Były one nieodłączną częścią gospodarstw rolnych, jak były one używane do przechowywania produktów spożywczych, zwłaszcza ziarna. Niektóre z nich są nadal wykorzystywane zgodnie z ich pierwotnym przeznaczeniem. Zobacz także domem rekolekcjach, w Logarski Kota pastuch za Hut i kaplica Chrystusa Króla. \n  \n  Logar Dolina jest jednym z trzech dolin w Solčava Region - pozostałe dwa do odkrycia są Robanov Kot i Matkov Kot. Większość mieszkańców Solcava Regionu żyć w gospodarstwach wysokogórskich, wśród których jest najwyżej położone gospodarstwo w Słowenii (Bukovnik, 1327 m). Wspinać się pod górę do schroniska górskie i szczyty lub szybować nad Logar Valley w szybowca. Wprowadź ustawienie dla nowych przygodach tej pięknej środowiska.</string>
	<string name="vine">Starsze Vine świecie</string>
	<string name="vine_text">Sercem Maribor, Wielki Post, jest domem dla najstarszych winorośli na świecie. Na ponad 450 lat to jedyna roślina chluby własne muzeum - stare Vine House. Maribor odbywa się szereg imprez z okazji Old Vine, takich jak przycinanie Old Vine, Dzień Świętego Marcina, a Vine Festiwalu Starego. Wierzcie lub nie, Old Vine nawet ma swój własny hymn, a miejscowi są tylko zbyt chętni do niech go słuchać. \n  \n  Žametovka lub Modra kavčina (Bleu de Cologne), potwierdzone na 400 lat, jest wpisany do Księgi Rekordów Guinnessa jako najstarszy winorośli na świecie nadal produkuje owoce. Stara winorośl został obsadzony w Mariborze na koniec średniowiecza podczas najazdów tureckich. Jest świadkiem - i przeżył - bitwy, która toczyła się pomiędzy najeźdźcami i obrońców miasta, na Starym Vine House of dzisiaj niegdyś część murów miejskich. \n  \n  określonymi na przejazdy gastronomicznych przez miasto Maribor i jego okolicach. Można cieszyć się szeroką gamę smaków Štajerska, a wszystkie ścieżki doprowadzi Cię do Starego Vine House \n  \n  The Old Vine to jedyna roślina z własnym muzeum. - Old Vine House. Po części murów miejskich, dom dzisiaj prezentuje dziedzictwo czcigodny wino, z winiarni i degustację wina oferując pokój win premium z regionu winiarskiego Maribor. I świętować Old Vine, Maribor i okolice oferują wiele dróg malownicze wina i winnic. \n  \n  Z tablicy kulinarne, wina i kultury przysmaków to wydarzenie festiwal rozpoczyna się w październiku premia z uroczystym winobraniu Starego Winorośli i zamyka święto św Marcina w Mariborze, największego świętowania Dzień Świętego Marcina w Słowenia. Będziesz w stanie przeżyć najlepiej, że producenci wina słoweńskie, zwłaszcza z regionu Štajerska, mają do zaoferowania. Fani tradycyjnych kulinarnych będą mogli skosztować dań autentyczne przez lokalnych kucharzy, a tam również ekscytujący program kulturalny zaokrąglić tego wszystkiego. \n  \n  drugi największy słoweński City Maribor dumna z najstarszych winorośli na świecie, który jest więcej niż 400 lat. Istnieją trzy szlaki winne tego czcigodnego wina „pani” do wsi Mariboru i można jeździć na rowerze na nich. Poszczególne punkty trzech szlaków winnych są połączone z międzynarodową arcyksiążę Johann Trail z Graz do Mariboru. Jeśli nie jesteś jednym z najbardziej entuzjastycznych rowerzystów, można także jeździć na rowerze elektrycznym i jeździć wzdłuż tych dróg.</string>
	<string name="regions">regiony</string>
	<string name="regions_text">W Słowenii można doświadczyć cztery różne światy w jeden dzień, ponieważ nawet najodleglejszych zakątków kraju są tylko około dwóch godzin drogi od stolicy Lublanie. W zielonym sercu Słowenii panel rozciąga się od górskich Alp do piękna spokojnej części Panońską na wschodzie. Mediterranean Słowenia, z nadmorskich miasteczek i oszałamiające Krasu, czeka na ciebie, aby odkryć go w pełnej krasie. Poczuj żywy puls stolicy, odkrywać piękno natury i kultury w okolicy. \n  \n  Możesz poczuć piękno zielonego Słowenii, jak cieszyć się widok słynnego jeziora Bled i ukochanego jeziora Bohinj. Istnieje wiele możliwości na świeżym powietrzu, pośród malowniczych alpejskich szczytów i dolin przyjętej przez Alpy Julijskie, Triglav National Park, potężnego Kamnika i Savinja Alpach, a zielona Pohorje Góry. Albo głowa do Mariboru, miasto z najstarszą winorośl na świecie, znany miejsce na wakacje Kranjska Gora, pięknego regionu Koroška lub odwiedzić Soca River Valley - bez względu na to gdzie jesteś, czeka na Ciebie niesamowite doświadczenie. \n  \n  Podczas miast śródziemnomorskich Piran, Izola i zachęcić odwiedzających Koper z ich średniowiecznych centrach miast, Portorož zachęca je z jego atrakcji wypoczynkowych. Kombajny sól widać ciężko pracuje na Sečovlje Salt Pans, a Kras z jaskini Postojna, Jaskinie Szkocjańskie i vilenica posiada najbardziej oszałamiające podziemne światy na naszej planecie. Region ten jest także domem dla szlachetnego Lipizzaner. Ziemia wzgórza winorośli bogate Goriška Brda słynie nęcący wysokiej jakości aromatycznego wina, można spróbować go w gospodarstwach turystycznych i winnic. Dzięki niezliczonej ilości smaków i ekscytujących przygód The Vipava Dolina została również zalecane przez prestiżowej Lonely Planet, Travel przewodnika gigant. \n  \n  Wschodnia Słowenia jest krajem szeroko otwarte pola i toczenia krajobrazy, bociany, wiatr-grzechotki, pływające młyny, wody lecznicze, punkty energetyczne, malownicze toczenia winnic, unikalne tradycje i dialekty, i, co najważniejsze, to do domu ciepli i gościnni ludzie. Ten krajobraz jest bogaty w naturalnych źródeł termalnych, które wzmocnią i odzyskać energię ciebie. Odkryj życzliwość i gościnność gospodarstw turystycznych, gdzie można spróbować lokalnych przysmaków, i nocleg w uroczym domku pośród winnic winnic. Aby przeżyć przeszłość, można odwiedzić liczne majestatyczne zamki. \n  \n  Lublana i jej okolice oferują swoim gościom niezliczone możliwości do wypoczynku, odkrywania, i cieszyć się. Zielona stolica znana jest z różnych oryginalnych pomysłów stworzonych przez młodych przedsiębiorców, naukowców, artystów, studentów i miłośników rzeczy pięknych wszystkich. Przez krótką przerwę od miasta, pójść na jednym z licznych jednodniowych wycieczek, jak Ljubljana oferuje szybki dostęp do wielu okolicznych atrakcji. Można też wejść do królestwa niedźwiedzia brunatnego w lasach regionu Kočevsko, dowiedzieć się o tradycji pasterzy lub odwiedzić urocze historycznych miast wpisanych na Listę Światowego Dziedzictwa UNESCO.</string>
	<string name="active">Aktywny wypoczynek</string>
	<string name="active_text">Wspiąć się na szczyt. Pieszo lub na rowerze. Podziwiać piękne stoki narciarskie z dziećmi. Poczuj adrenalinę. Wdech świeżość. W środku zielonych lasów, na koniu obok wody, na polach golfowych. Wejdź do świata aktywnych przygód. \n  \n  Spędzić wakacje w samym sercu górskiego Słowenii. Spacer po dynamicznych i dziewiczej przyrody z 10.000 kilometrów oznakowanych szlaków turystycznych i ułożone. Można wybierać spośród 175 schronisk górskich lub spędzić noc w hotelach i obozach dla pieszych. Udać się na wycieczkę i wdychać świeżością gór. \n  \n  krajobrazy dynamiczne Słowenii ze swoich niezliczonych piękna przyrody, są doskonałym miejscem do wypoczynku rowerowej. Tutaj na pewno znajdziesz szlaki odpowiednie dla Ciebie, Twoich przyjaciół i rodziny. Ze względu na wpływ klimatu śródziemnomorskiego, można przejść kolarstwo w Słowenii prawie przez cały rok. \n  \n  Słowenia jest bogaty w naturalnych źródeł wody, które niemal wymagają działań na lub w pobliżu wody. Odświeżyć się z kąpieli w morzu, jeziorach, rzekach lub w basenach. Żagiel i fale na wodzie i niech wiatr zwijają swoje włosy. Ciesz się w stand-up paddle pokład lub wiersz łodzi na wodach krystalicznie czysta. Czy czujesz przypływ adrenaliny? Doświadczyć rafting, spływy kajakowe lub odkryć piękno wąskich wąwozów. Aby odpocząć, pójść na ryby lub powoli tratwą w dół słoweńskich rzekach. \n  \n  Lubisz szczególne doświadczenia? Gdy raduje się dusza i serce twoje funtów. Spójrz na Słowenii z innej perspektywy. Zobacz krajobraz z powietrza, usłyszeć dźwięk pędzącej wody, poczuć adrenalinę napięcie. Jest to doświadczenie, które zmienia się wakacje w niezapomniane wydarzenie życia. \n  \n  pól golfowych Słowenii są jednymi z najpiękniejszych w Europie. Mieszczą się one w typowych krajobrazów na skraju Panońską, wśród winnic i wzgórz, poniżej szczytów alpejskich, w sielankowym krajobrazie krasowym. Ze względu na krótkich dystansach w obrębie Słowenii, można dotrzeć do większości klubów golfowych z Lublany w ciągu jednej godziny. \n  \n  Equestrianism i jazda konna w Słowenii mają wielowiekową tradycję dzięki Lipica Stud Farm, kolebki słynnych koni Lipizzaner. Liczne ośrodki jeździeckie, gospodarstw agroturystycznych i rancza zaoferować doświadczenia Słowenii w siodle. \n  \n  Kiedy płatki śniegu tańczą na niebie i stworzyć wspaniały zimowy krajobraz, nadszedł czas, aby się zabawić na śniegu. Oprócz dobrze utrzymanych tras narciarskich, wiele innych działań zimowych czekają w Słowenii. Wejdź w świat niezapomnianych przygód na śniegu i lodzie.</string>
	<string name="biking">kolarstwo</string>
	<string name="biking_text">Przeglądaj Słowenia rowerem. Krajobrazy dynamiczne Słowenii ze swoich niezliczonych piękna przyrody, są doskonałym miejscem do wypoczynku rowerowej. \n  \n  Tutaj jesteś pewny, aby znaleźć odpowiednie trasy dla Ciebie, Twoich przyjaciół i rodziny. Ze względu na wpływ klimatu śródziemnomorskiego, można przejść kolarstwo w Słowenii prawie przez cały rok. \n  \n  Hop na rower i przejechać wzdłuż szlaków przez Słowenię najbardziej rozległych lasów, wznosi się malowniczy płaskowyż w centralnej Słowenii i cieszyć się jazdą przez pagórkowate krajobrazy. Można również zbadać ulic i placów na rowerze.</string>
	<string name="bohinj">Jezioro Bohinj</string>
	<string name="bohinj_text">Największe naturalne jezioro w Słowenii z nieskończonych możliwości aktywnego wypoczynku. \n  
Jezioro Bohinj znajduje się w dolinie lodowcowej i obejmuje prawie 100 milionów metrów sześciennych wody - według starej Bohinj żart: nie więcej niż wiadrze jeśli jest wystarczająco duży. Stromo malejąco jezioro umywalka jest stosunkowo sprawnie kształt i nie ma obszarów płytkich. Latem, temperatura wody wzrośnie do 22 ° C; Zimą jezioro zamarza czasami. Poziom wody podnosi się 2 - 3 metrów po obfitych opadów deszczu. \n  \n  Lake woda zostaje przywrócona trzy razy w roku. Głównym dopływem jest Savica, a głównym Odnoga jest Sava Bohinjka. Ponad jedna trzecia wody spływa do jeziora ze źródeł krasowych pod powierzchnią jeziora wzdłuż północnego brzegu. Podczas intensywnych opadów deszczu, wody krasowe biją się jak wiosną Govic na wzgórzu Pršivec. \n  \n  Jezioro Bohinj jest idealna do uprawiania sportów wodnych przez cały rok - od pływania, jazdy łodzią, windsurfing, kajakarstwo czy kajakarstwo, wędkarstwo i nurkowanie w cieplejszych miesiącach, do (czasami) łyżwach nawet lodu w zimie. Goście mogą również wziąć wspaniały rejs statkiem turystycznym lub po prostu wybrać się na relaksujący spacer wzdłuż brzegu. Jeśli lód stwierdzając jest opcją, należy pamiętać, że można tylko jeździć i chodzić na lodzie na własną odpowiedzialność. Zalecamy, aby być bardzo ostrożny!</string>
	<string name="spa">Spa przerwa i woda zabawa</string>
	<string name="spa_text">Słoweńskie uzdrowiska mają mnóstwo zewnętrznych i wewnętrznych wodach do kąpieli we wszystkich porach roku. Co więcej, mają one również masaż i baseny lecznicze i bardzo atrakcyjnych parków wodnych ze zjeżdżalniami. Rozrywka dla dzieci jest również dostępna. \n  \n  Wszystkie termalnych uzdrowisk w Słowenii mają nowoczesne baseny z wodą termalną lub ogrzanej wody morskiej do różnych przyjemnych temperatur. Baseny te mają obszary hydromasażem, jacuzzi i innymi elementami relaksu. Niektóre uzdrowiska mają nawet baseny o wymiarach olimpijskich. \n  \n  Spa z zewnątrz duże parki wodne z szybkimi rynien wodnych, rzek, obszarów wolnych surfing, i zjeżdżalni odważnych odwoływać się do tych, którzy lubią przygody wodnych. Wśród nich znajduje się pierwszy suwak wody z obiegu 360 stopni. \n  \n  Jeśli pójdziesz do basenu, można cieszyć się ćwiczenia grupowe z instruktorem, który zapewni Ci chwil zabawy i dbać o swoje zdrowie. Różne rodzaje aerobiku wodnych i innych form ćwiczeń poprawić krążenie, pozwalają lepiej wydech oraz wzmocnienie mięśni oddechowych. A oni zabawa. \n \n  Poza basenów słoweńscy Spa zapewnić wiele obszarów opalania na zewnątrz, do żywności i napojów. Niektóre uzdrowiska nawet tarasy do opalania dla nudystów. W okresie letnim, w szczególności, istnieją liczne przygody tematycznych dla dzieci. uzdrowisk \n  \n  Większość słoweński mieć kiddie baseny dla małych dzieci i piękne baseny dla dzieci. Przyjazne dzieciom rozrywki jest pełna przygód i opowieści o lokalnych i innych, bardziej znanych, bohaterów. Meet krasnoludy i elfy, piraci i Indianie! Masaże dla dzieci i opieki nad dziećmi są również dostępne.</string>
	<string name="Otras_apps">Inne aplikacje</string>
	<string name="Acerca">O</string>
	<string name="Rate">Oceniać</string>
	<string name="about">O</string>
	<string name="subject1">Przyjrzeć się tej aplikacji!</string>
	<string name="textoabout">Koncepcja według Mymma Soto \n  Opracowane przez APlanetBit \n  ikony z ikon Ziemi \n  http://www.icons-land.com</string>
	<string name="version">Wersja</string>
	<string name="extra_text1">Ta aplikacja jest bardzo przydatna! \n Spróbuj to! \n  https://play.google.com/store/apps/details?id=</string>
	<string name="mensaje_cookies">„Zgodnie z dyrektywą 2002/58 / WE Parlamentu Europejskiego i Rady w IT jest informowany, że urządzenie to miejsce identyfikatory są wykorzystywane do personalizowania treści i reklam, w celu świadczenia społeczne funkcje multimedialne oraz analizy ruchu. My także udostępniać te identyfikatory i inne informacje o urządzeniu z naszymi partnerami społecznościowych, reklamy i analityki internetowej. Więcej szczegółów na temat http://lagatera.dynu.net "</string>
	<string name="map_of_slovenia">Mapa</string>
	<string name="vocabulario">Słownictwo</string>
	<string name="slovenia">Słowenia</string>
</resources>