<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?> 
<resources>
	<string name="app_name">سفر سلوانیا HD</string>
	<string name="toast_tts_inicializado">متن-to-وینا انجن لري initialized شوي</string>
	<string name="toast_tts_error">تېروتنه متن-to-وینا انجن initializing په داسې حال کې وشوه</string>
	<string name="toast_redir">د ګوګل پلی Redirecting ته د وینا متن انجن د لګولو</string>
	<string name="toast_set_language">TTS ژبه سلوانیایي ترتیبول</string>
	<string name="hola">Zdravo -- سلام</string>
	<string name="di_hola">sdravo</string>
	<string name="adios">Zbogom -- خداى پامان</string>
	<string name="di_adios">Sbogom</string>
	<string name="buenosdias">Dobro jutro -- سهار مو پخير</string>
	<string name="di_buenosdias">Dobro jutro</string>
	<string name="buenas_tardes">Dober večer -- ماښام په خیر</string>
	<string name="di_buenas_tardes">Dober večer</string>
	<string name="buenas_noches">Lahko noč -- ښه شپه</string>
	<string name="di_buenas_noches">Lahko noč</string>
	<string name="hasta_luego">Se vidimo kasneje -- ورسته به ګورو</string>
	<string name="di_hasta_luego">Se vidimo kasneje</string>
	<string name="hasta_manana">Se vidiva jutri -- سبا به سره ګورو</string>
	<string name="di_hasta_manana">Se vidiva jutri</string>
	<string name="quetal">Kako ste? -- ته څنګه یاست؟</string>
	<string name="di_quetal">Kako ste?</string>
	<string name="bien_gracias">Počutim se dobro -- زه احساس ښه</string>
	<string name="di_bien_gracias">počutim se dobro</string>
	<string name="buen_provecho">Dober tek -- بن اشتها</string>
	<string name="di_buen_provecho">dober tek</string>
	<string name="me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš? -- تاسې زما سره مرسته کولای شی؟</string>
	<string name="di_me_puede_ayudar">Mi lahko pomagaš?</string>
	<string name="cuanto_cuesta">Koliko je to? -- دا په څو دی؟</string>
	<string name="di_cuanto_cuesta">Koliko je to?</string>
	<string name="no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan -- زه Sloveninan خبرې نه کوئ</string>
	<string name="di_no_hablo_espanol">Ne govorim Sloveninan</string>
	<string name="necesito_un_medico">Rabim zdravnika -- زه یو ډاکټر ته اړتيا لري</string>
	<string name="di_necesito_un_medico">rabim zdravnika</string>
	<string name="soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije -- له سلوانیا نه هلینا</string>
	<string name="di_soy_de_eeuu">Nisem iz Slovenije</string>
	<string name="de_donde_eres">Kje si? -- تاسې د کوم ځای یاست؟</string>
	<string name="di_de_donde_eres">chi si?</string>
	<string name="me_llamo_paul">Moje ime je Peter -- زما نوم Peter ده</string>
	<string name="di_me_llamo_paul">Moje ime je Peter</string>
	<string name="como_se_llama">Kaj ti je ime? -- ستا نوم څه دی؟</string>
	<string name="di_como_se_llama">Kaj ti je ime?</string>
	<string name="arriba">Navzgor -- پورته</string>
	<string name="di_arriba">navzgor</string>
	<string name="abajo">Navzdol -- Down</string>
	<string name="di_abajo">navzdol</string>
	<string name="izquierda">Levi -- کيڼ</string>
	<string name="di_izquierda">Levi</string>
	<string name="derecha">Prav -- د حق</string>
	<string name="di_derecha">Prav</string>
	<string name="centro">Bližnji -- د منځني</string>
	<string name="di_centro">Bližnji</string>
	<string name="delante">Spredaj -- جبهې</string>
	<string name="di_delante">spredaj</string>
	<string name="detras">Nazaj -- Back</string>
	<string name="di_detras">Nazaj</string>
	<string name="encima">Več kot -- د</string>
	<string name="di_encima">Več kot</string>
	<string name="debajo">Spodaj -- له مخې</string>
	<string name="di_debajo">Spodaj</string>
	<string name="lo_siento">Žal -- اوبخښه</string>
	<string name="di_lo_siento">Žal</string>
	<string name="por_favor">Prosimo -- مهرباني وکړه</string>
	<string name="di_por_favor">Prosimo</string>
	<string name="gracias">Hvala vam -- مننه</string>
	<string name="di_gracias">Uala vam</string>
	<string name="de_nada">Ni za kaj -- هر کله راشې</string>
	<string name="di_de_nada">Ni za kaj</string>
	<string name="muchas_gracias">Najlepša hvala -- ډیره مننه</string>
	<string name="di_muchas_gracias">Najlepša uala</string>
	<string name="no_gracias">Ne, hvala -- نه مننه</string>
	<string name="di_no_gracias">Ne, uala</string>
	<string name="encantado">Lepo te je bilo srečati -- په لیدو مو خوښ شوم</string>
	<string name="di_encantado">Lepo te je bilo srečati</string>
	<string name="esta_bien">To je v redu -- سمه ده</string>
	<string name="di_esta_bien">To je v redu</string>
	<string name="un_cafe">Ena kava, prosim -- یوه قهوه، مهرباني</string>
	<string name="di_un_cafe">Ena kava, prosim</string>
	<string name="una_cerveza">Eno pivo prosim -- مهربانی اوکه یو ببیئر</string>
	<string name="di_una_cerveza">Eno pivo prosim</string>
	<string name="el_bano">Kje je stranišče? -- د Toilette چیرته دی؟</string>
	<string name="di_el_bano">Chi je stranišče?</string>
	<string name="la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim? -- تاسو کولای شی ماته د غورنۍ ورکړي، مهرباني وکړئ؟</string>
	<string name="di_la_carta">Ali mi lahko poveste meni, prosim?</string>
	<string name="una_tortilla">Ena omleta, prosim -- يو املیت، مهرباني</string>
	<string name="di_una_tortilla">Ena omleta, prosim</string>
	<string name="una_paella">Nekateri Golaz prosim -- ځینې ​​Golaž مهرباني</string>
	<string name="di_una_paella">Nekateri Golaz prosim</string>
	<string name="la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim? -- تاسو کولای شی ماته د بیل کړي، نو مهرباني وکړئ؟</string>
	<string name="di_la_cuenta">Ali mi lahko prinese račun, prosim?</string>
	<string name="desayuno">Zajtrk -- چای</string>
	<string name="di_desayuno">zajtrk</string>
	<string name="comida">Kosilo -- غرمنۍ</string>
	<string name="di_comida">Kosilo</string>
	<string name="cena">Večerja -- ماښامنۍ</string>
	<string name="di_cena">večerja</string>
	<string name="cuchara">Spoon -- کاشوغه</string>
	<string name="di_cuchara">Slico</string>
	<string name="tenedor">Vilice -- ښاخۍ</string>
	<string name="di_tenedor">vilice</string>
	<string name="cuchillo">Nož -- چاقو</string>
	<string name="di_cuchillo">nož</string>
	<string name="pan">Kruh -- دډوډی</string>
	<string name="di_pan">kruh</string>
	<string name="vaso">Steklo -- ښیښه</string>
	<string name="di_vaso">steklo</string>
	<string name="agua">Voda -- د اوبو</string>
	<string name="di_agua">voda</string>
	<string name="servilleta">Prtiček -- په Napkin</string>
	<string name="di_servilleta">prtiček</string>
	<string name="camarero">Natakar -- چوبړوال</string>
	<string name="di_camarero">Natakar</string>
	<string name="me_gusta">Všeč mi je -- زما خوښ شو</string>
	<string name="di_me_gusta">všeč mi je</string>
	<string name="si">Da -- هو</string>
	<string name="di_si">Da</string>
	<string name="no">Ne -- نه</string>
	<string name="di_no">Ne</string>
	<string name="es_posible">Lahko bi bilo -- دا کیدای شي</string>
	<string name="di_es_posible">Lahko bi bilo</string>
	<string name="nunca">Nikoli -- هيڅکله</string>
	<string name="di_nunca">Nikoli</string>
	<string name="siempre">Nenehno -- تل د</string>
	<string name="di_siempre">Nenehno</string>
	<string name="a_veces">Včasih -- کله کله</string>
	<string name="di_a_veces">včasih</string>
	<string name="hoy">Danes -- نن</string>
	<string name="di_hoy">danes</string>
	<string name="ayer">Včeraj -- پرون</string>
	<string name="di_ayer">včeraj</string>
	<string name="manana">Jutri -- سبا</string>
	<string name="di_manana">jutri</string>
	<string name="coche">Avto -- موټر</string>
	<string name="di_coche">avto</string>
	<string name="avion">Letalo -- الوتکه</string>
	<string name="di_avion">Letalo</string>
	<string name="tren">Vlak -- روزنه</string>
	<string name="di_tren">vlak</string>
	<string name="autobus">Avtobus -- بس</string>
	<string name="di_autobus">Avtobus</string>
	<string name="bicicleta">Koles -- د بایسکل په</string>
	<string name="di_bicicleta">koles</string>
	<string name="hotel">Hotel -- هوټل</string>
	<string name="di_hotel">Hotel</string>
	<string name="habitacion">Soba -- خونه</string>
	<string name="di_habitacion">soba</string>
	<string name="habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo -- زه يوه خونه دي بک</string>
	<string name="di_habitacion_reservada">Sem bil nagrajen z eno sobo</string>
	<string name="hasta_pronto">Se vidiva kmalu! -- ژر به سره وګورو!</string>
	<string name="di_hasta_pronto">Se vidiva kmalu!</string>
	<string name="Salir">وتون</string>
	<string name="basic_data">بنسټيز معلومات</string>
	<string name="basic_data_text">"لومړني مالومات \n  د ځمکې د سيمه \n  20،273 کیلومتره مربع، چې 66٪ سیمو کې، 28٪ زراعتی ساحو او 3٪ جوړ کړي سیمو وزری \n  \n Population \n 2.06m (جنوري 1st 2015؛ د سلوانیا احصایې دفتر جمهوريت)\n  په \n nmain ښاري مرکزونو \n Population 000 (جنوري 1st 2015؛ د سلوانیا احصایې دفتر جمهوريت) \n Ljubljana (مرکز): 287.2 \n Maribor: 112.3 \n Kranj: 55.9 \n Celje: 48.8 \n Climate \n Mediterranean پر ساحل، continental تصفیی \n Weather په Ljubljana (ارتفاع 295 متره) \n Hottest میاشت: د جولای په 21 درجو د سانتی ګراد؛ سړو میاشت: جنوري، -1 ° C (په اوسط ډول هره ورځ اعظمي او لږ تر لږه)؛ کچې اغېزمن میاشتو: د جنوري او فبروري په 75 ملي متري منځنۍ کچه د اورښت؛ wettest میاشت: د جون، 183 ملي مترو په اوسط ډول د باران \n Language \n Slovene \n Weights او اقدامات \n Metric سيستم \n Currency\n  کيدونکی یورو (€)، چې د SIT239.64 یو تبادلې ثابت نرخ د سلوانیایي tolar (ناست) د جنورۍ په 1st 2007 ځای: € 1 \n Time\n  هيڅ يو ساعت مخکې GMT؛ nFiscal کال په اوړي کې دوه ساعته مخکې\n  \n Calendar کال \n Public رخصتیو \n January 1st (د نوي کال په ورځ )، د فبرورۍ په 8th (Preseren ورځ)، د اپریل په 16th-17th (اختر په ورځ او د اختر په ورځ)، د اپریل په 27th (د اشغال په ورځ د اګست په 15th پاڅون په وړاندې د)، د می په 1st، 2nd (د کار ورځ)، د جون په 25th (ملي ورځ)، ( د مریم)، ​​د اکتوبر په 31st (سمونونه ورځ)، د نومبر 1st (یادول ورځ)، د دسمبر 25th (د کریسمس په ورځ)، د دسمبر 26th (د خپلواکۍ او ملي یووالي ورځ \n  "فرضيه</string>
	<string name="arrival">څنګه راشي</string>
	<string name="arrival_text">"په اسانه لاس ته \n Slovenia څخه د وینس او ​​يا ویانا کې يوازې د يو څو ساعت ډرایو لرې چې په مرکزي اروپا او پولو ایټالیا، اتریش، هنګري او کروشیا کې موقعيت لري. دا. سلوانیا ده په اسانۍ سره له ټولو ګاونډیو هیوادونو لاس رسی، لکه څنګه چې ښه سړک او د اوسپنې پټلۍ اړيکې لري ، سره له ډېرو اروپايي ښارونو کې هره ورځ الوتنې. څرنګه چې دا یوه سواحلو هیواد، تاسو هم له سلوانیا له خوا سمندر ته د. \n  \n  د د موټر\n  د موټرو nMost ته ننوځي سلوانیا له خوا motorways، چې هم دا ده چې په ټوله سفر اسانه لاره هېواد. دا آسانه د موټر سلوانیایي سړکونو سفر وکړي، ځکه چې دوی په ښه او روښانه توګه يليکونه. که څه هم يو شمېر ځايي سړکونو دي تنګ او د محوه کولو، په اوږدو کې يې د يو کمپاين دی خو په زړه او توپير لري. د موټر چلولو پر motorways، دا ستاسو لپاره جبري دی د يوه vignette لري. \n  \n  د هوايي\n  وینډو کې له ډېرو اروپايي ښارونو ته د ورځني الوتنې سربيره، دوه لږ لګښت الوتنې وړاندې کوونکو د الوتلو اصلي سلوانیایي نړيوال هوايي ډګر Jože Pučnik Ljubljana څخه شتون لري. دوی EasyJet او Wizz هوايي، د الوتلو ته لندن او په بروکسل کې. ته Ljubljana زياتره الوتنو یوازې سلوانیایي هوايي شرکت Adria هوايي شرکت له خوا جوړ شوي دي. تاسو هم کولای شی له خوا بس، د روزنې او یا د کرايې موټر هلته څخه د الوتنو د نږدې په څنګ کې د بهرنيو هوايي ډګرونو یو، او د لاسرسي د سلوانیا. \n  \n  د بس \n Buses له ډېرو اروپايي ښارونو ته سلوانیا منډو. په سلوانیا، نو تاسو هم د لاسه د ښارونو تر ټولو او د بس د هيواد. که هغوی د ځايي سړک په اوږدو کې پرمخ، د موټر چلوونکي کولای شي په هر ډول حل یوه بس تم ودروي. تاسو کولای شي په مستقيمه توګه د بس چلوونکي څخه د یوه بس ټکټ واخلي، په داسې حال کې په سترو بس ودریږی هم تاسو کولای شي لپاره یو مشخصه نیټه یوه بس ټکټ واخلي. \n  د سلوانیا \n  روزنه \n Trains له ډېرو اروپايي ښارونو کې هره ورځ مخ. که د اورګاډي د سفر، دا هم ممکنه ده چې په یوه خوب موټر کې سپور. دلته یوازې د سلوانیایي پټلۍ د اورګاډي سلوانیا شاوخوا منډه د مهال وېش او د نرخ لست خپور په ويب پاڼو کې دي، سره د ټولو. تاسو کولای شی د یو ټکټ په پټلۍ د هر مرکز او همدارنګه د اورګاډي واخلي. سلوانیایي اورګاډي د مهال وېش ئ. \n  \n  د کښتیو یا Sailboat \n From می تر اکتوبر، هلته دي د لوړ سرعت قدرت څخه د وینس، يس، Poreč او Rovinj کښتیو مکرر سپریږي. کله ناکله، لوی کروز بېړۍ ته د Koper. که تاسو سره د خپل بېړۍ ته راشي، نو تاسو بايد پوه شي چې د نړيوالو بندرونو کې يوازې په Koper او Piran دي، او د می په Izola ته د اکتوبر په توګه او همدارنګه د. په Izola، Koper او Portorož، عصري marinas لپاره mooring موجود دي. په پر سلوانیایي ساحل څو ځايونو ته، چې تاسو کولای شي د یو sailboat کرایه. \n  \n  د بایسکل \n Naturally، نو تاسو هم د سلوانیا له خوا بايسکل چې ایا له خوا د سړکونو د سپور له خوا د يوه اورګاډي اخلي او يا تر لاسه کړي،. د بايسکل، تاسو په سلوانیا د ټولو سړکونو چلول شي. د یوازې استثنا د expressways او motorways دي. دا هم د منع د ځنګلونو او د غرونو فتنی په اوږدو کې د خپل بايسکل سپور. \n  "</string>
	<string name="climate">اقليم</string>
	<string name="climate_text">"د سلوانیا اقليم\n  کيدونکی اقليم کولای شي په توګه عادی اروپا سره ګرم، د اوړی په وچ او په متوازن ډول سوړ ژمي continental تر اغېز لاندې د اقلیم د تشريح شي، په داسې حال کې چې د سهيل سواحلو سیمو او ستمونه یو د مديترانې تر اغېز اقليم لري. د جنوري سره د ورځې د سړو میاشت ده حرارت معمولا شاوخوا صفر په شمال کې، خو په ځینو مواردو کې د ژمي په میاشتو سره تر اوسه په لاندې صفر او قوي، سوړ northeasterly بادونه، بوړې په نامه د حرارت درجه ډیره سړه وي، په ځانګړې توګه په غرنیو سیمو کې، چې د هوا په کلکه نږدې د الپونو له خوا د تر اغېز. درنې واورې او يا هم واورې امکان هم په يو څو ورځې هلته؛ سره د واورې د ورځو کلنی اوسط شمیر 40 په ټیټ ځمکې سيمو کې لږ څخه دی او تر 120 ورځو کې د سلوانیا غرنيو سيمو کې په سواحلو سیمو کې د اوږد تل پاتې. ډیره یخنی او واورو خورا ندرت سره د د د د مدیترانې د بحر د تودو اوبو د تودوخې درجه د نفوذ له امله دي. \n \n  وینډو کې د اوړي د ورځې د حرارت له 20-25 درجو د سانتی ګراد، خو تشرېح imes خورا لوړه ده، د 30 درجو د سانتی ګراد او يا نور. د ډېر وخت په دی سره اولمرين اوحرمت وچ هوا، که څه هم کله کله درنه تالنده او کولای شي د ورځې په پای کې، په ځانګړې توګه په غرنيو سيمو کې واقع کيږي. د جولای سره د 22 درجو د سانتی ګراد په اوسط ډول د حرارت درجه د اوکړيدلي میاشت ده. خال په جنوبي هوارو سيمو کې 400 ملي مترو څخه په غرنيو سيمو کې تر 1000 ملي متري توپير لري، او د. \n \n  کيدونکی هوا ښه می په سپتمبر کې، کله چې ورځو ګرم دي او د شپې دي ارام، که څه هم په پرتله په پسرلي زیات اورښتونه په اوړي کې. د مني او ژمي کې دي معمولا لږ ورځنۍ او لوند، او زياتره foggy په غرنيو سيمو \n  \n Required جامې:. د اوړي په مياشتو کې د \n Lightweight cottons او د منتن؛ تودو ته د ژمي پر مهال heavyweights او rainwear متوسط ​​وزن. سويټر کېدای شي په ماښام او یا د په غرونو مودې، حتی په اوړي کې د اړتیا \n  \n Koeppen-Geiger طبقه بندي:.\n  کيدونکی د Slowenia اقليم کولای شي په توګه Cfb اقليم طبقه بندي شي. 22 ° C باندې په اوسط ډول او د سلوانیا ځينو سواحلو سیمو کې کولای شي په توګه CFA اقليم طبقه بندي شي average.The د اقلیم د څلورو يا زياتو مياشتو د 10 درجو د سانتی ګراد څخه پورته سره اوکړيدلي میاشت تاوده temperated مرطوبه هوا راښکته شي؛ تاوده باندې په اوسط ډول او لنده شرايطو 22 درجو د سانتی ګراد پورته سره اوکړيدلي میاشت مديترانه يي اقليم temperated کال په ټولو موسمونو. \n  "</string>
	<string name="attractions">turistic ځايونه</string>
	<string name="attractions_text">"څو turistic جاذبه دي غوره په سلوانیا د Lake، وېنه، Postojna Caves، Triglav ملي پارک، Isonzo د Motorrail، Piran، Velika Planina، د لوګر په شان ولیدل شي او داسې نور \n  شته \n  تاسو کولای سلوانیا په هره میاشت خوند د کال او تاسو کولای شي په داسې یوه کوچنۍ country.There دي لکه ځغلونې، دکاغذپران، ختلو، فعال رخصتیو، سپاس او ريزورټ، غارونو، طبیعت، د خوراکي توکو او شرابو، کلتور، سودا، د کورنۍ د تفريح فعاليتونه د توريزم څو ډوله لپاره، (Casino) ، او داسې \n  \n  د لاندې تڼۍ وګورئ. "</string>
	<string name="bled">Lake، وېنه</string>
	<string name="bled_text">"Lake، وېنه \n  (Slovene: Blejsko jezero؛ د جرمني: Bleder وګورئ، Veldeser وګورئ). د شمال سلوانیا، چیرته چې دا د وېنه ښار adjoins د مشرانو Carniolan سیمه کې د جولیان الپونو يو جهيل دی\n  کيدونکی سيمه ده یوه سیاحتي . د جهيل څخه Ljubljana نړيوال هوايي ډګر کې د 35 کیلومتره (22 ګنل) او د ښار، Ljubljana څخه 55 کیلومتره (34 ګنل). "</string>
	<string name="postoina">Postoina Caves</string>
	<string name="postoina_text">"Postojna غار \n  (Slovene: Postojnska د سگرېټو؛ د جرمني: Adelsberger Grotte؛ د ایټالیا: Grotte di Postumia). يوه 24.340 متره Postojna ته نږدې اوږد karst غار نظام دی، د جنوب سلوانیا \n  دا شايد په هیواد کې د دوهم تر ټولو اوږد غار سیستم دی (لاندې د Migovec سیستم) [او همدارنګه د خپل سر ګرځندوی ځایونو څخه دی. د سمڅو د Pivka سيند له خوا جوړ شوي دي. "</string>
	<string name="triglav">Triglav</string>
	<string name="triglav_text">"Triglav پارک ملی (اين) \n  (Slovene: Triglavski Národňí پارک) د يوازې په سلوانیا ملي پارک دی دا په 1981 کال کې د هغې عصري بڼه جوړ شو او د هېواد، په ترتیب سره د جنوب برخه په شمال کې پروت ولایت دی. . Alpine massif \n Mount Triglav، د جولیان الپونو لوړه څوکه، د ملي پارک په منځ کې نژدې ولاړ څخه د درو radially ته دوه لوی سيند سیستمونه سره په جولیان الپونو د خپلو سرچينو خپور بهر، د اکمالاتي اوبو:. د جنینډرمیر او د Sava، بهيږي د Adriatic او تور سمندرګي، په ترتیب سره "</string>
	<string name="isonzo">Isonzo</string>
	<string name="isonzo_text">"د جنینډرمیر (اعلان [soːtʃa] په Slovene) يا Isonzo (اعلان [izontso] په ایټالوي () نور نومونه Friulian: Lusinç، د جرمني: Sontig، لاتیني: Aesontius یا Isontius) د يو 138 کيلومتره (86 ګنل) اوږد سيند چې د ده لویدیځ سلوانیا (96 کيلومتره او يا 60 ميله) او شمال ایټالیا (43 کيلومترۍ کې او یا 27 میله) په لوښه. \n AN Alpine سيند، چې په کې د شمال سلوانیا د جولیان الپونو د Trenta په دره کې د خپلو سرچینه درواغو له لارې بهېږي، د 876 مترو په یوه او تقدیس (2،874 فټه). [3] د تیرو د Bovec، Kobarid، Tolmin، Kanal مفعول Soči، Nova Gorica (چیرته چې دا د Solkan پل له خوا اوښتي)، او Gorizia د ښارونو د سيند د منډو، د Adriatic بحر د ښار ته نږدې د ننوتلو Monfalcone. دا د خپلو مشرانو کورس او په یوه nival-pluvial رژیم د خپلو ولسي کورس کې pluvial-nival لري.\n  د لومړي نړیوال جنګ nPrior، د ايټاليا د بریتانیا او د جرمني، هنګري امپراتورۍ ترمنځ د پولې د سيند جوړ برخه ده. [(ملف) د اړتیا] نړیوال جنګ په ترڅ کې، چې دا د دواړو هېوادونو تر منځ د ترخو جګړو ډګر و، culminat په 1917 کې د Caporetto په جگړې کې رسه "</string>
	<string name="motorail">Motorail</string>
	<string name="motorail_text">"Motorail اورګاډي پر Bohinjska Bistrica، Podbrdo او تر ټولو na Soči، او ترپ تر منځ د کرښې له الرې د ټولو اوږد سلوانیایي پټلۍ د تونل د فعالیت \n \n  هیڅکله هم غوښتل چې پرته له دې چې د واټن له خوا د موټر د یو اوږد سفر لاړ؟ بيا هڅه د motorail خدمت ، چې د خپل موټر ترسره داسې حال کې چې تاسو د استراحت او د اورګاډي ride خوند. \n  Motorail اورګاډي له لارې د ټولو اوږد سلوانیایي پټلۍ تونل، د Bohinj تونل، د مشرانو Carniola په نښلوي پر Bohinjska Bistrica، Podbrdo او تر ټولو na Soči، او ترپ تر منځ کرښه فعالیت سره د کتابتون پسفیک سیمې په سویل لویدیځ. Motorail اورګاډي کولای شي د موټرو، د سپرليانو، دپکتيکا، او camper سپرليانو کوئ چې په عرض د لوړوالی او 2.4m 3m څخه زیاته نه وي ترسره کړي د سلوانیا شمالي. "</string>
	<string name="piran">Piran</string>
	<string name="piran_text">تر ټولو ښکلی ښار په سلوانیایي ساحل سره د مالګې په مرسته وکرل. د Piran مالګې لوښي، چې د نړۍ په ټولګي Fleur de واکمند (د مالګې ګل) اوس هم نن د عمر کلن میتودونو په کارولو سره توليد شوي، لامل وو چې ولې picturesque د مديترانې پر دېوالو ښار، سره سره د يو محتویات او فرهنګي جاذبه خپل کلیسا، وده. \n  \n  سره د يو منځنیو پیړیو دیوال پاتې شونو د بندر د زاړه ښار يو فرهنګي او تاريخي څلی په توګه ساتل کېږي. سره له نږدې جوړ کورونه د غونډۍ او د هغې د کلیسا څخه د مرکزي مربع په ساحل نزولي تنګ کوڅو کې یوازې د خپلو مديترانې کرکټر ټینګار. دا د دنيا سواحلو ښار، چې د وېنېسانو د نفوذ لاندې جوړ، په پام کې ده چې د د Adriatic ساحل تر ټولو معتبر او تر ټولو photogenic ښارونو یو وي. د معمارۍ سربيره پردې يوه جغلونه او نورو جاذبه د بحري موزیم،، لیدونکو ته د دې ښار ډله ډله د پیښو، د Culinary نذرانې، او نږدې ځانګړي طبيعي ځانګړنې څخه برخمن دي. \n  \n  Piran ده د سلوانیا د picturesque منځنیو پیړیو ښارونو یو. له ځله تللي له خوا د دفاعي ديوالونه او نور معماري او فرهنګي ځانګړنې مينه وال کولای شي په سلوانیا څخه ساحل ته Ljubljana، او له الپونو د Pannonian Plain د یوې اونۍ لپاره سفر وکړي، یو تاریخي ښار څخه بل ته ځي،. \n  \n  د Piran د مالګې د شتون مخالف یو، په 804 تاسیس، د نن ورځې د مارینا (Lucija، Portorož)، د کوچني Strunjan د مالګې د شتون مخالف یو، او د لويو Sečovlje د مالګې د شتون مخالف په سيمه کې د مالګې لوښي رانغاړلي. د ټول وساتل مالګې لوښي سيمو کې اوس منظره پارکونو دي. په Strunjan ورکيږي پارک، تاسو به ډیروي ورغورځی د درياب د پاسه طور د موندلو، او په Sečovlje د مالګې د شتون مخالف یو، چې تاسو کولای شي سره هدايت سفرونو د دودیزو مالګې د توليد او د موزیم د مالګې نيولو ته د خپل سفر په اړه زده کړي. \n  \n  د يو ښار چې د مالګې لوی هر اګست، Piran،، د Saltern جشن لمانځي چې د بيا ژوندي کول د له Sečovlje saltpans، چې دوی به د وروستۍ مالګې د حاصل تر خپل اوړي لګوي د saltern کورنیو د بیرته. اصلي پیښو په Tartini مربع، چې د لويي ويلون virtuoso او کمپوز Giuseppe Tartini، په Piran زېږېدلی وقف ترسره شي. هر اوړي، د خونو د موسيقي د Tartini جشن په ښار کې ترسره کیږي. د ښار، چې د انځورګرانو ته د ګټې الهام وخت او بیا بیرته، هم د نورو پیښو په شمېر وړاندې کوي. تعقیب په Piran پیښو جنتري!</string>
	<string name="velika">Velika Planina</string>
	<string name="velika_text">د پسرلي په پای کې ده کله چې بهر په Alpine د cowbells د Velika Planina څړځايونو Plateau زنګ پیل، د مالدارانو د راتګ اعلان. دا د تر ټولو لوی مالدارانو د استوګنځايونو په اروپا کې يو په کوډو او Plateau. او تاسو ته بلنه ورکړه چې د پېېلې ژوند د غره د څړځايونو په اړه د زده کړې او د لبنياتو د ډاليو په دوی به تاسو لپاره چمتو نمونه. د څړځايونو له لارې لپاره د مزل ته لاړ شئ او يا د لوړیدو په (يا د غره موټرسايکل) په ټول Plateau واخلي. \n  \n  Velika Planina سره د ټول هېواد د غره د څړځايونو برخو او د مصرفوونکو د طبيعي او نژاد Curiosities نندارې ته فرصتونه زيات بلنه چې تاسو به نه غواړي چې د ملکه. د Velika Planina چټکه لاره له Kamniška Bistrica کیبل موټر له خوا ده. له شته، تاسو کولای شی چې په سر کې، چې هلته به تاسو سره یو پرتمینو محتویات مبارکي شي د سکي پورته کړي. هغه کسان چې د یوې ننګونې په غوره کولای شي د د سر د ښه نښه پليو یو تعقیب کړي. په ژمي کې، هلته یو د سکي ځوړ چې به تاسو ته په یاد یوه ریښتیني د ژمي د خاپېرو کيسه په ګډه سره د دوستانو او د کورنۍ conjure،. \n  \n  د مالدارانو د د څړ حل ځينې 140 جونګړې لري. د خپل ځانګړتیا معمارۍ، دا د Velika Planina د سمبول. د جونګړې سره د بامونو د دودیزو spruce راوخیژوی چې تقریبا ته په ځمکه د رسېدو تر پوښښ لاندې دي. د پېخور او په رښتيا سره د جون په ژوندی راځي، سره د شپانو څخه چې د سپتمبر تر جونګړې اشغال په توګه هغوی د رمو د خپلو څړ تمایل راتګ. هغوی یوازې هم خوښ دی، چې د خپل د برابريدو لبنياتو delicacies يو خوند لیدونکو ته بلنه، او يا هم چمتو یو معتبر او شپون د غرمې ډوډۍ - ترش شیدې او žganci - لوبیا یا جوار mush. د جونګړې ځينې دي چې لیدونکو شته، نو هلته هیڅ دلیل چې ولې تاسو نه د شپانه نه په شان د يو يا دوه شپې تېروي. \n  \n  د واورې د مریم د چپل له تفريح څخه واخلئ او ملايکې چې د مشهور Vetrnica غار، چې د ده د السرسۍ یو تنګ متحدالمال footpath له لارې. د د د د پېخور او غربي څنډه (Zeleni راب) هلته یو picturesque طبيعي کړکۍ Luknja (کنده) په نامه. د Dovja Griča غار (مانا وحشي ګټ) په Tiha دولینه دره (د چپ دره Slovene)، چې یوازې د نهو مترو په ژوروالي کې پروت دی، خو د ډېرو او فولکلوريکي کيسې چې دا الهام په نامه. بل ځای په ارزښت لیدل د Preskar موزیم چې trnič ساتل کيږي - د Velika Planina سيمه د پنير ځانګړتیا یوه ځانګړې ډول. \n  \n  په اوړي کې تاسو کولای شي خپل ځان سره د یو معتبر او شپون د غرمې ډوډۍ د Plateau پورته - ترش شیدې او žganci (لوبیا mush). د شپانو څخه به خوښ دی، چې تاسو د برابريدو پنير او نور د لبنياتو د تخصصي کله چې تاسو ته سفر وړاندې شي. کله چې د پېخور او تاسو کولای شي د دوديزو شپون د خوړو د ستاسو د بطرۍ، لکه jota یې واچوه (لوبیا او سایلج hotpot)، ričet (وربشو stew)، goulash، سره سایلج Carniola کوکوی، لوبیا žganci يا سره پنير د فشار غورمه کوکوی په توګه štruklji مشهور . \n  \n  مخې Velika Planina، د روایتا د طبیعت په منځ کې، تاسو به د Kamniška Bistrica سيند درې چينې کشف. د ښه مشهور يې د ده د خپل اصلي منبع ده، د غره وړلوسره Dom v Kamniški Bistrici ته نژدې موقعيت لري. په سرچینه کې تاسو به Plečnik Manor، یو وړلوسره نامتو سلوانیایي مهندس له خوا ډيزاين ترڅو په طبيعي منظرې مخلوط کړو. Veliki او مالي Predaselj، د Kamniška Bistrica د narrowest برخه riverbed، او د Orglice (د harmonica Slovene) آبشار ښه ارزښت ليدنې هم دی: په داسې حال کې د سیند د فاش مه د دوو سمڅو ته سفر ونه باسو.</string>
	<string name="logar">د لوګر د</string>
	<string name="logar_text">د لوګر په دره کې (Logarska دولینه) ده چې په اروپا کې تر ټولو ښکلی Alpine د ټوټو په درو کې یو. د دود، سړی او طبیعت تر منځ harmonic توازن چې د Solčava سیمه په دې برخه کې خپل کور کې موندل دواړه استثنایی او د موندلو سخته ده. د کمکیانو لپاره د په دې سوله منظره کې ستاسې د استوګنې د پياده تګ، بايسکل، وریجې، Riding یا یو عکس فایرفاکس لپاره يو فرصت پارک. په دغه پارک هم لپاره د خوندي سيمه بریالی مدیریت په الپونو جایزه د نړيوالې CIPRA راتلونکي وګټله. \n  \n  په لوګر په دره کې تاسو کولای روایتا د شنه طبيعت په هر ګام ستاینه. د لوګر په دره کې، یوه طبیعي تاریخي او د اتنوگرافیکې پسې گرځي د پېېلې nooks او crannies کوی- د منظره پارک د unspoilt طبیعت له لارې رهبري له لارې د محاکمې په واخلئ. تاسو به د دې فرصت فوق العاده، نادره او آن د خطر په ګل نوعی کشف لري. د دره کې هم د خپلو څو شرشرې، تر ټولو د پام وړ، چې په منځ کې د 90 مترو په Rinka کمه ده معلوم. \n  \n  که دا فعال رخصتي تاسو یاست وروسته تاسو کولای شي چې د نږدې څوکې لپاره د وخوځېدله، بايسکل ته ولاړ شي، د يو غره ریندي او یا په خپلو طبیعي چاپیریال د څارويو لپاره عکس ښکار ته لاړ دی. د ماشومانو د خوند غاپي د خاپېرو کيسه ځنګل چې د پوستکي د خپلې خوښې د خاپېرو کيسه خویونه ډېر. د ژمي د دره کې په ځانګړې توګه د پولې د هېواد د سکي بلنه، sledding، د امينيتي سکي او ته تللي او سکي لوبه راشئ؛ او که تاسو ته دا یو کړي، تاسو ډاډه چې د کنګل شرشرې ختلو څخه برخمن دي. \n  \n  پارکت غلوانبار یا kašče \n دي یو د فرهنګي میراثونو نه بېلېدونکې برخه - نه يوازې په لوګر په دره کې، بلکې په Solčava سيمې او د مشرانو Savinja دره. دوی د کرنې د نه درلودلو له یوه لازمی برخه وه، چې دوی لپاره د ذخيره کولو خوراکي توکي، په ځانګړې توګه حبوبات کارول شوي دي. د هغوي يو شمېر اوس هم د خپلو اصلي اهدافو لپاره کارول شوې. هم د معنوی کاو د کور وګورئ، د Logarski کوټ Herdsman د حوت او د مسيح د چپل پاچا. \n  \n  د لوګر په دره کې دی چې په سیمه کې Solčava درې درو یو - د دوو نورو ته د کشف شي دي Robanov کوټ او Matkov کوټ. د Solčava سیمې د اوسیدونکو تر ټولو د لوړ غره په فارمونو کې ژوند کوي، په منځ کې چې په سلوانیا لوړه ټیټو فارم (Bukovnik، 1.327 متر) دی. د غره جونګړې او څوکې سخته ریندي او يا په يو glider د لوګر د دره پورته واوښته. دې ښکلي چاپيريال د کمکیانو لپاره د خپل نوي adventures جوړولو.</string>
	<string name="vine">د نړۍ زوړترين Vine</string>
	<string name="vine_text">د Maribor زړه، قرض، چې په نړۍ کې د زوړ د تاکونو کور دی. په 450 څخه زیات کالو په عمر دا يوازې د نبات د خپل موزیم لاپې - زوړ Vine ماڼۍ. Maribor کوربنو کې د پېښو د زوړ Vine، لکه د زاړه Vine د ښاخ، St. مارتين د ورځې، او د زوړ Vine جشن لمانځي شمیره. بېلیو د دا او يا نه، د زوړ Vine هم لري د خپل سرود، او د خلکو يوازې هم ليوالتيا لري چې تاسو اورئ دا اجازه. \n  \n  Žametovka یا modra kavčina (bleu de دیجتل)، تاييد د عمر 400 کلونو کې، د سوابقو د ګینیس کتاب په توګه په نړۍ کې اوس هم د ميوو د توليد د زوړ د تاکونو لیست شوې وي. د کلن د تاکونو د ترکیې د یرغلونو په ترڅ کې د منځنيو پېړيو په پای کې Maribor وکرل شو. دا شاهد - او روغ - په جګړه کې چې د ښار د یرغلګرو او د مدافعینو ترمنځ، د زوړ Vine ماڼۍ د نن ورځې یو ځل د ښار ديوال يوه برخه وه. \n  \n  ټولګې پر gastronomic journeys د Maribor او د هغې شاوخوا د ښار له لارې. تاسو کولای شی د Štajerska خوند پراخه بیلابیلو خوند، او د ټولو لارو به تاسو ته د زوړ Vine جرګې ته سبب \n  \n  د زاړه تاکونو سره خپل موزیم یوازې د نبات ده -. د زوړ Vine ماڼۍ. هر کله چې د ښار د دیوال برخې په توګه، د ولسي جرګې نن د بکسونو يو اسیب منونکي د شرابو ميراث، سره winery او د Maribor د شرابو له سيمې څخه په يوه شراب څکي خونه نذرانې بيمې شرآبو. او د زوړ Vine، Maribor لمانځي او په څنګ ګڼ شمېر picturesque د شرابو د سړکونو او wineries اوښان جوړوي. \n  \n  د Culinary، د شرابو او فرهنګي delicacies پیشه دې بيمې جشن پيښه په اکتوبر کې د زوړ Vine او په Maribor د St. مارتین اختر، په St. مارتين د ورځې د ستر جشن له بشپړېدو سره تشریفاتي د انګورو د حاصلاتو پيل سلوانیا. تاسو به شي کولای ښه چې سلوانیایي د شرابو د توليدونکو، په ځانګړې توګه د Štajerska په سیمه کې د هغو، چې د وړاندیز لري تجربه. د دودیزو Culinary خوښيو مينه وال به په دې وتوانېږي چې د ځايي chefs صحیح لوښي د نمونو، او هم هلته د يوه په زړه پورې فرهنګي پروګرام د ټولو پړاو په يوماموريت دا. \n  \n  د دویم ستر ښار سلوانیایي Maribor خپرنو په ځان سره په نړۍ کې د زوړ Vine، چې د څه دپاسه 400 کاله عمر. د Maribor د هيواد د دې اسیب منونکي د شرابو "بي بي" څخه د شرابو درې لارې شته دي او تاسو کولای شي په هغوی خپل بايسکل سپور. د درې د شرابو لارو انفرادي ټکي له نړیوالو سره د صربستان یوهان بریدونو څخه Graz ته Maribor وصل دي. که تاسو د تر ټولو ليواله بايسکيل یو نه دي، تاسو کولی شئ هم د برق په بايسکل سپور او د دغو سړکونو په اوږدو کې سپور شي.</string>
	<string name="regions">سيمو</string>
	<string name="regions_text">په سلوانیا، یو کولای شي په يوه ورځ په څلورو مختلفو عالمينو تجربه، ځکه چې هم د هېواد په ګوټ ګوټ لیرې دي د Ljubljana مرکز ښار څخه يوازې په اړه دوه ساعته واټن لري. په د سلوانیا ستاسو په نظر له غرنيو الپونو د په ختيځ کې د Pannonian Plain آرامې ښکلا لاره شنه زړه. د مديترانې سلوانیا، سره د خپلو سواحلو ښارونو او د ماتې Karst، انتظار دی لپاره تاسو ته په خپلو ټولو ښکلا دا کشف. د کابل ښار خوځنده نبض احساس وکړي، په شاوخوا سيمه کې د طبيعت او کلتور د ښکلا ولټوي. \n  \n  تاسو د شنو سلوانیا د ښکلا احساس په توګه تاسو د نامتو Lake، وېنه او د ګران Lake Bohinj یو محتویات خوند. د کوی- د picturesque Alpine څوکې او د درو په غېږ کې د جولیان الپونو، Triglav ملي پارک، د غالب Kamnik او Savinja الپونو، او د شنه Pohorje غرونو له خوا د کور د فعالیتونو بې شمېره امکانات شته دي. يا مشر ته Maribor، سره په نړۍ کې د زوړ grapevine په ښار کې، د Kranjska ګورا مشهور رخصتي مقصد، د Koroška ماتې په سیمه کې، او یا د جنینډرمیر River Valley سفر - دا مهمه نه ده چې هلته تاسو ته ولاړ شي، د يو اریانونکی تجربه په تمه تاسو. \n  \n  په داسې حال کې د مدیترانې د Piran، Izola او Koper تطمیع لیدونکو ښارونو سره د خپلو منځنیو پیړیو ښار مرکزونه، د خپلو رخصتي جاذبه Portorož بلنه يې. د مالګې حاصل شي کولای چې په Sečovlje د مالګې د شتون مخالف کار سخت کې ليدل کيږي، او د Karst سره Postojna غار، Škocjan Caves او Vilenica غار تر ټولو پر سیاره ماتې ځمکې لاندې د عالمیانو غوړوي. دا په سیمه کې د Noble Lipizzaner آس کور هم ده. د Goriška Brda د تاکونو شتمن غونډيو د ځمکې د ده لپاره د خپل غروري د لوړ کیفیت aromatic شرابو مشهور، او تاسو کولای شي دا په سیلانیانو فارمونو او په wineries وڅکئ. د خپل د زړه پندونه او adventures والوزي، د Vipava په دره کې هم د معتبرې lonely مریخ له خوا سپارښتنه شوې، د سفر لارښود giant. \n  \n  ختيځ سلوانیا د پراخه ځمکې، خلاص برخو کې کړي او د منظرو، storks، باد-ټکهار، لامبو ژرندو، شفا اوبو، انرژۍ ټکي، picturesque رغړي د انګورو، بې ساری دودونو او لهجو ده، او، تر ټولو مهمه دا، چې دا د کور ګرمه کړي او د ميلمه د خلکو. دا منظره ده په طبيعي حرارتي سپاس چې به د پیاوړتیا او بیا را ژوندئ تاسو شتمن. د توريزم د کروندو، چې تاسو کولای شي د ځايي delicacies خوند، او د شپې په کوی- د انګورو د تاکونو د يو جذاب پنېر پاتې د دوستانه او میلمه کشف. د پخوا په دوریښمو، تاسو کولای شي ګڼ شمېر نېستې castles ته سفر وکړي. \n  \n  Ljubljana او د هغې شاوخوا د خپلو نندارچيانو د خپلو رخصتيو لګوي، ولټوي، او خوند بې شمېره فرصتونه وړاندې کوي. د شنه مرکز دی د مختلفو اصلي مفکورو جوړ ځوان سوداګر، څېړونکو، هنرمندانو، زده کوونکي، او د ټولو شيانو ښکلي د مينه والو له خوا پېژندل. د ښار څخه په يوه رالېږل شوې وقفې، د څو ورځنیو سفرونو یو ته ولاړ شي، په توګه Ljubljana څو نږدې جاذبه چټک لاسرسی وړاندې کوي. تاسو کولای شي چې يا د Kočevsko سیمه کې د د ځنګلونو د نصواري bear په بادشاهئ کښې داخل، د مالدارانو د دود په اړه زده کړي او يا له یرغلونو تاریخي ښارونو ډول د يونسکو د نړيوال ميراث سایټونو ليکل ته سفر وکړي.</string>
	<string name="active">د فعالو رخصتۍ</string>
	<string name="active_text">په غونډه ریندي. په پښو او يا هم د بايسکل. په زړه د سکي لمنو خوند سره د خپلو ماشومانو د. د adrenaline احساس وکړئ. راښکونکې دوا په پتنوسونو. د شنو ځنګلونو، په يوه آس، بل ته د اوبو، د ګلف د منځني. د فعالو adventures نړۍ وليکئ. \n  \n  د غرنۍ سلوانیا په زړه کې د خپل رخصتي ولګوئ. د خوځنده سره د په نښه او برابریږي د پياده تګ فتنی 10،000 کيلومتره او خوړلې طبیعت له لارې قدم ووهي. تاسو کولای شی له 175 غره جونګړې غوره یا د hikers په هوټلونو او په کمپونو کې د شپې تېروي. قدم او راښکونکې دوا د غرونو په پتنوسونو ته لاړ شئ. \n  \n  د سلوانیا خوځنده منظرو، د خپلو بې شمېره طبیعي ښایست، يو biking رخصتي لپاره مطلوب. دلته، تاسو ډاډ فتنی تاسو، ستاسو ملګرو، او د خپلې کورنۍ لپاره د مناسب پيدا کړي. د مديترانه يي اقليم د نفوذ له امله، چې تاسو کولای شي تقریبا کال په ټولو موسمونو کې د سلوانیا biking ته ولاړ شي. \n  \n  سلوانیا ده په اوبو کې د طبيعي سرچينو، چې تقریبا د یا د اوبو د نږدې فعالیتونو غږ شتمن. سره د درياب، جهيلونو، سيندونو يوه سویم یا په لامبو ډنډونه ځان تازه. SAIL او سرف پر اوبو او اجازه باد ستاسو ويښتان تاوې کړي. په دریځ-up د ټيوپونو دمېړه خوند او يا د کریستال-روښانه اوبو د کښتۍ د قطار. آيا تاسو احساس adrenaline ګوڼه؟ تجربه سپين اوبو rafting، وړانګمنېدنه یا چلونه او د تنګ سمڅو کې د ښکلا کشف. تفريح، لاړ شه د کبانو یا ورو ښودلې ښکته د سلوانیایي سيندونو. \n  \n  آيا تاسو د ځانګړو تجربو ګټه پورته کړي؟ کله چې ستاسو د روح rejoices او ستاسو د زړه پونډه. د يوه بل نظره په سلوانیا وګورو. له هوا څخه منظرې وګورئ، د بېړې د اوبو غږ واوري، د adrenaline تشنج احساس کوي. دا هغه تجربه ده چې په یو نه هیریدونکی ژوند پيښه به ستاسو د رخصتیو کې بدلون راولي. \n  \n  د سلوانیا د ګلف په منځ کې په اروپا کې تر ټولو ښکلي دي. هغوی پر د Pannonian Plain په څنډه لاندې Alpine غونډو، او په دغه شودي karst منظره په وصفی منظرو جوړ شوي دي، د انګورو او د ډيرو غرونو په منځ کې،. ته دننه سلوانیا د لنډ واټن له امله، چې تاسو کولای شي د ګالف کلپونه ټولو څخه Ljubljana یو ساعت په ترڅ کې د رسېدو. \n  \n  Equestrianism او په سلوانیا وریجې، Riding د Lipica پټيو کې فارم، د نړۍ مشهور Lipizzaner اسونه زانګو يو پېړيو کلن دود مننه لري. ګڼ شمېر equestrian مرکزونه، د سيلانيانو د اوسيد او تاسو وړاندې په کاندېدو د سلوانیا د تجربه لري. \n  \n  کله snowflakes په اسمان ګډا او د ژمي يوه په زړه پوري منظره رامنځته کړي، دا وخت پر واوره ساتیري هم لري. د ښه ساتل د سکي منډو سربیره، د ژمي په څو نورو فعالیتونو په سلوانیا تاسو انتظار. په واوره او يخ د هېریدونکی adventures نړۍ وليکئ.</string>
	<string name="biking">Biking</string>
	<string name="biking_text">سلوانیا ولټوئ لخوا موټرسايکل. د سلوانیا خوځنده منظرو، د خپلو بې شمېره طبیعي ښایست، يو biking رخصتي لپاره مطلوب. \n  \n  دلته، تاسو ډاډه دي چې د فتنی تاسو، ستاسو ملګرو، او د خپلې کورنۍ لپاره د مناسب پيدا کړي. د مديترانه يي اقليم د نفوذ له امله، چې تاسو کولای شي تقریبا کال په ټولو موسمونو کې د سلوانیا biking ته ولاړ شي. \n  \n  Hop پر يوه بايسکل او د لارې د سلوانیا د تر ټولو پراخه ځنګل د فتنی په اوږدو کې د يو ride واخلي، چې په مرکزي سلوانیا د picturesque Plateau ascend او ride خوند له لارې غونډۍ منظرو. تاسو هم کولای شی له خوا د بايسکل د ښار په واټونو او مربع ولټوي.</string>
	<string name="bohinj">Lake Bohinj</string>
	<string name="bohinj_text">په سلوانیا لوی طبيعي جهيل سره لپاره د کور د فعالیتونو ختميدونکې فرصتونو. \n  \n 
Lake Bohinj کې د ټوټو په دره کې پروت دی او دا د اوبو د کابو 100 ميليونه مکعب متره لري - د يو زوړ Bohinj ټوکه له مخې: د يو سطل څخه زيات نه که دا لوی پوره. د steeply نزولي د جهيل په حوزه ده نسبتا ښه شکل سره او سطحي سیمو کې نه لري. په اوړي کې، د اوبو د تودوخې درجه تر 22 درجو د سانتی ګراد له انرژې څخه؛ په ژمي کې، د جهيل په نکړي کله ناکله. د اوبو کچه په زیاتیدو دی 2 - د سختو بارانونو وروسته 3 متره. \n  \n  جهيل د اوبو د ده په هر کال کې درې ځلې راوګرځول شوې. اصلي مرستيال د Savica ده، او د اصلي distributary د Sava Bohinjka ده. نور په پرتله د اوبو د دریم ته له Karst د شمال په غاړه په اوږدو کې د جهيل په سطحه لاندې چينې د جهيل په بهېږي. د درنو وسلو د باران په ترڅ کې، د Karst اوبو د Govic پسرلي په Pršivec لمنه په توګه بهر ګوش. \n  \n  Lake Bohinj ده د اوبو د فعالیتونو د کال په ټولو پړاو بشپړ - له لامبو، کښتۍ Riding، باد surfing، وړانګمنېدنه يا په ژمي کې په تودو مياشتو چلونه، د کب نيونې او په اچولو، د (وختونه) هم د یخ چلول. کارنانو هم کولای شي يوه په زړه پوري سيلانيانو boat ride واخلي یا په ساده ډول د خپل فارغ وخت د په غاړه په اوږدو کې مزل ته ولاړ شي. که یخ یادی یو انتخاب دی، مهرباني وکړئ خبر وي، چې تاسو کولای شي یوازې بوردنه او د خپل مسووليت په یخ مزل. موږ سپارښتنه تاسو ته ډېر محتاط وي!</string>
	<string name="spa">سپا وویشئ او د اوبو د تفريح</string>
	<string name="spa_text">سلوانیایي سپاس لپاره په ټولو موسمونو لامبو د کور دننه او بهر د اوبو سيمو کې پرېمانه لري. سربیره پردې، دوی مالش او معالجوی حوضونه، او سره سلايډونه ډېر په زړه پورې د اوبو پارکونه هم لري. د ماشومانو لپاره ساعتېري دی کې هم لوستلای شی. \n  \n  په سلوانیا ټول حرارتي روغتیا لاس سره د حرارتي د اوبو او يا د اتلانیک اوردجهنم مختلفو ښايسته حرارت عصري لامبو حوضونه لري. دا ډنډونه لپاره د اوبو د مالش، whirlpools، او نورو ناحیې عناصر سيمو کې لري. د ځينو روغتيايي لاس هم د المپيک په اندازه حوضونه لري. \n  \n  سپاس سره سره روژه د اوبو chutes، ورو سيندونو، surfing سیمو کې، او ويستله سلايډونه لوی کور باندې د اوبو پارکونو ته هغه کسان چې د اوبو adventures مينه غوښتنه. په منځ کې يې د يو 360-degree کړۍ د اوبو د لومړي سلايډ ده. \n  \n  که تاسو د حوض ته ولاړ شي، تاسو کولای ډلې تمرین سره يو استاد، چې به له تاسو سره د تفريح شيبو برابر کړي او د ستاسو د روغتیا پاملرنه خوند. د اوبو aerobics او د تمرین د نورو ډولونو په مختلفو ډولونو د خپل دوران د ښه والي، تاسو ته اجازه درکوي ښه وباسی، او ستاسو د تنفسي عضلو د پياوړتيا. او د هغوی د تفريح. \n  \n  د حوضونو سربېره، سلوانیایي سپاس هم څو د کور sunbathing، د خوړو او نوشابه سیمو کې برابر کړي. ځینې ​​سپاس هم لري د nudists چوتری sunbathing. په ځانګړې توګه د اوړي، د ماشومانو لپاره ګڼ شمېر سټوديو adventures شتون لري. \n  \n  زياتره سلوانیایي سپاس لپاره تنکي او په زړه پورې ډنډونه د ماشومانو لپاره kiddie حوضونه لري. د ماشومانو د دوستانه ساعتېري ده د adventures او په اړه د ځايي او نورو کیسی، ډیر مشهور، اتلانو پوره. شميرغړو dwarves او elves، غلو او هندیان! د ماشومانو لپاره او د ماشومانو د پاملرنې Massages دي کې هم لوستلای شی.</string>
	<string name="Otras_apps">نور غوښتنلیکونه</string>
	<string name="Acerca">په اړه</string>
	<string name="Rate">نرخ</string>
	<string name="about">په اړه</string>
	<string name="subject1">آیا په دې ددفتروسایل ته وګورو!</string>
	<string name="textoabout">د طرحې له خوا Mymma ديسيتو \n  د پرمختیایی By APlanetBit \n  انځورنونه څخه انځورنونه ځمکې \n  http://www.icons-land.com</string>
	<string name="version">نسخه</string>
	<string name="extra_text1">دا کاريال د ډير ګټور دی! \n  دا! \n  https://play.google.com/store/apps/details؟id=</string>
	<string name="mensaje_cookies">"د لارښود 2002/58 له مخې / د اروپا د پارلمان او د شورا دا EC ده ته خبر ورکړی چې د دې ځای آله پیژندني لپاره کارول کیږي د محتوا او اعلانونه شخصې، تر څو د ټولنیزو رسنیو د بڼې چمتو کړي او د ترافيکو تحلیل. موږ هم د دې پیژندني شریک او سره زموږ د ټولنیزو رسنیو د همکارانو، د اعلانونو او کړي. خپل آله نور معلومات. پر http://lagatera.dynu.net نور تفصيلات "</string>
	<string name="map_of_slovenia">نقشه</string>
	<string name="vocabulario">Vocabulary</string>
	<string name="slovenia">سلوانیا</string>
</resources>